{"Sporting": ["1", "", "Sporting", "85", "34", "26", "7", "1", "65", "20", "+45", "a", "/equipa.php?id=16&epoca_id=150", {"1": ["Antonio Ad\u00e1n Garrido", "34 anos", "1987-05-13", "", "Espanha", "", "Madrid", "Guarda Redes", "Esquerdo", "190 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/38333_20220907200148_antonio_adan.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "180", "4", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "2880", "19", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["37", "3330", "24", "1"]}, {"Superta\u00e7a Europeia": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Liga Espanhola": "1", "Supercopa de Espa\u00f1a": "1", "Copa del Rey": "1", "Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "19", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "45", "0", "0"], "2020/21": ["Sporting", "37", "0", "1"]}], "22": ["Andr\u00e9 Filipe Eus\u00e9bio Paulo", "24 anos", "1996-12-18", "", "Portugal", "", "Albufeira", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/419774_20220907200216_andre_paulo.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "24", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["23", "2070", "11", "0"], "Total": ["24", "2094", "12", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting", "1", "0", "0"], "": ["Sporting [B]", "9", "0", "-"]}], "40": ["Renan Ribeiro", "31 anos", "1990-03-23", "", "Brasil", "", "Ribeir\u00e3o Preto (SP)", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/85314_20220726145619_renan_ribeiro.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "24", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["23", "2070", "11", "0"], "Total": ["24", "2094", "12", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Sudamericano Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Al-Ahli Jeddah", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting", "0", "-", "-"], "2020/21": ["Sporting", "0", "-", "-"]}], "81": ["Lu\u00eds Manuel Arantes Maximiano", "22 anos", "1999-01-05", "", "Portugal", "", "Braga", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/288287_20220827214048_luis_maximiano.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "156", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "": ["5", "426", "0", ""], "Qual. Euro U21": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "516", "3", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Lazio", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Granada", "35", "0", "-"], "": ["Sporting", "0", "-", "-"]}], "27": ["Jo\u00e3o Pedro da Silva Pereira", "37 anos", "1984-02-25", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/480_joao_pereira.jpg", {"c": ["Benfica B", "[2001/2002>2001/2002, 2005/2006]", "8", "0"]}, {"UEFA Intertoto Cup": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Turquia": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2020/21": ["Sporting", "5", "0", "0"], "": ["Trabzonspor", "9", "0", "1"], "2019/20": ["Trabzonspor", "38", "1", "5"]}], "23": ["Stefan Ristovski", "29 anos", "1992-02-12", "", "Maced\u00f3nia do Norte", "", "Skopje", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/117158_20210517191010_stefan_ristovski.png", {"Europa League": ["6", "512", "0", "0"], "Liga Croata": ["8", "561", "0", "1"], "Nogometni Kup": ["2", "170", "0", "0"], "": ["10", "856", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "171", "0", "0"], "Euro": ["3", "270", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["3", "238", "0", "1"], "Euro (Q)": ["2", "177", "0", "0"], "Total": ["26", "2099", "0", "2"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Liga Croata": "3", "Superta\u00e7a Cro\u00e1cia": "1", "Ta\u00e7a Croata": "2"}, {"2022/23": ["Dinamo Zagreb", "21", "0", "3"], "2021/22": ["Dinamo Zagreb", "45", "1", "5"], "2020/21": ["Dinamo Zagreb", "16", "0", "1"]}], "24": ["Pedro Antonio Porro Sauceda", "21 anos", "1999-09-13", "", "Espanha", "", "Don Benito", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "173 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/614608_20220907200255_pedro_porro.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "178", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["30", "2510", "3", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "105", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "195", "1", "0"], "": ["4", "266", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["1", "65", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["3", "201", "0", "0"], "Total": ["41", "3254", "4", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "18", "0", "7"], "2021/22": ["Sporting (E) [Manchester City]", "35", "5", "6"], "2020/21": ["Sporting (E) [Manchester City]", "37", "4", "4"]}], "3": ["Zouhair Feddal Agharbi", "31 anos", "1989-12-23", "", "Marrocos", "Espanha", "Tetuan", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/217429_20220911024248_zouhair_feddal.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "180", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["28", "2410", "2", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "": ["34", "2950", "2", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["36", "3130", "2", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Valladolid", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Sporting", "26", "0", "1"], "2020/21": ["Sporting", "34", "2", "3"]}], "4": ["Sebasti\u00e1n Coates Ni\u00f3n", "30 anos", "1990-10-07", "", "Uruguai", "", "Montevideo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "195 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/85/85285_20220907200338_sebastian_coates.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "153", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["33", "2970", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "190", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "": ["2", "135", "0", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["1", "45", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["42", "3628", "7", "0"]}, {"Copa Am\u00e9rica": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "4", "League Cup": "1", "Liga Uruguaia": "3"}, {"2022/23": ["Sporting", "16", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "41", "5", "1"], "2020/21": ["Sporting", "40", "7", "0"]}], "13": ["Lu\u00eds Carlos Novo Neto", "33 anos", "1988-05-26", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa do Varzim", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/28825_20220907200353_luis_neto.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "180", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["22", "1692", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "250", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["28", "2123", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Russian Premier-Liga": "2", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "2", "Ta\u00e7a da R\u00fassia": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "35", "0", "0"], "2020/21": ["Sporting", "28", "0", "1"]}], "44": ["Jo\u00e3o Pedro Eira Antunes da Silva", "22 anos", "1999-01-14", "", "Portugal", "", "", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/433867_20221101223931_joao_silva.png", {"Liga Croata": ["10", "669", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "958", "1", "0"], "Nogometni Kup": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["22", "1717", "1", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Kortrijk", "8", "0", "-"], "2021/22": ["NK Istra 1961 (E) [Alav\u00e9s]", "33", "1", "-"], "2020/21": ["NK Istra 1961 (E) [Alav\u00e9s]", "11", "0", "-"]}], "52": ["Gon\u00e7alo Bernardo In\u00e1cio", "19 anos", "2001-08-25", "", "Portugal", "", "Seixal ", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/384159_20220907200407_goncalo_inacio.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1358", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "95", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "269", "0", "1"], "Total": ["25", "1722", "2", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "21", "1", "1"], "2021/22": ["Sporting", "45", "5", "3"], "2020/21": ["Sporting", "25", "2", "2"]}], "72": ["Eduardo Filipe Quaresma Vieira Coimbra Sim\u00f5es ", "19 anos", "2002-03-02", "", "Portugal", "", "Barreiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/160517_20221015011255_eduardo_quaresma.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "87", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["6", "540", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["9", "717", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Torneio Nike": "1"}, {"2022/23": ["TSG Hoffenheim (E) [Sporting]", "4", "0", "-"], "2021/22": ["CD Tondela (E) [Sporting]", "30", "2", "1"], "2020/21": ["Sporting", "3", "0", "0"]}], "2": ["Matheus Reis de Lima", "26 anos", "1995-02-18", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista (SP)", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/395702_20220907200444_matheus_reis.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "210", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["15", "538", "0", "0"], "Total": ["17", "748", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "22", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "44", "2", "2"], "2020/21": ["Sporting (E) [Rio Ave]", "15", "0", "0"]}], "5": ["Nuno Alexandre Tavares Mendes", "19 anos", "2002-06-19", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/384164_20220803141939_nuno_mendes.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "180", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["29", "2402", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "158", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "1"], "": ["11", "774", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["4", "225", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["3", "198", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["4", "351", "0", "2"], "Total": ["46", "3634", "1", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Ligue 1": "1", "Troph\u00e9e des Champions": "1"}, {"2022/23": ["Paris SG", "17", "2", "4"], "2021/22": ["Paris SG (E) [Sporting]", "37", "0", "2"], "": ["Sporting", "3", "0", "1"]}], "26": ["Cristi\u00e1n Alexis Borja Gonz\u00e1lez", "28 anos", "1993-02-18", "", "Col\u00f4mbia", "", "Quibd\u00f3", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/457923_20220803190535_cristian_borja.jpg", {"Europa League": ["2", "41", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["15", "876", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "225", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["22", "1232", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Alanyaspor (E) [SC Braga]", "33", "1", "1"], "2020/21": ["SC Braga", "17", "1", "0"]}], "34": ["Mees de Wit", "23 anos", "1998-04-17", "", "Pa\u00edses Baixos", "", "", "Defesa / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/481887_20220811224128_mees_de_wit.png", {"Campeonato Portugal": ["24", "2019", "2", "0"], "Total": ["24", "2019", "2", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Holandesa": "1"}, {"2022/23": ["AZ Alkmaar", "18", "2", "1"], "2021/22": ["Zwolle", "31", "4", "-"], "2020/21": ["Sporting", "0", "-", "-"]}], "55": ["Vitorino Gabriel Pacheco Antunes", "34 anos", "1987-04-01", "", "Portugal", "", "Freamunde", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/29102_20220808234648_antunes.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["1", "12", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "352", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "67", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "130", "0", "0"], "Total": ["13", "561", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Coppa Italia": "1", "Liga Ucraniana": "2", "Ta\u00e7a Ucr\u00e2nia": "1", "Superta\u00e7a Ucraniana": "1", "Torneio Internacional Vale do Tejo": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "15", "1", "2"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "34", "3", "5"], "2020/21": ["Sporting", "13", "0", "1"]}], "71": ["Fl\u00e1vio Basilua Jacinto Nazinho", "17 anos", "2003-07-20", "", "Portugal", "", "Almada", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/590425_20220907200456_flavio_nazinho.png", {"Nacional Sub-23": ["10", "439", "0", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["1", "72", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "359", "0", "0"], "": ["16", "870", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["4", "240", "0", "0"], "Total": ["20", "1110", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "6", "0", "0"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "1", "0", "-"]}], "89": ["Lumor Agbenyenu", "24 anos", "1996-08-10", "", "Gana", "", "Accra", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/420915_20220303144459_lumor_agbenyenu.jpg", {"Nacional Sub-23": ["10", "439", "0", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["1", "72", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "359", "0", "0"], "": ["16", "870", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["4", "240", "0", "0"], "Total": ["20", "1110", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["M\u00e1laga", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Aris", "12", "0", "1"], "2020/21": ["Sporting", "0", "-", "-"]}], "6": ["Jo\u00e3o Maria Lobo Alves Palhares Costa Palhinha Gon\u00e7alves", "25 anos", "1995-07-09", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/211116_20220803134117_joao_palhinha.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2502", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "198", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "190", "0", "0"], "": ["7", "197", "1", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "49", "0", "0"], "Euro": ["2", "123", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["3", "25", "1", "0"], "Total": ["45", "3087", "3", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "3"}, {"2022/23": ["Fulham", "14", "2", "-"], "2021/22": ["Sporting", "39", "3", "0"], "2020/21": ["Sporting", "38", "2", "0"]}], "80": ["Rodrigo Francisco Pinto Vieira Fernandes", "20 anos", "2001-03-23", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/427670_20220805130240_rodrigo_fernandes.jpg", {"Campeonato Portugal": ["24", "1635", "0", "0"], "Total": ["24", "1635", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto [B]", "18", "0", "-"], "": ["Sporting [B]", "1", "0", "-"]}], "84": ["D\u00e1rio Cassia Lu\u00eds Essugo", "16 anos", "2005-03-14", "", "Portugal", "Angola", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "178 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/508990_20220907200547_dario_essugo.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "6", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "65", "0", "0"], "": ["2", "71", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["6", "290", "0", "0"], "Total": ["8", "361", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "CONCACAF U15": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "4", "0", "0"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "4", "0", "-"]}], "17": ["Jo\u00e3o M\u00e1rio Naval da Costa Eduardo", "28 anos", "1993-01-19", "", "Portugal", "Angola", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/56560_20220916101820_joao_mario.jpg", {"Liga Portuguesa": ["28", "1991", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "177", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "164", "0", "0"], "": ["34", "2332", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "139", "0", "1"], "Total": ["36", "2471", "2", "3"]}, {"Campeonato da Europa": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "24", "10", "8"], "2021/22": ["Benfica", "45", "4", "7"], "2020/21": ["Sporting (E) [Internazionale]", "34", "2", "2"]}], "8": ["Matheus Luiz Nunes", "22 anos", "1998-08-27", "", "Portugal", "Brasil", "Rio de Janeiro (RJ)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/564199_20220820151152_matheus_nunes.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "162", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["31", "1264", "3", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "183", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "106", "0", "0"], "": ["39", "1715", "3", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "71", "0", "0"], "Total": ["40", "1786", "3", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Wolverhampton", "13", "0", "1"], "": ["Sporting", "2", "1", "1"], "2021/22": ["Sporting", "50", "4", "5"]}], "37": ["Marcus Wendel Valle da Silva", "23 anos", "1997-08-28", "", "Brasil", "", "Duque de Caxias", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/547775_20220715031613_wendel.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "139", "0", "0"], "Europa League [Qual.]": ["2", "176", "0", "0"], "Russian Premier-Liga": ["15", "1114", "2", "3"], "Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da R\u00fassia": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["23", "1609", "2", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Russian Premier-Liga": "2", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "2", "Torneio Maurice Revello": "1"}, {"2022/23": ["Zenit", "22", "8", "4"], "2021/22": ["Zenit", "34", "4", "4"], "2020/21": ["Zenit", "20", "2", "3"]}], "68": ["Daniel Santos Bragan\u00e7a", "22 anos", "1999-05-27", "", "Portugal", "", "Fazendas de Almeirim", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "178 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/84850_20220907200620_daniel_braganca.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "4", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["21", "679", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "0", "0"], "": ["11", "527", "0", ""], "Euro U21": ["6", "393", "0", "1"], "Qual. Euro U21": ["5", "134", "0", "2"], "Total": ["36", "1350", "0", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting", "36", "2", "1"], "2020/21": ["Sporting", "25", "0", "1"]}], "82": ["Tom\u00e1s Costa Silva", "21 anos", "1999-10-15", "", "Portugal", "", "Viana do Castelo", "Defesa (Defesa Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/84241_20220812235941_tomas_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "24", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["26", "2094", "3", "0"], "Total": ["27", "2118", "3", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "12", "0", "1"], "2021/22": ["Varzim (E) [FC Vizela]", "14", "0", "-"], "": ["FC Vizela", "6", "0", "1"]}], "7": ["Bruno Vin\u00edcius Souza Ramos", "24 anos", "1997-03-30", "", "Brasil", "", "Ipatinga (MG)", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/500344_20220812183534_bruno_tabata.png", {"Liga Portuguesa": ["16", "435", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "173", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "1", "0"], "Total": ["20", "653", "2", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "II Liga Portuguesa": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Torneio Maurice Revello": "1", "Copa do Brasil Sub-17": "1"}, {"2022": ["Palmeiras", "15", "0", "1"], "": ["Sporting", "32", "6", "3"], "2020/21": ["Sporting", "20", "2", "3"]}], "11": ["Nuno Miguel Gomes dos Santos", "26 anos", "1995-02-13", "", "Portugal", "", "Cast\u00ealo da Maia", "Defesa (Lateral Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/160873_20220907200736_nuno_santos.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "78", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["31", "1920", "7", "6"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "252", "1", "3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["37", "2385", "8", "10"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "19", "5", "2"], "2021/22": ["Sporting", "50", "10", "7"], "2020/21": ["Sporting", "37", "8", "10"]}], "20": ["Gonzalo Jordy Plata Jim\u00e9nez", "20 anos", "2000-11-01", "", "Equador", "", "Guayaquil", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/627308_20220911021945_gonzalo_plata.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "2", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "199", "1", "1"], "Campeonato Portugal": ["5", "333", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "95", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "0", "1"], "": ["10", "342", "4", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "30", "0", "0"], "Copa Am\u00e9rica": ["4", "154", "1", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["5", "158", "3", "0"], "Total": ["29", "1066", "7", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Sudamericano Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Valladolid", "10", "0", "2"], "2021/22": ["Valladolid (E) [Sporting]", "31", "6", "5"], "": ["Sporting", "0", "-", "-"]}], "9": ["Andra\u017e \u0160porar", "27 anos", "1994-02-27", "", "Eslov\u00e9nia", "", "Ljubljana", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/273719_20211019045309_andraz_sporar.png", {"Europa League": ["2", "122", "0", "0"], "Europa League [Qual.]": ["2", "31", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["29", "1126", "6", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "212", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "121", "1", "0"], "": ["4", "250", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "106", "2", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["2", "144", "0", "1"], "Total": ["45", "1862", "9", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Eslov\u00e9nia": "1", "Liga Sui\u00e7a": "2", "Schweizer Cup": "1", "Liga Eslovaca": "2", "Ta\u00e7a da Eslov\u00e1quia": "2"}, {"2022/23": ["Panathinaikos", "13", "6", "1"], "2021/22": ["Middlesbrough (E) [Sporting]", "37", "8", "2"], "2020/21": ["SC Braga (E) [Sporting]", "21", "3", "0"]}], "19": ["Tiago Barreiros de Melo Tom\u00e1s", "19 anos", "2002-06-16", "", "Portugal", "", "Cascais", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/416481_20220917210312_tiago_tomas.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "167", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["30", "1505", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "165", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "182", "0", "0"], "": ["37", "2019", "6", ""], "Euro U21": ["4", "210", "0", "0"], "Total": ["41", "2229", "6", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Torneio Nike": "1"}, {"2022/23": ["Stuttgart (E) [Sporting]", "15", "2", "2"], "2021/22": ["Stuttgart (E) [Sporting]", "14", "4", "-"], "": ["Sporting", "24", "3", "0"]}], "21": ["Jo\u00e3o Paulo Dias Fernandes", "28 anos", "1992-11-09", "", "Portugal", "", "Barcelos", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/189004_20220907200704_paulinho.png", {"Europa League": ["6", "419", "3", "1"], "Liga Portuguesa": ["26", "2133", "6", "6"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "163", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "148", "3", "0"], "": ["38", "2863", "13", ""], "UEFA Nations League": ["2", "18", "0", "0"], "Total": ["40", "2881", "13", "7"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "16", "4", "4"], "2021/22": ["Sporting", "46", "14", "5"], "2020/21": ["Sporting", "14", "3", "2"]}], "43": ["Pedro David Rosendo Marques", "23 anos", "1998-04-25", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/416055_20211006171629_pedro_marques.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "926", "5", "2"], "Campeonato Portugal": ["11", "985", "9", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "18", "2", "0"], "Total": ["27", "1929", "16", "2"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["NEC", "14", "4", "2"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Sporting]", "14", "2", "1"], "2020/21": ["Gil Vicente (E) [Sporting]", "15", "5", "2"]}], "28": ["Pedro Ant\u00f3nio Pereira Gon\u00e7alves", "23 anos", "1998-06-28", "", "Portugal", "", "Chaves", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/338388_20220907200803_pedro_goncalves.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "23", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "2733", "23", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "20", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "255", "0", "1"], "": ["10", "524", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "64", "0", "0"], "Euro U21": ["3", "239", "0", "1"], "Qual. Euro U21": ["5", "221", "2", "0"], "Total": ["47", "3555", "25", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "21", "8", "4"], "2021/22": ["Sporting", "41", "15", "11"], "2020/21": ["Sporting", "37", "23", "3"]}], "57": ["Geny Cipriano Catamo", "20 anos", "2001-01-26", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/639363_20220209100257_geny_catamo_1644400977.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "73", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["17", "781", "0", "0"], "": ["18", "854", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "67", "0", "0"], "Total": ["19", "921", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Sporting]", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Sporting]", "10", "0", "3"], "": ["Sporting", "1", "0", "0"]}], "77": ["Jovane Eduardo Borges Cabral", "23 anos", "1998-06-14", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Assomada", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/461396_20220928005343_jovane_cabral.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["24", "677", "5", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "59", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "57", "2", "0"], "Total": ["28", "883", "8", "5"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "3", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Lazio (E) [Sporting]", "4", "1", "-"], "": ["Sporting", "17", "3", "1"]}], "10": ["Luciano Dar\u00edo Vietto", "27 anos", "1993-12-05", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "Balnear\u00eda", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/226235_20210526020949_luciano_vietto.jpg", {"AFC Champions League": ["6", "502", "2", "1"], "Europa League [Qual.]": ["2", "157", "0", "1"], "Liga Ar\u00e1bia Saudita": ["27", "1788", "4", "3"], "Liga Portuguesa": ["3", "170", "1", "1"], "King Cup ": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["39", "2707", "7", "6"]}, {"AFC Champions League": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Liga Ar\u00e1bia Saudita": "2", "Superta\u00e7a Ar\u00e1bia Saudita": "1"}, {"2022/23": ["Al Hilal", "3", "2", "-"], "2021/22": ["Al-Shabab (E) [Al Hilal]", "10", "2", "1"], "": ["Al Hilal", "14", "3", "3"]}]}, {"Europa League [Qual.]": ["2", "1", "0", "1", "2-4"], "Liga Portuguesa": ["34", "26", "7", "1", "65-20"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "2", "0", "1", "10-3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "3", "0", "0", "5-1"], "": ["42", "32", "7", "3", "82-28"]}, {"Nome": ["Sporting Clube de Portugal"], "Alcunhas": ["Le\u00f5es"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Lisboa"], "Presidente": ["Frederico Varandas"], "Evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica": ["Sporting"], "Morada": ["Edificio Multidesportivo A\u00e7oreana Seguros Ap. 4120,\n1501-806 Lisboa\n"], "Site Oficial": ["http://www.sporting.pt/"], "E-mail": ["comunicacao@sporting.pt"], "Rankings": ["34", "58"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1906-07-01"], "Cidade": ["Lisboa"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Nike"], "Patroc\u00ednio": ["Betano | Super Bock"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["1095"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/16_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=16&epoca_id=150"], "FC Porto": ["2", "", "FC Porto", "80", "34", "24", "8", "2", "74", "29", "+45", "a", "/equipa.php?id=9&epoca_id=150", {"1": ["Agustin Federico Marchesin", "33 anos", "1988-03-16", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "San Cayetano", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/36533_20220828114551_agustin_marchesin.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["9", "840", "9", "0"], "Liga Portuguesa": ["33", "2970", "26", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "": ["43", "3900", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["1", "50", "2", "0"], "Total": ["44", "3950", "37", "1"]}, {"Copa Sudamericana": "1", "Copa Am\u00e9rica": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Liga Mexicana Apertura": "1", "Liga Mexicana Clausura": "1", "Campe\u00f3n de Campeones M\u00e9xico": "2", "Ta\u00e7a M\u00e9xico Clausura": "1"}, {"2022/23": ["Celta de Vigo", "14", "0", "-"], "": ["FC Porto", "1", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "9", "0", "0"]}], "14": ["Cl\u00e1udio Pires Morais Ramos", "29 anos", "1991-11-16", "", "Portugal", "", "Viseu", "Guarda Redes", "Direito", "183 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/97926_20220817114953_claudio_ramos.png", {"II Liga": ["4", "360", "4", "0"], "Total": ["4", "360", "4", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "4", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "2", "0", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "0", "-", "-"]}], "51": ["Mouhamed Mbaye", "23 anos", "1997-10-13", "", "Senegal", "", "Dakar", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/506448_20210819174438_momo_mbaye.jpg", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["2", "2", "0", "0"], "Total": ["2", "2", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Acad\u00e9mico de Viseu", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Acad\u00e9mico de Viseu", "1", "0", "-"], "2020/21": ["FC Porto", "0", "-", "-"]}], "71": ["Francisco Meira Meixedo", "20 anos", "2001-05-19", "", "Portugal", "", "Porto", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/505740_20220817114954_francisco_meixedo.png", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["2", "2", "0", "0"], "Total": ["2", "2", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [B]", "9", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "1", "0", "0"]}], "99": ["Diogo Meireles Costa", "21 anos", "1999-09-19", "", "Portugal", "Su\u00ed\u00e7a", "Rothrist", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/284406_20220817114956_diogo_costa.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "90", "3", "0"], "II Liga": ["2", "180", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "570", "7", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "3", "0"], "": ["12", "1110", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "90", "0", "0"], "Euro U21": ["6", "570", "4", "0"], "Qual. Euro U21": ["5", "450", "3", "0"], "Total": ["24", "2220", "24", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "FA International Tournament": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "U21 Premier League International Cup": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "19", "0", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "43", "0", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "10", "0", "0"]}], "2": ["Tom\u00e1s do Lago Pontes Esteves", "19 anos", "2002-04-03", "", "Portugal", "", "Arcos de Valdevez", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/918420__20220803115523_tomas_esteves.jpg", {"Championship": ["29", "1231", "1", "0"], "FA Cup": ["1", "90", "0", "0"], "": ["30", "1321", "1", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "117", "0", "1"], "Total": ["32", "1438", "1", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Pisa (E) [FC Porto]", "8", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [B]", "17", "0", "2"]}], "15": ["Rui Filipe Caetano Moura", "28 anos", "1993-03-01", "", "Portugal", "", "Folgosa da Maia", "Defesa (Defesa Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "177 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/220497_20220803184442_carraca.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "27", "0", "0"], "II Liga": ["8", "715", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["11", "832", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente (E) [FC Porto]", "14", "0", "1"], "2021/22": ["B SAD (E) [FC Porto]", "29", "0", "3"], "2020/21": ["FC Porto", "3", "0", "0"]}], "18": ["Wilson Migu\u00e9is Manaf\u00e1 Janc\u00f3", "26 anos", "1994-07-23", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Coimbra", "Defesa (Defesa Direito) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito", "174 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/241542_20220817115002_wilson_manafa.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["9", "745", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["31", "2706", "0", "3"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "417", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "22", "0", "0"], "Total": ["48", "3980", "0", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "1", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "6", "0", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "10", "0", "1"]}], "31": ["Eul\u00e2nio \u00c2ngelo Chipela Gomes", "27 anos", "1994-05-17", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Coimbra", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/248178_20220303135146_nanu.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "136", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["15", "1003", "1", "0"], "II Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "76", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "0", "1"], "": ["23", "1400", "1", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "360", "0", "0"], "Total": ["27", "1760", "1", "3"]}, {}, {"2022": ["FC Dallas (E) [FC Porto]", "30", "0", "2"], "": ["FC Porto", "2", "0", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "19", "0", "3"]}], "3": ["K\u00e9pler Laveran Lima Ferreira", "38 anos", "1983-02-26", "", "Portugal", "Brasil", "Macei\u00f3", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/130_20220817115008_pepe.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "570", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["27", "2186", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "390", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "169", "0", "0"], "": ["10", "869", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "149", "0", "0"], "Euro": ["4", "360", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["4", "360", "0", "1"], "Total": ["50", "4274", "2", "2"]}, {"Ta\u00e7a Intercontinental": "1", "Campeonato do Mundo de Clubes": "2", "Superta\u00e7a Europeia": "1", "Campeonato da Europa": "1", "Liga dos Campe\u00f5es": "3", "UEFA Nations League": "1", "Liga Portuguesa": "4", "Ta\u00e7a de Portugal": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Liga Espanhola": "3", "Supercopa de Espa\u00f1a": "2", "Copa del Rey": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "11", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "33", "1", "2"], "2020/21": ["FC Porto", "40", "2", "1"]}], "4": ["Diogo Filipe Monteiro Pinto Leite", "22 anos", "1999-01-23", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/284405_20220920080355_diogo_leite.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "182", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["19", "1165", "1", "0"], "II Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "14", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "178", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "": ["12", "1110", "2", ""], "Euro U21": ["6", "570", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["6", "540", "2", "0"], "Total": ["40", "2919", "3", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "FA International Tournament": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "U21 Premier League International Cup": "1"}, {"2022/23": ["1. FC Union Berlin (E) [FC Porto]", "19", "0", "1"], "2021/22": ["SC Braga (E) [FC Porto]", "34", "0", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "27", "1", "0"]}], "5": ["Iv\u00e1n Marcano Sierra", "34 anos", "1987-06-23", "", "Espanha", "", "Santander", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "189 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/36773_20220817115011_ivan_marcano.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "8", "0", "0"], "II Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["3", "188", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "1", "Liga Grega": "2", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "12", "4", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "12", "1", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "1", "0", "0"]}], "19": ["Chancel Mbemba Mangulu", "26 anos", "1994-08-08", "", "Rep.Dem. do Congo", "B\u00e9lgica", "Kinshasa", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/235670_20220814223722_chancel_mbemba.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["10", "930", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["27", "2352", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "76", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "293", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "": ["43", "3741", "1", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "337", "0", "0"], "Total": ["47", "4078", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Liga Belga": "1", "Superta\u00e7a B\u00e9lgica": "1", "Championship": "1"}, {"2022/23": ["Marseille", "20", "3", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "47", "2", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "43", "1", "0"]}], "32": ["Malang Mamadou William Sarr", "22 anos", "1999-01-23", "", "Fran\u00e7a", "Senegal", "Nice", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/508672_20220814125821_malang_sarr.png", {"Mundial de Clubes": ["2", "33", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "419", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "565", "0", "0"], "II Liga": ["8", "720", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "317", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["29", "2144", "2", "0"]}, {"Campeonato do Mundo de Clubes": "1"}, {"2022/23": ["Monaco (E) [Chelsea]", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Chelsea", "21", "0", "0"], "": ["Chelsea [S23]", "1", "0", "0"]}], "12": ["Zaidu Sanusi", "24 anos", "1997-06-13", "", "Nig\u00e9ria", "", "Lagos", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/526053_20220817115014_zaidu_sanusi.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["10", "867", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["25", "1800", "1", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "259", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "79", "0", "0"], "": ["41", "3095", "2", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["44", "3365", "2", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "16", "1", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "40", "3", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "41", "2", "1"]}], "13": ["Alex Nicolao Telles", "28 anos", "1992-12-15", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Caxias do Sul (RS)", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/176439_20221107202053_alex_telles.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "292", "0", "0"], "Europa League": ["7", "451", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "258", "2", "2"], "Liga Inglesa": ["9", "691", "0", "2"], "FA Cup": ["3", "244", "0", "1"], "League Cup": ["1", "84", "0", "0"], "": ["27", "2020", "2", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["3", "35", "0", "0"], "Total": ["30", "2055", "2", "5"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Liga Turca": "1", "Superta\u00e7a Turquia": "1", "Ta\u00e7a da Turquia": "2"}, {"2022/23": ["Sevilla (E) [Manchester United]", "19", "0", "3"], "2021/22": ["Manchester United", "26", "1", "4"], "2020/21": ["Manchester United", "24", "0", "3"]}], "6": ["Mamadou Loum Ndiaye", "24 anos", "1996-12-30", "", "Senegal", "", "Dakar", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "188 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/453037_20220907113104_mamadou_loum.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "4", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "6", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "116", "0", "0"], "Total": ["9", "126", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es Africanas": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Reading (E) [FC Porto]", "19", "1", "-"], "2021/22": ["Alav\u00e9s (E) [FC Porto]", "32", "2", "-"], "2020/21": ["FC Porto", "9", "0", "0"]}], "16": ["Marko Grujic", "25 anos", "1996-04-13", "", "S\u00e9rvia", "", "Beograd", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/348694_20220817115159_marko_grujic.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["8", "386", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["23", "817", "2", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "282", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "94", "0", "0"], "League Cup": ["2", "180", "1", "0"], "": ["4", "196", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "170", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["1", "26", "0", "0"], "Total": ["45", "1956", "3", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga S\u00e9rvia": "1", "Mundial U20": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "14", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto (E) [Liverpool]", "36", "1", "1"], "2020/21": ["FC Porto (E) [Liverpool]", "39", "2", "0"]}], "22": ["Danilo Lu\u00eds H\u00e9lio Pereira", "29 anos", "1991-09-09", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/74722_20220803142842_danilo_pereira.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["12", "781", "0", "0"], "Ligue 1": ["23", "1429", "2", "1"], "Liga Portuguesa": ["3", "270", "0", "0"], "Coupe de France": ["6", "382", "0", "0"], "Troph\u00e9e des Champions": ["1", "2", "0", "0"], "": ["15", "1147", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["4", "298", "0", "0"], "Euro": ["4", "237", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["1", "90", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["6", "522", "0", "0"], "Total": ["60", "4011", "2", "1"]}, {"Campeonato da Europa": "1", "UEFA Nations League": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ligue 1": "1", "Coupe de France": "1", "Troph\u00e9e des Champions": "2"}, {"2022/23": ["Paris SG", "17", "1", "0"], "2021/22": ["Paris SG", "37", "5", "0"], "2020/21": ["Paris SG (E) [FC Porto]", "42", "2", "1"]}], "27": ["S\u00e9rgio Miguel Relvas de Oliveira", "29 anos", "1992-06-02", "", "Portugal", "", "Pa\u00e7os de Brand\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/74743_20220924170553_sergio_oliveira.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["8", "739", "5", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "2387", "13", "5"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "360", "1", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "": ["9", "175", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "59", "0", "0"], "Euro": ["2", "14", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["3", "76", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["3", "26", "0", "0"], "Total": ["57", "3841", "20", "6"]}, {"Europa Conference League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "3", "Liga Grega": "1", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["Galatasaray", "14", "1", "3"], "2021/22": ["Roma (E) [FC Porto]", "22", "3", "1"], "": ["FC Porto", "24", "5", "1"]}], "64": ["Mor Ndiaye", "20 anos", "2000-11-22", "", "Senegal", "", "Thi\u00e8s", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "185 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/688640_20220803214613_mor_ndiaye.png", {"II Liga": ["28", "1920", "4", "1"], "Total": ["28", "1920", "4", "1"]}, {"UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "17", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [B]", "32", "3", "-"]}], "50": ["F\u00e1bio Daniel Ferreira Vieira", "21 anos", "2000-05-30", "", "Portugal", "", "Santa Maria da Feira", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "173 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/421287_20220810204355_fabio_vieira.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "159", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["19", "391", "0", "1"], "II Liga": ["4", "360", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "93", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "": ["11", "671", "4", ""], "Euro U21": ["6", "417", "1", "0"], "Qual. Euro U21": ["5", "254", "3", "1"], "Total": ["44", "1675", "7", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Arsenal", "15", "2", "2"], "": ["Arsenal [S21]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "39", "7", "16"]}], "80": ["Rodrigo Ribeiro Valente", "20 anos", "2001-02-15", "", "Portugal", "", "Santa Maria da Feira", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/505752_20220728173628_rodrigo_valente.png", {"II Liga": ["34", "2628", "2", "3"], "Total": ["34", "2628", "2", "3"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "5", "0", "-"], "": ["FC Porto [B]", "4", "0", "1"]}], "8": ["Andr\u00e9s Mateus Uribe Villa", "30 anos", "1991-03-21", "", "Col\u00f4mbia", "", "Medell\u00edn", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/252065_20220817115208_matheus_uribe.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["9", "746", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["31", "2554", "4", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "237", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "": ["7", "509", "1", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["3", "241", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["4", "268", "1", "0"], "Total": ["53", "4316", "6", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga Mexicana Apertura": "1", "Ta\u00e7a M\u00e9xico Clausura": "1", "Campe\u00f3n de Campeones M\u00e9xico": "1", "Liga Colombiana Apertura": "1", "Copa de Colombia": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "22", "2", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "38", "4", "2"], "2020/21": ["FC Porto", "46", "5", "1"]}], "21": ["Rom\u00e1rio Manuel Silva Bar\u00f3", "21 anos", "2000-01-25", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/371770_20220913170847_romario_baro.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "67", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "165", "0", "0"], "II Liga": ["8", "661", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "107", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "": ["24", "1001", "0", ""], "Euro U21": ["2", "59", "0", "1"], "Total": ["26", "1060", "0", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC (E) [FC Porto]", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia (E) [FC Porto]", "17", "0", "1"], "2020/21": ["FC Porto", "16", "0", "0"]}], "25": ["Ot\u00e1vio Edmilson da Silva Monteiro", "26 anos", "1995-02-09", "", "Portugal", "Brasil", "Jo\u00e3o Pessoa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/276060_20220817115203_otavio.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["9", "706", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["26", "2127", "3", "8"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "372", "1", "4"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "": ["42", "3340", "5", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["43", "3430", "6", "12"]}, {"Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "18", "1", "6"], "2021/22": ["FC Porto", "49", "5", "13"], "2020/21": ["FC Porto", "42", "5", "12"]}], "17": ["Jes\u00fas Manuel Corona Ru\u00edz", "28 anos", "1993-01-06", "", "M\u00e9xico", "Portugal", "Hermosillo", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/155294_20220820013324_jesus_corona.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["10", "763", "0", "2"], "Liga Portuguesa": ["30", "2239", "2", "7"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "394", "1", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "175", "0", "0"], "": ["5", "348", "1", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["4", "282", "0", "1"], "CONCACAF Nations League": ["1", "66", "1", "0"], "Total": ["53", "4009", "4", "12"]}, {"CONCACAF Cup": "1", "Liga dos Campe\u00f5es CONCACAF": "3", "Gold Cup": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga Mexicana Apertura": "1", "CONCACAF U20": "1"}, {"2022/23": ["Sevilla", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Sevilla", "22", "2", "4"], "": ["FC Porto", "18", "0", "1"]}], "85": ["Francisco Fernandes da Concei\u00e7\u00e3o", "18 anos", "2002-12-14", "", "Portugal", "", "Coimbra", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "170 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/318154_20220721192931_francisco_conceicao.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "8", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["14", "211", "0", "0"], "II Liga": ["20", "1560", "4", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "33", "0", "0"], "": ["37", "1812", "4", ""], "Euro U21": ["5", "147", "2", "0"], "Total": ["42", "1959", "6", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Torneio Nike": "1"}, {"2022/23": ["Ajax", "8", "1", "1"], "": ["Ajax [B]", "3", "1", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "33", "3", "3"]}], "9": ["Mehdi Taremi", "28 anos", "1992-07-18", "", "Ir\u00e3o", "", "Bushehr", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/408631_20220817115419_mehdi_taremi.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "198", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["34", "2227", "16", "11"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "517", "5", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "76", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "5", "0", "0"], "": ["5", "384", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "90", "0", "0"], "Qual. Mundial (AFC)": ["4", "294", "2", "0"], "Total": ["53", "3407", "25", "12"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga Iraniana": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "20", "13", "7"], "2021/22": ["FC Porto", "48", "26", "16"], "2020/21": ["FC Porto", "48", "23", "12"]}], "20": ["Jos\u00e9 Lu\u00eds Mendes Andrade", "30 anos", "1991-01-24", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Fogo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "184 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/121735_20210518011606_ze_luis.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "380", "0", "1"], "Russian Premier-Liga": ["8", "355", "1", "1"], "Liga Portuguesa": ["1", "9", "0", "0"], "Total": ["14", "744", "1", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Russian Premier-Liga": "1", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "1"}, {"2022/23": ["Hatayspor", "8", "2", "1"], "2021/22": ["Al Taawon", "8", "1", "-"], "": ["Lokomotiv", "3", "0", "-"]}], "29": ["Francisco das Chagas Soares dos Santos", "30 anos", "1991-01-17", "", "Brasil", "", "Sousa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/137670_20220827213731_tiquinho_soares.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "101", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["19", "662", "7", "0"], "II Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "165", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "90", "0", "0"], "Total": ["29", "1109", "9", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Liga Grega": "1"}, {"2022": ["Botafogo", "14", "6", "2"], "2022/23": ["Olympiacos", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Olympiacos", "47", "14", "-"]}], "30": ["Francisco Evanilson de Lima Barbosa", "21 anos", "1999-10-06", "", "Brasil", "", "Fortaleza", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/513007_20220817115424_evanilson.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "73", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["15", "449", "3", "0"], "II Liga": ["5", "410", "6", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "68", "1", "0"], "": ["29", "1000", "10", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "9", "0", "0"], "Total": ["30", "1009", "10", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "23", "8", "5"], "2021/22": ["FC Porto", "46", "21", "5"], "2020/21": ["FC Porto", "24", "4", "0"]}], "7": ["Luis Fernando D\u00edaz Marulanda", "24 anos", "1997-01-13", "", "Col\u00f4mbia", "", "Barrancas", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/548743_20220810202755_luis_diaz.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["9", "451", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["30", "1638", "6", "5"], "Superta\u00e7a": ["1", "14", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "417", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "86", "1", "0"], "": ["9", "588", "5", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["5", "388", "4", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["4", "200", "1", "0"], "Total": ["56", "3194", "16", "6"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "The FA Cup": "1", "FA Community Shield": "1", "League Cup": "1", "Liga Colombiana Apertura": "1", "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": "1", "Copa de Colombia": "1", "Supercopa de Colombia": "1"}, {"2022/23": ["Liverpool", "12", "4", "2"], "2021/22": ["Liverpool", "26", "6", "4"], "": ["FC Porto", "28", "16", "5"]}], "10": ["Shoya Nakajima", "26 anos", "1994-08-23", "", "Jap\u00e3o", "", "Tokyo", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "167 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/201704_20220909094436_shoya_nakajima.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "69", "0", "0"], "Arabian Gulf League": ["2", "108", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "149", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "61", "0", "0"], "Total": ["11", "387", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Qatar Emir Cup": "1", "AFC Ta\u00e7a Asi\u00e1tica U23": "1"}, {"2022/23": ["Antalyaspor", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Portimonense (E) [FC Porto]", "25", "2", "4"], "2020/21": ["Al Ain (E) [FC Porto]", "2", "0", "-"]}], "23": ["Jo\u00e3o M\u00e1rio Neto Lopes", "21 anos", "2000-01-03", "", "Portugal", "", "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "Defesa (Defesa Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/421283_20220817115005_joao_mario.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "83", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["14", "371", "2", "3"], "II Liga": ["4", "306", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "77", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "91", "0", "0"], "": ["4", "109", "1", ""], "Euro U21": ["1", "28", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["3", "81", "1", "0"], "Total": ["29", "1037", "4", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "15", "0", "3"], "2021/22": ["FC Porto", "39", "0", "4"], "2020/21": ["FC Porto", "21", "2", "3"]}], "28": ["Felipe Anderson Pereira Gomes", "28 anos", "1993-04-15", "", "Brasil", "", "Bras\u00edlia", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/138082_20220129012039_felipe_anderson.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "63", "0", "0"], "Liga Inglesa": ["2", "2", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "128", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "65", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "0"], "League Cup": ["3", "270", "1", "3"], "Total": ["15", "663", "1", "4"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Copa Libertadores": "1", "Superta\u00e7a It\u00e1lia": "1", "Jogos Ol\u00edmpicos": "1"}, {"2022/23": ["Lazio", "21", "4", "4"], "2021/22": ["Lazio", "48", "7", "8"], "2020/21": ["FC Porto (E) [West Ham]", "10", "0", "1"]}], "11": ["Moussa Marega", "30 anos", "1991-04-14", "", "Mali", "Fran\u00e7a", "Les Ulis", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/280401_20210806134203_moussa_marega.jpg", {"Mundial de Clubes": ["3", "270", "1", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es": ["9", "749", "2", "1"], "AFC Champions League": ["3", "225", "1", "1"], "Liga Portuguesa": ["30", "2012", "7", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "296", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "85", "1", "0"], "Total": ["51", "3727", "14", "4"]}, {"AFC Champions League": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Ar\u00e1bia Saudita": "1", "Superta\u00e7a Ar\u00e1bia Saudita": "1"}, {"2022/23": ["Al Hilal", "8", "4", "-"], "2021/22": ["Al Hilal", "43", "16", "5"], "2020/21": ["FC Porto", "45", "12", "2"]}]}, {"Liga dos Campe\u00f5es": ["10", "6", "1", "3", "15-9"], "Liga Portuguesa": ["34", "24", "8", "2", "74-29"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0", "2-0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "4", "1", "1", "13-7"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "1", "0", "1", "3-3"], "": ["53", "36", "10", "7", "107-48"]}, {"Nome": ["Futebol Clube do Porto"], "Alcunhas": ["Drag\u00f5es, Azuis e Brancos, Portistas"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Porto"], "Presidente": ["Jorge Nuno de Lima Pinto da Costa"], "Evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica": ["FC Porto"], "Morada": ["Est\u00e1dio do Drag\u00e3o, Entrada Nascente, Porta 15, Piso 3 Via Futebol Clube do Porto, 4350-415 Porto"], "Site Oficial": ["http://www.fcporto.pt"], "E-mail": ["fcporto@fcporto.pt"], "Rankings": ["16", "60"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1893-09-28"], "Cidade": ["Porto"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["New Balance"], "Patroc\u00ednio": ["Betano | New Balance | Revigr\u00e9s | Super Bock | MEO"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["529"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/9_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=9&epoca_id=150"], "Benfica": ["3", "", "Benfica", "76", "34", "23", "7", "4", "69", "27", "+42", "a", "/equipa.php?id=4&epoca_id=150", {"1": ["Mile Svilar", "21 anos", "1999-08-27", "", "S\u00e9rvia", "B\u00e9lgica", "Antwerpen", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/423229_20220820113251_mile_svilar.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "1", "0"], "II Liga": ["21", "1890", "25", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["2", "135", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "45", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["25", "2205", "27", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Liga Belga": "1", "Superta\u00e7a B\u00e9lgica": "1"}, {"2022/23": ["Roma", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "0", "-", "-"], "": ["Benfica [B]", "13", "0", "-"]}], "24": ["Samuel Jumpe Soares", "19 anos", "2002-06-15", "", "Portugal", "", "Sintra", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "91 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/490932_20220916101316_samuel_soares.jpg", {"Nacional Sub-23": ["15", "1350", "13", "1"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "4", "0"], "": ["19", "1710", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "270", "2", "0"], "Total": ["22", "1980", "19", "1"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental Sub-20": "1", "Torneio Nike": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores B": "2", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "0", "-", "-"], "": ["Benfica [S20]", "1", "0", "-"]}], "45": ["Leo Brian Kokubo", "20 anos", "2001-01-23", "", "Jap\u00e3o", "Nig\u00e9ria", "Chiba", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/696613_20220916102640_leo_kokubo.jpg", {"Nacional Sub-23": ["10", "900", "11", "0"], "Total": ["10", "900", "11", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "": ["Benfica [S23]", "5", "0", "0"]}], "77": ["Helton Brant Aleixo Leite", "30 anos", "1990-11-02", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "Guarda Redes", "Direito", "196 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/168622_20220916101234_helton_leite.jpg", {"Europa League": ["4", "360", "8", "0"], "Liga Portuguesa": ["15", "1350", "10", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "376", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "3", "0"], "Total": ["26", "2266", "22", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "7", "0", "0"], "2020/21": ["Benfica", "26", "0", "0"]}], "98": ["F\u00e1bio Miguel Silva Duarte", "23 anos", "1998-05-11", "", "Portugal", "", "Amadora", "Guarda Redes", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/155259_20220813194827_fabio_duarte.png", {"II Liga": ["11", "990", "15", "0"], "Total": ["11", "990", "15", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Vilafranquense", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica [B]", "1", "0", "-"], "2020/21": ["Benfica", "0", "-", "-"]}], "99": ["Odysseas Vlachodimos", "27 anos", "1994-04-26", "", "Gr\u00e9cia", "Alemanha", "Stuttgart", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/197106_20220916101258_odysseas_vlachodimos.jpg", {"Europa League": ["4", "360", "5", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["18", "1620", "16", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "159", "2", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "2", "0"], "": ["5", "450", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "270", "4", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["31", "2769", "33", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Campeonato da Europa Sub-21": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "26", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "48", "0", "0"], "2020/21": ["Benfica", "26", "0", "0"]}], "2": ["Gilberto Moraes J\u00fanior", "28 anos", "1993-03-07", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/134600_20220916101352_gilberto.jpg", {"Europa League": ["4", "296", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["25", "1489", "0", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "89", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "378", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["36", "2297", "0", "3"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1", "Torneio Maurice Revello": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "20", "3", "0"], "2021/22": ["Benfica", "35", "4", "3"], "2020/21": ["Benfica", "36", "0", "3"]}], "17": ["Diogo Ant\u00f3nio Cupido Gon\u00e7alves", "24 anos", "1997-02-06", "", "Portugal", "", "Almod\u00f4var", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/155278_20220916101911_diogo_goncalves.jpg", {"Europa League": ["5", "349", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["21", "1180", "1", "5"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "223", "0", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["31", "1753", "2", "6"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "19", "1", "0"], "2021/22": ["Benfica", "34", "0", "1"], "2020/21": ["Benfica", "31", "2", "6"]}], "34": ["Andr\u00e9 Gomes Magalh\u00e3es de Almeida", "30 anos", "1990-09-10", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/74377_20220916101427_andre_almeida.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["4", "284", "0", "1"], "Total": ["5", "374", "0", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "5", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "4"}, {"2022/23": ["Benfica", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Benfica", "26", "1", "0"], "2020/21": ["Benfica", "5", "0", "2"]}], "82": ["Jo\u00e3o Diogo Fonseca Ferreira", "20 anos", "2001-03-22", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/428382_20220803215309_joao_ferreira.png", {"Europa League": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "II Liga": ["18", "1519", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["23", "1924", "0", "1"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave (E) [Benfica]", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Benfica]", "16", "0", "3"], "": ["Benfica [B]", "2", "1", "-"]}], "84": ["Tom\u00e1s Franco Tavares", "20 anos", "2001-03-07", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "184 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/413293_20211227134522_tomas_tavares.jpg", {"Liga Portuguesa": ["18", "1553", "0", "0"], "La Liga": ["3", "62", "0", "0"], "II Liga": ["3", "212", "0", "0"], "Copa del Rey": ["2", "176", "0", "0"], "": ["4", "367", "0", ""], "Euro U21": ["1", "120", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["3", "247", "0", "0"], "Total": ["30", "2370", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Basel (E) [Benfica]", "28", "1", "4"], "2020/21": ["Farense (E) [Benfica]", "18", "0", "-"]}], "4": ["Lucas Ver\u00edssimo da Silva", "25 anos", "1995-07-02", "", "Brasil", "", "Jundia\u00ed", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/491981_20220916101452_lucas_verissimo.jpg", {"Europa League": ["2", "175", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["14", "1136", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["17", "1401", "2", "0"]}, {"Campeonato Paulista ": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "1", "0", "0"], "": ["Benfica [B]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "18", "3", "2"]}], "5": ["Jan Bert Lieve Vertonghen", "34 anos", "1987-04-24", "", "B\u00e9lgica", "", "Sint-Niklaas", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "189 cm", "89 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/32809_20221030194422_jan_vertonghen.jpg", {"Europa League": ["8", "720", "1", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["28", "2406", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "270", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "": ["12", "995", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "45", "0", "0"], "Euro": ["4", "346", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["3", "244", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["4", "360", "0", "0"], "Total": ["54", "4661", "1", "0"]}, {"Eredivisie": "2", "KNVB Beker": "2", "Johan Cruijff Schaal": "2"}, {"2022/23": ["Anderlecht", "12", "2", "-"], "": ["Benfica", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "46", "0", "2"]}], "6": ["R\u00faben Santos Gato Alves Dias", "24 anos", "1997-05-14", "", "Portugal", "", "Amadora", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/155270_20220806172418_ruben_dias.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["11", "970", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Inglesa": ["32", "2845", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "180", "1", "0"], "FA Cup": ["4", "248", "0", "0"], "League Cup": ["3", "270", "0", "0"], "": ["15", "1254", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "84", "0", "0"], "Euro": ["4", "360", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["3", "270", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["6", "540", "2", "0"], "Total": ["68", "5857", "4", "0"]}, {"UEFA Nations League": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Liga Inglesa": "2", "League Cup": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Manchester City", "19", "1", "-"], "2021/22": ["Manchester City", "40", "2", "5"], "2020/21": ["Manchester City", "50", "1", "-"]}], "18": ["Jean-Clair Dimitri Roger Todibo", "21 anos", "1999-12-30", "", "Fran\u00e7a", "Guiana Francesa", "Cayenne", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/653360_20220814191418_jean_clair_todibo.jpg", {"Ligue 1": ["15", "1332", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Coupe de France": ["2", "118", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "70", "0", "0"], "Total": ["19", "1610", "1", "0"]}, {"Liga Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["Nice", "20", "0", "-"], "2021/22": ["Nice", "40", "1", "-"], "2020/21": ["Nice (E) [Barcelona]", "17", "1", "-"]}], "30": ["Nicol\u00e1s Hern\u00e1n Gonzalo Otamendi", "33 anos", "1988-02-12", "", "Argentina", "", "Buenos Aires", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/67588_20220916101514_nicolas_otamendi.jpg", {"Europa League": ["6", "469", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["27", "2430", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "360", "0", "0"], "": ["10", "900", "0", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["5", "450", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["5", "450", "0", "0"], "Total": ["48", "4249", "1", "0"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental": "1", "Copa Am\u00e9rica": "1", "Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Argentina Clausura": "2", "Liga Inglesa": "2", "FA Community Shield": "2", "The FA Cup": "1", "League Cup": "4"}, {"2022/23": ["Benfica", "23", "1", "1"], "2021/22": ["Benfica", "43", "0", "1"], "2020/21": ["Benfica", "38", "1", "0"]}], "33": ["Jardel Nivaldo Vieira", "35 anos", "1986-03-29", "", "Brasil", "Portugal", "Florian\u00f3polis (SC)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/107220_20200825225538_jardel.png", {"c": ["Ituano", "[2009]", "1", "0"], "": ["Vit\u00f3ria", "[2005]", "14", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "5", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "5"}, {"2020/21": ["Benfica", "18", "0", "1"], "2019/20": ["Benfica", "19", "0", "0"], "2018/19": ["Benfica", "37", "3", "0"]}], "75": ["Branimir Kalaica", "23 anos", "1998-06-01", "", "Cro\u00e1cia", "", "Zagreb", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/459803_20210723235650_branimir_kalaica.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "II Liga": ["10", "795", "0", "0"], "Total": ["11", "885", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1"}, {"2021/22": ["Benfica [B]", "3", "0", "-"], "": ["Benfica [S23]", "3", "0", "1"], "2020/21": ["Benfica", "0", "-", "-"]}], "91": ["Felipe Rodrigues da Silva", "20 anos", "2001-06-30", "", "Brasil", "", "Francisco Morato (SP)", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/681311_20220916101607_morato.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "91", "0", "0"], "II Liga": ["28", "2399", "4", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "82", "0", "0"], "Total": ["32", "2572", "4", "1"]}, {"Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "10", "1", "0"], "": ["Benfica [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "25", "1", "1"]}], "97": ["Francisco Reis Ferreira", "24 anos", "1997-03-26", "", "Portugal", "", "Oliveira de Azem\u00e9is", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/214368_20220718095238_ferro.jpg", {"Europa League": ["1", "1", "0", "0"], "La Liga": ["3", "181", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "197", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "20", "0", "0"], "Total": ["10", "489", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a Croata": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Vitesse (E) [Benfica]", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Hajduk Split (E) [Benfica]", "14", "2", "2"], "": ["Benfica", "2", "0", "0"]}], "3": ["Alejandro Grimaldo Garc\u00eda", "25 anos", "1995-09-20", "", "Espanha", "", "Valencia", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "171 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/214579_20220916101624_alex_grimaldo.jpg", {"Europa League": ["6", "467", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["31", "2467", "2", "9"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "277", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["43", "3391", "2", "9"]}, {"Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "26", "3", "5"], "2021/22": ["Benfica", "48", "6", "8"], "2020/21": ["Benfica", "43", "2", "9"]}], "71": ["Nuno Albertino Varela Tavares", "21 anos", "2000-01-26", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/155487_20220817134930_nuno_tavares.jpg", {"Europa League": ["5", "243", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["14", "636", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "303", "0", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["25", "1273", "0", "2"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Marseille (E) [Arsenal]", "20", "3", "-"], "2021/22": ["Arsenal", "28", "1", "2"], "2020/21": ["Benfica", "25", "0", "2"]}], "8": ["Gabriel Appelt Pires", "27 anos", "1993-09-18", "", "Brasil", "Portugal", "Resende (RJ)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/176247_20220827213655_gabriel_pires.png", {"Europa League": ["7", "397", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["20", "1029", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "279", "0", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "4", "0", "0"], "Total": ["32", "1709", "1", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, {"2022": ["Botafogo (E) [Benfica]", "14", "2", "-"], "": ["Al-Gharafa (E) [Benfica]", "31", "7", "10"], "2020/21": ["Benfica", "32", "1", "3"]}], "22": ["Andreas Samaris", "32 anos", "1989-06-13", "", "Gr\u00e9cia", "", "Patras", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/132495_20220916154929_andreas_samaris.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "191", "1", "0"], "Total": ["9", "269", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "4", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Liga Grega": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "9", "0", "1"], "2021/22": ["Fortuna Sittard", "20", "0", "-"], "2020/21": ["Benfica", "9", "1", "0"]}], "28": ["Julian Weigl", "25 anos", "1995-09-08", "", "Alemanha", "", "Bad Aibling", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/395624_20220914111146_julian_weigl.png", {"Europa League": ["7", "426", "1", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["28", "2035", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "89", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "160", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "145", "0", "0"], "Total": ["43", "2945", "1", "0"]}, {"DFL-SuperCup": "1", "DFB Pokal": "1"}, {"2022/23": ["Borussia M\u00b4gladbach (E) [Benfica]", "12", "0", "-"], "": ["Benfica", "3", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "48", "3", "5"]}], "81": ["Ilija Vukotic", "22 anos", "1999-01-07", "", "Montenegro", "", "Pogdorica", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "191 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/919068__20220805143222_ilija_vukotic.png", {"II Liga": ["24", "1667", "3", "3"], "": ["24", "1667", "3", ""], "Qual. Euro U21": ["3", "207", "1", "0"], "Total": ["27", "1874", "4", "3"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "5", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista (E) [Benfica]", "23", "0", "1"], "": ["Benfica [B]", "2", "1", "-"]}], "19": ["Francisco Leonel Lima Silva Machado", "25 anos", "1995-07-19", "", "Portugal", "", "Santo Tirso", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/209094_20220916101750_chiquinho.jpg", {"Europa League": ["3", "121", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["18", "346", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "272", "2", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "14", "0", "0"], "Total": ["27", "753", "4", "1"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "17", "1", "2"], "2021/22": ["Giresunspor (E) [Benfica]", "13", "4", "3"], "": ["SC Braga (E) [Benfica]", "15", "0", "0"]}], "21": ["Lu\u00eds Miguel Afonso Fernandes", "31 anos", "1989-10-06", "", "Portugal", "", "Bragan\u00e7a", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/51004_20220902174758_pizzi.png", {"Europa League": ["8", "388", "7", "2"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "1853", "6", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "352", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "125", "2", "0"], "Total": ["49", "2808", "16", "6"]}, {"UEFA Nations League": "1", "Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "4", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Al Wahda", "13", "2", "2"], "2021/22": ["Basaksehir (E) [Benfica]", "10", "1", "1"], "": ["Benfica", "30", "2", "4"]}], "55": ["Paulo Guilherme Gon\u00e7alves Bernardo", "19 anos", "2002-01-24", "", "Portugal", "", "Almada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/489055_20220916101839_paulo_bernardo.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "45", "0", "0"], "II Liga": ["17", "1235", "4", "3"], "Total": ["18", "1280", "4", "3"]}, {"Torneio Nike": "1", "Nacional Juniores C": "2", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "2", "0", "0"], "": ["Benfica [B]", "6", "1", "1"], "2021/22": ["Benfica", "24", "0", "1"]}], "43": ["David Jos\u00e9 Gomes Oliveira Tavares", "22 anos", "1999-03-18", "", "Portugal", "", "Lisbon", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "190 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/377102_20211006171314_david_tavares.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "214", "0", "0"], "II Liga": ["17", "1433", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "44", "0", "0"], "Total": ["31", "1691", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "18", "0", "-"], "2020/21": ["Benfica [B]", "17", "0", "-"], "": ["Moreirense (E) [Benfica]", "14", "0", "-"]}], "49": ["Adel Taarabt", "32 anos", "1989-05-24", "", "Marrocos", "Fran\u00e7a", "F\u00e8s", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "185 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/29772_20221013134715_adel_taarabt.png", {"Europa League": ["6", "392", "0", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "76", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["26", "1645", "0", "3"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "326", "0", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "162", "0", "0"], "": ["5", "409", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "157", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["3", "252", "0", "1"], "Total": ["47", "3100", "0", "7"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "League Cup": "1", "Championship": "1"}, {"2022/23": ["Al-Nasr", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Benfica", "42", "1", "5"], "2020/21": ["Benfica", "42", "0", "6"]}], "-": ["Pedro Victor Delmino da Silva", "23 anos", "1998-04-13", "", "Brasil", "", "Macei\u00f3", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "172 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/547651_20221001172906_pedrinho.png", {"Europa League": ["4", "157", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "65", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["19", "463", "0", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "289", "1", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "44", "0", "0"], "Total": ["31", "1019", "1", "3"]}, {"Campeonato Brasileiro": "1", "Superta\u00e7a Ucraniana": "1", "Torneio Maurice Revello": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Ta\u00e7a BH Sub-17": "1"}, {"2022": ["Atl\u00e9tico Mineiro (E) [Shakhtar Donetsk]", "8", "0", "-"], "": ["Shakhtar Donetsk", "19", "4", "2"], "2020/21": ["Benfica", "31", "1", "3"]}], "27": ["Rafael Alexandre Fernandes Ferreira Silva", "28 anos", "1993-05-17", "", "Portugal", "", "Forte da Casa", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/261061_20220916102046_rafa_silva.jpg", {"Europa League": ["8", "508", "2", "2"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "14", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["29", "2194", "5", "5"], "Superta\u00e7a": ["1", "64", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "294", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "136", "0", "0"], "": ["7", "130", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "29", "0", "0"], "Euro": ["2", "51", "0", "2"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["2", "48", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["1", "2", "0", "0"], "Total": ["53", "3340", "9", "10"]}, {"Campeonato da Europa": "1", "UEFA Nations League": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["Benfica", "25", "11", "5"], "2021/22": ["Benfica", "45", "12", "17"], "2020/21": ["Benfica", "46", "9", "8"]}], "9": ["Darwin Gabriel N\u00fa\u00f1ez Ribeiro", "22 anos", "1999-06-24", "", "Uruguai", "", "Artigas", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/606157_20220810202636_darwin_nunez.png", {"Europa League": ["7", "439", "5", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "25", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["29", "1792", "6", "10"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "217", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "": ["44", "2743", "14", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["3", "180", "1", "0"], "Total": ["47", "2923", "15", "11"]}, {"FA Community Shield": "1", "Liga Uruguaia": "2"}, {"2022/23": ["Liverpool", "18", "9", "2"], "2021/22": ["Benfica", "41", "34", "4"], "2020/21": ["Benfica", "44", "14", "11"]}], "14": ["Haris Seferovic", "29 anos", "1992-02-22", "", "Su\u00ed\u00e7a", "B\u00f3snia e Herzegovina", "Sursee", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/102379_20220924171549_haris_seferovic.png", {"Europa League": ["7", "288", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "72", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["31", "2265", "22", "6"], "Superta\u00e7a": ["1", "26", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "270", "4", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "115", "0", "0"], "": ["15", "1174", "6", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "176", "1", "0"], "Euro": ["5", "383", "3", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["2", "176", "1", "0"], "UEFA Nations League": ["5", "439", "1", "1"], "Total": ["63", "4210", "32", "7"]}, {"UEFA Intertoto Cup": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Mundial U17": "1"}, {"2022/23": ["Galatasaray (E) [Benfica]", "10", "2", "-"], "2021/22": ["Benfica", "15", "5", "3"], "2020/21": ["Benfica", "48", "26", "6"]}], "37": ["Facundo Ferreyra", "30 anos", "1991-03-14", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "Lomas de Zamora", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/80173_20220611154651_facundo_ferreyra.jpg", {"La Liga": ["13", "293", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "6", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "85", "0", "0"], "Total": ["16", "384", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Liga Argentina Apertura": "1", "Primera Divisi\u00f3n Argentina": "1", "Liga Ucraniana": "3", "Ta\u00e7a Ucr\u00e2nia": "3", "Superta\u00e7a Ucraniana": "1"}, {"2022": ["Independiente (E) [Club Tijuana]", "11", "1", "1"], "": ["Club Tijuana", "14", "1", "-"], "2020/21": ["Celta de Vigo", "13", "1", "-"]}], "80": ["Daniel da Silva dos Anjos ", "25 anos", "1996-01-21", "", "Brasil", "", "Boa Esperan\u00e7a", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/441072_20220810160502_daniel_dos_anjos.png", {"II Liga": ["8", "641", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "21", "0", "0"], "Total": ["9", "662", "0", "0"]}, {"Campeonato Catarinense": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "16", "6", "5"], "2021/22": ["CD Tondela", "31", "5", "-"], "2020/21": ["Benfica", "1", "0", "0"]}], "88": ["Gon\u00e7alo Matias Ramos", "20 anos", "2001-06-20", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/428376_20220916101958_goncalo_ramos.jpg", {"Europa League": ["2", "29", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "94", "2", "0"], "II Liga": ["12", "940", "11", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "259", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "": ["8", "213", "2", ""], "Euro U21": ["5", "128", "1", "0"], "Qual. Euro U21": ["3", "85", "1", "0"], "Total": ["32", "1536", "17", "3"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "21", "14", "3"], "2021/22": ["Benfica", "46", "8", "2"], "2020/21": ["Benfica", "12", "4", "0"]}], "95": ["Carlos Vin\u00edcius Alves Morais", "26 anos", "1995-03-25", "", "Brasil", "", "Bom Jesus das Selvas (MA)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/520581_20220906135331_carlos_vinicius.jpg", {"Europa League": ["9", "501", "6", "3"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "18", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "18", "0", "0"], "Liga Inglesa": ["9", "305", "1", "0"], "FA Cup": ["3", "170", "3", "0"], "League Cup": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["24", "1013", "10", "3"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "KNVB Beker": "1"}, {"2022/23": ["Fulham", "9", "0", "-"], "": ["PSV (E) [Benfica]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["PSV (E) [Benfica]", "36", "7", "7"]}], "7": ["Everton Sousa Soares", "25 anos", "1996-03-22", "", "Brasil", "", "Fortaleza", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/392484_20220723164408_everton.png", {"Europa League": ["8", "552", "1", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "1980", "7", "9"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "195", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "110", "0", "0"], "": ["11", "392", "0", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["6", "270", "0", "1"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["5", "122", "0", "0"], "Total": ["59", "3409", "8", "11"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Copa Am\u00e9rica": "1", "Copa Libertadores": "2", "Copa do Brasil": "2"}, {"2022": ["Flamengo", "31", "3", "5"], "": ["Benfica", "47", "7", "7"], "2020/21": ["Benfica", "48", "8", "10"]}], "11": ["Franco Emanuel Cervi", "27 anos", "1994-05-26", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "San Lorenzo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "166 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/424231_20220828121044_franco_cervi.png", {"Europa League": ["2", "23", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["14", "460", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "275", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["21", "848", "1", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["Celta de Vigo", "14", "1", "3"], "2021/22": ["Celta de Vigo", "36", "5", "4"], "2020/21": ["Benfica", "21", "1", "2"]}], "78": ["Tiago Filipe Alves Ara\u00fajo", "20 anos", "2001-03-27", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/428386_20220803213903_tiago_araujo.png", {"II Liga": ["23", "1778", "2", "5"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "21", "0", "0"], "Total": ["24", "1799", "2", "5"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "14", "0", "1"], "2021/22": ["FC Arouca (E) [Benfica]", "16", "0", "-"], "": ["Benfica [B]", "2", "0", "-"]}], "10": ["Gian-Luca Waldschmidt", "25 anos", "1996-05-19", "", "Alemanha", "", "Siegen", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "181 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/330694_20220917172404_luca_waldschmidt.png", {"Europa League": ["8", "349", "1", "1"], "Liga Portuguesa": ["27", "1399", "7", "2"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "114", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "": ["41", "1997", "10", ""], "UEFA Nations League": ["2", "33", "0", "0"], "Total": ["43", "2030", "10", "3"]}, {"Euro Sub 21: Melhor Marcador": "1"}, {"2022/23": ["Wolfsburg", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Wolfsburg", "17", "1", "-"], "": ["Benfica", "2", "2", "0"]}]}, {"Europa League": ["8", "3", "4", "1", "21-13"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "0", "0", "1", "1-2"], "Liga Portuguesa": ["34", "23", "7", "4", "69-27"], "Superta\u00e7a": ["1", "0", "0", "1", "0-2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "6", "0", "1", "18-3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "1", "1", "2-3"], "": ["53", "32", "12", "9", "111-50"]}, {"Nome": ["Sport Lisboa e Benfica"], "Alcunhas": ["\u00c1guias, Encarnados, Glorioso"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Lisboa"], "Presidente": ["Rui Costa"], "Incorpora\u00e7\u00f5es": ["Sport Benfica (1908/09)"], "Evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica": ["Sport Lisboa, Benfica"], "Morada": ["Av. Eus\u00e9bio da Silva Ferreira Apartado 4100 1501-805 Lisboa"], "Site Oficial": ["http://www.slbenfica.pt/"], "E-mail": ["sec.geral@slbenfica.pt"], "Rankings": ["21", "10"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1904-02-28"], "Cidade": ["Lisboa"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Adidas"], "Patroc\u00ednio": ["Emirates | Sagres "], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["1023"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/4_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=4&epoca_id=150"], "SC Braga": ["4", "", "SC Braga", "64", "34", "19", "7", "8", "53", "33", "+20", "a", "/equipa.php?id=15&epoca_id=150", {"1": ["Matheus Lima Magalh\u00e3es", "29 anos", "1992-03-29", "", "Brasil", "Portugal", "Belo Horizonte", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/147075_20220803190224_matheus_magalhaes.jpg", {"Europa League": ["6", "540", "12", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "2880", "33", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "360", "4", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "3", "0"], "Total": ["45", "4050", "52", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "45", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "45", "0", "0"]}], "12": ["Tiago Magalh\u00e3es de S\u00e1", "26 anos", "1995-01-11", "", "Portugal", "", "Vila Verde", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/167098_20220803190203_tiago_sa.jpg", {"Europa League": ["2", "180", "3", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "270", "1", "0"], "Total": ["7", "630", "4", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "5", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "6", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "7", "0", "0"]}], "53": ["Rui Pedro Longras Fernandes Ribeiro", "21 anos", "2000-02-27", "", "Portugal", "", "Barcelos", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/510190_20220902164227_rui_ribeiro_1662133347.jpg", {"Nacional Sub-23": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["2", "180", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga [B]", "-", "-", "-"], "": ["SC Braga [S23]", "0", "-", "-"]}], "91": ["Lukas Hornicek", "18 anos", "2002-07-13", "", "Ch\u00e9quia", "", "Vysok\u00e9 M\u00fdto", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/702563_20220803190156_lukas_hornicek.jpg", {"Nacional Sub-23": ["19", "1710", "16", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["5", "450", "8", "0"], "Total": ["24", "2160", "24", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "": ["SC Braga [B]", "11", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "2", "0", "0"]}], "93": ["Rog\u00e9rio Paulo Veiga dos Santos", "22 anos", "1999-03-29", "", "Portugal", "", "Braga", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/709721__20201007082751_rogerio_santos.png", {"Campeonato Portugal": ["12", "1080", "15", "0"], "Total": ["12", "1080", "15", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Feirense", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Trofense", "12", "0", "-"], "2020/21": ["SC Braga", "0", "-", "-"]}], "65": ["Rodrigo Rocha Borges", "22 anos", "1998-08-05", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/370175_20220807154907_rodrigo_borges_1659883747.png", {"Campeonato Portugal": ["25", "2091", "2", "0"], "Total": ["25", "2091", "2", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["UD Oliveirense", "16", "1", "-"], "2021/22": ["SC Braga [B]", "19", "0", "1"], "": ["SC Braga [S23]", "1", "0", "0"]}], "2": ["Jos\u00e9 Carlos Teixeira Lopes dos Reis Gon\u00e7alves", "22 anos", "1998-07-31", "", "Portugal", "", "Lousada", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/221801_20221023164839_ze_carlos.png", {"Europa League": ["3", "196", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "229", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "181", "0", "0"], "Total": ["10", "606", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["UD Ibiza-Eivissa (E) [SC Braga]", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente (E) [SC Braga]", "32", "0", "3"], "2020/21": ["SC Braga", "10", "0", "0"]}], "47": ["Ricardo Sousa Esgaio", "28 anos", "1993-05-16", "", "Portugal", "", "Nazar\u00e9", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "172 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/56578_20220907200309_ricardo_esgaio.png", {"Europa League": ["6", "504", "1", "2"], "Liga Portuguesa": ["32", "2871", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "540", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "0", "1"], "Total": ["48", "4185", "3", "7"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "15", "0", "1"], "2021/22": ["Sporting", "44", "0", "8"], "2020/21": ["SC Braga", "48", "3", "7"]}], "70": ["Fabiano Josu\u00e9 de Souza Silva", "21 anos", "2000-03-14", "", "Brasil", "", "Presidente Prudente", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "174 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/584409_20220803190527_fabiano_souza.jpg", {"II Liga": ["25", "2101", "1", "2"], "Campeonato Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["29", "2416", "1", "2"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "20", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "35", "0", "2"], "2020/21": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [SC Braga]", "28", "1", "2"]}], "3": ["V\u00edtor Tormena de Farias", "25 anos", "1996-01-04", "", "Brasil", "", "Mar\u00edlia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/446900_20220803190327_vitor_tormena.jpg", {"Europa League": ["6", "406", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["25", "1913", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "585", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "1", "0"], "Total": ["41", "3174", "3", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "2"}, {"2022/23": ["SC Braga", "18", "1", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "36", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "41", "3", "1"]}], "6": ["Rolando Jorge Pires da Fonseca", "35 anos", "1985-08-31", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Tarrafal, Santo Ant\u00e3o", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "189 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/7095_20210915002848_rolando.png", {"Europa League": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "518", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "108", "1", "0"], "Total": ["13", "716", "1", "0"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "4", "Ta\u00e7a de Portugal": "4", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "4"}, {"2021/22": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2020/21": ["SC Braga", "13", "1", "0"], "2019/20": ["SC Braga", "3", "0", "0"]}], "16": ["David Mota Veiga Teixeira Carmo", "21 anos", "1999-07-19", "", "Portugal", "", "Aveiro", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "196 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/233475_20220817115009_david_carmo.png", {"Europa League": ["5", "405", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "1000", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "162", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["21", "1747", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "13", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "17", "1", "0"]}], "34": ["Raul Michel Melo da Silva", "31 anos", "1989-11-04", "", "Brasil", "", "Bel\u00e9m", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "187 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/134299_20221026122618_raul_silva.jpg", {"Europa League": ["5", "382", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["15", "1017", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "405", "0", "0"], "Total": ["25", "1804", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["CS U Craiova", "15", "2", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia (E) [SC Braga]", "8", "0", "-"], "": ["SC Braga", "11", "2", "0"]}], "36": ["Bruno Viana Willemen da Silva", "26 anos", "1995-02-05", "", "Brasil", "", "Maca\u00e9", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/36/472336_20220429184112_bruno_viana.jpg", {"Libertadores": ["8", "465", "0", "0"], "Europa League": ["6", "467", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1110", "2", "0"], "Brasileir\u00e3o": ["18", "869", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Copa do Brasil": ["3", "270", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Campeonato Carioca": ["9", "570", "0", "0"], "Total": ["60", "3976", "3", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Supercopa do Brasil": "1", "Liga Grega": "1"}, {"2022": ["Wuhan Yangtze River (E) [SC Braga]", "20", "4", "1"], "": ["Khimki (E) [SC Braga]", "2", "0", "-"], "2021": ["Flamengo (E) [SC Braga]", "38", "1", "-"]}], "42": ["Guilherme Ara\u00fajo Soares", "20 anos", "2001-02-08", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/950215__20221027122229_guilherme_soares.png", {"Nacional Sub-23": ["21", "1826", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "0", "0"], "Total": ["26", "2276", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "": ["SC Braga [B]", "13", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "73": ["Jos\u00e9 Pedro Barros Gon\u00e7alves", "19 anos", "2002-01-16", "", "Portugal", "", "", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/529439_20220902164911_jose_pedro_1662133751.jpg", {"Nacional Sub-23": ["18", "1497", "3", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "271", "0", "0"], "Total": ["22", "1768", "3", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "13", "1", "-"], "2021/22": ["SC Braga [B]", "13", "0", "-"], "": ["SC Braga [S23]", "10", "0", "0"]}], "86": ["Bruno Miguel Ferreira Rodrigues", "20 anos", "2001-06-08", "", "Portugal", "", "Barreiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/475322_20220803190514_bruno_rodrigues.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "731", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["13", "1107", "1", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "52", "0", "0"], "Total": ["25", "1980", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "5", "1", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "18", "1", "0"], "": ["SC Braga [B]", "2", "0", "-"]}], "5": ["Nuno Miguel Ribeiro Cruz Jer\u00f3nimo Sequeira", "30 anos", "1990-08-19", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/82513_20220803190611_nuno_sequeira.jpg", {"Europa League": ["5", "430", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["26", "2054", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "334", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["39", "3088", "0", "3"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "1", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "13", "0", "2"], "2020/21": ["SC Braga", "39", "0", "3"]}], "22": ["Wanderson de Jesus Martins", "25 anos", "1995-07-17", "", "Brasil", "", "Irec\u00ea", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/748073__20210203152417_caju.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "16", "0", "0"], "Total": ["1", "16", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Cipriota": "1"}, {"2022/23": ["Aris Limassol", "12", "3", "-"], "2021/22": ["Aris Limassol (E) [SC Braga]", "20", "0", "-"], "2020/21": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "26": ["Cristi\u00e1n Alexis Borja Gonz\u00e1lez", "28 anos", "1993-02-18", "", "Col\u00f4mbia", "", "Quibd\u00f3", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/457923_20220803190535_cristian_borja.jpg", {"Europa League": ["2", "41", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["15", "876", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "225", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["22", "1232", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Alanyaspor (E) [SC Braga]", "33", "1", "1"], "2020/21": ["SC Braga", "17", "1", "0"]}], "74": ["Francisco Sampaio Moura", "21 anos", "1999-08-16", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/524463_20220927150707_francisco_moura.png", {"Europa League": ["3", "115", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "150", "2", "0"], "Total": ["8", "265", "2", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [SC Braga]", "14", "1", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "42", "2", "1"]}], "79": ["Bernardo Marques Duarte Couto", "18 anos", "2002-08-16", "", "Portugal", "", "Braga", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/529004_20220902164908_berna_couto_1662133748.jpg", {"Nacional Sub-23": ["18", "1146", "2", "0"], "Campeonato Portugal": ["13", "594", "3", "0"], "": ["31", "1740", "5", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["6", "391", "1", "0"], "Total": ["37", "2131", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "10", "0", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "1", "0", "0"], "": ["SC Braga [B]", "20", "1", "-"]}], "8": ["Almoatasembellah Ali Mohamed Al Musrati", "25 anos", "1996-04-06", "", "L\u00edbia", "", "Misurata", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/391681_20220803190842_al_musrati.jpg", {"Europa League": ["7", "338", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["28", "1957", "3", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "491", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "202", "0", "0"], "": ["44", "2988", "4", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["47", "3258", "4", "3"]}, {"Campeonato das Na\u00e7\u00f5es Africanas (CHAN)": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "3", "1"], "2021/22": ["SC Braga", "46", "2", "2"], "2020/21": ["SC Braga", "44", "4", "3"]}], "88": ["Andr\u00e9 Castro Pereira", "33 anos", "1988-04-02", "", "Portugal", "", "Gondomar", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/32507_20220803192358_andre_castro.jpg", {"Europa League": ["5", "353", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["21", "1438", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "224", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "225", "0", "0"], "Total": ["33", "2240", "2", "2"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "1", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "33", "0", "2"], "2020/21": ["SC Braga", "33", "2", "2"]}], "7": ["Jo\u00e3o Pedro Barradas Novais", "27 anos", "1993-07-10", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/161373_20220916140917_joao_novais.png", {"Europa League": ["5", "270", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["26", "1074", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "188", "1", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "34", "0", "0"], "Total": ["38", "1566", "3", "4"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Al Bataeh", "11", "2", "-"], "2021/22": ["Alanyaspor (E) [SC Braga]", "34", "3", "8"], "": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "10": ["Osvaldo Fabi\u00e1n Nicol\u00e1s Gait\u00e1n", "33 anos", "1988-02-23", "", "Argentina", "", "San Mart\u00edn", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/67466_20220808235109_nico_gaitan.jpg", {"Copa Sudamericana": ["2", "32", "0", "0"], "Europa League": ["4", "202", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["18", "651", "2", "1"], "Liga Uruguaia": ["8", "161", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "27", "0", "0"], "Total": ["33", "1073", "3", "1"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "5", "Liga Argentina Apertura": "1", "Liga Uruguaia": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "9", "1", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "6", "2", "-"], "2021": ["Pe\u00f1arol", "10", "0", "-"]}], "11": ["Lucas Domingues Piaz\u00f3n", "27 anos", "1994-01-20", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/120758_20220413200214_lucas_piazon.png", {"Europa League": ["2", "88", "0", "0"], "Europa League [Qual.]": ["3", "279", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["28", "1354", "6", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "311", "2", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["39", "2039", "8", "5"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Torneio Maurice Revello": "1", "Sudamericano Sub-17": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "FA Youth Cup": "1"}, {"2022": ["Botafogo (E) [SC Braga]", "19", "1", "-"], "": ["SC Braga", "15", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "27", "6", "5"]}], "56": ["Eduardo Ferreira Soares", "19 anos", "2001-08-17", "", "Portugal", "", "Braga", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/529127_20220803190708_eduardo_schurrle.png", {"Campeonato Portugal": ["26", "2171", "6", "0"], "Total": ["26", "2171", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Trofense (E) [SC Braga]", "10", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "15": ["Andr\u00e9 Filipe Luz Horta", "24 anos", "1996-11-07", "", "Portugal", "", "Almada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/84960_20220803190732_andre_horta.jpg", {"Europa League": ["8", "331", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["21", "556", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "261", "0", "2"], "Total": ["35", "1148", "1", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "21", "0", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "43", "1", "3"], "2020/21": ["SC Braga", "35", "1", "3"]}], "27": ["Frans\u00e9rgio Rodrigues Barbosa", "30 anos", "1990-10-18", "", "Brasil", "Portugal", "Rondon\u00f3polis (MT)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/97977_20220815162036_fransergio.png", {"Europa League": ["7", "409", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["30", "2280", "6", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "281", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "253", "0", "0"], "Total": ["44", "3223", "8", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Bordeaux", "14", "1", "1"], "2021/22": ["Bordeaux", "27", "0", "1"], "": ["SC Braga", "3", "1", "1"]}], "18": ["Rui Pedro da Rocha Fonte", "31 anos", "1990-04-23", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/10657_20220803213553_rui_fonte.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "91", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "70", "1", "0"], "Total": ["6", "161", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "23", "4", "1"], "": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "21": ["Ricardo Jorge Luz Horta", "26 anos", "1994-09-15", "", "Portugal", "", "Almada", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "173 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/74952_20220803192636_ricardo_horta.jpg", {"Europa League": ["7", "428", "3", "1"], "Liga Portuguesa": ["32", "2476", "9", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "461", "3", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "263", "0", "2"], "Total": ["49", "3628", "15", "7"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "21", "7", "6"], "2021/22": ["SC Braga", "49", "23", "10"], "2020/21": ["SC Braga", "49", "15", "7"]}], "45": ["Iuri Jos\u00e9 Pican\u00e7o Medeiros", "26 anos", "1994-07-10", "", "Portugal", "", "Horta", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/74338_20220803192652_iuri_medeiros.jpg", {"Europa League": ["6", "268", "0", "2"], "Liga Portuguesa": ["15", "954", "5", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "154", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "97", "0", "0"], "Total": ["28", "1473", "6", "5"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "4", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "39", "10", "13"], "2020/21": ["SC Braga (E) [FC N\u00fcrnberg]", "28", "6", "5"]}], "57": ["Rodrigo Martins Gomes", "17 anos", "2003-07-07", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/829267__20211005203615_rodrigo_gomes.png", {"Nacional Sub-23": ["12", "1059", "8", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "9", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["5", "429", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "69", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "": ["23", "1567", "9", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["8", "472", "1", "0"], "Total": ["31", "2039", "10", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "13", "1", "1"], "2021/22": ["SC Braga", "18", "0", "0"], "": ["SC Braga [B]", "15", "5", "2"]}], "71": ["Hern\u00e2ni Infande Tchuda da Silva", "20 anos", "2001-04-03", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/950219__20221027122242_hernani_infande.jpg", {"Europa League": ["1", "13", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "30", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "83", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "807", "5", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["5", "442", "1", "0"], "Total": ["19", "1375", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "3", "1", "0"], "": ["SC Braga [B]", "3", "2", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "0", "-", "-"]}], "89": ["Leandro Mario Bald\u00e9 Sanca", "21 anos", "2000-01-04", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa ", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "184 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/520183_20220824033531_leandro_sanca.png", {"II Liga": ["29", "1566", "2", "4"], "Campeonato Portugal": ["1", "26", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "205", "1", "0"], "Total": ["33", "1797", "3", "4"]}, {}, {"2022/23": ["Spezia", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Casa Pia AC (E) [Spezia]", "31", "5", "2"], "2020/21": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [SC Braga]", "32", "3", "4"]}], "9": ["Abel Ruiz Ortega", "21 anos", "2000-01-28", "", "Espanha", "", "Almussafes", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/511829_20220803192312_abel_ruiz.jpg", {"Europa League": ["4", "188", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["25", "1292", "3", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "457", "7", "3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "123", "1", "0"], "": ["5", "337", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "90", "0", "0"], "Euro U21": ["4", "247", "0", "0"], "Total": ["44", "2397", "11", "6"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Espanhola": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "23", "3", "3"], "2021/22": ["SC Braga", "43", "5", "3"], "2020/21": ["SC Braga", "39", "11", "6"]}], "19": ["Andra\u017e \u0160porar", "27 anos", "1994-02-27", "", "Eslov\u00e9nia", "", "Ljubljana", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/273719_20211019045309_andraz_sporar.png", {"Europa League": ["2", "122", "0", "0"], "Europa League [Qual.]": ["2", "31", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["29", "1126", "6", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["6", "212", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "121", "1", "0"], "": ["4", "250", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "106", "2", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["2", "144", "0", "1"], "Total": ["45", "1862", "9", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Eslov\u00e9nia": "1", "Liga Sui\u00e7a": "2", "Schweizer Cup": "1", "Liga Eslovaca": "2", "Ta\u00e7a da Eslov\u00e1quia": "2"}, {"2022/23": ["Panathinaikos", "13", "6", "1"], "2021/22": ["Middlesbrough (E) [Sporting]", "37", "8", "2"], "2020/21": ["SC Braga (E) [Sporting]", "21", "3", "0"]}], "20": ["Jo\u00e3o Paulo Dias Fernandes", "28 anos", "1992-11-09", "", "Portugal", "", "Barcelos", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/189004_20220907200704_paulinho.png", {"Europa League": ["6", "419", "3", "1"], "Liga Portuguesa": ["26", "2133", "6", "6"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "163", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "148", "3", "0"], "": ["38", "2863", "13", ""], "UEFA Nations League": ["2", "18", "0", "0"], "Total": ["40", "2881", "13", "7"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "16", "4", "4"], "2021/22": ["Sporting", "46", "14", "5"], "2020/21": ["Sporting", "14", "3", "2"]}], "63": ["Vitor Gabriel Claudino Rego Ferreira", "21 anos", "2000-01-20", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro (RJ)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/560547_20220409125953_vitor_gabriel.png", {"Brasileir\u00e3o": ["7", "350", "0", "1"], "Campeonato Portugal": ["26", "1691", "11", "0"], "Copa do Brasil": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["34", "2048", "11", "1"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Brasileiro Sub-20": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022": ["Juventude (E) [Flamengo]", "35", "3", "-"], "2021": ["Flamengo", "8", "0", "1"], "": ["SC Braga (E) [B] [Flamengo]", "26", "11", "-"]}], "92": ["Rodrigo Ribeiro de Macedo", "17 anos", "2003-07-09", "", "Portugal", "", "Braga", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/919338__20220805202358_rodrigo_macedo.png", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["7", "605", "3", "0"], "Nacional Sub-23": ["6", "103", "0", "0"], "Total": ["13", "708", "3", "0"]}, {"Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga [S23]", "13", "9", "0"], "2021/22": ["SC Braga [Jun.A S19]", "19", "5", "-"], "": ["SC Braga [S23]", "13", "0", "0"]}], "95": ["Guilherme Schettine Guimar\u00e3es", "25 anos", "1995-10-10", "", "Brasil", "", "Gama ", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/394171_20221202232507_guilherme_schettine.jpg", {"Europa League": ["6", "131", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "218", "0", "0"], "Segunda Divisi\u00f3n": ["7", "77", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "60", "0", "0"], "Total": ["25", "486", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Grasshoppers (E) [SC Braga]", "12", "5", "-"], "2021/22": ["FC Vizela (E) [SC Braga]", "32", "9", "1"], "2020/21": ["Almer\u00eda (E) [SC Braga]", "7", "0", "-"]}], "99": ["V\u00edtor Manuel Carvalho Oliveira", "21 anos", "2000-03-15", "", "Portugal", "", "Cabeceiras de Basto", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "178 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/829260__20211005203404_vitinha.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "1", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "828", "9", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "113", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "27", "1", "0"], "Total": ["16", "1059", "14", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "21", "10", "5"], "2021/22": ["SC Braga", "38", "14", "3"], "": ["SC Braga [B]", "4", "4", "1"]}], "90": ["Wenderson Rodrigues do Nascimento Galeno", "23 anos", "1997-10-22", "", "Brasil", "Portugal", "Barra da Corda", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/505790_20220817115429_wenderson_galeno.png", {"Europa League": ["7", "571", "2", "4"], "Liga Portuguesa": ["33", "2486", "3", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "411", "2", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "0", "1"], "Total": ["50", "3738", "7", "10"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "U21 Premier League International Cup": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "23", "8", "2"], "2021/22": ["FC Porto", "18", "1", "0"], "": ["SC Braga", "24", "10", "3"]}]}, {"Europa League": ["8", "4", "1", "3", "15-15"], "Liga Portuguesa": ["34", "19", "7", "8", "53-33"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["7", "6", "1", "0", "22-5"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "2", "0", "1", "5-3"], "": ["52", "31", "9", "12", "95-56"]}, {"Nome": ["Sporting Clube de Braga"], "Alcunhas": ["Arsenalistas, Guerreiros do Minho"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Braga"], "Presidente": ["Ant\u00f3nio Salvador"], "Morada": ["Est\u00e1dio Municipal de Braga, Ap. 12,\n4711-909 Braga\n"], "Site Oficial": ["http://www.scbraga.pt"], "E-mail": ["mail@scbraga.pt"], "Rankings": ["37", "136"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1921-01-19"], "Cidade": ["Braga"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Hummel"], "Patroc\u00ednio": ["Moosh | Amco | Casa Peixoto | 4moove | Sabseg | S\u00f3 Barroso |"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["1048"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/15_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=15&epoca_id=150"], "Pa\u00e7os de Ferreira": ["5", "", "Pa\u00e7os de Ferreira", "53", "34", "15", "8", "11", "40", "41", "-1", "a", "/equipa.php?id=13&epoca_id=150", {"1": ["Jordi Martins Almeida", "27 anos", "1993-09-03", "", "Brasil", "", "Volta Redonda", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/310571_20220808234408_jordi_martins_.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2880", "37", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["34", "3060", "42", "0"]}, {"Ta\u00e7a BH de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "34", "0", "-"]}], "12": ["Jos\u00e9 Pedro Ferreira Oliveira", "19 anos", "2002-04-06", "", "Portugal", "", "Penafiel", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/530214_20220809000150_jose_oliveira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "2", "0", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["2", "180", "4", "0"], "": ["3", "182", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["5", "362", "5", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "3", "0", "-"], "2021/22": ["AD Sanjoanense (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "5", "0", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"]}], "31": ["Michael Matias Fracaro", "26 anos", "1995-04-08", "", "Brasil", "", "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u (PR)", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/927711__20220902015600_michael.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "178", "4", "0"], "S\u00e9rie B": ["6", "540", "11", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["9", "808", "15", "0"]}, {"Campeonato Mineiro": "1"}, {"2022/23": ["FC Alverca", "3", "0", "-"], "2021/22": ["FC Alverca", "1", "0", "-"], "2021": ["Confian\u00e7a (E) [Atl\u00e9tico Mineiro]", "6", "0", "-"]}], "93": ["Sim\u00e3o Verza Bertelli", "27 anos", "1993-07-02", "", "Brasil", "", "Ant\u00f4nio Prado", "Guarda Redes", "Direito", "187 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/330506_20220920013516_simao_bertelli.png", {"S\u00e9rie B": ["20", "1800", "26", "0"], "Copa do Brasil": ["2", "180", "3", "0"], "Paranaense": ["12", "1080", "4", "0"], "Total": ["34", "3060", "33", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie C": "1", "Brasileiro S\u00e9rie D": "1"}, {"2023": ["ABC", "-", "-", "-"], "2022": ["Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio", "13", "0", "-"], "2021": ["Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio", "34", "0", "-"]}], "21": ["Jorge Fernando dos Santos Silva", "25 anos", "1996-03-22", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/217217_20220514130238_jorge_silva.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["2", "180", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "14", "0", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "0", "-"]}], "29": ["Fernando Manuel Ferreira Fonseca", "24 anos", "1997-03-14", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "182 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/216232_20220809000219_fernando_fonseca.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2712", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["35", "2937", "0", "1"]}, {"U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "27", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "35", "0", "1"]}], "2": ["Marco Jo\u00e3o Costa Baixinho", "31 anos", "1989-07-11", "", "Portugal", "", "Arruda dos Vinhos", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/56468_20221201232228_marco_baixinho.png", {"Liga Portuguesa": ["23", "1834", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "102", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["26", "2026", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Campeonato de Portugal": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Anorthosis", "13", "1", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "32", "0", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "26", "0", "-"]}], "26": ["J\u00f3bson de Brito Gonzaga", "27 anos", "1994-04-27", "", "Brasil", "", "Itiru\u00e7u", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/448163_20220902175018_maracas.png", {"Liga Portuguesa": ["23", "1993", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["25", "2161", "0", "0"]}, {"Copa do Nordeste": "1", "Campeonato Maranhense": "1"}, {"2022/23": ["Al Wahda", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "29", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "25", "0", "-"]}], "34": ["Pedro Pinho Marques", "23 anos", "1998-03-18", "", "Portugal", "", "Estarreja ", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/284032_20220807154907_pedro_marques_1659883747.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "2", "0", "0"], "Total": ["1", "2", "0", "0"]}, {"Liga 3": "1"}, {"2022/23": ["UD Oliveirense", "6", "0", "1"], "2021/22": ["Torreense", "17", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "1", "0", "-"]}], "44": ["Marcelo dos Santos Ferreira", "31 anos", "1989-07-27", "", "Brasil", "Portugal", "Rio de Janeiro", "Defesa", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/201973_20220909180444_marcelo.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "2292", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["30", "2472", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Dibba Al Fujairah", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Al-Tai", "27", "1", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "30", "1", "-"]}], "5": ["Pedro Miguel Braga Rebocho", "26 anos", "1995-01-23", "", "Portugal", "", "\u00c9vora", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Defesa (Defesa Direito)", "Esquerdo", "171 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/143932_20210915154812_pedro_rebocho_1631717292.jpg", {"Liga Portuguesa": ["20", "1405", "0", "2"], "Ligue 2": ["16", "1413", "0", "2"], "Total": ["36", "2818", "0", "4"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Pol\u00f3nia": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Lech Poznan", "23", "0", "3"], "2021/22": ["Lech Poznan", "23", "1", "5"], "": ["Guingamp", "3", "0", "-"]}], "20": ["David de Senna Fernandes Sualehe", "24 anos", "1997-03-23", "", "Portugal", "Mo\u00e7ambique", "Porto", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/77026_20220311211536_david_sualehe_1647033336.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1405", "0", "2"], "Ligue 2": ["16", "1413", "0", "2"], "Total": ["36", "2818", "0", "4"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Olimpija Ljubljana", "17", "0", "-"], "2021/22": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "21", "0", "0"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"]}], "8": ["Abbas Ibrahim", "23 anos", "1998-01-02", "", "Nig\u00e9ria", "", "Idah", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "171 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/502804_20220809000511_abbas_ibrahim.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "273", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "12", "0", "0"], "Total": ["11", "285", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "9", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "16", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "11", "0", "-"]}], "22": ["Lu\u00edz Carlos Martins Moreira", "35 anos", "1985-07-05", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/112378_20220808234855_luiz_carlos.jpg", {"Liga Portuguesa": ["34", "2530", "3", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "136", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "80", "0", "0"], "Total": ["37", "2746", "3", "4"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a Ar\u00e1bia Saudita": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "38", "0", "2"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "37", "3", "4"]}], "24": ["Mohamed Lamine Diaby", "24 anos", "1996-09-03", "", "Fran\u00e7a", "Costa do Marfim", "Grasse", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "197 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/546562_20220827212620_mohamed_diaby.jpg", {"Liga Portuguesa": ["16", "464", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "51", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "1"], "Total": ["19", "605", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "12", "1", "0"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "19", "1", "1"]}], "10": ["Bruno Xavier Almeida Costa", "24 anos", "1997-04-19", "", "Portugal", "", "Oliveira de Azem\u00e9is", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/284011_20220817115210_bruno_costa.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2465", "4", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "1"], "Total": ["33", "2600", "4", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "13", "1", "2"], "2021/22": ["FC Porto", "21", "0", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Portimonense]", "33", "4", "3"]}], "15": ["Cristian Agust\u00edn Parano Rasguido", "21 anos", "1999-08-16", "", "Argentina", "", "Aguilares", "M\u00e9dio", "Esquerdo", "178 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/637254_20220904022419_cristian_parano.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2465", "4", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "1"], "Total": ["33", "2600", "4", "3"]}, {"USL Championship": "1"}, {"2022": ["San Antonio FC (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "13", "1", "3"], "": ["PAE Chania (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "16", "1", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"]}], "16": ["Matchoi Bob\u00f3 Djal\u00f3", "18 anos", "2003-04-10", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/624952_20220808235701_matchoi_djalo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "73", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "10", "0", "0"], "": ["4", "83", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["8", "416", "4", "0"], "Total": ["12", "499", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "1", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "29", "1", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "4", "0", "-"]}], "6": ["Mart\u00edn Manuel Calder\u00f3n G\u00f3mez", "22 anos", "1999-03-01", "", "Espanha", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/512064_20220207151653_martin_calderon.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "171", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "32", "0", "0"], "Total": ["9", "203", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Celta de Vigo [B]", "12", "0", "-"], "": ["C\u00e1diz", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Mirand\u00e9s (E) [C\u00e1diz]", "6", "0", "2"]}], "46": ["Stephen Antunes Eust\u00e1quio", "24 anos", "1996-12-21", "", "Canad\u00e1", "Portugal", "Leamington, Ontario", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/367964_20220817115202_stephen_eustaquio.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2805", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "174", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "": ["35", "3069", "2", ""], "Qual. Mundial (CONCACAF)": ["5", "369", "0", "0"], "Total": ["40", "3438", "2", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "19", "5", "5"], "2021/22": ["FC Porto (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "11", "0", "0"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "22", "1", "1"]}], "11": ["Luther Wesley Singh", "23 anos", "1997-08-05", "", "\u00c1frica do Sul", "\u00cdndia", "Johannesburg", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "171 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/300731_20220911014251_luther_singh.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1961", "5", "5"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "28", "0", "0"], "": ["7", "377", "0", ""], "Jogos Ol\u00edmpicos": ["3", "270", "0", "1"], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "107", "0", "0"], "Total": ["37", "2366", "5", "6"]}, {"Liga Dinamarquesa": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves (E) [FC Kobenhavn]", "11", "1", "-"], "2021/22": ["FC Kobenhavn", "7", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [SC Braga]", "30", "5", "5"]}], "17": ["Adriano Duarte Castanheira", "28 anos", "1993-04-07", "", "Portugal", "Su\u00ed\u00e7a", "Neuchatel", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/170832_20220819122158_adriano_castanheira.png", {"Liga Portuguesa": ["18", "327", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "95", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "18", "1", "0"], "Total": ["21", "440", "1", "0"]}, {"CP Prio Sul: Onze da Jornada": "1"}, {"2022/23": ["FC Penafiel (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "16", "1", "-"], "2021/22": ["GD Chaves (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "28", "4", "4"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"]}], "77": ["Jo\u00e3o Pedro Reis Amaral", "29 anos", "1991-09-07", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/157842_20210710145427_joao_amaral.jpg", {"Liga Portuguesa": ["29", "1135", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "85", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "72", "0", "0"], "Total": ["32", "1292", "1", "3"]}, {"Liga Pol\u00f3nia": "1"}, {"2022/23": ["Lech Poznan", "26", "4", "2"], "2021/22": ["Lech Poznan", "36", "17", "8"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Lech Poznan]", "32", "1", "3"]}], "18": ["Dor Jan", "26 anos", "1994-12-16", "", "Israel", "Portugal", "Rishon LeZion", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/504517_20201020072621_dor_jan.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "253", "1", "1"], "Ligat Al": ["3", "246", "2", "0"], "Total": ["13", "499", "3", "1"]}, {"Liga Israelita": "1", "Ta\u00e7a de Israel": "1"}, {"2022/23": ["Ashdod", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Maccabi Petah Tikva (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "10", "1", "1"]}], "19": ["Pedro Alves Correia", "21 anos", "1999-10-12", "", "Portugal", "", "\u00c9vora", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/372420_20220829001441_pedro_martelo_1661728481.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "253", "1", "1"], "Ligat Al": ["3", "246", "2", "0"], "Total": ["13", "499", "3", "1"]}, {"Segunda Divisi\u00f3n RFEF": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Belenenses", "11", "3", "0"], "2021/22": ["S. Jo\u00e3o Ver (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "13", "3", "-"], "": ["Amora FC (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "8", "1", "-"]}], "45": ["Jo\u00e3o Pedro Sousa Silva", "24 anos", "1996-11-13", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Ponta Delgada", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/377868_20220209134954_joao_pedro.jpg", {"Liga Portuguesa": ["27", "519", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "87", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "62", "0", "0"], "Total": ["30", "668", "6", "0"]}, {"AF Ponta Delgada S. Miguel Juniores A": "1"}, {"2022/23": ["Panetolikos", "10", "1", "-"], "2021/22": ["Bursaspor", "13", "5", "1"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "22", "2", "-"]}], "99": ["Douglas Willian da Silva Souza", "27 anos", "1993-10-27", "", "Brasil", "Espanha", "Santa Cruz do Rio Pardo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "188 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/167502_20210105190551_douglas_tanque.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2462", "9", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "93", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "28", "0", "0"], "Total": ["34", "2583", "11", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Samsunspor", "12", "7", "1"], "2021/22": ["Khorfakkan", "20", "5", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "9", "1", "-"]}], "7": ["H\u00e9lder Jos\u00e9 Castro Ferreira ", "24 anos", "1997-04-05", "", "Portugal", "", "Fafe", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/327669_20221201233409_helder_ferreira.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "2020", "4", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "1"], "Total": ["35", "2155", "4", "5"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Anorthosis", "9", "3", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "39", "2", "3"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "35", "4", "5"]}], "9": ["Jos\u00e9 Uilton Silva de Jesus", "28 anos", "1992-07-25", "", "Brasil", "", "Itapitanga", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "175 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/267280_20220808234801_uilton_silva.jpg", {"Liga Portuguesa": ["33", "1512", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["36", "1737", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "42", "3", "2"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Gr\u00eamio An\u00e1polis]", "36", "2", "-"]}], "23": ["Lucas da Silva de Jesus", "23 anos", "1998-01-30", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/547762_20220827213206_lucas_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "156", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "62", "0", "0"], "Total": ["7", "218", "0", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022": ["Ava\u00ed", "6", "0", "-"], "2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "41", "4", "1"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "15", "8", "11", "40-41"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "0", "1", "4-3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "0", "0", "1", "1-2"], "": ["37", "16", "8", "13", "45-46"]}, {"Nome": ["Futebol Clube Pa\u00e7os de Ferreira"], "Alcunhas": ["Pacenses, Castores"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Porto"], "Presidente": ["Paulo Meneses"], "Morada": ["Rua do Est\u00e1dio, Ap.26,\n4594-909 Pa\u00e7os de Ferreira\n"], "Site Oficial": ["http://www.fcpf.pt/"], "E-mail": ["geral@fcpf.pt"], "Rankings": ["284", "358"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1950-04-05"], "Cidade": ["Pa\u00e7os de Ferreira"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Joma"], "Patroc\u00ednio": ["Solverde.pt | NorteCar"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["520"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/13_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=13&epoca_id=150"], "Santa Clara": ["6", "", "Santa Clara", "46", "34", "13", "7", "14", "44", "36", "+8", "a", "/equipa.php?id=32&epoca_id=150", {"1": ["Andr\u00e9 Filipe Magalh\u00e3es Ribeiro Ferreira", "25 anos", "1996-05-29", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/323823_20220514123120_andre_ferreira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "360", "4", "0"], "Total": ["5", "450", "4", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Granada", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "37", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "5", "0", "-"]}], "97": ["Rodolfo Amaral Furtado Cardoso ", "23 anos", "1997-10-13", "", "Portugal", "", "S\u00e3o Miguel, A\u00e7ores", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/473174_20220801162157_rodolfo_cardoso.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "360", "4", "0"], "Total": ["5", "450", "4", "0"]}, {"AF Ponta Delgada Ta\u00e7a S. Miguel": "1"}, {"2022/23": ["Fontinhas (E) [Santa Clara]", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "-", "-", "-"]}], "99": ["Marco Andr\u00e9 Rocha Pereira", "34 anos", "1987-01-12", "", "Portugal", "", "Castelo de Paiva", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/25576_20220803225735_marco_pereira.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "2970", "36", "0"], "Total": ["33", "2970", "36", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "34", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "33", "0", "-"]}], "2": ["Rafael Ant\u00f3nio Figueiredo Ramos", "26 anos", "1995-01-09", "", "Portugal", "", "Seia", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "170 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/893788__20220429111509_rafael_ramos.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2562", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "97", "0", "0"], "Total": ["32", "2659", "0", "3"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Holandesa": "1"}, {"2022": ["Corinthians", "24", "0", "1"], "": ["Santa Clara", "32", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "0", "3"]}], "95": ["Pierre Emmanuel Sagna", "30 anos", "1990-08-21", "", "Senegal", "Fran\u00e7a", "Dakar", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "179 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/151256_20220803230145_pierre_sagna.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "504", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "263", "0", "0"], "Total": ["18", "767", "0", "2"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Divis\u00e3o - N\u00edvel 3": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "15", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "22", "0", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "18", "0", "2"]}], "3": ["Mikel Villanueva \u00c1lvarez", "28 anos", "1993-04-14", "", "Venezuela", "Espanha", "San Crist\u00f3bal", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/323911_20220729164523_mikel_villanueva_1659109523.jpg", {"Liga Portuguesa": ["29", "2565", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "270", "0", "0"], "": ["3", "270", "0", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["1", "90", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["35", "3105", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "15", "0", "0"], "2021/22": ["Santa Clara", "29", "1", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "1", "-"]}], "4": ["F\u00e1bio Rafael Rodrigues Cardoso", "27 anos", "1994-04-19", "", "Portugal", "", "\u00c1gueda", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/74943_20220817115007_fabio_cardoso.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "2504", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "360", "0", "1"], "Total": ["32", "2864", "3", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "14", "2", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "21", "0", "0"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "3", "2"]}], "5": ["Jo\u00e3o Ricardo da Silva Afonso", "31 anos", "1990-05-28", "", "Portugal", "", "Castelo Branco", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/165286_20220831192538_joao_afonso_1661970338.jpg", {"Liga Portuguesa": ["26", "1327", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "141", "0", "1"], "Total": ["29", "1468", "0", "1"]}, {"III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "1"}, {"2022/23": ["Torreense", "10", "0", "-"], "": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "25", "0", "-"]}], "31": ["Cristian Marcelo Gonz\u00e1lez Tassano", "24 anos", "1996-07-23", "", "Uruguai", "It\u00e1lia", "Montevideo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/453266_20220803230124_cristian_tassano.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "94", "0", "0"], "Total": ["2", "94", "0", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Holandesa": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "12", "1", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "23", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "2", "0", "-"]}], "6": ["Jo\u00e9liton Lima Santos", "28 anos", "1993-04-17", "", "Brasil", "", "Laranjeiras", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/246731_20220519194256_mansur.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "2308", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["27", "2398", "0", "1"]}, {"Campeonato Pernambucano": "1", "Campeonato Baiano": "1"}, {"2021/22": ["Santa Clara", "37", "1", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "27", "0", "1"], "2019": ["S\u00e3o Bento (E) [Atl\u00e9tico Mineiro]", "28", "1", "1"]}], "15": ["Jo\u00e3o Paulo L\u00e1zaro Lucas", "25 anos", "1996-01-15", "", "Portugal", "", "Almada", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/229187_20220311211726_joao_lucas_1647033446.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "409", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["11", "679", "0", "0"]}, {"CP Prio Sul: Onze da Jornada": "6"}, {"2022/23": ["Paris 13 Atletico", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Acad\u00e9mica OAF", "12", "0", "0"], "2020/21": ["Santa Clara", "11", "0", "-"]}], "19": ["J\u00falio Rodrigues Rom\u00e3o", "23 anos", "1998-03-29", "", "Brasil", "", "Duque de Caxias", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/607809_20221109105357_julio_romao.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "195", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "60", "1", "0"], "Total": ["6", "255", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Qarabag", "22", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "21", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "6", "1", "-"]}], "25": ["Hidemasa Morita", "26 anos", "1995-05-10", "", "Jap\u00e3o", "", "Osaka", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/624515_20220907200609_hidemasa_morita.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1800", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "1"], "": ["6", "367", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "176", "0", "0"], "Qual. Mundial (AFC)": ["4", "191", "2", "0"], "Total": ["27", "2257", "4", "2"]}, {"Liga Japonesa": "2", "Emperor\u00b4s Cup All-Japan Tournament": "1", "Superta\u00e7a Jap\u00e3o": "1", "J.League Yamazaki Nabisco Cup": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "18", "3", "2"], "2021/22": ["Santa Clara", "38", "2", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "21", "2", "2"]}], "27": ["Anderson de Carvalho Santos", "31 anos", "1990-05-20", "", "Brasil", "Portugal", "Cubat\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "174 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/138098_20220803225837_anderson_carvalho.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1992", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "180", "0", "0"], "Total": ["32", "2172", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a da R\u00fassia": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "37", "0", "2"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "1", "1"]}], "10": ["Lincoln Henrique Oliveira Dos Santos", "22 anos", "1998-11-07", "", "Brasil", "", "Porto Alegre", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/383554_20220924184756_lincoln.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2198", "1", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "67", "0", "0"], "Total": ["32", "2265", "1", "4"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Copa do Brasil": "1", "Segunda Divis\u00e3o Turca": "1", "Torneio Nike": "1", "Sudamericano Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Fenerbah\u00e7e", "22", "2", "6"], "2021/22": ["Santa Clara", "44", "7", "8"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "1", "4"]}], "20": ["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pereira da Costa", "28 anos", "1992-08-25", "", "Portugal", "", "Coimbra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/74753_20220728173241_joao_costinha.png", {"Liga Portuguesa": ["24", "799", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "230", "0", "1"], "Total": ["28", "1029", "0", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "7", "1", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "28", "0", "3"]}], "8": ["Osama Jabbar Shafeeq Rashid", "29 anos", "1992-01-13", "", "Iraque", "Pa\u00edses Baixos", "Kirkuk", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/210772_20220813002402_osama_rashid.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "888", "1", "0"], "Liga Turca": ["14", "929", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "257", "0", "0"], "Total": ["31", "2074", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "8", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "11", "0", "-"], "": ["Khorfakkan (E) [Gazisehir Gaziantep]", "19", "1", "2"]}], "18": ["R\u00faben Alexandre Gomes Oliveira", "26 anos", "1994-12-14", "", "Portugal", "", "Oliveira de Azem\u00e9is", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/74348_20220919103836_ruben_oliveira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "11", "0", "0"], "Total": ["3", "11", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["B SAD (E) [Santa Clara]", "14", "1", "-"], "": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "10", "0", "-"]}], "21": ["Rui Filipe da Cunha Correia", "26 anos", "1995-06-10", "", "Portugal", "", "Graciosa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "184 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/315692_20220519194924_nene.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1030", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "134", "0", "0"], "Total": ["29", "1164", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Jagiellonia Bialystok", "18", "2", "2"], "2021/22": ["Santa Clara", "36", "1", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "29", "0", "-"]}], "33": ["Lucas Marques de Oliveira", "26 anos", "1995-05-24", "", "Brasil", "", "Osasco", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "178 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/462384_20220819113501_lucas_marques.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "13", "0", "0"], "Total": ["2", "13", "0", "0"]}, {"Campeonato Catarinense": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria FC", "13", "2", "0"], "2021/22": ["CD Mafra", "28", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "2", "0", "-"]}], "11": ["Gustavo Daniel Viera Moreira", "20 anos", "2000-10-21", "", "Uruguai", "", "Montevideo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "176 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/556088_20220717025537_gustavo_viera_.jpg", {"Liga Uruguaia": ["11", "320", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["12", "321", "2", "0"]}, {"Supercopa Uruguaya": "1"}, {"2022": ["F\u00e9nix", "18", "2", "-"], "2021": ["F\u00e9nix (E) [Santa Clara]", "11", "2", "-"], "": ["Santa Clara", "1", "0", "-"]}], "7": ["Allano Brendon de Souza Lima", "26 anos", "1995-04-24", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "182 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/396230_20220803225817_allano.png", {"Liga Portuguesa": ["18", "1109", "2", "0"], "Total": ["18", "1109", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "11", "1", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "25", "2", "5"], "2020/21": ["Santa Clara", "18", "2", "-"]}], "17": ["Andr\u00e9 Filipe Alves Monteiro", "33 anos", "1988-03-16", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/37091_20220803215711_ukra.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "900", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "262", "2", "1"], "Total": ["31", "1162", "3", "2"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "2", "Liga Intercalar": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "28", "0", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "31", "3", "2"]}], "26": ["Jean Patric Lima dos Reis", "24 anos", "1997-05-14", "", "Brasil", "", "Itaparica", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/550019_20220325124437_jean_patric.jpg", {"Liga Portuguesa": ["19", "530", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "67", "0", "1"], "Total": ["22", "597", "0", "1"]}, {"Campeonato Potiguar": "1"}, {"2022": ["Cerezo Osaka", "39", "7", "-"], "": ["Santa Clara", "27", "3", "3"], "2020/21": ["Santa Clara", "22", "0", "1"]}], "35": ["Diogo Ferreira Salom\u00e3o", "32 anos", "1988-09-14", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Amadora", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/114729_20220806121447_diogo_salomao.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "931", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "160", "0", "0"], "Total": ["21", "1091", "0", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1", "Ta\u00e7a da Rom\u00e9nia": "1"}, {"2022/23": ["Est. Amadora", "14", "2", "2"], "2021/22": ["Est. Amadora", "29", "2", "4"], "2020/21": ["Santa Clara", "21", "0", "-"]}], "82": ["Andr\u00e9 Filipe Rebelo Mesquita", "23 anos", "1997-10-10", "", "Portugal", "", "Porto", "Avan\u00e7ado / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "170 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/813590__20210819101900_andre_mesquita.jpg", {"II Liga": ["4", "74", "0", "0"], "Total": ["4", "74", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria FC (E) [Santa Clara]", "9", "2", "1"], "2020/21": ["CD Mafra (E) [Santa Clara]", "4", "0", "-"]}], "14": ["Thiago Santos Santana", "28 anos", "1993-02-04", "", "Brasil", "", "Serrinha", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/267752_20210210110940_thiago_santana.jpg", {"J. League": ["37", "3193", "12", "2"], "Liga Portuguesa": ["9", "761", "7", "0"], "J. League Cup": ["2", "135", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["49", "4179", "21", "2"]}, {}, {"2022": ["Shimizu S-Pulse", "32", "16", "7"], "2021": ["Shimizu S-Pulse", "39", "13", "2"], "": ["Santa Clara", "10", "8", "-"]}], "23": ["Cryzan da Cruz Queiroz Barcelos", "24 anos", "1996-07-07", "", "Brasil", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/439576_20210817191732_cryzan_1629224252.jpg", {"Liga Portuguesa": ["24", "1314", "4", "6"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "129", "1", "0"], "Total": ["26", "1443", "5", "6"]}, {"Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022": ["Shandong Taishan ", "29", "21", "4"], "": ["Santa Clara", "28", "7", "2"], "2020/21": ["Santa Clara", "26", "5", "6"]}], "70": ["Shahriar Moghanlou", "26 anos", "1994-12-21", "", "Ir\u00e3o", "", "Zanjan", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/460817_shahriar_moghanlou.jpg", {"AFC Champions League": ["6", "374", "4", "1"], "Liga Portuguesa": ["11", "414", "0", "0"], "Persian Gulf League": ["11", "846", "4", "0"], "SIR": ["1", "19", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "1", "0"], "Total": ["31", "1788", "9", "1"]}, {"Liga Iraniana": "1", "Superta\u00e7a Ir\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sepahan", "11", "2", "-"], "2021/22": ["Persepolis FC", "1", "0", "-"], "": ["Sepahan", "33", "11", "-"]}], "77": ["Rui Pedro da Silva Costa", "25 anos", "1996-02-20", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/928204__20220903092730_rui_costa.jpg", {"Liga Portuguesa": ["16", "645", "4", "0"], "Primera Divisi\u00f3n RFEF": ["6", "171", "0", "0"], "Copa del Rey": ["2", "104", "0", "0"], "Total": ["24", "920", "4", "0"]}, {"2\u00aa Liga Portuguesa: Jogador do M\u00eas": "5", "2\u00aa Liga Portuguesa: Jogador Revela\u00e7\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "13", "6", "1"], "": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "42", "6", "2"]}], "13": ["Carlos Alberto Carvalho da Silva J\u00fanior", "25 anos", "1995-08-15", "", "Brasil", "", "Santa Luzia", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "172 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/365628_20210817191649_carlos_junior_1629224209.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2753", "14", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "250", "1", "0"], "Total": ["36", "3003", "15", "4"]}, {"Copa do Brasil": "1"}, {"2022/23": ["Al-Shabab", "7", "6", "1"], "2021/22": ["Al-Shabab", "30", "22", "3"], "": ["Santa Clara", "8", "6", "1"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "13", "7", "14", "44-36"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "3", "0", "1", "7-4"], "": ["38", "16", "7", "15", "51-40"]}, {"Nome": ["Clube Desportivo Santa Clara"], "Alcunhas": ["Bravos A\u00e7orianos"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Ponta Delgada"], "Presidente": ["Ricardo Pacheco"], "Morada": ["Rua Comandante Jaime de Sousa n\u00ba21,\n9500-047 Ponta Delgada\n"], "Site Oficial": ["http://cdsantaclara.com/"], "E-mail": ["info@cdsantaclara.com"], "Rankings": "284", "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1927-06-21"], "Cidade": ["Ponta Delgada"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Kelme"], "Patroc\u00ednio": ["Solverde.pt | Quinas | A\u00e7ores (certificado pela natureza) "], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efi"], "Num.FPF": ["0304"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/32_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=32&epoca_id=150"], "Vit\u00f3ria SC": ["7", "", "Vit\u00f3ria SC", "43", "34", "12", "7", "15", "37", "44", "-7", "a", "/equipa.php?id=18&epoca_id=150", {"1": ["Bruno Miguel Semedo Varela", "26 anos", "1994-11-04", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Guarda Redes", "Direito", "191 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/74938_20220729164522_bruno_varela_1659109522.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2790", "41", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "1", "0"], "Total": ["33", "3000", "42", "0"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Eredivisie": "1", "Johan Cruijff Schaal": "1", "KNVB Beker": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "29", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "33", "0", "0"]}], "29": ["Matou\u0161 Trmal", "22 anos", "1998-10-02", "", "Ch\u00e9quia", "", "Tasovice", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/607311_20220810205224_matous_trmal.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "270", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "": ["4", "360", "0", ""], "Qual. Euro U21": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["5", "450", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Vit\u00f3ria SC]", "8", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "0", "0"]}], "38": ["Nicolas Basile Ti\u00e9", "20 anos", "2001-02-13", "", "Costa do Marfim", "Fran\u00e7a", "Lille", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/597332_20210717194635_nicolas_tie.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "270", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "": ["4", "360", "0", ""], "Qual. Euro U21": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["5", "450", "4", "0"]}, {"Premier League 2": "1", "U18 Premier League Cup": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [S23]", "2", "0", "0"]}], "51": ["Jhonatan Luiz da Siqueira", "30 anos", "1991-05-08", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Miguel do Oeste", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/264030_20220803215014_jhonatan_luiz.png", {"Campeonato Portugal": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["2", "180", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave (E) [V. Guimar\u00e3es]", "37", "0", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "63": ["Celton Ansumane Biai", "20 anos", "2000-08-13", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa ", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/166269_20220729164523_celton_biai_1659109523.jpg", {"Campeonato Portugal": ["19", "1710", "16", "0"], "Total": ["19", "1710", "16", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "3", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "22", "0", "-"]}], "60": ["Zi\u00e9 Mohamed Ouattara", "21 anos", "2000-01-09", "", "Costa do Marfim", "", "Abidjan", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/624546_20220808160944_zie_ouattara_1659971384.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "577", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "": ["12", "622", "0", ""], "Jogos Ol\u00edmpicos": ["2", "65", "0", "0"], "Total": ["14", "687", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "14", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "1", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [S23]", "17", "0", "0"]}], "17": ["Falaye Sacko", "26 anos", "1995-05-01", "", "Mali", "", "Bamako", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "179 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/453025_20220814184653_falaye_sacko.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "2483", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "": ["5", "374", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "194", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["35", "3037", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Montpellier (E) [Vit\u00f3ria SC]", "12", "0", "2"], "2021/22": ["Saint-\u00c9tienne (E) [Vit\u00f3ria SC]", "11", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "1", "1"]}], "4": ["Yann Aurel Ludger Bisseck", "20 anos", "2000-11-29", "", "Alemanha", "Camar\u00f5es", "K\u00f6ln", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "194 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/597926_20221024202400_yann_bisseck.png", {"Campeonato Portugal": ["9", "759", "1", "0"], "Total": ["9", "759", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["AGF Aarhus", "19", "2", "1"], "2021/22": ["AGF Aarhus", "33", "1", "-"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC (E) [FC K\u00f6ln]", "0", "-", "-"]}], "5": ["Easah Suliman", "23 anos", "1998-01-26", "", "Inglaterra", "Paquist\u00e3o", "Birmingham", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/404738_20210819173151_easah_suliman.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "878", "0", "0"], "Total": ["12", "878", "0", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Vilafranquense (E) [Vit\u00f3ria SC]", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Nacional (E) [V. Guimar\u00e3es]", "15", "0", "-"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "0", "0"]}], "6": ["Khalid Abdul Mumin Suleman", "23 anos", "1998-06-06", "", "Gana", "", "Accra", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/522189_20220929132504_abdul_mumin.jpg", {"Liga Portuguesa": ["25", "2029", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["28", "2329", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Rayo Vallecano", "3", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "29", "0", "0"]}], "44": ["Jorge Filipe Oliveira Fernandes", "24 anos", "1997-04-02", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/216241_20220729164523_jorge_fernandes_1659109523.jpg", {"Liga Portuguesa": ["30", "2659", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["33", "2959", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "33", "1", "0"]}], "74": ["Andr\u00e9 Fonseca Amaro", "18 anos", "2002-08-13", "", "Portugal", "", "Coimbra", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/602170_20220729164828_andre_amaro_1659109708.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "871", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["12", "898", "0", "0"], "": ["24", "1769", "1", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["6", "413", "0", "0"], "Total": ["30", "2182", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "9", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "11", "1", "-"]}], "14": ["Gideon Mensah", "22 anos", "1998-07-18", "", "Gana", "", "Accra", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/531295_20211121191302_gideon_mensah.png", {"Liga Portuguesa": ["22", "1830", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "0", "0"], "": ["23", "1908", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["24", "1998", "0", "1"]}, {"Liga Austr\u00edaca": "2", "Ta\u00e7a Austr\u00edaca": "1", "UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["Auxerre", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Bordeaux (E) [Red Bull Salzburg]", "23", "0", "2"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Red Bull Salzburg]", "23", "0", "1"]}], "26": ["Jonas Carls", "24 anos", "1997-03-25", "", "Alemanha", "", "Haan", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/386023_20220821003652_jonas_carls.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "11", "0", "0"], "Total": ["2", "101", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Paderborn 07", "8", "0", "2"], "2021/22": ["SC Paderborn 07", "16", "1", "-"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Schalke 04]", "1", "0", "0"]}], "28": ["S\u00edlvio Manuel de Azevedo Ferreira S\u00e1 Pereira", "33 anos", "1987-09-28", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Direito) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito/Esquerdo", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/69219_20220901144802_silvio.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "855", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["12", "1065", "0", "0"]}, {"Superta\u00e7a Europeia": "1", "Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "3", "Copa del Rey": "1"}, {"2022/23": ["Vilafranquense", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "2", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "0", "0"]}], "30": ["Matheus Mascarenhas dos Santos Raimundo", "22 anos", "1998-07-27", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/451641_20210901033635_matheus_mascarenhas.png", {"S\u00e9rie B": ["11", "732", "0", "0"], "Brasileiro de Aspirantes": ["3", "35", "0", "0"], "Total": ["14", "767", "0", "0"]}, {"Sudamericano Sub-17": "1"}, {"2022": ["Confian\u00e7a", "8", "0", "-"], "2021": ["Sampaio Corr\u00eaa (E) [Fluminense]", "11", "0", "-"], "": ["Fluminense [S23]", "3", "0", "-"]}], "91": ["H\u00e9lder Jos\u00e9 Oliveira S\u00e1", "18 anos", "2002-11-10", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o ", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/529425_20220729164827_helder_sa_1659109707.jpg", {"Nacional Sub-23": ["21", "1818", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "120", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["2", "80", "0", "0"], "": ["25", "2018", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "254", "0", "0"], "Total": ["28", "2272", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "10", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "0", "0"]}], "19": ["Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Vaya", "22 anos", "1998-08-11", "", "Espanha", "", "D\u00e9nia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "186 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/411133_20220928170820_pepelu.jpg", {"Liga Portuguesa": ["30", "2391", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["33", "2691", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Levante", "17", "0", "1"], "2021/22": ["Levante", "30", "0", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Levante]", "33", "1", "0"]}], "24": ["Ndubisi Mikel Agu", "28 anos", "1993-05-27", "", "Nig\u00e9ria", "", "Benin City", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/140875_20220117115030_mikel_agu.jpg", {"Liga Portuguesa": ["14", "779", "0", "0"], "Total": ["14", "779", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Belga": "1"}, {"2023": ["Shonan Bellmare", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Fuenlabrada", "15", "0", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "14", "0", "0"]}], "25": ["Alhassan Wakaso", "29 anos", "1992-01-07", "", "Gana", "", "Tamale", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/152679_20220404224816_alhassan_wakaso.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "202", "0", "0"], "Total": ["7", "202", "0", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Olympiakos Nicosia", "12", "0", "-"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "7", "0", "0"], "2019/20": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "16": ["Diogo Filipe Costa Rocha", "26 anos", "1995-05-03", "", "Portugal", "", "Espinho", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "169 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/218297_20220907200753_rochinha.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "1968", "6", "6"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "148", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "80", "0", "1"], "Total": ["36", "2196", "6", "7"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "14", "1", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "36", "7", "4"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "36", "6", "7"]}], "77": ["Elias Abouchabaka", "21 anos", "2000-03-31", "", "Alemanha", "Marrocos", "Berlin", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/564376_20210717220203_elias_abouchabaka.png", {"Campeonato Portugal": ["8", "440", "0", "0"], "Total": ["8", "440", "0", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [S23]", "18", "3", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "8", "0", "-"]}], "8": ["Denis-Will Poha", "24 anos", "1997-05-28", "", "Fran\u00e7a", "Costa do Marfim", "Lannion", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "173 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/318020_20221203000339_denis_poha.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "634", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["18", "644", "0", "0"]}, {"Coupe de France": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Sion", "19", "1", "3"], "2021/22": ["Pau FC (E) [Vit\u00f3ria SC]", "17", "0", "-"], "2020/21": ["Portimonense (E) [V. Guimar\u00e3es]", "12", "0", "0"]}], "11": ["Andr\u00e9 Filipe Br\u00e1s Andr\u00e9", "31 anos", "1989-08-26", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/31173_20221117111636_andre_andre_1668683796.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2619", "6", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "55", "0", "0"], "Total": ["33", "2674", "6", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Divis\u00e3o - N\u00edvel 3": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "1", "0"], "2021/22": ["Al-Ittihad Jeddah (E) [Vit\u00f3ria SC]", "14", "0", "1"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "19", "2", "0"]}], "18": ["Kim Jung-min", "21 anos", "1999-11-13", "", "Rep\u00fablica da Coreia", "", "Incheon", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/485443_kim_jung_min.jpg", {"K League Challenge": ["13", "762", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["8", "320", "0", "0"], "Total": ["21", "1082", "0", "0"]}, {}, {"2022": ["Busan IPark (E) [Vit\u00f3ria SC]", "19", "1", "-"], "2021": ["Busan IPark (E) [Vit\u00f3ria SC]", "13", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "43": ["Joseph Amoah", "27 anos", "1994-06-26", "", "Gana", "", "Accra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "178 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/447612_20220209100256_joseph_amoah_1644400976.jpg", {"K League Challenge": ["13", "762", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["8", "320", "0", "0"], "Total": ["21", "1082", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "2", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "70": ["Domingos Andr\u00e9 Ribeiro Almeida", "21 anos", "2000-05-30", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/419399_20220911224531_andre_almeida.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1645", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "157", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "23", "0", "0"], "Total": ["32", "1825", "2", "1"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1"}, {"2022/23": ["Valencia", "11", "2", "2"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "6", "0", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "36", "0", "0"]}], "71": ["Lu\u00eds Andr\u00e9 Leite Esteves", "23 anos", "1998-04-09", "", "Portugal", "", "Arada - Ovar", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "169 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/88263_20220810212739_luis_esteves.jpg", {"Campeonato Portugal": ["17", "1434", "6", "0"], "Total": ["17", "1434", "6", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Nacional", "16", "1", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "3", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "22", "5", "3"]}], "88": ["Miguel Mariz Lu\u00eds", "22 anos", "1999-02-27", "", "Portugal", "", "Coimbra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/74407_20210717193114_miguel_luis.png", {"Liga Portuguesa": ["18", "378", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "127", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "67", "0", "0"], "": ["21", "572", "0", ""], "Qual. Euro U21": ["1", "14", "0", "0"], "Total": ["22", "586", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "FA International Tournament": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Warta Poznan", "17", "2", "-"], "2021/22": ["Warta Poznan (E) [RKS Rak\u00f3w]", "14", "3", "1"], "": ["RKS Rak\u00f3w", "1", "0", "-"]}], "98": ["Nicolas Janvier", "22 anos", "1998-08-11", "", "Fran\u00e7a", "", "Saint-Malo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/459828_20220729164524_nicolas_janvier_1659109524.jpg", {"Liga Portuguesa": ["16", "412", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "12", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "80", "0", "0"], "Total": ["18", "504", "0", "0"]}, {"Coupe de France": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "39", "4", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "0", "0"]}], "22": ["Jacob Christian Maddox", "22 anos", "1998-11-03", "", "Inglaterra", "", "Bristol", "M\u00e9dio (Extremo Direito) / M\u00e9dio (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/422769_20211110200018_jacob_maddox_1636574418.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "107", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "137", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["6", "254", "0", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1", "UEFA Youth League": "1", "U18 Premier League": "1", "FA Youth Cup": "2"}, {"2022/23": ["Walsall", "13", "2", "2"], "2021/22": ["Burton Albion (E) [V. Guimar\u00e3es]", "18", "0", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "6", "0", "0"]}], "23": ["R\u00faben Barcelos de Sousa Lameiras", "26 anos", "1994-12-22", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/275666_20220729164523_ruben_lameiras_1659109523.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "1680", "5", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "86", "0", "0"], "Total": ["32", "1766", "5", "3"]}, {"EFL Trophy": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "2", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "32", "3", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "20", "1", "2"]}], "27": ["Ben Qadir Abou Ouattara", "21 anos", "1999-12-26", "", "Burquina Fasso", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/622847_abou_ouattara.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "3", "0", "0"], "Ligue 2": ["11", "383", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Coupe de France": ["1", "5", "0", "0"], "Total": ["15", "571", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Sheriff", "15", "1", "-"], "2021/22": ["Sheriff", "5", "1", "-"], "": ["Valenciennes", "16", "0", "1"]}], "9": ["Bruno Duarte da Silva", "25 anos", "1996-03-24", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/440064_20220721235721_bruno_duarte.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "999", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "169", "0", "0"], "Total": ["27", "1168", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Damac FC", "8", "3", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "37", "10", "3"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "27", "3", "1"]}], "21": ["Lyle Brent Foster", "20 anos", "2000-09-03", "", "\u00c1frica do Sul", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/594354_20221030000038_lyle_foster.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "120", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["4", "322", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "28", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "20", "0", "0"], "": ["11", "490", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "29", "0", "0"], "Total": ["12", "519", "0", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Belga": "1"}, {"2022/23": ["Westerlo", "16", "8", "2"], "2021/22": ["Westerlo (E) [V. Guimar\u00e3es]", "25", "5", "4"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "7", "0", "0"]}], "31": ["Oscar Eduardo Estupi\u00f1\u00e1n Vallesilla", "24 anos", "1996-12-29", "", "Col\u00f4mbia", "", "Cali", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/461981_oscar_estupinan.jpg", {"Liga Portuguesa": ["23", "1779", "8", "2"], "Campeonato Portugal": ["1", "79", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "70", "1", "0"], "Total": ["25", "1928", "10", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Hull City", "20", "8", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "33", "16", "2"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "24", "9", "2"]}], "86": ["Noah Emmanuel Jean Holm", "20 anos", "2001-05-23", "", "Noruega", "Rep.Dem. do Congo", "Oslo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/607860_20220424232505_noah_holm.png", {"Liga Noruega": ["15", "1164", "3", "2"], "Liga Portuguesa": ["16", "209", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Noruega": ["1", "83", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "41", "0", "0"], "": ["33", "1497", "3", ""], "Qual. Euro U21": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["34", "1504", "3", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Stade de Reims (E) [Rosenborg]", "6", "0", "-"], "2022": ["Rosenborg", "11", "1", "1"], "2021": ["Rosenborg", "20", "5", "2"]}], "7": ["Marcus Edwards", "22 anos", "1998-12-03", "", "Inglaterra", "Chipre", "London", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "168 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/429596_20220907200635_marcus_edwards.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "1774", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "53", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "70", "0", "0"], "Total": ["36", "1897", "3", "1"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "22", "8", "6"], "2021/22": ["Sporting", "15", "3", "2"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "24", "8", "2"]}], "10": ["Ricardo Andrade Quaresma Bernardo", "37 anos", "1983-09-26", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/771_ricardo_quaresma.jpg", {"Liga Portuguesa": ["28", "1619", "4", "6"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "20", "0", "0"], "Total": ["31", "1774", "4", "6"]}, {"Ta\u00e7a Intercontinental": "1", "Campeonato da Europa": "1", "Liga dos Campe\u00f5es": "1", "Liga Portuguesa": "4", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "The FA Cup": "1", "Liga Italiana": "2", "Coppa Italia": "1", "Liga Turca": "2", "Ta\u00e7a da Turquia": "1", "President\u00b4s Cup": "1", "Torneio Internacional Vale do Tejo": "1", "Campeonato da Europa Sub-16": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "26", "2", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "31", "4", "6"], "2019/20": ["Kasimpasa", "26", "4", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "12", "7", "15", "37-44"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "0", "1", "1", "0-1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "0", "1", "0", "1-1"], "": ["37", "12", "9", "16", "38-46"]}, {"Nome": ["Vit\u00f3ria Sport Clube"], "Alcunhas": ["Vitorianos, conquistadores"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Braga"], "Presidente": ["Ant\u00f3nio Miguel Cardoso"], "Morada": ["Departamento de Futebol Profissional, Ap. 505,\n4801-914 Guimar\u00e3es\n"], "Site Oficial": ["http://www.vitoriasc.pt/"], "E-mail": ["geral@vitoriasc.pt"], "Rankings": ["181", "169"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1922-09-22"], "Cidade": ["Guimar\u00e3es"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Macron"], "Patroc\u00ednio": ["Placard | Sapo | auditiv | NorteCar | SABSEG "], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["1213"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/18_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=18&epoca_id=150"], "Moreirense": ["8", "", "Moreirense", "43", "34", "10", "13", "11", "37", "43", "-6", "a", "/equipa.php?id=6&epoca_id=150", {"1": ["Kewin Oliveira Silva", "26 anos", "1995-01-25", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/318194_20220810180756_kewin_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "3", "0"], "Total": ["2", "180", "3", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Moreirense", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "17", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense (E) [Mirassol]", "2", "0", "-"]}], "14": ["Mateus Pasinato", "29 anos", "1992-06-28", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Conc\u00f3rdia", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/197030_20220810180740_mateus_pasinato.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2700", "38", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "300", "4", "0"], "Total": ["33", "3000", "42", "0"]}, {"Copa Paulista": "1"}, {"2022/23": ["Moreirense", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "21", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "33", "0", "-"]}], "36": ["Miguel Aires Fernandes de Oliveira", "27 anos", "1994-05-25", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Guarda Redes", "Direito", "196 cm", "98 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/169266_20210506160907_miguel_oliveira.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["2", "180", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["AEL Limassol", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "2", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "2", "0", "-"]}], "20": ["Djavan da Silva Ferreira", "33 anos", "1987-12-31", "", "Brasil", "", "Serrinha", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/321879_20200908140920_djavan.jpg", {"S\u00e9rie C": ["9", "315", "0", "0"], "Baiano": ["2", "57", "0", "0"], "Total": ["11", "372", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2023": ["Nova Ven\u00e9cia FC", "-", "-", "-"], "2022": ["Real Noroeste", "30", "0", "-"], "2021": ["Jacuipense", "11", "0", "-"]}], "2": ["Anthony D\u2019Alberto", "26 anos", "1994-10-13", "", "B\u00e9lgica", "Rep.Dem. do Congo", "Lubumbashi", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/301692_20221024202832_anthony_d_alberto.png", {"Liga Portuguesa": ["24", "1767", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "165", "0", "0"], "Total": ["27", "1932", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["AGF Aarhus", "14", "0", "-"], "2021/22": ["AGF Aarhus", "21", "0", "1"], "2020/21": ["Moreirense", "27", "0", "-"]}], "4": ["Nahuel Adolfo Ferraresi Hern\u00e1ndez", "22 anos", "1998-11-19", "", "Venezuela", "Argentina", "San Crist\u00f3bal", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "189 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/255570_20220820171953_nahuel_ferraresi.jpg", {"Liga Portuguesa": ["24", "1932", "3", "0"], "": ["2", "180", "0", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["1", "90", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["26", "2112", "3", "0"]}, {}, {"2022": ["S\u00e3o Paulo (E) [Manchester City]", "10", "0", "-"], "": ["Estoril Praia (E) [Manchester City]", "25", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense (E) [Manchester City]", "24", "3", "-"]}], "13": ["Matheus de Barros da Silva", "23 anos", "1997-10-03", "", "Brasil", "", "Marituba", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "182 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/539247_20210506160653_matheus_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "645", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["13", "735", "0", "0"]}, {"Campeonato Baiano": "1", "Copa Verde": "1"}, {"2022/23": ["Loko Plovdiv", "15", "0", "1"], "2021/22": ["Moreirense", "12", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "13", "0", "-"]}], "3": ["Lazar Rosic", "28 anos", "1993-06-29", "", "S\u00e9rvia", "", "Kragujevac", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/213313_20220902183150_lazar_rosic.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "2893", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "295", "1", "1"], "Total": ["36", "3188", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Khorfakkan", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "33", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "36", "1", "1"]}], "19": ["Steven de Sousa Vit\u00f3ria", "34 anos", "1987-01-11", "", "Canad\u00e1", "Portugal", "Toronto, Ontario", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "195 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/38502_20220812231754_steven_vitoria.png", {"Liga Portuguesa": ["19", "1389", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "300", "1", "0"], "": ["22", "1689", "4", ""], "Qual. Mundial (CONCACAF)": ["4", "360", "0", "0"], "Total": ["26", "2049", "4", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "2", "Polnischer Pokal": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "14", "3", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "20", "3", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "22", "4", "-"]}], "23": ["Abdoulaye Ba", "30 anos", "1991-01-01", "", "Senegal", "Portugal", "Saint-Louis", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "197 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/89429_20220515212040_abdoulaye_ba.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "983", "0", "0"], "Liga Romena": ["3", "196", "0", "0"], "Total": ["15", "1179", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["Sabah", "15", "2", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "20", "0", "-"], "": ["Moreirense", "1", "0", "-"]}], "29": ["Reynaldo C\u00e9sar Moraes", "24 anos", "1997-01-03", "", "Brasil", "", "Catanduva", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "186 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/519074_20220803171438_reynaldo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "26", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["34", "3030", "0", "0"], "Total": ["35", "3056", "0", "0"]}, {}, {"2022": ["Goi\u00e1s", "49", "0", "-"], "2021": ["Goi\u00e1s", "34", "0", "-"], "": ["Moreirense", "1", "0", "-"]}], "5": ["Abdu Cadri Cont\u00e9", "23 anos", "1998-03-24", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/229988_20220116230847_abdu_conte.jpg", {"Liga Portuguesa": ["22", "1846", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "58", "0", "0"], "": ["23", "1904", "0", ""], "Euro U21": ["2", "176", "0", "0"], "Total": ["25", "2080", "0", "3"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Troyes", "8", "1", "-"], "2021/22": ["Troyes", "17", "0", "1"], "": ["Moreirense", "20", "0", "1"]}], "25": ["Afonso Mendes Ribeiro de Figueiredo", "28 anos", "1993-01-06", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "169 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/918040__20220802145530_afonso_figueiredo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "696", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "242", "0", "0"], "Total": ["14", "938", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Penafiel", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Est. Amadora", "27", "0", "2"], "2020/21": ["Moreirense", "14", "0", "-"]}], "81": ["Pedro Miguel Santos Amador", "22 anos", "1998-12-18", "", "Portugal", "", "Santa Iria de Az\u00f3ia", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/75448_20220810180944_pedro_amador.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "334", "0", "0"], "Total": ["4", "334", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Moreirense", "9", "1", "1"], "2021/22": ["Moreirense", "24", "0", "3"], "2020/21": ["Moreirense", "4", "0", "-"]}], "97": ["Luiz Henrique Beserra dos Santos", "24 anos", "1997-04-19", "", "Brasil", "", "Macei\u00f3 (AL)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "171 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/547490_20220107165906_luiz_henrique_1641574746.png", {"II Liga": ["9", "366", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["18", "512", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Pernambucano": ["8", "213", "0", "0"], "Total": ["36", "1181", "0", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2023": ["Brusque", "-", "-", "-"], "2022": ["CSA (E) [Moreirense]", "23", "1", "-"], "2021": ["N\u00e1utico (E) [Moreirense]", "26", "0", "-"]}], "6": ["F\u00e1bio Jos\u00e9 Ferreira Pacheco", "33 anos", "1988-05-26", "", "Portugal", "", "Paredes", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/42070_20220810181129_fabio_pacheco.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2586", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Total": ["32", "2796", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Moreirense", "11", "3", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "32", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "32", "0", "1"]}], "8": ["Ibrahima Camar\u00e1", "22 anos", "1999-01-25", "", "Guin\u00e9 (Conacri)", "", "Conakry", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "190 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/929389__20220905114115_ibrahima_camara.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "470", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["4", "199", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "90", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "109", "0", "0"], "Total": ["20", "759", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "8", "0", "1"], "": ["Moreirense", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "33", "0", "6"]}], "16": ["Manconi Soriano Man\u00e9", "25 anos", "1996-04-03", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Bissau", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/475673_20220810181306_sori_mane.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "6", "0", "0"], "Total": ["2", "6", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Moreirense", "15", "1", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "17", "1", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "2", "0", "-"]}], "30": ["Mohammed Iddriss", "20 anos", "2000-07-26", "", "Gana", "", "Accra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "177 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/582599_20220725145811_mohammed_iddriss.png", {"Campeonato Portugal": ["21", "870", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "226", "0", "1"], "Total": ["25", "1096", "0", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Gondomar SC", "8", "2", "-"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932 (E) [Moreirense]", "19", "0", "-"], "2020/21": ["UD Leiria (E) [Moreirense]", "25", "0", "3"]}], "33": ["Jefferson Fernando Isidio", "24 anos", "1997-04-04", "", "Brasil", "", "Arar\u00e1s - SP", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "177 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/549714_20210506155001_galego.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "174", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "16", "0", "0"], "Total": ["16", "190", "0", "0"]}, {}, {"2022": ["Gangwon (E) [Moreirense]", "13", "3", "-"], "": ["Moreirense", "11", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "16", "0", "-"]}], "88": ["Gon\u00e7alo Baptista Franco", "20 anos", "2000-11-17", "", "Portugal", "", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/531054_20220810181339_goncalo_franco.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1043", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "153", "0", "0"], "Total": ["29", "1196", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Moreirense", "17", "3", "1"], "2021/22": ["Moreirense", "29", "2", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "29", "1", "1"]}], "7": ["Lu\u00eds Miguel Vieira Babo Machado", "28 anos", "1992-11-04", "", "Portugal", "", "Lamego", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/98248_20211110141111_luis_machado.png", {"Campeonato": ["22", "1644", "7", "2"], "Total": ["22", "1644", "7", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Campeonato de Portugal": "1", "III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "1"}, {"2022/23": ["Radomiak Radom", "17", "4", "-"], "2021/22": ["Radomiak Radom", "32", "2", "1"], "2020/21": ["NorthEast United ", "22", "7", "2"]}], "21": ["Filipe Miguel Barros Soares", "22 anos", "1999-05-20", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/166248_20220627123217_filipe_soares.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2404", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "121", "0", "0"], "": ["33", "2525", "2", ""], "Euro U21": ["2", "19", "0", "0"], "Total": ["35", "2544", "2", "2"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["PAOK", "7", "1", "-"], "2021/22": ["PAOK", "17", "1", "-"], "": ["Moreirense", "18", "0", "1"]}], "22": ["David Martins Sim\u00e3o", "31 anos", "1990-05-15", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Versailles", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/56059_20220904223601_david_simao.png", {"Liga Portuguesa": ["16", "608", "0", "2"], "Total": ["16", "608", "0", "2"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Ta\u00e7a de Israel": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "15", "0", "4"], "2021/22": ["FC Arouca", "15", "1", "2"], "2020/21": ["Moreirense (E) [AEK]", "16", "0", "2"]}], "26": ["Alexandre Miguel Barros Soares", "30 anos", "1991-03-01", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/159212_20210506154516_alex_soares.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "1693", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "219", "0", "0"], "Total": ["30", "1912", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Volos NFC", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Volos NFC", "22", "1", "1"], "2020/21": ["Moreirense", "30", "1", "1"]}], "10": ["Felipe Augusto Rodrigues Pires", "26 anos", "1995-04-18", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/423900_20220807191732_felipe_pires.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1597", "4", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "291", "0", "1"], "Total": ["28", "1888", "4", "2"]}, {"Ta\u00e7a Croata": "1", "Liga Austr\u00edaca": "2", "Ta\u00e7a Austr\u00edaca": "1"}, {"2022": ["Juventude (E) [Dnipro-1]", "11", "0", "2"], "": ["Dnipro-1", "-", "-", "-"]}], "27": ["Pedro Nuno Fernandes Ferreira", "26 anos", "1995-01-13", "", "Portugal", "", "Figueira da Foz", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/155128_20220830084510_pedro_nuno_1661845510.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "450", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "85", "1", "0"], "Total": ["7", "535", "3", "0"]}, {"AF Lisboa Juniores B Honra": "1"}, {"2022/23": ["Adanaspor", "9", "1", "-"], "": ["Maccabi Bnei Raina", "-", "-", "-"], "2021/22": ["B SAD", "33", "5", "-"]}], "77": ["Walterson Silva", "26 anos", "1994-12-28", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Gotardo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "180 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/395701_20220810181406_walterson_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["34", "2441", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "226", "1", "0"], "Total": ["37", "2667", "3", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Moreirense", "17", "4", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "28", "1", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "35", "3", "2"]}], "9": ["F\u00e1bio Gon\u00e7alves Abreu", "28 anos", "1993-01-29", "", "Angola", "Portugal", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/208049_20220902183907_fabio_abreu.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "270", "2", "0"], "Liga Ar\u00e1bia Saudita": ["28", "2507", "17", "2"], "King Cup ": ["2", "180", "1", "0"], "": ["33", "2957", "20", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["35", "3137", "20", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Khorfakkan", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Al-Batin", "30", "10", "-"], "2020/21": ["Al-Batin", "30", "18", "2"]}], "12": ["Andr\u00e9 Lu\u00eds Silva de Aguiar", "27 anos", "1994-03-09", "", "Brasil", "", "Porto Alegre", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/284882_20220810181455_andre_luis.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "603", "1", "0"], "II Liga": ["3", "130", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "132", "1", "0"], "Total": ["19", "865", "3", "0"]}, {"Campeonato Catarinense": "1"}, {"2022/23": ["Moreirense", "12", "5", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "36", "7", "1"], "2020/21": ["Moreirense", "16", "2", "-"]}], "72": ["Derik Gean Severino Lacerda", "21 anos", "1999-09-27", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/742416_20221121151706_derik_lacerda.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "285", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "134", "0", "0"], "Total": ["15", "419", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Ponferradina", "19", "3", "2"], "2021/22": ["Moreirense", "32", "2", "3"], "2020/21": ["Moreirense", "15", "0", "1"]}], "99": ["Clecildo Rafael Martins de Souza Ladislau", "32 anos", "1989-03-17", "", "Brasil", "", "Santos", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/152533_20220913170358_rafael_martins.png", {"Liga Portuguesa": ["19", "1249", "7", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "18", "0", "0"], "Total": ["20", "1267", "7", "2"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "4", "1"], "2021/22": ["Moreirense", "39", "8", "1"], "2020/21": ["Moreirense", "20", "7", "2"]}], "11": ["Lucas Rodrigues da Silva", "21 anos", "1999-08-27", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Defesa (Lateral Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/923091__20220817125235_lucas_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "467", "0", "1"], "Total": ["14", "467", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["CD Mafra (E) [Casa Pia]", "18", "4", "2"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "7", "0", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "14", "0", "1"]}], "17": ["Yan Matheus Santos Souza", "22 anos", "1998-09-04", "", "Brasil", "", "Alagoinhas", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/487502_20210506155122_yan_matheus.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "1570", "4", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "108", "0", "1"], "Total": ["30", "1678", "4", "4"]}, {"Liga Japonesa": "1", "Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022": ["Yokohama Marinos", "5", "1", "-"], "": ["Moreirense", "36", "9", "6"], "2020/21": ["Moreirense", "30", "4", "4"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "10", "13", "11", "37-43"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "2", "0", "1", "5-4"], "": ["37", "12", "13", "12", "42-47"]}, {"Nome": ["Moreirense Futebol Clube"], "Alcunhas": ["C\u00f3negos, Moreira"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Braga"], "Presidente": ["V\u00edtor Magalh\u00e3es"], "Morada": ["Avenida Comendador Joaquim de Almeida Freitas\n4815 - 270 Moreira de C\u00f3negos\n"], "Site Oficial": ["http://www.moreirensefc.pt"], "E-mail": ["geral@moreirensefc.pt"], "Rankings": "426", "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1938-11-01"], "Cidade": ["Guimar\u00e3es"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["CDT"], "Patroc\u00ednio": ["-"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["867"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/6_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=6&epoca_id=150"], "FC Famalic\u00e3o": ["9", "", "FC Famalic\u00e3o", "40", "34", "10", "10", "14", "40", "48", "-8", "a", "/equipa.php?id=2175&epoca_id=150", {"1": ["Ivan Zlobin", "24 anos", "1997-03-07", "", "R\u00fassia", "", "Tyumen", "Guarda Redes", "Direito", "191 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/376811_20220927150309_ivan_zlobin.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "450", "12", "0"], "Total": ["5", "450", "12", "0"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "4", "0", "-"]}], "31": ["Luiz L\u00facio Reis J\u00fanior", "20 anos", "2001-01-14", "", "Brasil", "", "Picos, Piau\u00ed", "Guarda Redes", "Esquerdo", "192 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/562773_20220927150456_luiz_junior.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "450", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["23", "2070", "27", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["30", "2700", "31", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "18", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "37", "0", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Atl. Diadema]", "25", "0", "-"]}], "46": ["Vanailson Luciano de Souza Alves", "30 anos", "1991-04-25", "", "Brasil", "", "Bras\u00edlia (DF)", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/241528_20210622164346_vana_alves.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "540", "9", "0"], "Total": ["6", "540", "9", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, {"2022/23": ["Aris Limassol", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Aris Limassol", "31", "0", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "6", "0", "-"]}], "64": ["Gabriel Eug\u00e9nio Souza", "24 anos", "1997-01-01", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo (SP)", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/460754_20220907140822_gabriel_souza.png", {"Campeonato Portugal": ["14", "1260", "12", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "3", "0"], "Total": ["15", "1350", "15", "0"]}, {}, {"2022/23": ["AD Sanjoanense", "4", "0", "-"], "2021/22": ["AD Sanjoanense (E) [FC Famalic\u00e3o]", "8", "0", "-"], "2020/21": ["Beira-Mar (E) [FC Famalic\u00e3o]", "15", "0", "-"]}], "2": ["Daniel Morer Cabrera", "23 anos", "1998-02-05", "", "Espanha", "Venezuela", "Matar\u00f3", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "166 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/459699_20211021090804_dani_morer.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "270", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "95", "0", "0"], "Total": ["9", "365", "0", "0"]}, {"UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["FC Andorra (E) [FC Famalic\u00e3o]", "7", "0", "-"], "2021/22": ["FC Andorra (E) [FC Famalic\u00e3o]", "34", "1", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"]}], "24": ["Edwin Alberto Herrera Hernandez", "22 anos", "1998-09-02", "", "Col\u00f4mbia", "", "Cartagena , Bolivar", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "170 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/636606_20220322034233_edwin_herrera.jpg", {"Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": ["7", "629", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "730", "0", "0"], "Copa de Colombia": ["3", "270", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["24", "1764", "0", "0"]}, {}, {"2022": ["Santa Fe", "32", "0", "-"], "2021": ["Santa Fe", "10", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Santa Fe]", "14", "0", "-"]}], "90": ["Diogo Jos\u00e9 Ros\u00e1rio Gomes Figueiras", "29 anos", "1991-07-01", "", "Portugal", "", "Castanheira do Ribatejo", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "171 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/74726_20211006164702_diogo_figueiras.png", {"Liga Portuguesa": ["19", "1392", "0", "1"], "Total": ["19", "1392", "0", "1"]}, {"Europa League": "3", "Liga Grega": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "19", "0", "2"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "19", "0", "1"], "2019/20": ["Rio Ave (E) [SC Braga]", "22", "0", "2"]}], "3": ["Sr\u0111an Babi\u0107", "25 anos", "1996-04-22", "", "S\u00e9rvia", "B\u00f3snia e Herzegovina", "Banja Luka", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "194 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/399509_20220930001247_srdan_babic.jpg", {"Liga Portuguesa": ["27", "2374", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["29", "2554", "1", "2"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1", "Liga S\u00e9rvia": "5", "Mundial U20": "1"}, {"2022/23": ["Almer\u00eda", "13", "1", "-"], "2021/22": ["Almer\u00eda (E) [Crvena Zvezda]", "40", "1", "-"], "": ["Crvena Zvezda", "3", "0", "-"]}], "4": ["Henrique de Souza Trevisan", "24 anos", "1997-01-20", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Umuarama", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/461399_20220201171543_henrique_trevisan.jpg", {"J. League": ["28", "2041", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "45", "0", "0"], "Emperor\u00b4s Cup": ["3", "255", "1", "0"], "J. League Cup": ["3", "181", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "5", "0", "0"], "Total": ["39", "2527", "3", "0"]}, {"Campeonato Catarinense": "1", "Copa Santa Catarina Sub 20": "1"}, {"2022": ["FC Tokyo", "9", "0", "-"], "2021": ["Oita Trinita (E) [Estoril Praia]", "34", "3", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Estoril Praia]", "5", "0", "-"]}], "15": ["Riccieli Eduardo da Silva J\u00fanior", "22 anos", "1998-09-17", "", "Brasil", "", "Resende", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/487235_20220803213603_riccieli.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1821", "1", "0"], "Total": ["26", "1821", "1", "0"]}, {"Copa Rio": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "28", "3", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "26", "1", "-"]}], "23": ["Diogo Lucas Queir\u00f3s", "22 anos", "1999-01-05", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/190115_20220803201547_diogo_queiros.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1461", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "": ["11", "993", "2", ""], "Euro U21": ["6", "570", "1", "1"], "Qual. Euro U21": ["5", "423", "1", "0"], "Total": ["33", "2634", "3", "1"]}, {"FA International Tournament": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "": ["Valladolid (E) [FC Famalic\u00e3o]", "8", "0", "-"]}], "97": ["Patrick William S\u00e1 De Oliveira", "24 anos", "1997-06-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Leopoldo", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/549568_20220803215201_patrick_william.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1491", "0", "0"], "Total": ["20", "1491", "0", "0"]}, {"Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "10", "0", "1"], "": ["Rio Ave [S23]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia (E) [FC Famalic\u00e3o]", "17", "0", "-"]}], "5": ["Calvin Verdonk", "24 anos", "1997-04-26", "", "Pa\u00edses Baixos", "", "Dordrecht", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "174 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/406764_20201008101901_calvin_verdonk.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "496", "0", "0"], "Total": ["12", "496", "0", "0"]}, {"Johan Cruijff Schaal": "1"}, {"2022/23": ["NEC", "12", "0", "-"], "2021/22": ["NEC (E) [FC Famalic\u00e3o]", "24", "2", "1"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "3", "0", "1"]}], "19": ["Antonio Mart\u00ednez L\u00f3pez", "24 anos", "1997-06-30", "", "Espanha", "", "Murcia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/450417_20220817115422_toni_martinez.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "101", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["19", "662", "7", "0"], "II Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "165", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "90", "0", "0"], "Total": ["29", "1109", "9", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "23", "5", "2"], "2021/22": ["FC Porto", "37", "7", "1"], "2020/21": ["FC Porto", "27", "8", "0"]}], "51": ["Abdul Wahab Ibrahim", "22 anos", "1999-01-13", "", "Gana", "", "Accra", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/595687_20220712164358_abdul_ibrahim.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["15", "1330", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["3", "135", "0", "0"], "Total": ["19", "1510", "0", "0"]}, {"AF Vila Real Superta\u00e7a": "1"}, {"2022/23": ["Real SC", "10", "2", "1"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "19", "1", "-"]}], "12": ["Gustavo Enrique Giordano Amaro Assun\u00e7\u00e3o da Silva", "21 anos", "2000-03-30", "", "Brasil", "Portugal", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "178 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/518495_20220803213125_gustavo_assuncao.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1911", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "1"], "Total": ["28", "2091", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "9", "1", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "16", "0", "-"], "": ["Galatasaray (E) [FC Famalic\u00e3o]", "2", "0", "-"]}], "10": ["R\u00faben Barcelos de Sousa Lameiras", "26 anos", "1994-12-22", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/275666_20220729164523_ruben_lameiras_1659109523.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "1680", "5", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "86", "0", "0"], "Total": ["32", "1766", "5", "3"]}, {"EFL Trophy": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "2", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "32", "3", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "20", "1", "2"]}], "59": ["Andr\u00e9 Miguel Lapa Ricardo", "20 anos", "2000-08-23", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "178 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/166254_20211006171600_andre_ricardo.png", {"Nacional Sub-23": ["20", "1689", "11", "2"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "349", "1", "0"], "Total": ["24", "2038", "12", "2"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["PAOK", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "4", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "2", "1", "-"]}], "6": ["Gon\u00e7alo Rosa Gon\u00e7alves Pereira Rodrigues", "23 anos", "1997-07-18", "", "Portugal", "", "Faro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "167 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/155276_20220803215733_guga_rodrigues.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1462", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "9", "0", "0"], "Liguilha": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["28", "1561", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "2", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "40", "3", "8"], "2020/21": ["Rio Ave", "21", "0", "1"]}], "8": ["Manuel Ugarte Ribeiro", "20 anos", "2001-04-11", "", "Uruguai", "", "Montevideo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/544014_20220907200536_manuel_ugarte.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1520", "1", "2"], "Total": ["20", "1520", "1", "2"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "21", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "38", "1", "2"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"]}], "17": ["Iv\u00e1n Jaime Pajuelo", "20 anos", "2000-09-26", "", "Espanha", "", "M\u00e1laga", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/657353_20220803213155_ivan_jaime.png", {"Liga Portuguesa": ["22", "1176", "4", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "103", "0", "0"], "Total": ["24", "1279", "4", "2"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "7", "1", "1"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "25", "2", "3"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "24", "4", "2"]}], "18": ["Joaqu\u00edn Nicol\u00e1s Pereyra", "22 anos", "1998-12-01", "", "Argentina", "", "Paran\u00e1 ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/503522_20201008102156_joaquin_pereyra.jpg", {"Liga Portuguesa": ["15", "737", "0", "1"], "Primera Divisi\u00f3n": ["15", "594", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "126", "0", "0"], "Total": ["32", "1457", "1", "2"]}, {"Copa Argentina": "1"}, {"2022": ["Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n", "40", "1", "2"], "2021": ["Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n", "15", "1", "1"], "": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Rosario Central]", "17", "0", "1"]}], "20": ["Andrija Lukovic", "26 anos", "1994-10-24", "", "S\u00e9rvia", "", "Beograd", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "189 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/324596_20210819120041_andrija_lukovic.jpg", {"Liga Portuguesa": ["14", "559", "1", "0"], "Total": ["14", "559", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a da S\u00e9rvia": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Zira FK", "11", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "20", "1", "1"], "": ["B SAD [S23]", "1", "0", "-"]}], "21": ["Jo\u00e3o Roberto Rota Neto", "18 anos", "2003-05-21", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "186 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/430058_20211214094050_joao_neto.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "132", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "62", "0", "0"], "Total": ["8", "284", "0", "0"]}, {"UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Benfica (E) [B] [FC Famalic\u00e3o]", "11", "0", "1"], "": ["Benfica (E) [S23] [FC Famalic\u00e3o]", "2", "0", "0"]}], "55": ["Jorge Javier Moreira Pereira", "23 anos", "1998-03-10", "", "Portugal", "Venezuela", "Caracas", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/164919_20220907141118_jorge_pereira.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["12", "733", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "0", "0"], "Total": ["17", "1138", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["AD Sanjoanense", "15", "0", "-"], "2021/22": ["AD Sanjoanense", "29", "0", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"]}], "66": ["Bruno Andr\u00e9 Cavaco Jord\u00e3o ", "22 anos", "1998-10-12", "", "Portugal", "", "Marinha Grande", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/437121_20220103170907_bruno_jordao_.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "630", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "60", "0", "0"], "Total": ["11", "690", "1", "1"]}, {"Coppa Italia": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Wolverhampton]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Grasshoppers (E) [Wolverhampton]", "11", "0", "1"], "": ["Wolverhampton", "1", "0", "-"]}], "67": ["Matheus dos Santos Clemente", "23 anos", "1998-06-10", "", "Portugal", "Brasil", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "182 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/164920_20220612124734_matheus_clemente.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "28", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "10", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["10", "638", "0", "0"], "Total": ["12", "676", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Cherno More", "16", "1", "-"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932", "21", "0", "-"], "2020/21": ["Olhanense (E) [FC Famalic\u00e3o]", "10", "0", "-"]}], "88": ["Pedro Filipe Figueiredo Rodrigues", "24 anos", "1997-05-20", "", "Portugal", "", "S\u00e1t\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/155266_20211006171349_pepe_rodrigues.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "122", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["18", "1545", "0", "0"], "Liga Grega": ["9", "231", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["31", "1988", "0", "0"]}, {"Liga Grega": "1"}, {"2022/23": ["Ankarag\u00fcc\u00fc (E) [Olympiacos]", "4", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Olympiacos]", "37", "5", "7"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Olympiacos]", "18", "0", "-"]}], "28": ["Gil Basti\u00e3o Dias", "24 anos", "1996-09-28", "", "Portugal", "", "Gafanha da Nazar\u00e9", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "186 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/368221_20220916101658_gil_dias.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2365", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "175", "2", "0"], "Total": ["33", "2540", "2", "3"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "18", "1", "2"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Monaco]", "33", "2", "3"]}], "7": ["Walterson Silva", "26 anos", "1994-12-28", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Gotardo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "180 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/395701_20220810181406_walterson_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["34", "2441", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "226", "1", "0"], "Total": ["37", "2667", "3", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Moreirense", "17", "4", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "28", "1", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "35", "3", "2"]}], "9": ["Rub\u00e9n del Campo Ferreira", "21 anos", "2000-02-22", "", "Su\u00ed\u00e7a", "Espanha", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/671112_20201008101936_ruben_del_campo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "286", "0", "1"], "Nacional Sub-23": ["5", "400", "1", "0"], "Primera Divisi\u00f3n RFEF": ["7", "310", "0", "0"], "Total": ["17", "996", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["San Fernando", "14", "4", "-"], "2021/22": ["UD Melilla (E) [FC Famalic\u00e3o]", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Numancia (E) [FC Famalic\u00e3o]", "7", "0", "-"]}], "13": ["Leonardo Campana Romero", "20 anos", "2000-07-24", "", "Equador", "Espanha", "Guayaquil", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/694194_20220506034044_leonardo_campana.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "327", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["6", "204", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "31", "0", "0"], "Copa Am\u00e9rica": ["4", "168", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["1", "5", "0", "0"], "Total": ["16", "621", "2", "0"]}, {"Sudamericano Sub-20": "1"}, {"2022": ["Inter Miami CF (E) [Wolverhampton]", "28", "12", "1"], "": ["Grasshoppers (E) [Wolverhampton]", "15", "3", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Wolverhampton]", "10", "2", "-"]}], "29": ["Marcello Trotta", "28 anos", "1992-09-29", "", "It\u00e1lia", "", "Santa Maria Capua Vetere", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "188 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/135154_20221021053533_marcello_trotta.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "265", "0", "0"], "Serie B": ["18", "778", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "85", "1", "0"], "Total": ["25", "1128", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Avellino", "15", "4", "-"], "2021/22": ["Triestina", "32", "6", "-"], "2020/21": ["Cosenza (E) [Frosinone]", "18", "1", "-"]}], "33": ["Anderson Oliveira Silva", "23 anos", "1997-11-21", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/514616_20220729164827_anderson_oliveira_1659109707.jpg", {"Super League": ["8", "583", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["22", "1088", "7", "0"], "Total": ["30", "1671", "9", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "20", "5", "0"], "2021": ["Beijing Guoan", "8", "2", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"]}], "70": ["Jorge Nuno Rocha Ferreira", "19 anos", "2001-09-06", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/922950__20220816201923_jorge_ferreira.jpg", {"Nacional Sub-23": ["7", "433", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "5", "0", "0"], "Total": ["8", "438", "1", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Foz", "13", "3", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "4", "0", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "7", "1", "-"]}], "77": ["Pablo Felipe Pereira de Jesus", "17 anos", "2004-01-02", "", "Brasil", "Portugal", "Braga", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/787557_20220927154803_pablo_felipe.jpg", {"Nacional Sub-23": ["13", "744", "1", "2"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "2", "1"], "Total": ["17", "1104", "3", "3"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "2", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [Jun.A S19]", "2", "3", "-"]}], "99": ["Dyego Wilverson Ferreira Sousa", "31 anos", "1989-09-14", "", "Portugal", "Brasil", "S\u00e3o Lu\u00eds", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/149038_20220930004256_dyego_sousa.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "260", "0", "0"], "Total": ["5", "260", "0", "0"]}, {"UEFA Nations League": "1", "Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["Almer\u00eda", "11", "0", "1"], "2021/22": ["Almer\u00eda", "26", "5", "5"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Shenzhen FC]", "5", "0", "-"]}], "11": ["Jhonata Robert Alves da Silva", "21 anos", "1999-10-26", "", "Brasil", "", "Recife (PE)", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/607861_20220624191951_jhonata_robert.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "616", "4", "0"], "Brasileir\u00e3o": ["14", "636", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "130", "0", "1"], "Copa do Brasil": ["4", "255", "0", "1"], "Brasileiro de Aspirantes": ["1", "90", "1", "0"], "Recopa Ga\u00facha": ["1", "25", "1", "0"], "Total": ["42", "1752", "8", "2"]}, {"Copa Rio Grande do Sul Sub-20": "1", "Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2022": ["Gr\u00eamio [S23]", "1", "0", "-"], "": ["Gr\u00eamio", "2", "0", "-"], "2021": ["Gr\u00eamio", "19", "3", "1"]}], "22": ["Carlos Fernando Valenzuela", "24 anos", "1997-04-22", "", "Argentina", "", "Santiago del Estero", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "167 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/511659_20201008102258_fernando_valenzuela.jpg", {"Liga Portuguesa": ["24", "915", "3", "1"], "Primera Nacional B": ["13", "1048", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "94", "0", "0"], "": ["2", "135", "0", ""], "Jogos Ol\u00edmpicos": ["1", "45", "0", "0"], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["41", "2192", "4", "1"]}, {"Pr\u00e9-Ol\u00edmpico Conmebol": "1"}, {"2022": ["Barracas Central", "35", "4", "1"], "2021": ["Barracas Central", "13", "1", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Barracas Central]", "26", "3", "1"]}], "27": ["Ivo Tiago dos Santos Rodrigues", "26 anos", "1995-03-30", "", "Portugal", "", "Baguim do Monte, Gondomar", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/160865_20220803213253_ivo_rodrigues.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "1042", "6", "2"], "Total": ["14", "1042", "6", "2"]}, {"Ta\u00e7a da B\u00e9lgica": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "12", "1", "4"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "30", "3", "6"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "14", "6", "2"]}], "91": ["Heriberto Moreno Borges Tavares", "24 anos", "1997-02-19", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Amadora", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / M\u00e9dio (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/75657_20221121151559_heriberto_tavares.jpg", {"Liga Portuguesa": ["17", "744", "2", "1"], "Ligue 1": ["4", "40", "0", "0"], "Total": ["21", "784", "2", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Ponferradina (E) [FC Famalic\u00e3o]", "13", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "4", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "19", "3", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "10", "10", "14", "40-48"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "0", "1", "4-2"], "": ["36", "11", "10", "15", "44-50"]}, {"Nome": ["Futebol Clube de Famalic\u00e3o"], "Alcunhas": ["Famalicenses "], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Braga"], "Presidente": ["Joaquim Jorge Alves da Silva"], "Morada": ["Rua Camilo Castelo Branco n\u00ba91 3\u00ba Andar,\n4760-127 Vila Nova de Famalic\u00e3o\n"], "Site Oficial": ["http://www.fcfamalicao.pt/"], "E-mail": ["geral@fcfamalicao.pt"], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1931-08-21"], "Cidade": ["Vila Nova de Famalic\u00e3o"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Macron"], "Patroc\u00ednio": ["Placard | Sabseg | Hyundai"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["493"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/2175_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=2175&epoca_id=150"], "B SAD": ["10", "", "B SAD", "40", "34", "9", "13", "12", "25", "35", "-10", "a", "/equipa.php?id=229965&epoca_id=150", {"1": ["Andr\u00e9 Campos Moreira", "25 anos", "1995-12-02", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/329718_20221202230814_andre_moreira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "714", "7", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "3", "0"], "Total": ["12", "1074", "13", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Grasshoppers", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Grasshoppers", "36", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "10", "0", "-"]}], "12": ["Jo\u00e3o Manuel Silva Monteiro", "20 anos", "2001-05-07", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia ", "Guarda Redes", "Esquerdo", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/366903_20220813204741_joao_monteiro.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "450", "10", "0"], "Campeonato Portugal": ["14", "1260", "18", "0"], "Total": ["19", "1710", "28", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Acad\u00e9mico de Viseu", "-", "-", "-"], "2021/22": ["B SAD", "1", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "8", "0", "-"]}], "23": ["Stanislav Vasilyevich Kritciuk", "30 anos", "1990-12-01", "", "R\u00fassia", "", "Togliatti, Samara ", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/309646_20220803183820_stanislav_kritciuk.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "2313", "28", "0"], "Total": ["27", "2313", "28", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Russian Premier-Liga": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Zenit", "11", "0", "-"], "": ["Gil Vicente", "6", "0", "-"]}], "24": ["Guilherme Mata Oliveira", "26 anos", "1995-04-12", "", "Portugal", "", "Venda do Pinheiro", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/913227__20220719123149_guilherme_oliveira.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "27", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["4", "360", "6", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "240", "2", "0"], "Total": ["8", "717", "10", "0"]}, {"Liga 3": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Fafe", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Torreense", "11", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "3", "0", "-"]}], "40": ["\u00c1lvaro Raul Sofrimento Ramalho", "22 anos", "1999-01-20", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/233482_20220919103222_alvaro_ramalho.jpg", {"Nacional Sub-23": ["14", "1171", "27", "0"], "Campeonato Portugal": ["4", "360", "2", "0"], "Total": ["18", "1531", "29", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "1", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "3", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "7", "0", "-"]}], "3": ["Luca van der Gaag", "19 anos", "2001-07-19", "", "Pa\u00edses Baixos", "Portugal", "Haia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/413291_20220207212948_luca_van_der_gaag.png", {"Nacional Sub-23": ["10", "764", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "441", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "55", "0", "0"], "Total": ["16", "1260", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["B SAD", "-", "-", "-"], "2021/22": ["B SAD", "-", "-", "-"], "": ["B SAD [S23]", "5", "0", "-"]}], "25": ["Nilton Varela Lopes", "20 anos", "2001-05-25", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/115387_20220822162846_nilton_varela.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "51", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "141", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto [B]", "12", "1", "-"], "": ["B SAD", "2", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "20", "1", "1"]}], "44": ["Eduardo de Sousa Santos", "22 anos", "1999-01-17", "", "Brasil", "", "Bras\u00edlia", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/85/805785__20210726082543_eduardo_kau.jpg", {"Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "28", "0", "0"], "Total": ["1", "28", "0", "0"]}, {"Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2021/22": ["B SAD", "1", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "4", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "-", "-", "-"]}], "47": ["Francisco Miguel Varela Mart\u00edn", "26 anos", "1994-10-26", "", "Espanha", "", "", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "174 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/628535__20191118102930_francisco_varela.jpg", {"Primera Divisi\u00f3n RFEF": ["9", "747", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["11", "927", "0", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["Alcoyano", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Llagostera", "19", "4", "-"], "": ["Extremadura UD", "16", "0", "-"]}], "2": ["Diogo dos Santos Cabral", "22 anos", "1998-10-10", "", "Portugal", "", "Seixal ", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/164903_20221002175242_diogo_calila.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "432", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["20", "957", "0", "1"], "Campeonato Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "172", "0", "0"], "Total": ["29", "1651", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "6", "0", "-"], "": ["B SAD", "2", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "29", "1", "2"]}], "13": ["Tiago Alexandre de Sousa Esgaio", "25 anos", "1995-08-01", "", "Portugal", "", "Nazar\u00e9", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/282197_20220806112005_tiago_esgaio.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2736", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "248", "1", "0"], "Total": ["35", "2984", "2", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca (E) [SC Braga]", "16", "0", "1"], "2021/22": ["FC Arouca (E) [SC Braga]", "20", "0", "1"], "": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "4": ["Tom\u00e1s Aresta Branco Machado Ribeiro", "22 anos", "1999-04-30", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/472857_20221202231027_tomas_ribeiro.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2807", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "308", "0", "0"], "Total": ["36", "3115", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Grasshoppers", "13", "2", "1"], "2021/22": ["Grasshoppers", "4", "0", "-"], "": ["B SAD", "21", "0", "-"]}], "14": ["Danny Agostinho Henriques", "23 anos", "1997-07-29", "", "Portugal", "Pa\u00edses Baixos", "Lisboa", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "185 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/595980_20220919103311_danny_henriques.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "499", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["5", "435", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "161", "0", "0"], "Total": ["17", "1185", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "17", "1", "-"], "2021/22": ["B SAD", "29", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "11", "0", "-"]}], "16": ["Samir Banjai", "22 anos", "1999-05-31", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/594738_20220725202856_samir_banjai.png", {"Nacional Sub-23": ["6", "181", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["14", "1170", "0", "0"], "Total": ["20", "1351", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Fontinhas", "3", "0", "-"], "2021/22": ["FC Oliv. Hospital", "17", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "-", "-", "-"]}], "26": ["Henrique Adriano Buss", "34 anos", "1986-10-14", "", "Brasil", "", "Marechal C\u00e2ndido R\u00f4ndon (PR)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/45/57045_20220814155508_henrique.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "2179", "0", "1"], "S\u00e9rie B": ["32", "2815", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["59", "5174", "1", "3"]}, {"Copa do Brasil": "1", "Brasileiro S\u00e9rie B": "2", "Coppa Italia": "1", "Superta\u00e7a It\u00e1lia": "1"}, {"2022": ["Coritiba", "32", "2", "-"], "2021": ["Coritiba", "32", "1", "2"], "": ["B SAD", "27", "0", "1"]}], "27": ["Chima Akas Uche", "27 anos", "1994-05-03", "", "Nig\u00e9ria", "", "Ibadan", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/198377_20221207155417_chima_akas_1670428457.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "46", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["5", "271", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Belenenses", "0", "-", "-"], "": ["B SAD", "2", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "29", "1", "1"]}], "30": ["Pedro Miguel da Costa \u00c1lvaro", "21 anos", "2000-03-02", "", "Portugal", "", "Seia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/372435_20220803214825_pedro_alvaro.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "46", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["5", "271", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "15", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "0", "-", "-"], "": ["Benfica [B]", "26", "0", "-"]}], "33": ["Lu\u00eds Marques Almeida Vieira Silva", "22 anos", "1999-02-18", "", "Portugal", "", "Oeiras", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/166241_20220521155848_luis_silva.jpg", {"Nacional Sub-23": ["14", "1038", "2", "0"], "Campeonato Portugal": ["21", "1823", "1", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["37", "3041", "3", "0"]}, {"FA International Tournament": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["ENP", "12", "1", "-"], "2021/22": ["ENP", "20", "2", "-"], "2020/21": ["B SAD", "-", "-", "-"]}], "37": ["Gon\u00e7alo Filipe Oliveira Silva", "30 anos", "1991-06-04", "", "Portugal", "", "Barreiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/137711_20220803171541_goncalo_silva_1659543341.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "45", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["18", "1567", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Total": ["21", "1822", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Farense", "12", "0", "-"], "2021/22": ["Radomiak Radom", "11", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "20", "1", "-"]}], "-": ["Andr\u00e9 Filipe Sousa Dias Pedro Lopes", "19 anos", "2001-11-02", "", "Portugal", "", "", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/960878__20221205113213_andre_lopes.png", {"Nacional Sub-23": ["16", "1247", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "67", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "62", "0", "0"], "Total": ["18", "1376", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CD Mafra [S23]", "12", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "1", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "23", "0", "-"]}], "5": ["R\u00faben Alexandre Rocha Lima", "31 anos", "1989-10-03", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/52766_20220803201750_ruben_lima.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "2863", "0", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "405", "0", "1"], "Total": ["37", "3268", "0", "5"]}, {"Liga Croata": "1", "Ta\u00e7a Croata": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "16", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "10", "1", "1"], "2020/21": ["B SAD", "37", "0", "5"]}], "6": ["Bruno Edgar Silva Almeida", "27 anos", "1994-03-18", "", "Brasil", "", "Salvador", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/704151__20200921082040_bruno_ramires.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "1128", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "239", "0", "0"], "Total": ["36", "1367", "1", "0"]}, {"Campeonato Brasileiro": "1"}, {"2022/23": ["Bengaluru", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Bengaluru", "20", "0", "2"], "2020/21": ["B SAD", "36", "1", "-"]}], "20": ["Afonso Miguel Castro Vilhena Taira", "29 anos", "1992-06-17", "", "Portugal", "", "Cascais", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/56542_20220913170317_afonso_taira.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "1818", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "164", "0", "0"], "Total": ["34", "1982", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "2"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "0", "1"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "28", "0", "1"], "": ["B SAD", "2", "0", "-"]}], "21": ["Thibang Sindile Theophilus Phete", "27 anos", "1994-04-04", "", "\u00c1frica do Sul", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/300729_20220909153006_cafu_phete.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "2063", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "155", "0", "0"], "Total": ["29", "2218", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Al Bataeh", "9", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "30", "0", "-"], "2020/21": ["B SAD", "29", "1", "1"]}], "18": ["Jordan van der Gaag", "22 anos", "1999-01-03", "", "Pa\u00edses Baixos", "", "Den Haag", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/233503_20220823194609_jordan_van_der_gaag.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "30", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["8", "526", "2", "0"], "Campeonato Portugal": ["4", "185", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "135", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "15", "0", "0"], "Total": ["17", "891", "2", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["UD Leiria", "11", "1", "2"], "2021/22": ["B SAD", "4", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "6", "4", "-"]}], "28": ["Afonso Gamelas Pinho de Sousa", "21 anos", "2000-05-03", "", "Portugal", "", "Aveiro ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "174 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/421289_20220630152922_afonso_sousa.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "1922", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "228", "0", "1"], "Total": ["35", "2150", "2", "1"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Lech Poznan", "17", "4", "2"], "": ["Lech Poznan [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "34", "3", "2"]}], "46": ["Chahreddine Boukholda", "25 anos", "1996-05-24", "", "Fran\u00e7a", "Arg\u00e9lia", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/806534__20210728103533_chano_boukholda.png", {"Nacional Sub-23": ["2", "139", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["3", "239", "0", "0"], "Total": ["5", "378", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["ES S\u00e9tif", "-", "-", "-"], "2021/22": ["CD Mafra", "16", "2", "1"], "2020/21": ["B SAD", "-", "-", "-"]}], "8": ["Cau\u00ea Cecilio da Silva", "32 anos", "1989-05-24", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo (SP)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/102319_20210225174001_caue.jpg", {"J. League": ["12", "530", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "413", "0", "0"], "Emperor\u00b4s Cup": ["2", "164", "0", "0"], "J. League Cup": ["6", "495", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "195", "0", "0"], "Total": ["35", "1797", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2023": ["Cianorte", "-", "-", "-"], "2022": ["Metropolitano", "11", "0", "-"], "2021": ["Avispa Fukuoka", "20", "1", "1"]}], "15": ["Sphepehlo S\u2019Miso Sithole", "22 anos", "1999-05-03", "", "\u00c1frica do Sul", "", "Durban", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/485060_20220919104003_yaya_sithole.jpg", {"Nacional Sub-23": ["3", "225", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["25", "1745", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["2", "99", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "157", "0", "0"], "Total": ["33", "2226", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "7", "0", "1"], "2021/22": ["B SAD", "27", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "1", "0", "-"]}], "31": ["C\u00e9sar Fernando Sim\u00f5es Sousa", "21 anos", "2000-05-20", "", "Angola", "Portugal", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/805784__20210726082543_cesar_sousa.jpg", {"Nacional Sub-23": ["14", "987", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "6", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["16", "1130", "2", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["33", "2303", "3", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "1", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "14", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "6", "0", "-"]}], "36": ["Bra\u00edma Embal\u00f3 Samb\u00fa", "20 anos", "2001-03-20", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/549549_20220919103233_braima_sambu.jpg", {"Nacional Sub-23": ["16", "1103", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["13", "1051", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["30", "2155", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "17", "1", "2"], "2021/22": ["B SAD", "13", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "12", "0", "-"]}], "38": ["Gon\u00e7alo Alexandre Domingues Agrelos", "23 anos", "1998-02-18", "", "Portugal", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "180 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/88257_20220705160526_goncalo_agrelos.png", {"Nacional Sub-23": ["14", "760", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["18", "1138", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "92", "0", "0"], "Total": ["34", "1990", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Real SC", "9", "1", "-"], "2021/22": ["B SAD", "-", "-", "-"], "": ["B SAD [S23]", "17", "5", "-"]}], "41": ["Hugo Filipe Branco Caeiro", "20 anos", "2001-02-22", "", "Portugal", "", "", "Avan\u00e7ado", "Direito", "183 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/420572_20220916225431_hugo_caeiro.jpg", {"Nacional Sub-23": ["6", "167", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "122", "1", "0"], "Total": ["11", "289", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Fabril Barreiro", "9", "3", "-"], "2021/22": ["B SAD [S23]", "17", "3", "-"], "2020/21": ["B SAD", "-", "-", "-"]}], "45": ["Diego Francisco Rocha", "29 anos", "1992-06-07", "", "Brasil", "", "Bebedouro", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "178 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/805064__20210723192312_dieguinho.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "32", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["2", "64", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "15", "0", "0"], "Total": ["7", "201", "0", "0"]}, {}, {"2021/22": ["CD Mafra", "15", "1", "-"], "2020/21": ["B SAD", "4", "0", "-"], "": ["B SAD [B]", "2", "0", "-"]}], "11": ["Miguel Filipe Nunes Cardoso", "27 anos", "1994-06-19", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/143912_20220106150613_miguel_cardoso.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2525", "6", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "338", "3", "0"], "Total": ["34", "2863", "9", "3"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Kayserispor", "14", "4", "2"], "2021/22": ["Kayserispor", "34", "7", "3"], "2020/21": ["B SAD (E) [Dynamo Moskva]", "34", "9", "3"]}], "17": ["Ricardo Alexandre Ribeiro Vieira", "23 anos", "1997-07-31", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "171 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/75660_20210113144016_robinho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "56", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["4", "317", "0", "0"], "II Liga": ["19", "1284", "1", "3"], "Campeonato Portugal": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["30", "1927", "1", "3"]}, {}, {"2022/23": ["FC Penafiel", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Penafiel", "38", "0", "2"], "2020/21": ["FC Penafiel (E) [Belenenses SAD]", "19", "1", "3"]}], "19": ["Francisco Jos\u00e9 Coelho Teixeira ", "23 anos", "1998-04-26", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/524391_20220919103258_chico_teixeira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["24", "543", "2", "0"], "Nacional Sub-23": ["7", "450", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "87", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "226", "2", "0"], "Total": ["35", "1306", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "17", "1", "3"], "2021/22": ["B SAD", "13", "0", "-"], "": ["B SAD [S23]", "1", "0", "-"]}], "22": ["Richard Alexandre Birkheun Rodrigues", "21 anos", "1999-10-11", "", "Brasil", "", "Bar\u00e3o (RS)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/620408_20220305113412_richard.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "191", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["3", "220", "2", "0"], "S\u00e9rie B": ["27", "1628", "0", "1"], "Campeonato Portugal": ["2", "155", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "112", "0", "0"], "Paulista": ["8", "656", "0", "1"], "Total": ["53", "2962", "2", "2"]}, {"Campeonato Alagoano": "1"}, {"2023": ["Portuguesa (E) [CRB]", "-", "-", "-"], "2022": ["CRB", "44", "3", "1"], "2021": ["Ponte Preta (E) [Internacional]", "27", "0", "1"]}], "7": ["Edi Maur\u00edcio Sanches Semedo", "22 anos", "1999-01-06", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/166231_20210819165705_edi_semedo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "160", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["5", "374", "3", "0"], "II Liga": ["9", "274", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "87", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "111", "1", "0"], "Total": ["28", "1006", "4", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Penafiel", "17", "3", "3"], "2021/22": ["FC Penafiel", "31", "3", "4"], "2020/21": ["CD Mafra (E) [Belenenses SAD]", "9", "0", "-"]}], "9": ["Zander Mateo Casierra Cabezas", "24 anos", "1997-04-13", "", "Col\u00f4mbia", "", "Barbacoas", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/453249_20220715031819_mateo_cassierra.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "1984", "10", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "365", "1", "0"], "Total": ["36", "2349", "11", "1"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Holandesa": "1", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "1", "Liga Colombiana Apertura": "1"}, {"2022/23": ["Zenit", "20", "3", "3"], "2021/22": ["FK Sochi", "23", "14", "4"], "": ["B SAD", "3", "0", "-"]}], "10": ["Silvestre Manuel Gon\u00e7alves Varela", "36 anos", "1985-02-02", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Almada", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/14039_20220805130443_silvestre_varela.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2132", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "141", "0", "1"], "Total": ["34", "2273", "0", "3"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "5"}, {"2022/23": ["FC Porto [B]", "7", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto [B]", "30", "4", "6"], "2020/21": ["B SAD", "34", "0", "3"]}], "39": ["Edgar Patr\u00edcio Franco Pacheco", "21 anos", "2000-06-23", "", "Portugal", "Angola", "Lisboa ", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "171 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/588810_20220919103445_edgar_pacheco.jpg", {"Nacional Sub-23": ["11", "583", "3", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "15", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["20", "1275", "5", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "5", "0", "0"], "Total": ["34", "1878", "8", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD", "17", "4", "1"], "2021/22": ["B SAD [S23]", "25", "9", "2"], "2020/21": ["B SAD", "2", "0", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "9", "13", "12", "25-35"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "3", "0", "1", "8-5"], "": ["38", "12", "13", "13", "33-40"]}, {"Nome": ["B SAD"], "Alcunhas": ["-"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Lisboa"], "Presidente": ["Rui Pedro Soares"], "Morada": ["Avenida Pierre de Coubertin,\n1495-751, Cruz Quebrada\n"], "Site Oficial": ["http://site.osbelenensessad.com/"], "E-mail": ["mediaoffice@osbelenensessad.com"], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1999-10-18"], "Cidade": ["Oeiras"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Kelme"], "Patroc\u00ednio": ["Betway"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["03511"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/229965_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=229965&epoca_id=150"], "Gil Vicente": ["11", "", "Gil Vicente", "39", "34", "11", "6", "17", "33", "42", "-9", "a", "/equipa.php?id=11&epoca_id=150&from_team=2803", {"1": ["Denis C\u00e9sar de Matos", "34 anos", "1987-04-14", "", "Brasil", "", "Ja\u00fa", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/85009_20220130020928_denis.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2880", "38", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "330", "2", "0"], "Total": ["35", "3210", "40", "0"]}, {"Copa Sudamericana": "1"}, {"2022": ["Sport", "1", "0", "-"], "": ["Aris", "7", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "35", "0", "-"]}], "12": ["Brian Rocha Ara\u00fajo", "21 anos", "2000-04-29", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Paris", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/474446_20220803183758_brian_araujo.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["1", "90", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "1", "0", "-"]}], "24": ["Quentin Beunardeau", "27 anos", "1994-02-27", "", "Fran\u00e7a", "", "Le Mans", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/183886_20220813125745_quentin_beunardeau.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["2", "180", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Leix\u00f5es", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Leix\u00f5es", "18", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"]}], "63": ["Daniel Cer\u00e2ntola Fuzato", "23 anos", "1997-07-04", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Santa B\u00e1rbara d'Oeste", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/496188_20221023164139_daniel_fuzato.png", {"Liga Italiana": ["5", "450", "7", "0"], "Coppa Italia": ["1", "25", "2", "0"], "Total": ["6", "475", "9", "0"]}, {"Europa Conference League": "1"}, {"2022/23": ["UD Ibiza-Eivissa", "19", "0", "-"], "2021/22": ["Roma", "1", "0", "-"], "2020/21": ["Roma", "6", "0", "-"]}], "2": ["Joel Vieira Pereira", "24 anos", "1996-09-28", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Defesa (Defesa Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Direito)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/160896_20210531151848_joel_pereira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2531", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "420", "0", "1"], "Total": ["36", "2951", "0", "2"]}, {"Liga Pol\u00f3nia": "1"}, {"2022/23": ["Lech Poznan", "29", "1", "5"], "2021/22": ["Lech Poznan", "32", "0", "9"], "": ["Lech Poznan [B]", "2", "0", "-"]}], "77": ["Paulo S\u00e9rgio Mota", "29 anos", "1991-07-13", "", "Portugal", "", "Santa Marinha", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/54529_20210819115001_paulinho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "525", "0", "0"], "Liga Grega": ["10", "748", "0", "1"], "Total": ["19", "1273", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Moreirense", "34", "2", "2"], "2020/21": ["Gil Vicente", "9", "0", "-"]}], "97": ["Guilherme Mantuan", "23 anos", "1997-08-02", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Caetano do Sul (SP)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/541588_20220125140157_guilherme_mantuan.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "46", "0", "0"], "Total": ["2", "46", "0", "0"]}, {"Campeonato Brasileiro": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2023": ["Botafogo-SP", "-", "-", "-"], "2022": ["Botafogo-SP", "26", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"]}], "4": ["Diogo da Costa Silva", "26 anos", "1995-01-11", "", "Brasil", "", "Diadema", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/494747_20220803184310_diogo_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "3", "0", "0"], "Total": ["3", "3", "0", "0"]}, {"Paranaense 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2023": ["Botafogo-SP", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "4", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "3", "0", "-"]}], "5": ["Rodrigo de Souza Prado", "25 anos", "1995-09-11", "", "Brasil", "", "Bras\u00edlia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/399730_20220715030151_rodrigao.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2171", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "365", "0", "0"], "Total": ["34", "2536", "1", "1"]}, {"Superta\u00e7a R\u00fassia": "1"}, {"2022/23": ["Zenit", "19", "1", "-"], "2021/22": ["FK Sochi", "31", "3", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "34", "1", "1"]}], "26": ["R\u00faben Miguel Marques dos Santos Fernandes", "35 anos", "1986-05-06", "", "Portugal", "", "Portim\u00e3o", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/9118_20220803184417_ruben_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2792", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "255", "0", "0"], "Total": ["35", "3047", "1", "0"]}, {"Liga Intercalar": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "19", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "35", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "35", "1", "-"]}], "34": ["Tim Hall", "24 anos", "1997-04-15", "", "Luxemburgo", "", "Esch-sur-Alzette", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "190 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/427426_20210105185633_tim_hall.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["2", "55", "0", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Ethnikos Achnas", "25", "0", "-"], "2020/21": ["Wisla Krak\u00f3w", "-", "-", "-"], "": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"]}], "44": ["Ygor Nogueira de Paula", "26 anos", "1995-03-27", "", "Brasil", "", "Itaperuna", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/428529_20220730152505_ygor_nogueira.png", {"Liga Portuguesa": ["24", "1855", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "330", "0", "0"], "Total": ["27", "2185", "0", "0"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022": ["Juventude (E) [Mazatl\u00e1n]", "5", "0", "-"], "2022/23": ["Mazatl\u00e1n", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Mazatl\u00e1n", "11", "0", "-"]}], "3": ["Souleymane Aw", "22 anos", "1999-04-05", "", "Senegal", "", "Guinguin\u00e9o", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/566191_20210105185016_souleymane_aw.jpg", {"": ["Gil Vicente", "[2020/2021]", "0", "0"], "c": ["KSV Roeselare", "[2017/2018]", "6", "1"]}, {}, {"2020/21": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"], "2019/20": ["Avenir B\u00e9ziers", "7", "0", "-"], "2018/19": ["Eupen", "-", "-", "-"]}], "23": ["Edwin Fernando Vent\u00e9 Banguera", "24 anos", "1996-08-12", "", "Col\u00f4mbia", "", "Cali", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/923095__20220817125237_edwin_banguera.png", {"II Liga": ["5", "312", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "62", "0", "0"], "Total": ["6", "374", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CD Mafra", "7", "0", "1"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932", "29", "1", "1"], "2020/21": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"]}], "31": ["Jo\u00e3o Carlos Ara\u00fajo Fonseca Silva", "31 anos", "1989-08-30", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/123846_20220803171540_talocha_1659543340.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2526", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "141", "1", "0"], "Total": ["33", "2667", "3", "2"]}, {"Liga Let\u00e3": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "34", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "33", "3", "2"]}], "55": ["Henrique Martins Gomes", "25 anos", "1995-11-30", "", "Portugal", "", "Barcelos", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/211435_20220803184558_henrique_gomes.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "550", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "159", "0", "0"], "Total": ["12", "709", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "9", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "8", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "12", "0", "-"]}], "16": ["Juan Felipe Villa Ruiz", "21 anos", "1999-10-10", "", "Col\u00f4mbia", "", "Santiago de Cali", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/643404__20200110093625_juan_villa.jpg", {"Campeonato Portugal": ["8", "584", "2", "0"], "Total": ["8", "584", "2", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Apollon Larissa", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Ber\u00e7o SC (E) [Gil Vicente]", "8", "2", "-"], "": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"]}], "6": ["Jo\u00e3o Afonso Crispim", "26 anos", "1995-02-09", "", "Brasil", "", "Crici\u00fama", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/374828_20220810205421_joao_afonso.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1214", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "225", "0", "0"], "Total": ["24", "1439", "0", "0"]}, {"Campeonato Goiano": "1", "Campeonato Ga\u00facho": "2"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "11", "0", "1"], "2021/22": ["Gil Vicente", "4", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "24", "0", "-"]}], "8": ["Joaquim Claude Gon\u00e7alves Ara\u00fajo", "27 anos", "1994-04-09", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Ajaccio", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/365692_20220908181209_claude_goncalves.jpg", {"Liga Portuguesa": ["33", "2267", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "369", "1", "1"], "Total": ["37", "2636", "3", "3"]}, {"Liga B\u00falgara": "1", "Superta\u00e7a Bulg\u00e1ria": "1"}, {"2022/23": ["Ludogorets Razgrad", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Ludogorets Razgrad", "43", "0", "1"], "2020/21": ["Gil Vicente", "37", "3", "3"]}], "19": ["Renan Abner do Carmo Oliveira", "24 anos", "1997-05-08", "", "Brasil", "", "Santo Andr\u00e9", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/455469_20220330192134_renan_oliveira.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "283", "0", "0"], "Premyer-Liha": ["9", "454", "2", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "116", "1", "0"], "Total": ["21", "853", "3", "3"]}, {"Liga Lituana": "1", "Ta\u00e7a da Litu\u00e2nia": "1"}, {"2022": ["FK Zalgiris", "45", "22", "2"], "": ["FC Lviv", "5", "1", "1"]}], "20": ["Kanya Fujimoto", "21 anos", "1999-07-01", "", "Jap\u00e3o", "", "Yamanashi", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/624590_20220803185223_kanya_fujimoto.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "982", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "193", "0", "1"], "Total": ["31", "1175", "1", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "21", "0", "3"], "2021/22": ["Gil Vicente (E) [Tokyo Verdy]", "35", "3", "3"], "2020/21": ["Gil Vicente (E) [Tokyo Verdy]", "31", "1", "2"]}], "27": ["Leandro Alves de Carvalho", "24 anos", "1996-09-21", "", "Brasil", "Portugal", "Rio de Janeiro (RJ)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/135863_20220920015230_leandrinho.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "136", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["12", "625", "2", "0"], "Copa do Brasil": ["1", "11", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "95", "0", "0"], "Paranaense": ["10", "403", "2", "1"], "Total": ["30", "1270", "4", "1"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022": ["Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio", "6", "0", "1"], "2021": ["Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio", "23", "4", "1"], "": ["Gil Vicente", "7", "0", "-"]}], "21": ["Vitor Carvalho Vieira", "24 anos", "1997-05-27", "", "Brasil", "", "Palma", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/544570_20220803185105_vitor_carvalho.png", {"Liga Portuguesa": ["22", "1110", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "139", "0", "0"], "Total": ["25", "1249", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "21", "2", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "32", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente (E) [Coritiba]", "25", "0", "1"]}], "25": ["Lucas da Silva Izidoro", "25 anos", "1996-02-24", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/454189_20221029235227_lucas_mineiro.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "2488", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "281", "0", "0"], "Total": ["37", "2769", "2", "1"]}, {"Campeonato Catarinense": "2"}, {"2022/23": ["Westerlo (E) [SC Braga]", "10", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "33", "0", "1"]}], "99": ["Ahmed Isaiah", "25 anos", "1995-10-10", "", "Nig\u00e9ria", "", "Lagos", "M\u00e9dio / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/395343_20210819231221_ahmed_isaiah.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "4", "0", "0"], "II Liga": ["16", "1051", "1", "1"], "Total": ["19", "1055", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FK Kapaz", "14", "1", "-"], "2021/22": ["Zira FK", "10", "1", "-"], "": ["SC Covilh\u00e3", "21", "1", "-"]}], "11": ["Antoine Arthur L\u00e9autey", "25 anos", "1996-04-14", "", "Fran\u00e7a", "", "Versailles", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "172 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/547796_20220815213810_antoine_leautey.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1405", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "168", "0", "0"], "Total": ["27", "1573", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Amiens SC", "15", "2", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "29", "2", "2"], "2020/21": ["Gil Vicente", "27", "1", "1"]}], "29": ["Samuel Dias Lino", "21 anos", "1999-12-23", "", "Brasil", "", "Santo Andr\u00e9 (SP)", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "178 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/547971_20220815162909_samuel_lino.png", {"Liga Portuguesa": ["33", "2020", "9", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "217", "2", "0"], "Total": ["37", "2237", "11", "1"]}, {"Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["Valencia (E) [Atl\u00e9tico Madrid]", "14", "2", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "38", "14", "5"], "2020/21": ["Gil Vicente", "37", "11", "1"]}], "9": ["Miullen Natha Felicio Carvalho", "23 anos", "1998-05-19", "", "Brasil", "", "Uberl\u00e2ndia (MG)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/383553_20210105183557_miullen.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "212", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "66", "0", "0"], "Total": ["9", "278", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a BH Sub-17": "1"}, {"2023": ["Botafogo-PB", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "9", "0", "-"]}], "10": ["Ala'a Abbas Abdulnabi Al-Fartoosi", "23 anos", "1997-07-27", "", "Iraque", "", "Baghdad", "Avan\u00e7ado", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/620770_20210123214951_alaa_abbas.jpg", {"UAFA Cup": ["1", "90", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "110", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "96", "1", "0"], "": ["7", "296", "3", ""], "Ta\u00e7a Na\u00e7\u00f5es \u00c1rabes": ["3", "225", "0", "0"], "Total": ["10", "521", "3", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Al-Quwa Al-Jawiya", "3", "1", "1"], "2020/21": ["Gil Vicente", "6", "2", "-"], "2019/20": ["Kuwait SC", "8", "3", "-"]}], "43": ["Pedro David Rosendo Marques", "23 anos", "1998-04-25", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/416055_20211006171629_pedro_marques.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "926", "5", "2"], "Campeonato Portugal": ["11", "985", "9", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "18", "2", "0"], "Total": ["27", "1929", "16", "2"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["NEC", "14", "4", "2"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Sporting]", "14", "2", "1"], "2020/21": ["Gil Vicente (E) [Sporting]", "15", "5", "2"]}], "7": ["Lourency do Nascimento Rodrigues", "25 anos", "1996-01-02", "", "Brasil", "", "Jo\u00e3o Lisboa", "M\u00e9dio / M\u00e9dio (Extremo Direito)", "Direito", "178 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/304369_20220202123544_lourency.png", {"Liga Portuguesa": ["34", "2321", "5", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "298", "0", "1"], "Total": ["38", "2619", "5", "2"]}, {"Copa Sudamericana": "1"}, {"2022/23": ["Al Bataeh", "12", "4", "-"], "2021/22": ["Goztepe", "33", "2", "2"], "2020/21": ["Gil Vicente", "38", "5", "2"]}], "22": ["Bertrand Yves Baraye", "29 anos", "1992-06-22", "", "Senegal", "", "Dakar", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/205902_20210105183902_yves_baraye.jpg", {"Liga Portuguesa": ["20", "598", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "107", "0", "0"], "Total": ["22", "705", "1", "2"]}, {"Serie C Italiana": "1", "Lega Nazionale Dilettanti (Serie D)": "1"}, {"2022/23": ["FK Vojvodina", "18", "3", "-"], "2021/22": ["B SAD", "13", "2", "1"], "2020/21": ["Gil Vicente", "22", "1", "2"]}], "17": ["Boubacar Rafael Neto Hanne", "22 anos", "1999-02-26", "", "Portugal", "Senegal", "Pa\u00e7os de Ferreira", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/488900_20220803185653_boubacar_hanne.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "107", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "60", "0", "0"], "Total": ["8", "167", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente [S23]", "1", "0", "-"], "": ["Gil Vicente", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "14", "3", "3"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "11", "6", "17", "33-42"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "2", "1", "1", "6-4"], "": ["38", "13", "7", "18", "39-46"]}, {"Nome": ["Gil Vicente Futebol Clube"], "Alcunhas": ["Gilistas, Galos de Barcelos"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Braga"], "Presidente": ["Francisco Dias da Silva"], "Evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica": ["Gil Vicente"], "Morada": ["Rua D. Diogo Pinheiro n\u00ba 25, Ap. 197,\n4750-282 Barcelos\n"], "Site Oficial": ["http://www.gilvicentefc.pt/"], "E-mail": ["geral@gilvicentefc.pt"], "Rankings": "284", "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1924-05-03"], "Cidade": ["Barcelos"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Lacatoni"], "Patroc\u00ednio": ["-"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["0357"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/11_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=11&epoca_id=150&from_team=2803"], "CD Tondela": ["12", "", "CD Tondela", "36", "34", "10", "6", "18", "36", "57", "-21", "a", "/equipa.php?id=4336&epoca_id=150", {"1": ["Carlos Joel Castro de Sousa", "21 anos", "2000-03-17", "", "Portugal", "", "Tondela", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/384220_20220810162342_joel_sousa.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["2", "180", "2", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "1", "0", "-"], "2021/22": ["ARC Oleiros (E) [CD Tondela]", "8", "0", "-"], "": ["CD Tondela", "-", "-", "-"]}], "88": ["Pedro Jos\u00e9 da Silva Trigueira", "33 anos", "1988-01-04", "", "Portugal", "", "Paredes", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/6376_20220813194924_pedro_trigueira.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "1516", "29", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["18", "1606", "31", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vilafranquense", "12", "0", "-"], "2021/22": ["CD Tondela", "30", "0", "-"], "2020/21": ["CD Tondela", "18", "0", "-"]}], "99": ["Babacar Niasse Mbaye", "24 anos", "1996-12-20", "", "Maurit\u00e2nia", "Senegal", "Dakar", "Guarda Redes", "Direito", "195 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/521583_20220813113124_babacar_niasse.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "1452", "26", "0"], "Total": ["17", "1452", "26", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CD Tondela", "18", "0", "-"], "2021/22": ["CD Tondela", "14", "0", "-"], "2020/21": ["CD Tondela", "17", "0", "-"]}], "2": ["Roberto de Jesus Machado", "31 anos", "1990-01-01", "", "Brasil", "", "Lagarto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/108928_20220810155832_bebeto.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1469", "0", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "174", "0", "0"], "Total": ["27", "1643", "0", "4"]}, {"Campeonato Baiano": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "19", "1", "2"], "2021/22": ["CD Tondela", "29", "0", "4"], "2020/21": ["CD Tondela", "27", "0", "4"]}], "19": ["Tiago Melo Almeida", "19 anos", "2001-08-28", "", "Portugal", "", "Anadia", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/588934_20220810161552_tiago_almeida.png", {"Liga Portuguesa": ["22", "1170", "0", "0"], "Total": ["22", "1170", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CD Tondela", "16", "0", "1"], "2021/22": ["CD Tondela", "28", "0", "3"], "2020/21": ["CD Tondela", "22", "0", "-"]}], "4": ["Jo\u00e3o Paulo Marques Gon\u00e7alves", "21 anos", "2000-06-17", "", "Portugal", "", "Espinho", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/546898_20220810160051_jota_goncalves.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "53", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "157", "0", "0"], "Total": ["6", "210", "0", "0"]}, {"AF Aveiro Juniores E S10 Fut7": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "19", "0", "-"], "2021/22": ["CD Tondela", "6", "0", "-"], "2020/21": ["CD Tondela", "6", "0", "-"]}], "21": ["Enzo Gabriel Mart\u00ednez Su\u00e1rez", "23 anos", "1998-04-29", "", "Uruguai", "", "Artigas", "Defesa", "Esquerdo", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/637609_20201017194809_enzo_martinez.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1991", "0", "1"], "Primera Divisi\u00f3n": ["3", "99", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["34", "2270", "1", "1"]}, {"Liga Uruguaia": "1"}, {"2022/23": ["Quer\u00e9taro ", "7", "0", "-"], "2022": ["V\u00e9lez Sarsfield", "-", "-", "-"], "": ["Quer\u00e9taro ", "14", "0", "-"]}], "23": ["Yohan Tavares", "33 anos", "1988-03-02", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Tours", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/66865_20220815181401_yohan_tavares.jpg", {"Liga Portuguesa": ["28", "2423", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["29", "2513", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Laval", "14", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "31", "0", "2"], "2020/21": ["CD Tondela", "29", "0", "-"]}], "28": ["Abdel Jalil Zaim Idriss Medioub", "23 anos", "1997-08-28", "", "Arg\u00e9lia", "Fran\u00e7a", "Marseille", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "197 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/649970_20220815163006_abdel_medioub.png", {"Liga Portuguesa": ["16", "1033", "0", "1"], "National 3": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "86", "0", "0"], "Total": ["18", "1209", "1", "1"]}, {"Liga Georgiana": "1"}, {"2022/23": ["Aris Limassol", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Bordeaux", "11", "1", "-"], "2020/21": ["CD Tondela (E) [Bordeaux]", "17", "0", "1"]}], "34": ["Ricardo Miguel Martins Alves", "30 anos", "1991-05-09", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Cerveira", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/43620_20220810162151_ricardo_alves.png", {"Liga Portuguesa": ["19", "1253", "2", "1"], "Total": ["19", "1253", "2", "1"]}, {"Liga Romena": "1", "Superta\u00e7a Rom\u00e9nia": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "14", "0", "-"], "2021/22": ["CD Tondela", "23", "0", "-"], "2020/21": ["CD Tondela", "19", "2", "1"]}], "20": ["Filipe Miguel Neves Ferreira", "30 anos", "1990-09-27", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/919062__20220805143130_filipe_ferreira.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2675", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "28", "0", "0"], "Total": ["34", "2703", "1", "3"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "27", "0", "2"], "2020/21": ["CD Tondela", "34", "1", "3"]}], "24": ["Mohamed Naoufel Khacef", "23 anos", "1997-10-27", "", "Arg\u00e9lia", "", "Kouba", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/638253_20220810161907_naoufel_khacef.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "791", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "168", "0", "0"], "": ["19", "959", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "13", "0", "0"], "Total": ["20", "972", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CD Tondela", "17", "0", "-"], "2021/22": ["CD Tondela", "19", "0", "1"], "2020/21": ["CD Tondela", "19", "0", "-"]}], "5": ["Jo\u00e3o Lamine Jaquit\u00e9", "25 anos", "1996-02-22", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Bissau", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "172 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/363198_20220521114433_joao_jaquite.png", {"Liga Portuguesa": ["16", "699", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "132", "0", "0"], "": ["18", "831", "1", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "150", "0", "0"], "Total": ["22", "981", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Hapoel Nof HaGalil", "8", "1", "-"], "2021/22": ["Vilafranquense", "15", "0", "1"], "": ["CD Tondela", "1", "0", "-"]}], "6": ["Pedro Augusto Borges da Costa", "24 anos", "1997-03-03", "", "Brasil", "", "Ub\u00e1 - MG", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/544684_20220810160156_pedro_augusto.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "1689", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "11", "0", "0"], "Total": ["29", "1700", "1", "2"]}, {"Copa Libertadores Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "2"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "18", "0", "1"], "2021/22": ["CD Tondela", "35", "2", "-"], "2020/21": ["CD Tondela", "29", "1", "2"]}], "14": ["Jaume Grau Ciscar", "24 anos", "1997-05-05", "", "Espanha", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "182 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/459914_20211013145503_jaume_grau.jpg", {"Liga Portuguesa": ["30", "2094", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["32", "2274", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Real Zaragoza", "19", "1", "-"], "2021/22": ["Real Zaragoza", "12", "2", "-"], "": ["Osasuna", "3", "0", "1"]}], "16": ["Jo\u00e3o Sabino Mendes Neto Saraiva", "26 anos", "1994-10-21", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/209495_20220812232010_joao_mendes.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "188", "0", "0"], "II Liga": ["2", "90", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "83", "1", "0"], "Total": ["10", "361", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "13", "2", "1"], "2021/22": ["GD Chaves", "26", "3", "2"], "2020/21": ["Estoril Praia (E) [CD Tondela]", "3", "0", "1"]}], "80": ["Telmo Emanuel Gomes Arcanjo", "20 anos", "2001-06-21", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/227576_20220810160411_telmo_arcanjo.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "312", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "32", "0", "0"], "": ["15", "344", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "43", "0", "0"], "Total": ["17", "387", "0", "0"]}, {"AF Lisboa Fut7 Juniores D S12": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "17", "6", "2"], "2021/22": ["CD Tondela", "12", "0", "1"], "2020/21": ["CD Tondela", "15", "0", "-"]}], "8": ["Jo\u00e3o Pedro Almeida Machado", "28 anos", "1993-04-03", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/159876_20220207200006_joao_pedro.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2553", "5", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "48", "0", "0"], "Total": ["33", "2601", "5", "2"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2021/22": ["CD Tondela", "35", "8", "2"], "2020/21": ["CD Tondela", "33", "5", "2"], "2019/20": ["CD Tondela", "33", "4", "1"]}], "18": ["Roberto Olabe del Amo", "25 anos", "1996-05-05", "", "Espanha", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/370966_20221115194004_roberto_olabe.jpg", {"Liga Portuguesa": ["17", "1100", "0", "2"], "Copa del Rey": ["2", "136", "0", "1"], "Total": ["19", "1236", "0", "3"]}, {"Superta\u00e7a Europeia": "1", "Europa League": "1"}, {"2022/23": ["Deportivo", "14", "0", "-"], "2021/22": ["AD Alcorc\u00f3n ", "15", "0", "-"], "": ["Eibar", "3", "0", "-"]}], "10": ["Jhon Eduard Murillo Roma\u00f1a", "25 anos", "1995-11-21", "", "Venezuela", "", "El Nula", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "171 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/293437_20220110120349_jhon_murillo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["26", "1947", "4", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "148", "0", "0"], "": ["28", "2095", "4", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial [CONMEBOL]": ["2", "88", "0", "0"], "Total": ["30", "2183", "4", "4"]}, {"Primeira Divis\u00e3o Venezuelana": "2", "Liga Venezuelana Clausura": "2"}, {"2022/23": ["Atl\u00e9tico San Luis", "17", "1", "2"], "2021/22": ["Atl\u00e9tico San Luis", "19", "5", "2"], "": ["CD Tondela", "19", "3", "3"]}], "9": ["R\u00faben Miguel Valente Fonseca", "21 anos", "2000-02-24", "", "Portugal", "", "Santa Maria da Feira", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/376953_20220810160246_ruben_fonseca.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "62", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["12", "779", "2", "0"], "Total": ["15", "841", "2", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "19", "2", "-"], "2021/22": ["SC Braga (E) [B] [CD Tondela]", "9", "1", "-"], "": ["CD Tondela", "3", "0", "-"]}], "11": ["Tomislav Strkalj", "24 anos", "1996-08-02", "", "Cro\u00e1cia", "", "Zagreb", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/472613_20220810160741_tomislav_strkalj.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "599", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["18", "689", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a da Let\u00f3nia": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "-", "-", "-"], "2022": ["Auda (E) [CD Tondela]", "21", "8", "-"], "": ["Hrvatski Dragovoljac (E) [CD Tondela]", "14", "2", "-"]}], "17": ["Mario Gonz\u00e1lez Guti\u00e9rrez", "25 anos", "1996-02-25", "", "Espanha", "", "Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/483892_20221030170940_mario_gonzalez.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "2136", "15", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["28", "2226", "15", "2"]}, {"U21 Premier League International Cup": "1"}, {"2022/23": ["OH Leuven (E) [SC Braga]", "13", "12", "1"], "2021/22": ["Tenerife (E) [SC Braga]", "20", "7", "-"], "": ["SC Braga", "25", "4", "4"]}], "45": ["Souleymane Anne", "23 anos", "1997-12-05", "", "Maurit\u00e2nia", "Fran\u00e7a", "Orl\u00e9ans", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "189 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/706831_20221103201715_souleymane_anne.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "277", "1", "0"], "National 2": ["2", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "6", "0", "0"], "Total": ["20", "403", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Excelsior Virton", "16", "7", "2"], "2021/22": ["Excelsior Virton", "20", "9", "1"], "": ["CD Tondela", "1", "0", "-"]}], "7": ["Salvador Jos\u00e9 Milhazes Agra", "29 anos", "1991-11-11", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "166 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/123840_20220817192424_salvador_agra.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2268", "3", "3"], "Total": ["31", "2268", "3", "3"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Pol\u00f3nia": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "14", "1", "0"], "2021/22": ["CD Tondela", "40", "7", "7"], "2020/21": ["CD Tondela", "31", "3", "3"]}], "70": ["Rafael Avelino Pereira Pinto Barbosa ", "25 anos", "1996-03-29", "", "Portugal", "", "Amarante", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "170 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/75299_20220810160606_rafael_barbosa.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "1634", "3", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "106", "0", "0"], "Total": ["32", "1740", "3", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["CD Tondela", "15", "2", "2"], "2021/22": ["CD Tondela", "36", "2", "5"], "2020/21": ["CD Tondela", "32", "3", "2"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "10", "6", "18", "36-57"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "0", "1", "2-2"], "": ["36", "11", "6", "19", "38-59"]}, {"Nome": ["Clube Desportivo de Tondela"], "Alcunhas": ["Tondelenses, Beir\u00f5es, Auriverdes, O Maior das Beiras"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Viseu"], "Presidente": ["Gilberto Neves Coimbra"], "Morada": ["Rua Dr. Eurico Jos\u00e9 Gouveia n\u00ba365,\n3460-582 Tondela\n"], "Site Oficial": ["http://www.cdtondela.pt/"], "E-mail": ["geral@cdtondela.pt"], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1933-06-06"], "Cidade": ["Tondela"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["CDT"], "Patroc\u00ednio": ["Cabriz | | Floponor | Iber Agree | Quinta Vale Minhoto | ALS"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["311"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/4336_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=4336&epoca_id=150"], "Boavista": ["13", "", "Boavista", "36", "34", "8", "12", "14", "39", "49", "-10", "a", "/equipa.php?id=5&epoca_id=150", {"1": ["Rafael Wihby Bracali", "40 anos", "1981-05-05", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "S\u00e3o Paulo", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/918998__20220805102024_rafael_bracali.png", {"Liga Portuguesa": ["0", "0", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["1", "90", "2", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Copa do Brasil": "1", "Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "9", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "32", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "1", "0", "0"]}], "12": ["Cristian de Lima", "19 anos", "2002-02-25", "", "Brasil", "", "Maravilha (SC)", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/609276_20220813013719_cristian.jpg", {"Nacional Sub-23": ["6", "540", "11", "0"], "Total": ["6", "540", "11", "0"]}, {"Mundial U17": "1"}, {"2023": ["Cear\u00e1", "-", "-", "-"], "2022": ["Cear\u00e1 [S20]", "19", "0", "-"], "": ["Atl\u00e9tico Mineiro [S20]", "1", "0", "-"]}], "20": ["Leonardo C\u00e9sar Jardim", "26 anos", "1995-03-20", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Ribeir\u00e3o Preto", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/195909_20220810221847_leo_jardim.png", {"Liga Portuguesa": ["34", "3060", "49", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["35", "3180", "49", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Copa do Brasil": "1", "Troph\u00e9e des Champions": "1"}, {"2022/23": ["Lille", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Lille", "20", "0", "-"], "": ["Lille [B]", "1", "0", "-"]}], "99": ["Jo\u00e3o Pedro Oliveira Gon\u00e7alves", "20 anos", "2000-11-05", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/919060__20220805143129_joao_goncalves.png", {"Nacional Sub-23": ["19", "1666", "29", "0"], "Total": ["19", "1666", "29", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2020/21": ["Boavista", "0", "-", "-"]}], "2": ["Reginald Jacob Cannon", "23 anos", "1998-06-11", "", "Estados Unidos", "", "Chicago, Illinois", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/919061__20220805143130_reggie_cannon.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2515", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "": ["5", "288", "1", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "261", "1", "0"], "CONCACAF Nations League": ["2", "27", "0", "0"], "Total": ["38", "3013", "1", "1"]}, {"Gold Cup": "1", "CONCACAF Nations League": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "12", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "23", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "33", "0", "1"]}], "22": ["Nathan Santos de Ara\u00fajo", "19 anos", "2001-09-05", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/650444_20220827141610_nathan_santos_.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "275", "0", "1"], "Nacional Sub-23": ["9", "688", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Total": ["24", "993", "1", "1"]}, {"Carioca de Juniores 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022": ["Santos", "9", "0", "-"], "": ["Boavista", "34", "1", "2"], "2020/21": ["Boavista (E) [Vasco]", "15", "0", "1"]}], "37": ["Jos\u00e9 Augusto de Jesus dos Santos", "20 anos", "2000-07-13", "", "Brasil", "", "", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "179 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/692442_20220907151636_ze_augusto.png", {"Nacional Sub-23": ["18", "1333", "1", "0"], "Total": ["18", "1333", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Varzim", "9", "2", "-"], "2021/22": ["Rio Ave [S23]", "19", "0", "-"], "2020/21": ["Boavista", "0", "-", "-"]}], "3": ["Adil Rami", "35 anos", "1985-12-27", "", "Fran\u00e7a", "Marrocos", "Bastia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/33907_20220814170840_adil_rami.jpg", {"Liga Portuguesa": ["22", "1799", "0", "0"], "Total": ["22", "1799", "0", "0"]}, {"Campeonato do Mundo": "1", "Europa League": "1", "Ligue 1": "1", "Coupe de France": "1"}, {"2022/23": ["Troyes", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Troyes", "18", "3", "-"], "2020/21": ["Boavista", "22", "0", "0"]}], "4": ["Jes\u00fas Alejandro G\u00f3mez Molina", "19 anos", "2002-01-31", "", "M\u00e9xico", "", "Hermosillo", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "183 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/692719_20211020043128_jesus_gomez.jpg", {"Nacional Sub-23": ["7", "556", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "300", "0", "0"], "Total": ["14", "856", "0", "0"]}, {"Liga Mexicana Clausura": "1", "Liga Mexicana Apertura": "1"}, {"2022/23": ["Atlas", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Atlas", "-", "-", "-"], "": ["Atlas [S20]", "-", "-", "-"]}], "5": ["Chidozie Collins Awaziem", "24 anos", "1997-01-01", "", "Nig\u00e9ria", "", "Enugu", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "189 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/444489_20220202093644_chidozie_awaziem.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "2252", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "": ["4", "201", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "180", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "21", "0", "0"], "Total": ["33", "2663", "0", "1"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Hajduk Split (E) [Boavista]", "19", "4", "-"], "2021/22": ["Alanyaspor (E) [Boavista]", "22", "1", "-"], "": ["Boavista", "3", "0", "1"]}], "21": ["Jackson Gabriel Porozo Vernaza", "20 anos", "2000-08-04", "", "Equador", "", "San Lorenzo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/556034_20221125160722_jackson_porozo.jpg", {"Nacional Sub-23": ["6", "494", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "698", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "": ["18", "1222", "3", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["19", "1229", "3", "0"]}, {"Sudamericano Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Troyes", "11", "2", "-"], "2021/22": ["Boavista", "28", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "12", "2", "0"]}], "42": ["Cristian Castro Devenish", "20 anos", "2001-01-25", "", "Col\u00f4mbia", "", "Barranquilla", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/719843__20201106145438_cristian_devenish.jpg", {"Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": ["5", "284", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["27", "2099", "1", "0"], "Copa de Colombia": ["3", "257", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "181", "0", "0"], "Total": ["38", "2911", "1", "0"]}, {"Liga Colombiana Apertura": "1", "Copa de Colombia": "1"}, {"2022": ["Atl\u00e9tico Nacional", "33", "1", "-"], "2021": ["Atl\u00e9tico Nacional", "8", "0", "-"], "": ["Boavista (E) [Atl\u00e9tico Nacional]", "29", "1", "0"]}], "19": ["Ricardo Lu\u00eds Chaby Mangas", "23 anos", "1998-03-19", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "Defesa (Lateral Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/164909_20220819203526_ricardo_mangas.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "1968", "4", "1"], "Total": ["28", "1968", "4", "1"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "11", "1", "0"], "2021/22": ["Bordeaux (E) [Boavista]", "30", "3", "1"], "": ["Boavista", "1", "0", "0"]}], "25": ["Yanis Hamache", "21 anos", "1999-07-13", "", "Arg\u00e9lia", "Fran\u00e7a", "Marseille", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/919063__20220805143131_yanis_hamache.png", {"Liga Portuguesa": ["24", "1201", "2", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "1"], "Total": ["26", "1411", "2", "5"]}, {}, {"2022/23": ["Dnipro-1", "16", "3", "5"], "": ["Boavista", "2", "0", "1"], "2021/22": ["Boavista", "31", "4", "5"]}], "87": ["Francisco Jo\u00e3o Rodrigues Baptista Monteiro Pereira", "19 anos", "2002-02-06", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "185 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/823924__20210920194231_fran_pereira.png", {"Nacional Sub-23": ["20", "1643", "1", "0"], "Total": ["20", "1643", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia [S23]", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Boavista", "3", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "0", "-", "-"]}], "6": ["Francisco Javier Garc\u00eda Fern\u00e1ndez", "34 anos", "1987-02-08", "", "Espanha", "", "Mula", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/823916__20210920194041_javi_garcia.png", {"c": ["Real Madrid B", "[2005/2006>2006/2007]", "59", "6"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "3", "Liga Espanhola": "1", "Supercopa de Espa\u00f1a": "1", "Liga Inglesa": "1", "League Cup": "1", "Russian Premier-Liga": "1", "Ta\u00e7a da R\u00fassia": "1", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "2", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2021/22": ["Boavista", "21", "1", "0"], "2020/21": ["Boavista", "23", "1", "1"], "2019/20": ["Real Betis", "9", "0", "-"]}], "16": ["Miguel Silva Reisinho", "22 anos", "1999-04-09", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/823917__20210920194041_miguel_reisinho.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "203", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "26", "0", "0"], "Total": ["7", "229", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "4", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "7", "0", "0"]}], "24": ["Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Cardona", "28 anos", "1993-03-29", "", "Col\u00f4mbia", "", "Envigado", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/823921__20210920194230_sebastian_perez.png", {"Liga Portuguesa": ["16", "634", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "": ["17", "679", "2", ""], "Copa Am\u00e9rica": ["2", "89", "0", "0"], "Total": ["19", "768", "2", "1"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Primera Divisi\u00f3n Argentina": "2", "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": "2", "Liga Colombiana Apertura": "3", "Copa de Colombia": "1", "Sudamericano Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Boavista", "36", "0", "1"], "2020/21": ["Boavista (E) [Boca Juniors]", "17", "2", "1"]}], "7": ["Nuno Miguel Valente Santos", "22 anos", "1999-03-02", "", "Portugal", "", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro) (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/375267_20220917165753_nuno_santos.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1740", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["30", "1830", "1", "0"]}, {"FA International Tournament": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022": ["Charlotte FC", "4", "1", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Benfica]", "38", "6", "2"], "2020/21": ["Boavista (E) [Benfica]", "30", "1", "0"]}], "10": ["Adilson Angel Abreu de Almeida Gomes", "20 anos", "2000-08-31", "", "Inglaterra", "Portugal", "London", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "168 cm", "56 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/429794_20220810222751_angel_gomes.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2507", "6", "5"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "174", "0", "0"], "Total": ["32", "2681", "6", "5"]}, {"Troph\u00e9e des Champions": "1", "Mundial U17": "1", "Torneio Nike": "1"}, {"2022/23": ["Lille", "14", "1", "1"], "2021/22": ["Lille", "30", "3", "2"], "2020/21": ["Boavista (E) [Lille]", "32", "6", "5"]}], "30": ["Paulo Lucas Santos de Paula", "24 anos", "1997-01-08", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "173 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/704554__20200922135105_paulinho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2688", "2", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "115", "0", "0"], "Total": ["33", "2803", "2", "4"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Al-Fayha", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Al-Shabab", "27", "2", "4"], "": ["Boavista", "1", "0", "0"]}], "23": ["Manuel Lu\u00eds da SIlva Cafumana", "22 anos", "1999-03-06", "", "Angola", "", "Luanda ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/553651_20220908181356_show.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "1478", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "129", "0", "0"], "": ["33", "1607", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "360", "1", "0"], "Total": ["37", "1967", "1", "1"]}, {"Liga B\u00falgara": "1", "Superta\u00e7a Bulg\u00e1ria": "1", "Liga Angolana": "3", "Ta\u00e7a de Angola": "1"}, {"2022/23": ["Ludogorets Razgrad", "23", "1", "-"], "2021/22": ["Ludogorets Razgrad", "28", "2", "1"], "2020/21": ["Boavista (E) [Lille]", "33", "0", "1"]}], "76": ["Tom\u00e1s Mascarenhas Lemos Reym\u00e3o Nogueira", "22 anos", "1998-07-14", "", "Portugal", "Inglaterra", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/926382__20220829163419_tomas_reymao.jpg", {"Nacional Sub-23": ["16", "1099", "1", "0"], "Total": ["16", "1099", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Albacete", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Boavista", "17", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "0", "-", "-"]}], "8": ["Gustavo Affonso Sauerbeck", "28 anos", "1993-04-30", "", "Brasil", "", "Joinville", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/259249_20220423165044_gustavo_sauer.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2099", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "130", "0", "0"], "Total": ["34", "2229", "2", "1"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022": ["Botafogo", "11", "0", "1"], "": ["Boavista", "31", "10", "7"], "2020/21": ["Boavista", "34", "2", "1"]}], "44": ["Kuku Emmanuel Fidelis", "22 anos", "1999-03-10", "", "Nig\u00e9ria", "", "Kaduna", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/604829_20220917154658_kuku_fidelis.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "77", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["18", "1103", "6", "0"], "Total": ["24", "1180", "6", "0"]}, {}, {"2021/22": ["FC Vizela [S23]", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Boavista (E) [FC Vizela]", "6", "0", "0"], "": ["Boavista (E) [S23] [FC Vizela]", "18", "6", "0"]}], "9": ["Jorge Ren\u00e1n Benguche Ram\u00edrez", "25 anos", "1996-05-21", "", "Honduras", "", "Yoro", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "188 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/704556__20200922135106_jorge_benguche.jpg", {"Liga Portuguesa": ["14", "575", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "36", "1", "0"], "": ["5", "250", "0", ""], "Jogos Ol\u00edmpicos": ["2", "135", "0", "0"], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "88", "0", "0"], "CONCACAF Nations League": ["1", "27", "0", "0"], "Total": ["21", "861", "1", "0"]}, {"Liga da CONCACAF": "2", "Liga Honduras Clausura": "2", "Liga Honduras Apertura": "1", "Superta\u00e7a das Honduras": "2", "Ta\u00e7a das Honduras": "2"}, {"2022/23": ["CD Olimpia", "7", "2", "-"], "2022": ["Cerro Largo (E) [CD Olimpia]", "18", "1", "-"], "": ["CD Olimpia", "7", "1", "-"]}], "11": ["Yusupha Njie", "27 anos", "1994-01-03", "", "G\u00e2mbia", "", "Banjul", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "188 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/919073__20220805143311_yusupha_njie.png", {"Liga Portuguesa": ["21", "839", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "185", "1", "0"], "": ["23", "1024", "6", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "86", "0", "0"], "Total": ["26", "1110", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "11", "4", "1"], "2021/22": ["Boavista", "31", "7", "2"], "2020/21": ["Boavista", "23", "6", "0"]}], "17": ["Alberth Josu\u00e9 Elis Mart\u00ednez", "25 anos", "1996-02-12", "", "Honduras", "", "San Pedro Sula", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/45/375045_20220815165154_alberth_elis.png", {"Liga Portuguesa": ["31", "2550", "8", "7"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["32", "2640", "8", "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]"], "2": ["180", "1", "0", ""], "4": ["360", "1", "Total", "36"]}, {"US Open Cup": "1"}, {"2022/23": ["Bordeaux", "12", "1", "-"], "2021/22": ["Bordeaux (E) [Boavista]", "21", "9", "1"], "2020/21": ["Boavista", "32", "8", "7"]}], "27": ["Jeriel Nicolas De Santis Cordova", "19 anos", "2002-06-18", "", "Venezuela", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/919074__20220805143314_jeriel_de_santis.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "22", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["11", "699", "4", "0"], "Total": ["14", "721", "4", "0"]}, {"Liga Venezuelana Clausura": "1"}, {"2022/23": ["Cartagena (E) [B] [Boavista]", "-", "-", "-"], "": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Boavista", "18", "2", "0"]}], "73": ["Tiago Fontoura Fonseca Morais", "17 anos", "2003-09-03", "", "Portugal", "", "Espinho", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "168 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/934901__20220919102701_tiago_morais.png", {"Nacional Sub-23": ["13", "1005", "3", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "68", "0", "0"], "": ["17", "1073", "3", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["4", "97", "0", "0"], "Total": ["21", "1170", "3", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Leix\u00f5es (E) [Boavista]", "12", "1", "1"], "": ["Boavista", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "16", "2", "0"]}], "90": ["Gon\u00e7alo Miguel Cordeiro de Oliveira", "20 anos", "2001-02-28", "", "Portugal", "", "\u00c9vora", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "176 cm", "60 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/428377_20220915101802_goncalo_oliveira.png", {"Nacional Sub-23": ["18", "644", "3", "0"], "Total": ["18", "644", "3", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benf. Castelo Branco", "6", "0", "-"], "2021/22": ["CD Gerena", "8", "3", "-"], "": ["U. Montemor ", "7", "1", "-"]}], "14": ["Musa Juwara", "19 anos", "2001-12-26", "", "G\u00e2mbia", "", "Banjul", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "170 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/587162_20211119160411_musa_juwara_1637337851.jpg", {"Liga Italiana": ["5", "43", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["3", "217", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "27", "0", "0"], "": ["11", "287", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "121", "0", "0"], "Total": ["14", "408", "0", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Bologna", "-", "-", "-"], "": ["Crotone (E) [Bologna]", "4", "0", "1"], "2020/21": ["Bologna", "5", "0", "-"]}], "39": ["Kalani Carrilho Dos Santos Almeida", "19 anos", "2002-02-04", "", "Brasil", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/719850__20201106150437_kalani_almeida.jpg", {"Nacional Sub-23": ["16", "783", "0", "0"], "Brasileiro S20": ["2", "36", "0", "0"], "2\u00aa Divis\u00e3o": ["3", "180", "2", "0"], "Mineiro J\u00fanior": ["2", "64", "0", "0"], "Total": ["23", "1063", "2", "0"]}, {}, {"2022": ["Atl\u00e9tico Mineiro [S20]", "7", "1", "-"], "2021": ["Atl\u00e9tico Mineiro [S20]", "4", "0", "-"], "": ["Boavista", "0", "-", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "8", "12", "14", "39-49"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "0", "1", "2-2"], "": ["36", "9", "12", "15", "41-51"]}, {"Nome": ["Boavista Futebol Clube"], "Alcunhas": ["Axadrezados, Panteras Negras"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Porto"], "Presidente": ["V\u00edtor Murta"], "Morada": ["Rua O Primeiro de Janeiro,\n4150-365 Porto\n"], "Site Oficial": ["http://www.boavistafc.pt"], "E-mail": ["geral@boavistafc.pt"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1903-08-01"], "Cidade": ["Porto"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Kelme"], "Patroc\u00ednio": ["Placard.pt | Estrella Gal\u00edcia | Auditiv | Nortada | Omatapal"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["7"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/5_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=5&epoca_id=150"], "Portimonense": ["14", "", "Portimonense", "35", "34", "9", "8", "17", "34", "41", "-7", "a", "/equipa.php?id=33&epoca_id=150", {"1": ["Ricardo Abel Barbosa Ferreira", "31 anos", "1989-12-03", "", "Portugal", "", "Braga", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/36050_20211218001158_ricardo_ferreira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "388", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["6", "478", "5", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "2"}, {"2022/23": ["FC DAC 1904", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC DAC 1904", "6", "0", "-"], "": ["Portimonense", "1", "0", "0"]}], "13": ["Raphael Aflalo Lopes Martins", "24 anos", "1996-07-08", "", "Brasil", "Portugal", "S\u00e3o Paulo", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/601128_20210104130253_raphael_aflalo.jpg", {"Nacional Sub-23": ["26", "2336", "31", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "6", "0"], "Total": ["28", "2516", "37", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2021/22": ["FC Felgueiras 1932 (E) [Portimonense]", "5", "0", "-"], "2020/21": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense [S23]", "28", "0", "0"]}], "32": ["Kosuke Nakamura", "26 anos", "1995-02-27", "", "Jap\u00e3o", "", "Tokyo", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/201687_20220808160942_kosuke_nakamura_1659971382.jpg", {"Nacional Sub-23": ["26", "2336", "31", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "6", "0"], "Total": ["28", "2516", "37", "0"]}, {"2\u00aa Divis\u00e3o Jap\u00e3o ": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "10", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "3", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "3", "0", "0"]}], "57": ["Shuichi Gonda", "32 anos", "1989-03-03", "", "Jap\u00e3o", "", "Tokyo", "Guarda Redes", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/111222_20220208162509_shuichi_gonda.jpg", {"J. League": ["38", "3420", "54", "0"], "": ["4", "360", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "180", "0", "0"], "Qual. Mundial (AFC)": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["42", "3780", "55", "0"]}, {"Ta\u00e7a Suruga Bank": "1", "Ta\u00e7a Asi\u00e1tica": "1", "East Asian Football Championship": "1", "2\u00aa Divis\u00e3o Jap\u00e3o ": "1"}, {"2022": ["Shimizu S-Pulse", "35", "0", "-"], "2021": ["Shimizu S-Pulse (E) [Portimonense]", "38", "0", "-"], "": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "94": ["Samuel Portugal Lima", "27 anos", "1994-03-29", "", "Brasil", "", "Teixeira de Freitas", "Guarda Redes", "Esquerdo", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/448548_20220905191954_samuel_portugal.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2672", "37", "0"], "Total": ["30", "2672", "37", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "31", "0", "0"]}], "6": ["Emmanuel Hackman", "26 anos", "1995-05-14", "", "Togo", "Gana", "Accra", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/448215_20220803184052_emma_hackman.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2672", "37", "0"], "Total": ["30", "2672", "37", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "25", "0", "2"], "2020/21": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "70": ["C\u00e9sar Nunes da Costa", "21 anos", "1999-09-30", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro - RJ", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/610395_20220304211544_cesar_nunes.png", {"Nacional Sub-23": ["18", "997", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "40", "0", "0"], "Total": ["20", "1037", "0", "0"]}, {}, {"2023": ["Avenida", "-", "-", "-"], "2022": ["Moto Club", "4", "0", "-"], "": ["Gr\u00eamio An\u00e1polis", "21", "0", "1"]}], "81": ["Leonardo Filipe Cruz Lelo", "21 anos", "2000-03-30", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/435987_20220913170727_leonardo_lelo.png", {"Nacional Sub-23": ["21", "1546", "1", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "157", "0", "0"], "Total": ["23", "1703", "1", "0"]}, {"II Liga: Equipa da \u00e9poca": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "1", "3"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "40", "7", "3"], "2020/21": ["Portimonense (E) [Olhanense]", "0", "-", "-"]}], "-": ["Theodoros Ryuki Kamekura Panagopoulos", "25 anos", "1995-07-31", "", "Jap\u00e3o", "Brasil", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/368335_20171030213818_theo_ryuki.png", {"Liga Portuguesa": ["22", "1361", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["23", "1451", "2", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["25", "1631", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2021/22": ["Portimonense [S23]", "0", "-", "-"], "2020/21": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "2019/20": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "18": ["Fahd Moufi", "25 anos", "1996-05-05", "", "Marrocos", "Fran\u00e7a", "Mulhouse", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/375173_20220808160942_fahd_moufi_1659971382.jpg", {"Liga Portuguesa": ["26", "2157", "0", "4"], "Total": ["26", "2157", "0", "4"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "14", "0", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "37", "1", "4"], "2020/21": ["Portimonense", "26", "0", "4"]}], "2": ["Maur\u00edcio de Carvalho Ant\u00f4nio", "29 anos", "1992-02-06", "", "Brasil", "Portugal", "S\u00e3o Paulo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "183 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/137649_mauricio_antonio.jpg", {"Liga Portuguesa": ["33", "2937", "1", "0"], "Total": ["33", "2937", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a Suruga Bank": "1", "AFC Champions League": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Emperor\u00b4s Cup All-Japan Tournament": "1"}, {"2022/23": ["Al-Batin", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Al-Batin", "31", "2", "1"], "2020/21": ["Portimonense (E) [Urawa Reds]", "33", "1", "0"]}], "3": ["Lucas Possignolo", "27 anos", "1994-05-11", "", "Brasil", "Portugal", "Piracicaba", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/238340_20211218001423_lucas_possignolo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["28", "2416", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["29", "2506", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2023": ["Zhejiang FC", "-", "-", "-"], "2022": ["Zhejiang FC", "17", "0", "-"], "": ["Portimonense", "30", "2", "0"]}], "4": ["Jadson Cristiano Silva de Morais", "29 anos", "1991-11-05", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/423992_jadson.jpg", {"Super League": ["9", "740", "3", "0"], "China League One ": ["7", "450", "0", "0"], "Chinese FA Cup": ["5", "344", "1", "0"], "Total": ["21", "1534", "4", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "China Super League": "1", "Chinese FA Cup": "1", "China League One ": "1"}, {"2022": ["Shandong Taishan ", "16", "1", "1"], "2021": ["Shandong Luneng (E) [Portimonense]", "14", "4", "-"], "": ["Wuhan Three Towns (E) [Portimonense]", "7", "0", "-"]}], "27": ["Lucas de Lima Tagliapietra", "30 anos", "1990-11-05", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Alegrete", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "194 cm", "91 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/169608_20210819164914_lucas_tagliapietra.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "166", "0", "0"], "Total": ["5", "166", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Penafiel", "10", "1", "-"], "2021/22": ["FC Penafiel", "30", "2", "2"], "": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "28": ["Willyan da Silva Rocha", "26 anos", "1995-01-27", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Muniz Freire (ES)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/477791_20220808161210_willyan_rocha_1659971530.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2418", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["33", "2508", "0", "2"]}, {"Campeonato Capixaba": "1", "Carioca de Juniores 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["CSKA Moskva", "13", "2", "-"], "": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "32", "2", "4"]}], "33": ["Pedro Henrique Casagrande Oliveira", "22 anos", "1999-05-12", "", "Brasil", "", "Londrina (PR)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/560643_20220810175520_pedro_casagrande.png", {"Nacional Sub-23": ["7", "615", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "4", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["10", "799", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Covilh\u00e3 (E) [Portimonense]", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense [S23]", "17", "1", "0"]}], "99": ["Matheus Gabriel Guedes Caetano", "21 anos", "1999-12-03", "", "Brasil", "", "Rondon\u00f3polis", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "195 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/547749_20211218002851_matheus_guedes.jpg", {"Nacional Sub-23": ["22", "1731", "2", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "104", "0", "0"], "Total": ["24", "1835", "2", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Portimonense [S23]", "2", "0", "0"], "2020/21": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense [S23]", "24", "2", "0"]}], "19": ["Henrique Gelain Cust\u00f3dio", "26 anos", "1995-01-05", "", "Brasil", "", "Carazinho", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/440728_20220919103506_henrique_gelain.jpg", {"Liga Portuguesa": ["19", "371", "0", "0"], "Total": ["19", "371", "0", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["B SAD", "16", "0", "4"], "2021/22": ["Farense (E) [Portimonense]", "15", "0", "1"], "2020/21": ["Portimonense", "19", "0", "0"]}], "22": ["Koki Anzai", "26 anos", "1995-05-31", "", "Jap\u00e3o", "", "Kawaguchi, Saitama", "Defesa (Defesa Direito) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/394905_20220208141433_koki_anzai.jpg", {"Liga Portuguesa": ["31", "2576", "0", "0"], "J. League": ["16", "1116", "0", "1"], "J. League Cup": ["2", "98", "0", "0"], "Emperor\u00b4s Cup": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["52", "4060", "0", "1"]}, {"AFC Champions League": "1"}, {"2022": ["Kashima Antlers", "45", "0", "2"], "2021": ["Kashima Antlers", "20", "0", "1"], "": ["Portimonense", "32", "0", "0"]}], "36": ["Fali Cand\u00e9", "23 anos", "1998-01-24", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/416061_20220815174146_fali_cande.jpg", {"Liga Portuguesa": ["22", "1361", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["23", "1451", "2", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["25", "1631", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Metz", "15", "0", "-"], "2021/22": ["Metz", "11", "0", "2"], "": ["Portimonense", "18", "1", "2"]}], "38": ["Paulo Estrela Moreira Alves", "22 anos", "1999-02-20", "", "Portugal", "", "Pa\u00e7os de Ferreira", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "171 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/284421_20220808160942_paulo_estrela_1659971382.jpg", {"Nacional Sub-23": ["23", "1856", "2", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "153", "0", "0"], "Total": ["25", "2009", "2", "0"]}, {"FA International Tournament": "1", "UEFA Youth League": "1", "U21 Premier League International Cup": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "13", "1", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "1", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "22", "2", "0"]}], "86": ["Jorge Daniel Abreu Vilela", "25 anos", "1996-03-16", "", "Portugal", "", "Pa\u00e7os Ferreira ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/420263_20220907151501_jorge_vilela_1662560101.png", {"II Liga": ["10", "581", "0", "0"], "Total": ["10", "581", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Varzim", "9", "0", "-"], "2021/22": ["SC Covilh\u00e3 (E) [Portimonense]", "28", "0", "1"], "2020/21": ["SC Covilh\u00e3 (E) [Portimonense]", "10", "0", "-"]}], "88": ["Denis-Will Poha", "24 anos", "1997-05-28", "", "Fran\u00e7a", "Costa do Marfim", "Lannion", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "173 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/318020_20221203000339_denis_poha.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "634", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["18", "644", "0", "0"]}, {"Coupe de France": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Sion", "19", "1", "3"], "2021/22": ["Pau FC (E) [Vit\u00f3ria SC]", "17", "0", "-"], "2020/21": ["Portimonense (E) [V. Guimar\u00e3es]", "12", "0", "0"]}], "5": ["R\u00f4mulo da Silva Machado", "25 anos", "1996-01-10", "", "Brasil", "", "Cascavel", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/489884_20220521040805_romulo.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "422", "3", "0"], "S\u00e9rie B": ["26", "1709", "1", "1"], "Ga\u00facho": ["9", "768", "0", "0"], "Total": ["40", "2899", "4", "1"]}, {"Campeonato Catarinense Divis\u00e3o Especial": "1", "Primeira Liga": "1"}, {"2023": ["Crici\u00fama (E) [Portimonense]", "-", "-", "-"], "2022": ["Crici\u00fama (E) [Portimonense]", "32", "3", "-"], "2021": ["GE Brasil (E) [Portimonense]", "35", "1", "1"]}], "21": ["Pedro Miguel Cunha S\u00e1", "27 anos", "1993-12-01", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "185 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/187995_20220808161152_pedro_sa_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["16", "867", "0", "0"], "Total": ["16", "867", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "26", "1", "0"], "2020/21": ["Portimonense", "16", "0", "0"]}], "96": ["Fernando Medeiros da Silva", "25 anos", "1996-02-10", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Vicente", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/488009_20210901035918_fernando_medeiros.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "81", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["2", "31", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "82", "0", "0"], "Paulista": ["11", "459", "1", "0"], "C. Nordeste Class.": ["1", "29", "0", "0"], "Total": ["22", "682", "1", "0"]}, {"Campeonato Baiano": "1"}, {"2022/23": ["Egnatia", "12", "2", "-"], "2022": ["Betim Futebol", "17", "1", "-"], "": ["Audax Rio", "12", "2", "-"]}], "8": ["Lucas Fernandes da Silva", "23 anos", "1997-09-20", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Bernardo do Campo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/458728_20220423164942_lucas_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "579", "0", "2"], "Total": ["7", "579", "0", "2"]}, {"Torneio Maurice Revello": "1", "Copa Libertadores Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022": ["Botafogo (E) [Portimonense]", "26", "2", "3"], "": ["Portimonense", "30", "1", "4"], "2020/21": ["Portimonense", "7", "0", "2"]}], "80": ["Miguel Gon\u00e7alves Silva", "22 anos", "1999-06-21", "", "Portugal", "", "Barcelos", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/437410_20220806115903_reko_silva.png", {"Nacional Sub-23": ["22", "1460", "3", "2"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "153", "0", "0"], "Total": ["24", "1613", "3", "2"]}, {"AF Braga Sub13 Juniores D": "1", "AF Braga Juniores B Ta\u00e7a": "1"}, {"2022/23": ["Torreense", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Est. Amadora (E) [Portimonense]", "18", "0", "-"], "2020/21": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "7": ["Dener Gomes Clemente", "29 anos", "1992-03-13", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/137355_dener.jpg", {"Liga Portuguesa": ["32", "2784", "4", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["33", "2874", "4", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Al-Tai", "5", "1", "-"], "2021/22": ["Al-Tai", "28", "5", "1"], "2020/21": ["Portimonense", "33", "4", "2"]}], "10": ["Ewerton da Silva Pereira", "28 anos", "1992-12-01", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/209919_20220808160611_ewerton_1659971171.jpg", {"Liga Portuguesa": ["18", "1145", "1", "0"], "Total": ["18", "1145", "1", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2023": ["Vegalta Sendai (E) [Portimonense]", "-", "-", "-"], "": ["Portimonense", "13", "1", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "17", "1", "0"]}], "85": ["Bruno Miguel Carapeto Reis", "21 anos", "1999-07-20", "", "Portugal", "", "Portim\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/498824_20220808160612_bruno_reis_1659971172.jpg", {"Nacional Sub-23": ["21", "1263", "1", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "27", "0", "0"], "Total": ["22", "1290", "1", "0"]}, {"AF Algarve Juniores B 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "3", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "2", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "18", "1", "0"]}], "29": ["Jafar Salmani", "24 anos", "1997-01-12", "", "Ir\u00e3o", "", "Shadegan", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/630654_20210104133543_jafar_salmani.jpg", {"AFC Champions League": ["1", "62", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "279", "1", "1"], "": ["12", "341", "1", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "73", "0", "0"], "Total": ["13", "414", "1", "1"]}, {"Liga Iraniana": "1", "Superta\u00e7a Ir\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Esteghlal Tehran", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Esteghlal Tehran", "31", "4", "-"], "": ["Portimonense", "2", "0", "0"]}], "11": ["Anderson de Oliveira da Silva", "22 anos", "1998-07-16", "", "Brasil", "", "Sinop (MT)", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "169 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/560651_20220808160213_anderson_oliveira_1659970933.jpg", {"Liga Portuguesa": ["29", "1458", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "66", "0", "0"], "Total": ["30", "1524", "1", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "8", "1", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "24", "1", "0"], "2020/21": ["Portimonense", "30", "1", "3"]}], "20": ["Lucas Queiroz Canteiro", "20 anos", "2000-10-03", "", "Brasil", "", "Primeiro de Maio (PR)", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "167 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/621164_20220808160943_luquinha_1659971383.jpg", {"Liga Portuguesa": ["20", "1102", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "8", "0", "0"], "Total": ["21", "1110", "1", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "16", "1", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "26", "1", "1"], "2020/21": ["Portimonense", "21", "1", "3"]}], "71": ["Welinton J\u00fanior Ferreira dos Santos", "28 anos", "1993-06-08", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/338319_20220808161152_welinton_junior_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "380", "0", "0"], "J. League": ["3", "44", "0", "0"], "Emperor\u00b4s Cup": ["3", "89", "0", "0"], "J. League Cup": ["1", "35", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["18", "572", "0", "0"]}, {"Campeonato Goiano": "2"}, {"2022/23": ["Portimonense", "8", "3", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "12", "5", "1"], "2021": ["Shonan Bellmare (E) [Portimonense]", "7", "0", "-"]}], "77": ["Aylton Filipe Boa Morte", "27 anos", "1993-09-23", "", "Portugal", "S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe", "Faro", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/286984_20220902183826_aylton_boa_morte.png", {"Liga Portuguesa": ["34", "2573", "5", "4"], "Total": ["34", "2573", "5", "4"]}, {}, {"2022/23": ["Khorfakkan", "12", "9", "1"], "2021/22": ["Khorfakkan", "12", "4", "1"], "": ["Portimonense", "23", "8", "1"]}], "12": ["Ricardo Jorge Vaz T\u00ea", "34 anos", "1986-10-01", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/1311_20210317204841_ricardo_vaz_te.jpg", {"c": ["Bolton Wanderers", "[2003/2004>2009/2010]", "78", "7"], "": ["Qingdao Huanghai", "[2019]", "14", "5"]}, {"China League One ": "1", "Torneio Internacional Vale do Tejo": "1"}, {"2020/21": ["Portimonense", "10", "0", "0"], "2019/20": ["Portimonense", "12", "2", "1"], "2019": ["Qingdao Huanghai", "14", "5", "-"]}], "9": ["Fabr\u00edcio dos Santos Messias", "31 anos", "1990-03-28", "", "Brasil", "", "Hortol\u00e2ndia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/134593_20220808160610_fabricio__1659971170.jpg", {"Liga Portuguesa": ["28", "1713", "4", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["29", "1803", "4", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Japonesa": "1", "Emperor\u00b4s Cup All-Japan Tournament": "2"}, {"2022": ["Guangxi Baoyun", "2", "1", "-"], "": ["Portimonense", "31", "1", "0"], "2020/21": ["Portimonense (E) [Urawa Reds]", "29", "4", "1"]}], "14": ["Norberto Bercique Gomes Betuncal", "23 anos", "1998-01-31", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa ", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "194 cm", "94 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/160419_20220825042830_beto.jpg", {"Liga Portuguesa": ["30", "1962", "11", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "66", "0", "0"], "Total": ["31", "2028", "11", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Udinese", "15", "6", "1"], "2021/22": ["Udinese (E) [Portimonense]", "29", "11", "-"], "": ["Portimonense", "5", "2", "0"]}], "23": ["Bruno Daniel Pereira Castro Moreira", "33 anos", "1987-09-06", "", "Portugal", "", "Landim", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/36138_20210629124558_bruno_moreira.png", {"c": ["Varzim", "[2007/2008>2010/2011]", "77", "16"]}, {"Liga Intercalar": "1", "Liga Tail\u00e2ndia": "1", "Superta\u00e7a Tail\u00e2ndia": "1"}, {"2021/22": ["Trofense", "18", "1", "1"], "2020/21": ["Portimonense", "16", "0", "0"], "": ["Rio Ave", "12", "1", "0"]}], "16": ["J\u00falio C\u00e9sar Czarneski", "26 anos", "1994-08-12", "", "Brasil", "", "Arauc\u00e1ria", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/338338_20220430235450_julio_cesar.jpg", {"Liga Portuguesa": ["7", "260", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["32", "2330", "4", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Paulista": ["11", "698", "1", "0"], "Total": ["51", "3378", "5", "4"]}, {"Campeonato Goiano": "1"}, {"2022": ["Guarani", "36", "0", "1"], "2021": ["Guarani (E) [Portimonense]", "43", "5", "4"], "": ["Portimonense", "8", "0", "0"]}], "90": ["Lee Seung-woo", "23 anos", "1998-01-06", "", "Rep\u00fablica da Coreia", "", "Suwon", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "60 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/401731_20210827003930_lee_seung_woo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "32", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["2", "157", "0", "0"], "Eerste Klasse": ["13", "611", "2", "0"], "Total": ["19", "800", "2", "0"]}, {}, {"2022": ["Suwon FC", "34", "14", "3"], "": ["Sint-Truiden", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Portimonense (E) [Sint-Truiden]", "4", "0", "0"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "9", "8", "17", "34-41"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-1"], "": ["35", "9", "8", "18", "34-42"]}, {"Nome": ["Portimonense Sporting Clube"], "Alcunhas": ["Alvinegros, Guerreiros do Sul"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Algarve"], "Presidente": ["Jos\u00e9 da Rocha"], "Morada": ["Pra\u00e7a Manuel Teixeira Gomes n\u00ba4 1\u00ba,\n8500-542 Portim\u00e3o\n"], "Site Oficial": ["http://www.portimonense.pt/"], "E-mail": ["secretaria@portimonense.pt"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1914-08-14"], "Cidade": ["Portim\u00e3o"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Mizuno"], "Patroc\u00ednio": ["Cerimony"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["0893"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/33_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=33&epoca_id=150"], "Mar\u00edtimo": ["15", "", "Mar\u00edtimo", "35", "34", "10", "5", "19", "27", "47", "-20", "a", "/equipa.php?id=12&epoca_id=150", {"1": ["Amir Abedzadeh", "28 anos", "1993-04-26", "", "Ir\u00e3o", "Portugal", "Teeran", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/275587_20221121150351_amir_abedzadeh.jpg", {"Liga Portuguesa": ["29", "2610", "34", "0"], "": ["29", "2610", "0", ""], "Qual. Mundial (AFC)": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["30", "2700", "34", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Ponferradina", "12", "0", "-"], "2021/22": ["Ponferradina", "35", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "29", "0", "0"]}], "22": ["Caio Gobbo Secco", "30 anos", "1990-12-22", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Camb\u00e9", "Guarda Redes", "Direito", "195 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/140640_20210111215711_caio_secco.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "4", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "90", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "330", "4", "0"], "Total": ["6", "600", "11", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["FC Penafiel", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Penafiel", "37", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "5", "0", "0"]}], "94": ["Charles Marcelo da Silva", "27 anos", "1994-02-04", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/139664_20221130143035_charles_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "270", "9", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "2", "0"], "Total": ["4", "390", "11", "0"]}, {"Sudamericano Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Olympiakos Nicosia", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "15", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "4", "0", "0"]}], "99": ["Pedro Leonardo Gon\u00e7alves Mateus", "24 anos", "1996-09-27", "", "Portugal", "S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe", "Funchal", "Guarda Redes", "Esquerdo", "188 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/284010_20220907140853_pedro_mateus.png", {"Nacional Sub-23": ["2", "180", "4", "0"], "Campeonato Portugal": ["25", "2250", "26", "0"], "Total": ["27", "2430", "30", "0"]}, {"AF Madeira Juniores C Divis\u00e3o de Honra": "1"}, {"2022/23": ["AD Sanjoanense", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Olympias Limpion", "28", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"]}], "97": ["Alo\u00edsio Soares Neto", "23 anos", "1997-08-16", "", "Brasil", "", "Niter\u00f3i (RJ)", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/524178_20220819114047_aloisio_neto.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "360", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["19", "1710", "1", "0"], "Total": ["23", "2070", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria FC", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo [B]", "23", "3", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"]}], "72": ["Gon\u00e7alo Alexandre da Silva Duarte", "23 anos", "1997-07-11", "", "Portugal", "", "Baixa da Banheira", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/507808__20180903150554_goncalo_duarte.jpg", {"c": ["Gil Vicente", "[2017/2018]", "2", "0"]}, {}, {"2020/21": ["Mar\u00edtimo", "1", "0", "0"], "": ["Mar\u00edtimo [S23]", "3", "0", "-"]}], "2": ["Cl\u00e1udio Winck Neto", "27 anos", "1994-04-15", "", "Brasil", "", "Port\u00e3o", "Defesa (Lateral Direito)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/187758_20220810203409_claudio_winck.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "2488", "0", "5"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "312", "0", "0"], "Total": ["32", "2800", "0", "5"]}, {"Sudamericano Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "32", "4", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "32", "0", "5"]}], "31": ["Luiz Ricardo Alves", "27 anos", "1994-01-11", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro (RJ)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "174 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/249690_20210613032838_sassa.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "120", "0", "0"], "Total": ["7", "120", "0", "0"]}, {"Copa do Brasil": "1", "Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2023": ["Athletic-MG", "-", "-", "-"], "2022": ["CSA", "6", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo (E) [Cruzeiro]", "7", "0", "0"]}], "3": ["Moises Castillo Mosquera", "20 anos", "2001-05-24", "", "Col\u00f4mbia", "", "Medell\u00edn", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/783838_20220810204237_moises_mosquera.png", {"Nacional Sub-23": ["9", "764", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "961", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["21", "1749", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo [B]", "4", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"]}], "4": ["Lucas Henrique da Silva", "26 anos", "1995-02-05", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/448695_20220516010014_lucas_africo.png", {"Liga Portuguesa": ["17", "1345", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Total": ["19", "1555", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "13", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "19", "1", "0"]}], "5": ["Zainadine Abdula Mulungo Chavango J\u00fanior", "33 anos", "1988-06-24", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/121589_20220810203232_zainadine_junior.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "2466", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["29", "2556", "1", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["30", "2646", "1", "1"]}, {"Liga Mo\u00e7ambique": "2", "Ta\u00e7a de Mo\u00e7ambique": "1", "Superta\u00e7a Mo\u00e7ambique": "2"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "10", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "34", "0", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "29", "1", "1"]}], "15": ["Dejan Kerkez", "25 anos", "1996-01-20", "", "S\u00e9rvia", "", "Novi Sad", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/323246_20210206160429_dejan_kerkez_1612627469.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "61", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "152", "0", "0"], "Total": ["3", "213", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FK Napredak", "15", "1", "-"], "2021/22": ["FK Napredak", "26", "2", "-"], "2020/21": ["CD Mafra (E) [Mar\u00edtimo]", "-", "-", "-"]}], "25": ["Ren\u00ea Ferreira dos Santos", "29 anos", "1992-04-21", "", "Brasil", "", "Salvador", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/146368_20200110172448_rene_santos.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "2023", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "328", "0", "0"], "Total": ["30", "2351", "0", "0"]}, {"Liga Georgiana": "1"}, {"2022/23": ["Al Raed", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Al Raed", "26", "1", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "30", "0", "0"]}], "46": ["Andreas Karo", "24 anos", "1996-09-09", "", "Chipre", "", "Nicosia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/465356_20220215114933_andreas_karo.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "566", "0", "0"], "Serie B": ["1", "1", "0", "0"], "Coppa Italia": ["2", "67", "0", "0"], "": ["12", "634", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "168", "0", "0"], "Total": ["14", "802", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a do Chipre": "1"}, {"2022/23": ["APOEL", "15", "1", "-"], "2021/22": ["APOEL", "30", "4", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo (E) [Lazio]", "9", "0", "0"]}], "66": ["Leonardo de Andrade Silva", "23 anos", "1998-04-18", "", "Brasil", "", "Curitiba", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/547949_20220810203137_leo_andrade.png", {"Nacional Sub-23": ["8", "720", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["21", "1856", "1", "1"], "Campeonato Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "330", "1", "0"], "Total": ["33", "2996", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "13", "1", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "21", "0", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "24", "2", "1"]}], "27": ["Tim Roger S\u00f6derstr\u00f6m", "27 anos", "1994-01-04", "", "Su\u00e9cia", "", "Stockholm", "Defesa (Defesa Direito) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/331892_20210703185600_tim_soderstrom.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "275", "0", "0"], "Total": ["7", "365", "0", "0"]}, {"2\u00aa Divis\u00e3o Sueca": "2"}, {"2022": ["Brommapojkarna", "9", "1", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [B]", "1", "0", "-"]}], "45": ["F\u00e1bio Diogo Agrela Ferreira", "28 anos", "1992-07-07", "", "Portugal", "", "Calheta", "Defesa", "Esquerdo", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/242478_20210612203557_fabio_china.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "899", "0", "2"], "Campeonato Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "219", "0", "1"], "Total": ["19", "1208", "0", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "12", "0", "0"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "18", "0", "3"]}], "86": ["Marcelo Hermes", "26 anos", "1995-01-02", "", "Brasil", "", "Sarandi (RS)", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/314740_20220521040053_marcelo_hermes.png", {"Liga Portuguesa": ["27", "2121", "1", "1"], "S\u00e9rie B": ["7", "302", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "247", "0", "0"], "Total": ["37", "2670", "1", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Copa do Brasil": "1"}, {"2023": ["Crici\u00fama", "-", "-", "-"], "2022": ["Crici\u00fama", "35", "4", "2"], "2021": ["Ponte Preta", "7", "0", "-"]}], "6": ["Jean Carlos de Souza Irmer", "26 anos", "1994-09-26", "", "Brasil", "", "Taguatinga (DF) ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/419681_20220418013304_jean_irmer.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1956", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "378", "0", "0"], "Total": ["30", "2334", "0", "0"]}, {}, {"2022": ["Juventude", "26", "0", "1"], "": ["Gil Vicente", "3", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "30", "0", "0"]}], "13": ["Diego Fernando Moreno Quintero", "25 anos", "1996-02-27", "", "Col\u00f4mbia", "", "Apartad\u00f3", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/453233_20200117125309_diego_moreno.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "14", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["3", "270", "0", "0"], "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": ["19", "1380", "0", "1"], "Campeonato Portugal": ["12", "1032", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["36", "2741", "1", "1"]}, {}, {"2022": ["Envigado", "42", "7", "3"], "2021": ["Envigado", "19", "0", "1"], "": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"]}], "18": ["Franck-Yves Bambock", "26 anos", "1995-04-07", "", "Fran\u00e7a", "Camar\u00f5es", "Douala", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/148979_20220816102807_franck_bambock.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1541", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "153", "0", "1"], "Total": ["28", "1694", "0", "1"]}, {"Troph\u00e9e des Champions": "1"}, {"2022/23": ["Grenoble", "15", "0", "1"], "2021/22": ["Grenoble", "31", "0", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "28", "0", "1"]}], "7": ["Rafik Guitane", "22 anos", "1999-05-26", "", "Fran\u00e7a", "Arg\u00e9lia", "Evreux", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "164 cm", "54 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/511837_20220815130415_rafik_guitane.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1504", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "232", "0", "0"], "Total": ["30", "1736", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Stade de Reims", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo (E) [Stade de Reims]", "30", "5", "2"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo (E) [Rennes]", "30", "0", "1"]}], "10": ["Getterson Alves dos Santos", "30 anos", "1991-05-16", "", "Brasil", "", "Engenheiro Beltr\u00e3o (PR)", "Avan\u00e7ado", "Direito", "177 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/250299_20220920015439_getterson_alves.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "0"], "Liga Ar\u00e1bia Saudita": ["28", "2227", "4", "4"], "King Cup ": ["2", "168", "1", "0"], "Total": ["32", "2575", "5", "4"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1", "US Open Cup": "1", "Ta\u00e7a BH de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022": ["Oper\u00e1rio Ferrovi\u00e1rio", "9", "0", "-"], "": ["Chiangrai United", "19", "4", "-"], "2020/21": ["Al-Ain FC", "30", "5", "4"]}], "16": ["Jean Cl\u00e9ber Santos da Silva", "31 anos", "1990-04-29", "", "Brasil", "", "Santo Andr\u00e9 (SP)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/198670_20220430001158_jean_cleber.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "276", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["26", "1365", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["3", "242", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "16", "0", "0"], "Total": ["37", "1899", "1", "0"]}, {"Copa do Nordeste": "1"}, {"2022": ["Ava\u00ed", "33", "0", "-"], "2021": ["Ava\u00ed", "26", "1", "-"], "": ["Mar\u00edtimo", "8", "0", "0"]}], "44": ["Andr\u00e9 Ant\u00f3nio Ros\u00e1rio Teles", "24 anos", "1997-04-06", "", "Portugal", "", "Funchal", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/366246_20191023192621_andre_teles.png", {"Nacional Sub-23": ["3", "211", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["13", "931", "2", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "31", "0", "0"], "Total": ["17", "1173", "2", "4"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"], "": ["Mar\u00edtimo [B]", "3", "1", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "3", "0", "0"]}], "60": ["Pedro Henrique Rocha Pel\u00e1gio", "21 anos", "2000-04-21", "", "Portugal", "", "Funchal", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/629350_20210626010422_pedro_pelagio.png", {"Liga Portuguesa": ["23", "1387", "0", "1"], "Nacional Sub-23": ["1", "81", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["2", "167", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "121", "0", "0"], "Total": ["28", "1756", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Pafos FC (E) [Mar\u00edtimo]", "-", "-", "-"], "": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "25", "0", "1"]}], "80": ["Marcelo Ant\u00f4nio de Oliveira", "24 anos", "1996-07-17", "", "Brasil", "", "Cascavel (PR)", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/474259_20220904000337_marcelinho.png", {"Nacional Sub-23": ["2", "168", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "11", "0", "0"], "S\u00e9rie B": ["17", "970", "4", "1"], "II Liga": ["3", "26", "0", "0"], "Total": ["23", "1175", "6", "1"]}, {}, {"2022": ["Paysandu (E) [Londrina]", "11", "1", "-"], "": ["Londrina", "12", "0", "-"], "2021": ["Londrina", "17", "4", "1"]}], "11": ["Fran\u00e7ois-Xavier Fumu Tamuzo", "26 anos", "1995-04-03", "", "Fran\u00e7a", "Rep.Dem. do Congo", "Auxerre", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/406525_20220815182018_fumu_tamuzo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "308", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "61", "0", "0"], "Total": ["14", "459", "1", "0"]}, {"National 1": "1", "Coupe Gambardella": "1"}, {"2022/23": ["Laval", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Laval", "13", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "13", "0", "0"]}], "12": ["Jos\u00e9 Edgar Andrade da Costa", "34 anos", "1987-04-14", "", "Portugal", "", "C\u00e2mara de Lobos", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/110909_20220810204607_edgar_costa.png", {"Liga Portuguesa": ["22", "1140", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "126", "0", "0"], "Total": ["25", "1266", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "13", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "27", "1", "2"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "25", "0", "0"]}], "14": ["Faiq ibni Prince Jefri Bolkiah", "23 anos", "1998-05-09", "", "Brunei", "Estados Unidos", "", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/422774_20211224155253_jefri_bolkiah.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "45", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["2", "46", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Chonburi", "7", "1", "-"], "2021/22": ["Chonburi", "14", "0", "4"], "": ["Mar\u00edtimo [B]", "2", "0", "-"]}], "17": ["Fel\u00edcio Mendes Jo\u00e3o Milson", "21 anos", "1999-10-12", "", "Angola", "", "Luanda", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/621402_20211114001104_milson.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "599", "1", "1"], "Nacional Sub-23": ["1", "35", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "146", "0", "0"], "": ["24", "780", "1", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "3", "0", "0"], "Total": ["25", "783", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Nizhny Novgorod", "21", "2", "2"], "2021/22": ["Nizhny Novgorod", "8", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"]}], "23": ["R\u00faben Daniel Fonseca Macedo", "25 anos", "1996-03-09", "", "Portugal", "Su\u00ed\u00e7a", "Amarante", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "171 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/160899_20220810211324_ruben_macedo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["18", "811", "0", "1"], "Campeonato Portugal": ["2", "141", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "175", "0", "0"], "Total": ["22", "1127", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Nacional", "17", "1", "-"], "2021/22": ["Nacional", "10", "0", "1"], "": ["Mar\u00edtimo", "8", "0", "1"]}], "34": ["Johnson Oppong Owusu", "23 anos", "1998-02-05", "", "Gana", "", "Accra", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/696409__20200831012805_johnson_owusu.jpg", {"Nacional Sub-23": ["15", "1266", "4", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "25", "1", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "49", "0", "1"], "Total": ["19", "1520", "6", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Camacha", "9", "0", "-"], "": ["Zl\u00edn", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"]}], "79": ["Umaro Bald\u00e9", "22 anos", "1999-06-23", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Amadora", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "181 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/226510_20220813200403_umaro_balde.png", {"Nacional Sub-23": ["12", "748", "3", "0"], "Campeonato Portugal": ["15", "548", "1", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "96", "0", "0"], "Total": ["29", "1392", "4", "0"]}, {"Liga 3": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Vilafranquense", "16", "1", "-"], "2021/22": ["Torreense (E) [Vilafranquense]", "11", "2", "-"], "": ["Vilafranquense", "17", "0", "-"]}], "9": ["Rodrigo Cunha Pereira de Pinho", "30 anos", "1991-05-30", "", "Brasil", "Alemanha", "Henstedt-Ulzburg", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/392306_20220916101926_rodrigo_pinho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["18", "1238", "9", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "269", "6", "1"], "Total": ["21", "1507", "15", "1"]}, {"Campeonato Carioca 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "7", "0", "1"], "": ["Benfica [B]", "2", "3", "1"], "2021/22": ["Benfica", "3", "1", "0"]}], "20": ["Jefferson Pessanha Agostinho", "21 anos", "2000-03-13", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "191 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/668981_20210111223842_kibe.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "90", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["7", "534", "11", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "900", "6", "3"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "166", "1", "0"], "Total": ["24", "1690", "18", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Canelas 2010 (E) [Mar\u00edtimo]", "10", "3", "2"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo [B]", "7", "2", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [S23]", "20", "10", "1"]}], "70": ["Ali Alipourghara", "25 anos", "1995-11-11", "", "Ir\u00e3o", "", "Qaem Shahr", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/365494_20220803185506_ali_alipour.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1146", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "148", "0", "0"], "Total": ["29", "1294", "2", "1"]}, {"Liga Iraniana": "4", "Ta\u00e7a Iraniana": "2"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "15", "3", "1"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "36", "8", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "29", "2", "1"]}], "95": ["Diederrick Joel Tagueu Tadjo", "27 anos", "1993-12-06", "", "Camar\u00f5es", "Brasil", "Nkongsamba", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/401043_20220810204043_joel_tagueu.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2256", "9", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "365", "1", "1"], "Total": ["36", "2621", "10", "4"]}, {"Campeonato Paulista ": "1", "Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "16", "1", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "25", "9", "0"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "36", "10", "4"]}], "98": ["Jos\u00e9 Marcelo Ferreira Marques", "22 anos", "1998-08-31", "", "Portugal", "", "Funchal", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/608967_20220807153431_marcelo_marques_1659882871.png", {"Nacional Sub-23": ["18", "963", "5", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "10", "0", "0"], "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "24", "1", "0"], "Total": ["21", "997", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["UD Oliveirense", "8", "0", "-"], "2021/22": ["UD Oliveirense", "21", "5", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "1", "0", "0"]}], "8": ["Jorge Iv\u00e1n Correa", "28 anos", "1993-04-04", "", "Argentina", "", "San Antonio de Padua", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "170 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/164242_20210626015051_jorge_correa.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "1385", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "186", "0", "0"], "Total": ["34", "1571", "0", "1"]}, {"Supercopa Argentina": "1"}, {"2022": ["Oriente Petrolero", "20", "4", "1"], "": ["Neftchi", "2", "0", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "10", "5", "19", "27-47"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["4", "3", "0", "1", "8-6"], "": ["38", "13", "5", "20", "35-53"]}, {"Nome": ["Club Sport Mar\u00edtimo"], "Alcunhas": ["Maritimistas, Verde-rubros"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Madeira"], "Presidente": ["Rui Fontes"], "Morada": ["Rua Campo do Mar\u00edtimo,\n9020-073 Funchal\n"], "Site Oficial": ["http://csmaritimo.org.pt/"], "E-mail": ["geral@csmaritimo.pt"], "Rankings": ["332", "115"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1910-09-20"], "Cidade": ["Funchal"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Puma"], "Patroc\u00ednio": ["Coral"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["417"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/12_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=12&epoca_id=150"], "Rio Ave": ["16", "", "Rio Ave", "34", "34", "7", "13", "14", "25", "40", "-15", "a", "/equipa.php?id=31&epoca_id=150", {"1": ["Pawel Kieszek", "37 anos", "1984-04-16", "", "Pol\u00f3nia", "", "Warszawa", "Guarda Redes", "Direito", "187 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/35075_20220404204148_pawel_kieszek.png", {"Europa League [Qual.]": ["3", "330", "3", "0"], "Liga Portuguesa": ["34", "3060", "40", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Liguilha": ["2", "180", "5", "0"], "Total": ["40", "3660", "50", "0"]}, {"UEFA Intertoto Cup": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2021/22": ["Wisla Krak\u00f3w", "15", "0", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "40", "0", "0"], "2019/20": ["Rio Ave", "34", "0", "0"]}], "22": ["Leonardo da Silva Vieira", "30 anos", "1990-09-22", "", "Brasil", "", "Suzano", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/53979_leo_vieira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["0", "0", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["2", "180", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Copa do Brasil": "1"}, {"2023": ["Inter de Limeira", "-", "-", "-"], "": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Rio Ave", "6", "0", "0"]}], "74": ["Audenirton Soares da Silva", "21 anos", "2000-05-15", "", "Brasil", "", "Pindoretama", "Guarda Redes", "Direito", "197 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/543361_20220803214957_magrao.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "450", "9", "0"], "Campeonato Portugal": ["14", "1260", "18", "0"], "Total": ["19", "1710", "27", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "": ["Rio Ave [S23]", "25", "0", "-"]}], "94": ["Diogo Guilhermino Babo Figueiredo", "20 anos", "2001-03-21", "", "Portugal", "", "", "Guarda Redes", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/449848_20220908164028_diogo_figueiredo_1662651628.png", {"Nacional Sub-23": ["8", "720", "10", "0"], "Campeonato Portugal": ["3", "270", "3", "0"], "Total": ["11", "990", "13", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CDC Montalegre", "4", "0", "-"], "2021/22": ["CDC Montalegre", "12", "0", "-"], "": ["Junior Sevan", "5", "0", "-"]}], "98": ["Carlos Reinaldo Moreira Alves", "23 anos", "1998-02-18", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Guarda Redes", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/406966_20220823194315_carlos_alves.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "450", "5", "0"], "Total": ["6", "540", "6", "0"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["UD Leiria", "6", "0", "-"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932", "24", "0", "-"], "2020/21": ["Trofense (E) [Rio Ave]", "4", "0", "-"]}], "12": ["J\u00fanio Ricardo da Rocha", "24 anos", "1997-02-27", "", "Brasil", "", "Baixo Gand\u00fa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "182 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/395002_junio_rocha.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "450", "5", "0"], "Total": ["6", "540", "6", "0"]}, {"Copa do Nordeste": "1"}, {"2021/22": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "2019/20": ["Rio Ave", "10", "0", "0"]}], "20": ["Jo\u00e3o Pedro Loureiro da Costa", "21 anos", "2000-03-26", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/529031_20220803215328_costinha.png", {"Nacional Sub-23": ["3", "235", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "535", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["6", "540", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["19", "1400", "4", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "38", "3", "5"], "2020/21": ["Rio Ave", "10", "0", "0"]}], "25": ["Ivo Daniel Ferreira Mendon\u00e7a Pinto", "31 anos", "1990-01-07", "", "Portugal", "", "Lourosa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "184 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/51402_20211119115717_ivo_pinto.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["3", "289", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["26", "2292", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "1"], "Liguilha": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["33", "2896", "0", "1"]}, {"Liga Croata": "4", "Ta\u00e7a Croata": "1", "Championship": "1"}, {"2022/23": ["Fortuna Sittard", "13", "0", "3"], "2021/22": ["Fortuna Sittard (E) [Dinamo Zagreb]", "24", "0", "-"], "2020/21": ["Rio Ave (E) [Dinamo Zagreb]", "33", "0", "1"]}], "4": ["N\u00e9lson Macedo Monte", "25 anos", "1995-07-20", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/110741_20220812231656_nelson_monte.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "120", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["16", "822", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "90", "0", "0"], "Liguilha": ["2", "100", "0", "0"], "Total": ["21", "1132", "0", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Almer\u00eda", "-", "-", "-"], "": ["Dnipro-1", "9", "0", "1"]}], "6": ["Toni Borevkovic", "24 anos", "1997-06-18", "", "Cro\u00e1cia", "", "Slavonski Brod", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/479075_20220620132204_toni_borevkovic.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["3", "330", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "2832", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "270", "0", "0"], "Liguilha": ["1", "80", "0", "0"], "Total": ["39", "3512", "0", "1"]}, {"Segunda Liga Croata": "1"}, {"2022/23": ["Hajduk Split (E) [Vit\u00f3ria SC]", "9", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "29", "0", "1"], "2020/21": ["Rio Ave", "39", "0", "1"]}], "28": ["Nando Zen Pijnaker", "22 anos", "1999-02-25", "", "Nova Zel\u00e2ndia", "Pa\u00edses Baixos", "Brummen", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/674813_20220710002710_nando_pijnaker.jpg", {"Nacional Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "990", "0", "0"], "": ["7", "660", "0", ""], "Jogos Ol\u00edmpicos": ["4", "390", "0", "0"], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["20", "1830", "0", "0"]}, {"Liga Nova Zel\u00e2ndia": "1"}, {"2022": ["Sligo Rovers (E) [Rio Ave]", "34", "1", "1"], "": ["FC Helsingor (E) [Rio Ave]", "1", "0", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "0", "-", "-"]}], "33": ["Aderllan Leandro de Jesus Santos", "32 anos", "1989-04-09", "", "Brasil", "", "Salgueiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/150755_20220803215425_aderllan_santos.png", {"Europa League [Qual.]": ["3", "330", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "2790", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "180", "0", "0"], "Liguilha": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["40", "3480", "2", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "1", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "36", "5", "1"], "2020/21": ["Rio Ave", "40", "2", "0"]}], "92": ["Lu\u00eds Carlos Veloso Pereira", "20 anos", "2001-01-06", "", "Portugal", "", "Lousado", "Defesa (Defesa Central)", "Direito/Esquerdo", "181 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/550010_20220725150437_luca.png", {"Nacional Sub-23": ["6", "523", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["18", "1620", "1", "0"], "Total": ["24", "2143", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gondomar SC", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Rio Ave [S23]", "23", "6", "-"], "2020/21": ["Rio Ave [B]", "18", "1", "-"]}], "93": ["Diogo Jo\u00e3o Miranda Bianchi Reis dos Santos", "24 anos", "1997-04-11", "", "Portugal", "", "Paredes", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/918972__20220804231028_diogo_bianchi.jpg", {"Campeonato Portugal": ["18", "1620", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Total": ["20", "1830", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Rebordosa AC", "9", "0", "-"], "2021/22": ["SC Espinho", "10", "1", "-"], "2020/21": ["Vilaverdense FC", "19", "1", "-"]}], "17": ["F\u00e1bio Alexandre Silva Coentr\u00e3o", "33 anos", "1988-03-11", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/19171_20211007093332_fabio_coentrao.jpg", {"c": ["Nacional", "[2007/2008]", "16", "4"]}, {"Campeonato do Mundo de Clubes": "2", "Superta\u00e7a Europeia": "1", "Liga dos Campe\u00f5es": "2", "Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "3", "Liga Espanhola": "2", "Supercopa de Espa\u00f1a": "1", "Copa del Rey": "1"}, {"2020/21": ["Rio Ave", "15", "2", "0"], "2018/19": ["Rio Ave", "23", "0", "4"], "2017/18": ["Sporting (E) [Real Madrid]", "44", "1", "4"]}], "2": ["Matheus Reis de Lima", "26 anos", "1995-02-18", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista (SP)", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/395702_20220907200444_matheus_reis.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "210", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["15", "538", "0", "0"], "Total": ["17", "748", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "22", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "44", "2", "2"], "2020/21": ["Sporting (E) [Rio Ave]", "15", "0", "0"]}], "24": ["Pedro Miguel Gaspar Amaral", "23 anos", "1997-08-25", "", "Portugal", "", "Sintra", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/155269_20220803215416_pedro_amaral.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1768", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Liguilha": ["1", "62", "0", "0"], "Total": ["32", "2010", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "13", "1", "2"], "2021/22": ["Rio Ave", "33", "0", "7"], "2020/21": ["Rio Ave", "32", "0", "1"]}], "36": ["S\u00e1vio Ant\u00f4nio Alves", "26 anos", "1995-05-26", "", "Brasil", "", "Araraquara", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/444110_20220803171618_savio.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "520", "0", "1"], "Liguilha": ["2", "118", "0", "0"], "Total": ["12", "638", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Brasileiro S\u00e9rie D": "1"}, {"2022": ["Goi\u00e1s (E) [Rio Ave]", "11", "0", "1"], "": ["Rio Ave", "15", "0", "4"], "2020/21": ["Rio Ave", "12", "0", "1"]}], "5": ["Filipe Augusto Carvalho Souza", "27 anos", "1993-08-12", "", "Brasil", "", "Itambe", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/240718_20210112151527_filipe_augusto.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["3", "330", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["25", "2028", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Liguilha": ["2", "99", "0", "0"], "Total": ["31", "2547", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2"}, {"2021/22": ["Damac FC", "11", "2", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "31", "0", "0"], "2019/20": ["Rio Ave", "35", "5", "5"]}], "18": ["Judilson Mamadu Tuncara Gomes", "29 anos", "1991-09-29", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Cac\u00e9m", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/55684_20220927150545_pele.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1858", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Liguilha": ["2", "159", "0", "0"], "": ["28", "2107", "2", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "307", "1", "0"], "Total": ["32", "2414", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Monaco]", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Monaco", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Rio Ave (E) [Monaco]", "28", "2", "1"]}], "23": ["Nikola Jambor", "25 anos", "1995-09-25", "", "Cro\u00e1cia", "", "Koprivnica", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/418999_20210112151702_nikola_jambor.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["3", "87", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "342", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["10", "519", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Slaven", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "8", "0", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "10", "1", "0"]}], "91": ["Nuno Alexandre da Silva", "22 anos", "1999-04-09", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "175 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/800269__20210707134053_nuno_silva.jpg", {"Nacional Sub-23": ["4", "180", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["18", "1442", "0", "0"], "Total": ["22", "1622", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Maria da Fonte", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Fafe", "11", "1", "1"], "2020/21": ["Rio Ave", "0", "-", "-"]}], "10": ["Anderson Emanuel Castelo Branco da Cruz", "25 anos", "1996-04-09", "", "Angola", "Portugal", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/369187_20220713100154_anderson_cruz.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "150", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "80", "0", "0"], "Liguilha": ["1", "29", "0", "0"], "": ["10", "259", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["11", "323", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Angolana": "1", "Ta\u00e7a de Angola": "1"}, {"2022/23": ["Petro de Luanda (E) [Rio Ave]", "14", "1", "-"], "2021/22": ["Petro de Luanda (E) [Rio Ave]", "21", "0", "3"], "": ["Rio Ave", "1", "0", "0"]}], "11": ["Francisco de Oliveira Geraldes", "26 anos", "1995-04-18", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/80619_20220803214706_francisco_geraldes.png", {"Europa League [Qual.]": ["3", "226", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["32", "1916", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "226", "0", "0"], "Total": ["38", "2368", "1", "2"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "13", "1", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "36", "2", "3"], "": ["Rio Ave", "1", "0", "0"]}], "8": ["Ricardo Jos\u00e9 Vaz Alves Monteiro", "37 anos", "1983-10-07", "", "Portugal", "", "Gesta\u00e7\u00f4, Bai\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/18994_20210112151543_tarantini.jpg", {"c": ["SC Covilh\u00e3", "[2001/2002>2005/2006]", "109", "17"]}, {"II Divis\u00e3o B": "1"}, {"2020/21": ["Rio Ave", "33", "1", "1"], "2019/20": ["Rio Ave", "39", "5", "0"], "2018/19": ["Rio Ave", "30", "1", "2"]}], "16": ["Gon\u00e7alo Rosa Gon\u00e7alves Pereira Rodrigues", "23 anos", "1997-07-18", "", "Portugal", "", "Faro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "167 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/155276_20220803215733_guga_rodrigues.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1462", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "9", "0", "0"], "Liguilha": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["28", "1561", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "2", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "40", "3", "8"], "2020/21": ["Rio Ave", "21", "0", "1"]}], "27": ["R\u00faben Filipe dos Santos Vieira de Sousa Gon\u00e7alves", "22 anos", "1998-12-23", "", "Portugal", "", "Valongo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/418433_20220907151501_ruben_goncalves_1662560101.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "II Liga": ["19", "985", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "147", "1", "0"], "Total": ["23", "1222", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Varzim", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria FC (E) [Rio Ave]", "10", "0", "3"], "": ["Rio Ave", "16", "1", "0"]}], "80": ["Diogo Emanuel Pinto Teixeira", "22 anos", "1999-01-20", "", "Portugal", "B\u00e9lgica", "Marco de Canaveses", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/230161_20220908164027_diogo_teixeira_1662651627.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "24", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["3", "164", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "372", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "43", "0", "0"], "Total": ["10", "603", "0", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["CDC Montalegre", "12", "2", "2"], "2021/22": ["AD Sanjoanense", "6", "0", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "2", "0", "0"]}], "14": ["Lucas Domingues Piaz\u00f3n", "27 anos", "1994-01-20", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/120758_20220413200214_lucas_piazon.png", {"Europa League": ["2", "88", "0", "0"], "Europa League [Qual.]": ["3", "279", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["28", "1354", "6", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["5", "311", "2", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["39", "2039", "8", "5"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Torneio Maurice Revello": "1", "Sudamericano Sub-17": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "FA Youth Cup": "1"}, {"2022": ["Botafogo (E) [SC Braga]", "19", "1", "-"], "": ["SC Braga", "15", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "27", "6", "5"]}], "45": ["Leandro da Silva Alves", "22 anos", "1999-01-16", "", "Brasil", "", "Pen\u00e1polis", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/593991_20210317122047_leandro_silva_1615983647.jpg", {"Nacional Sub-23": ["2", "148", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "13", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["11", "918", "2", "1"], "Total": ["14", "1079", "2", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2021/22": ["Rio Ave [S23]", "6", "1", "-"], "": ["Rio Ave", "1", "0", "0"], "2020/21": ["Rio Ave", "1", "0", "0"]}], "64": ["Rafael Euclides Soares Camacho", "21 anos", "2000-05-22", "", "Portugal", "Angola", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/88339_20220916231318_rafael_camacho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "670", "3", "0"], "Campeonato Portugal": ["7", "541", "1", "0"], "Total": ["18", "1211", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Aris (E) [Sporting]", "15", "1", "-"], "2021/22": ["B SAD (E) [Sporting]", "17", "0", "1"], "2020/21": ["Rio Ave (E) [Sporting]", "11", "3", "0"]}], "70": ["Gabriel Airton de Souza", "25 anos", "1996-03-29", "", "Brasil", "", "Ara\u00e7atuba", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/453377_20220912134857_gabrielzinho.png", {"Europa League [Qual.]": ["3", "35", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["18", "517", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "149", "1", "1"], "Liguilha": ["1", "12", "0", "0"], "Total": ["25", "713", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Al Wasl", "10", "2", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "38", "7", "5"], "2020/21": ["Rio Ave", "25", "1", "1"]}], "7": ["Jacinto Muondo Dala", "24 anos", "1996-07-13", "", "Angola", "", "Luanda", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/449734_20210112151920_gelson_dala.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["2", "50", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["31", "2511", "3", "5"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "160", "2", "0"], "Liguilha": ["2", "180", "0", "0"], "": ["38", "2901", "6", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "176", "0", "0"], "Total": ["40", "3077", "6", "5"]}, {"Liga Angolana": "1"}, {"2022/23": ["Al-Wakrah", "7", "8", "1"], "2021/22": ["Al-Wakrah (E) [Rio Ave]", "23", "19", "-"], "2020/21": ["Rio Ave", "38", "6", "5"]}], "9": ["Bruno Daniel Pereira Castro Moreira", "33 anos", "1987-09-06", "", "Portugal", "", "Landim", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/36138_20210629124558_bruno_moreira.png", {"c": ["Varzim", "[2007/2008>2010/2011]", "77", "16"]}, {"Liga Intercalar": "1", "Liga Tail\u00e2ndia": "1", "Superta\u00e7a Tail\u00e2ndia": "1"}, {"2021/22": ["Trofense", "18", "1", "1"], "2020/21": ["Portimonense", "16", "0", "0"], "": ["Rio Ave", "12", "1", "0"]}], "19": ["Ronan David Jer\u00f4nimo", "26 anos", "1995-04-22", "", "Brasil", "", "Pira\u00faba", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "195 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/390163_ronan_david.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "375", "0", "0"], "Liguilha": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["14", "420", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2021/22": ["Rio Ave", "17", "3", "3"], "2020/21": ["Rio Ave", "14", "0", "0"], "2019/20": ["CD Tondela (E) [Rio Ave]", "12", "5", "-"]}], "37": ["Manuel Maria Melo Machado Cerejeira Namora", "23 anos", "1998-02-12", "", "Portugal", "", "Porto", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/417268_20220907150527_manuel_namora.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "311", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "14", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["13", "1091", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "13", "0", "0"], "Total": ["20", "1429", "5", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Felgueiras 1932 (E) [Boavista]", "3", "1", "-"], "2021/22": ["Boavista", "2", "0", "0"], "2020/21": ["Rio Ave", "3", "0", "0"]}], "77": ["Andr\u00e9 Filipe Ferreira Coelho Pereira", "26 anos", "1995-05-05", "", "Portugal", "", "Porto", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/217215_20220803220510_andre_pereira.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "363", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "78", "0", "0"], "Total": ["12", "441", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "2"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "2", "0", "0"], "": ["Rio Ave [S23]", "2", "0", "-"]}], "89": ["Sa\u00efd Ahmed Sa\u00efd", "28 anos", "1993-04-20", "", "Gana", "It\u00e1lia", "Kumasi", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "181 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/271943_20211015125932_ahmed_said.jpg", {"Nacional Sub-23": ["2", "120", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["8", "424", "1", "0"], "Total": ["10", "544", "2", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Arges", "28", "3", "2"], "2020/21": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "": ["Rio Ave [B]", "8", "1", "-"]}], "21": ["Carlos Manuel Cardoso Man\u00e9", "27 anos", "1994-03-11", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "173 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/74340_20220106150951_carlos_mane.png", {"Europa League [Qual.]": ["3", "319", "0", "2"], "Liga Portuguesa": ["32", "2363", "6", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "189", "0", "1"], "Liguilha": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["40", "3051", "6", "5"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "2. Bundesliga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Kayserispor", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Kayserispor", "35", "2", "-"], "": ["Rio Ave", "2", "0", "0"]}], "40": ["Ryotaro Meshino", "23 anos", "1998-06-18", "", "Jap\u00e3o", "", "Osaka", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "171 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/506186_20220516005720_ryotaro_meshino.png", {"Europa League [Qual.]": ["1", "41", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["19", "465", "3", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "69", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "124", "1", "0"], "Liguilha": ["2", "91", "0", "0"], "Total": ["25", "790", "4", "0"]}, {}, {"2022": ["Gamba Osaka", "13", "2", "-"], "": ["Estoril Praia (E) [Manchester City]", "11", "1", "-"], "2020/21": ["Rio Ave (E) [Manchester City]", "24", "4", "0"]}]}, {"Europa League [Qual.]": ["3", "1", "2", "0", "5-3"], "Liga Portuguesa": ["34", "7", "13", "14", "25-40"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "2", "0", "1", "5-4"], "Liguilha I/II Div.": ["2", "0", "0", "2", "0-5"], "": ["42", "10", "15", "17", "35-52"]}, {"Nome": ["Rio Ave Futebol Clube"], "Alcunhas": ["Vilacondenses; Rioavistas"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Porto"], "Presidente": ["Ant\u00f3nio Silva Campos"], "Morada": ["Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, 35\nApartado 42\n4481-909 Vila do Conde\nPortugal\nTelefone: 252640590\nFax: 252640599\n"], "Site Oficial": ["http://rioavefc.pt"], "E-mail": ["geral@rioavefc.pt"], "Rankings": "221", "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1939-05-10"], "Cidade": ["Vila do Conde"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Puma"], "Patroc\u00ednio": ["Solverde.pt"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["0918"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/31_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=31&epoca_id=150"], "Farense": ["17", "", "Farense", "31", "34", "7", "10", "17", "31", "48", "-17", "a", "/equipa.php?id=10&epoca_id=150", {"1": ["Hugo Miguel Barreto Henriques Marques", "35 anos", "1986-01-15", "", "Angola", "Portugal", "F\u00e3o", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/811538__20210813160812_hugo_marques.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "400", "7", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "": ["7", "490", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["4", "360", "2", "0"], "Total": ["11", "850", "11", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Petro de Luanda", "13", "0", "-"], "": ["Cape Town City", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Cape Town City", "29", "0", "-"]}], "3": ["Ant\u00f3nio Alberto Bastos Pimparel", "39 anos", "1982-05-01", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Guarda Redes", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/20355_20220330152447_beto.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "990", "16", "0"], "II Liga": ["13", "1170", "16", "0"], "Total": ["24", "2160", "32", "0"]}, {"UEFA Nations League": "1", "Europa League": "4", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Liga Romena": "1"}, {"2022": ["HIFK Helsinki", "12", "0", "-"], "2020/21": ["Farense", "11", "0", "-"], "": ["Leix\u00f5es", "13", "0", "-"]}], "12": ["Rafael Garcia Tonioli Defendi", "37 anos", "1983-12-22", "", "Brasil", "Portugal", "Ribeir\u00e3o Preto", "Guarda Redes", "Direito", "191 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/42025_20220803171540_rafael_defendi_1659543340.png", {"Liga Portuguesa": ["19", "1665", "26", "0"], "Total": ["19", "1665", "26", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Farense", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Farense", "24", "0", "-"], "2020/21": ["Farense", "19", "0", "-"]}], "33": ["M\u00e1rio Ricardo Silva Velho", "22 anos", "1998-08-20", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/227413_20220803171541_ricardo_velho_1659543341.png", {"Liga Portuguesa": ["19", "1665", "26", "0"], "Total": ["19", "1665", "26", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Farense", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Farense", "15", "0", "-"], "": ["Farense [S23]", "3", "0", "-"]}], "24": ["Ricardo Jos\u00e9 Ara\u00fajo Ferreira", "28 anos", "1992-11-25", "", "Canad\u00e1", "Portugal", "Missisauga", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/74740_ricardo_ferreira.jpg", {"": ["Canad\u00e1", "", "1", "0"], "c": ["Milan", "[2011/2012]", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2020/21": ["Farense", "1", "0", "-"], "2019/20": ["B SAD", "5", "0", "-"], "2018/19": ["SC Braga", "0", "-", "-"]}], "78": ["Carlos Alexandre Reis Pinto ", "22 anos", "1998-07-08", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/413238_20220118092123_alex_pinto.jpg", {"Liga Portuguesa": ["15", "1044", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["16", "1089", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC DAC 1904", "13", "0", "4"], "2021/22": ["FC DAC 1904", "10", "0", "-"], "": ["Farense", "7", "0", "-"]}], "84": ["Tom\u00e1s Franco Tavares", "20 anos", "2001-03-07", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "184 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/413293_20211227134522_tomas_tavares.jpg", {"Liga Portuguesa": ["18", "1553", "0", "0"], "La Liga": ["3", "62", "0", "0"], "II Liga": ["3", "212", "0", "0"], "Copa del Rey": ["2", "176", "0", "0"], "": ["4", "367", "0", ""], "Euro U21": ["1", "120", "0", "0"], "Qual. Euro U21": ["3", "247", "0", "0"], "Total": ["30", "2370", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Basel (E) [Benfica]", "28", "1", "4"], "2020/21": ["Farense (E) [Benfica]", "18", "0", "-"]}], "4": ["C\u00e9sar Henrique Martins", "28 anos", "1992-12-28", "", "Brasil", "", "Mairinque", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/820252__20210910151727_cesar_martins.jpg", {"Liga Portuguesa": ["16", "1325", "1", "0"], "Liga Boliviana": ["13", "1053", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "55", "0", "0"], "Total": ["30", "2433", "2", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Boliviana": "1"}, {"2022": ["Bol\u00edvar", "34", "3", "-"], "2021": ["Bol\u00edvar", "13", "1", "-"], "": ["Farense", "17", "1", "-"]}], "25": ["Andr\u00e9 Almeida Pinto", "31 anos", "1989-10-05", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "194 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/46702_20211101235657_andre_pinto.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "778", "1", "0"], "Total": ["12", "778", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2021/22": ["Dinamo Bucuresti", "9", "0", "-"], "2020/21": ["Farense", "12", "1", "-"], "2019/20": ["Al Fateh", "14", "0", "1"]}], "41": ["C\u00e1ssio Fernando Scheid", "27 anos", "1994-01-03", "", "Brasil", "", "Arroio do Meio", "Defesa", "Esquerdo", "186 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/454744_20220106215342_cassio_scheid.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "812", "0", "0"], "Total": ["11", "812", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["BG Pathum United", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Varzim", "36", "1", "-"], "2020/21": ["Farense", "11", "0", "-"]}], "95": ["Eduardo Ferreira dos Santos", "25 anos", "1995-11-24", "", "Brasil", "", "Coaraci, BA", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/461880_20221121174330_eduardo_mancha.jpg", {"Liga Portuguesa": ["22", "1831", "2", "0"], "Total": ["22", "1831", "2", "0"]}, {"Emperor\u00b4s Cup All-Japan Tournament": "1"}, {"2022": ["Ventforet Kofu", "13", "0", "-"], "": ["Farense", "22", "1", "-"], "2020/21": ["Farense", "22", "2", "-"]}], "30": ["Abner Felipe Souza de Almeida", "25 anos", "1996-05-30", "", "Brasil", "Espanha", "Londrina (PR)", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/349062_20220803171542_abner_felipe_1659543342.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "1225", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["15", "1315", "0", "1"]}, {"Copa do Brasil": "1", "Torneio Maurice Revello": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "14", "1", "-"], "2021/22": ["Farense", "33", "0", "1"], "2020/21": ["Farense", "15", "0", "1"]}], "92": ["F\u00e1bio Alexandre da Silva Nunes", "28 anos", "1992-07-24", "", "Portugal", "", "Portim\u00e3o", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/808553__20210804094728_fabio_nunes.jpg", {"Liga Portuguesa": ["22", "1820", "0", "0"], "Total": ["22", "1820", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Widzew Lodz", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Widzew Lodz", "27", "2", "1"], "2020/21": ["Farense", "22", "0", "-"]}], "-": ["\u00c2ngelo Rafael Oliveira Sousa Taveira", "21 anos", "2000-05-13", "", "Portugal", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/681348_angelo_taveira.png", {"Campeonato Portugal": ["12", "403", "0", "0"], "Total": ["12", "403", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Farense [S23]", "8", "1", "-"], "2021/22": ["Farense [S23]", "22", "4", "-"], "": ["Farense", "1", "0", "-"]}], "17": ["Miguel Bandarra Rodrigues", "25 anos", "1996-01-17", "", "Portugal", "", "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "Defesa (Defesa Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "182 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/247828_20220803171541_miguel_bandarra_1659543341.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "117", "0", "0"], "Total": ["6", "117", "0", "0"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "15", "0", "1"], "2021/22": ["Farense", "27", "1", "2"], "": ["Farense [S23]", "1", "0", "-"]}], "6": ["Filipe Joaquim Melo Silva", "31 anos", "1989-11-03", "", "Portugal", "", "Santa Maria de Lamas", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/925108__20220824225421_filipe_melo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "481", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["10", "526", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "2"}, {"2022/23": ["U. Lamas", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Vilafranquense", "15", "0", "-"], "2020/21": ["Farense", "10", "0", "-"]}], "13": ["Jorge Bra\u00edma Cand\u00e9 Nogueira", "25 anos", "1995-12-22", "", "Guin\u00e9-Bissau", "", "Bissau", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/554773_bura.png", {"Liga Portuguesa": ["15", "782", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "35", "0", "0"], "": ["16", "817", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["3", "244", "0", "0"], "Total": ["19", "1061", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2021/22": ["Farense", "18", "0", "-"], "2020/21": ["Farense", "16", "0", "-"], "2019/20": ["Farense", "13", "0", "-"]}], "14": ["Fabr\u00edcio Isidoro Fonseca de Jesus", "29 anos", "1992-01-28", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/133046_20220803171540_fabricio_isidoro_1659543340.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1578", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["26", "1623", "2", "0"]}, {"Goiano 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Farense", "34", "4", "1"], "2020/21": ["Farense", "26", "2", "-"]}], "29": ["Cl\u00e1udio Falc\u00e3o Santos", "26 anos", "1994-07-03", "", "Brasil", "", "Aquidauana", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/391764_20220803171542_claudio_falcao_1659543342.png", {"Liga Portuguesa": ["20", "1318", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["21", "1408", "0", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Nacional Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "14", "2", "2"], "2021/22": ["Farense", "27", "1", "-"], "": ["Farense [S23]", "2", "0", "-"]}], "47": ["Jonatan Lucca", "27 anos", "1994-06-02", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Santa Maria", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "184 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/267766_jonatan_lucca.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1857", "1", "2"], "Total": ["25", "1857", "1", "2"]}, {}, {"2021/22": ["Farense", "26", "0", "1"], "2020/21": ["Farense", "25", "1", "2"], "2019/20": ["Farense", "8", "0", "1"]}], "23": ["Ryan Stewart Gauld", "25 anos", "1995-12-16", "", "Esc\u00f3cia", "", "Aberdeen", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "169 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/223931_20211103212303_ryan_gauld.png", {"MLS": ["19", "1399", "4", "5"], "Liga Portuguesa": ["33", "2867", "9", "7"], "Canadian Championship": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["54", "4446", "15", "12"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Canadian Championship": "1"}, {"2022": ["Vancouver Whitecaps", "32", "8", "6"], "2021": ["Vancouver Whitecaps", "20", "6", "5"], "": ["Farense", "34", "9", "7"]}], "5": ["Amine Mehdi Oudrhiri Idrissi", "28 anos", "1992-11-04", "", "Fran\u00e7a", "Marrocos", "Ermont", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/280505_20220803215749_amine_oudrhiri.png", {"Liga Portuguesa": ["32", "2755", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["33", "2845", "0", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "8", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "12", "0", "0"], "": ["Farense", "13", "0", "1"]}], "10": ["Madi Queta", "22 anos", "1998-10-21", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Bissau", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/288913_madi_queta.png", {"Liga Portuguesa": ["21", "959", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["22", "1004", "0", "2"]}, {"U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Cherno More", "17", "1", "1"], "2021/22": ["Farense", "21", "2", "1"], "2020/21": ["Farense", "22", "0", "2"]}], "20": ["Djalma Braume Manuel Abel Campos", "34 anos", "1987-05-30", "", "Angola", "Portugal", "Luanda", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/920912__20220810150348_djalma_campos.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "115", "0", "0"], "Total": ["7", "115", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "2"}, {"2022/23": ["Trofense", "12", "0", "2"], "2021/22": ["Trofense", "4", "0", "1"], "2020/21": ["Farense", "7", "0", "-"]}], "9": ["Nikola Stojiljkovic", "28 anos", "1992-08-17", "", "S\u00e9rvia", "", "Nis", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/102404_20210820175815_nikola_stojiljkovic.jpg", {"Liga Portuguesa": ["21", "1161", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["22", "1206", "3", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga S\u00e9rvia": "1"}, {"2022/23": ["Al-Riyadh", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Piast Gliwice", "10", "2", "-"], "": ["Farense", "-", "-", "-"]}], "19": ["F\u00e1bio Patrick dos Reis dos Santos Fernandes", "27 anos", "1993-12-13", "", "Cabo Verde", "", "Praia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/532769_20220812233707_patrick_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "319", "1", "0"], "II Liga": ["16", "1180", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "": ["28", "1544", "5", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "33", "0", "0"], "Total": ["30", "1577", "5", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "8", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "34", "2", "4"], "2020/21": ["Varzim (E) [Farense]", "16", "4", "-"]}], "96": ["Pedro Henrique Alves de Almeida", "24 anos", "1996-11-08", "", "Brasil", "", "Goi\u00e1s", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/507350_20220803172047_pedro_henrique_1659543647.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1489", "5", "0"], "Total": ["26", "1489", "5", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Farense", "15", "7", "-"], "2021/22": ["Farense", "36", "15", "1"], "2020/21": ["Farense", "26", "5", "-"]}], "7": ["Hugo Andr\u00e9 Rodrigues Seco", "33 anos", "1988-06-17", "", "Portugal", "", "Lous\u00e3", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/122601_20220311211540_hugo_seco_1647033340.jpg", {"Liga Portuguesa": ["17", "544", "0", "1"], "Total": ["17", "544", "0", "1"]}, {"III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "1"}, {"2022/23": ["Acad\u00e9mica OAF", "8", "1", "0"], "2021/22": ["Acad\u00e9mica OAF", "21", "1", "1"], "2020/21": ["Farense", "17", "0", "1"]}], "11": ["Brian Ezequiel Mansilla", "24 anos", "1997-04-16", "", "Argentina", "", "Rosario", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "180 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/453674_20210624030738_brian_mansilla.png", {"Liga Portuguesa": ["26", "1093", "1", "1"], "Primera Divisi\u00f3n": ["24", "1655", "4", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["51", "2838", "5", "2"]}, {"Primera Divisi\u00f3n Argentina": "1"}, {"2022/23": ["FK Orenburg", "15", "2", "3"], "2022": ["Platense", "11", "3", "-"], "2021": ["Platense", "24", "4", "1"]}], "26": ["Bilel Aouacheria", "27 anos", "1994-04-02", "", "Fran\u00e7a", "Arg\u00e9lia", "Saint-Etienne", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/416972_20211218010057_bilel_aouacheria.jpg", {"Liga Portuguesa": ["18", "966", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["19", "1011", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "9", "0", "1"], "2021/22": ["Gil Vicente", "25", "1", "1"], "2020/21": ["Farense", "19", "1", "-"]}], "77": ["\u00c1lvaro Ricardo Faustino Gomes", "30 anos", "1990-09-03", "", "Portugal", "Angola", "Faro", "Avan\u00e7ado / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "170 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/821999__20210915103253_alvarinho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "55", "0", "0"], "Total": ["4", "55", "0", "0"]}, {"Superta\u00e7a Pol\u00f3nia": "1", "Polnischer Pokal": "1"}, {"2022/23": ["Ethnikos Achnas", "8", "1", "1"], "2021/22": ["Louletano", "21", "12", "-"], "2020/21": ["Farense", "4", "0", "-"]}], "88": ["Lu\u00eds Carlos Pereira Carneiro", "32 anos", "1988-09-08", "", "Portugal", "", "Lamelas", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "181 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/35255_lica.jpg", {"Liga Portuguesa": ["23", "1563", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["24", "1608", "3", "0"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2021/22": ["B SAD", "12", "0", "-"], "2020/21": ["Farense", "24", "3", "-"], "2019/20": ["B SAD", "36", "8", "2"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "7", "10", "17", "31-48"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-2"], "": ["35", "7", "10", "18", "31-50"]}, {"Nome": ["Sporting Clube Farense"], "Alcunhas": ["Le\u00f5es de Faro"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Algarve"], "Presidente": ["Jo\u00e3o Rodrigues"], "Evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica": ["CD Faro"], "Morada": ["Pra\u00e7a de Tanger,\n8000-166 Faro\n"], "Site Oficial": ["http://www.scfarense.pt/"], "E-mail": ["secretaria@scfarense.pt"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1910-04-01"], "Cidade": ["Faro"], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Lacatoni"], "Patroc\u00ednio": ["Placard.pt|Bar\u00e3o Rodrigues Vinhos | AP Eva Senses | 4moove |"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efgi"], "Num.FPF": ["1065"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/10_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=10&epoca_id=150"], "Nacional": ["18", "", "Nacional", "25", "34", "6", "7", "21", "30", "59", "-29", "a", "/equipa.php?id=27&epoca_id=150", {"1": ["Riccardo Piscitelli", "27 anos", "1993-10-10", "", "It\u00e1lia", "", "Vimercate", "Guarda Redes", "Esquerdo", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/145879_20211214221348_riccardo_piscitelli.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "990", "20", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "330", "7", "0"], "Total": ["14", "1320", "27", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mezokovesdi SE", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Mezokovesdi SE", "8", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "14", "0", "-"]}], "13": ["Daniel Martins Guimar\u00e3es", "34 anos", "1987-04-18", "", "Brasil", "", "Tim\u00f3teo", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/91367_20220810210323_daniel_guimaraes.jpg", {"Liga Portuguesa": ["14", "1260", "19", "0"], "Total": ["14", "1260", "19", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2022/23": ["Nacional", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Nacional", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Nacional", "14", "0", "-"]}], "24": ["Rui Filipe Teixeira da Encarna\u00e7\u00e3o", "23 anos", "1998-04-05", "", "Portugal", "", "Funchal", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/471992_20220810210448_rui_encarnacao.jpg", {"Liga Portuguesa": ["14", "1260", "19", "0"], "Total": ["14", "1260", "19", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Nacional", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Nacional", "2", "0", "1"], "2020/21": ["Nacional", "-", "-", "-"]}], "30": ["Seydou Sy", "25 anos", "1995-12-12", "", "Senegal", "", "Dakar", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/418522_20200117133736_seydou_sy.png", {"": ["Monaco B", "[2014/2015>2015/2016, 2018/2019]", "17", "0"]}, {"Ligue 1": "1"}, {"2020/21": ["Nacional", "-", "-", "-"], "2019/20": ["Monaco", "-", "-", "-"], "2018/19": ["Monaco", "3", "0", "-"]}], "85": ["Antonio Filipe Norinho de Carvalho", "36 anos", "1985-04-14", "", "Portugal", "", "Foz do Sousa", "Guarda Redes", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/8737_20220806122524_antonio_filipe.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "810", "20", "0"], "Total": ["9", "810", "20", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Est. Amadora", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Nacional", "18", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "9", "0", "-"]}], "22": ["Kalindi Alves de Souza", "27 anos", "1993-08-29", "", "Brasil", "", "Par\u00e1", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/385717_20220311211832_kalindi_souza_1647033512.jpg", {"c": ["FC Penafiel", "[2015/2016>2017/2018]", "102", "1"], "": ["Pinheirense", "[2013]", "0", "0"]}, {}, {"2021/22": ["Acad\u00e9mica OAF", "0", "-", "-"], "": ["Nacional", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Nacional", "15", "0", "-"]}], "27": ["R\u00faben Diogo Francisco Freitas", "28 anos", "1993-01-02", "", "Portugal", "", "Odivelas", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/56568_20220819122937_ruben_freitas.png", {"Liga Portuguesa": ["21", "1678", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "330", "0", "0"], "Total": ["24", "2008", "0", "3"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Penafiel", "14", "0", "1"], "2021/22": ["Nacional", "21", "0", "1"], "2020/21": ["Nacional", "24", "0", "3"]}], "3": ["Lucas Kal Schenfeld Prigioli", "25 anos", "1996-03-16", "", "Brasil", "", "Campinas", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/494091_20220310112552_lucas_kal.png", {"Liga Portuguesa": ["24", "1986", "0", "0"], "Brasileir\u00e3o": ["20", "1623", "1", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Total": ["45", "3639", "1", "4"]}, {"Copa Libertadores Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "2", "Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2022": ["Am\u00e9rica Mineiro", "46", "0", "1"], "2021": ["Am\u00e9rica Mineiro (E) [S\u00e3o Paulo]", "20", "1", "4"], "": ["Nacional (E) [S\u00e3o Paulo]", "25", "0", "-"]}], "4": ["Pedro Henrique de Oliveira Correia", "24 anos", "1997-05-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "194 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/500827_20220808161154_pedrao_1659971514.jpg", {"Liga Portuguesa": ["30", "2700", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["31", "2820", "1", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "13", "1", "0"], "2021/22": ["Portimonense (E) [Palmeiras]", "31", "0", "0"], "2020/21": ["Nacional (E) [Palmeiras]", "31", "1", "-"]}], "33": ["Rui Jorge Farto Correia", "30 anos", "1990-08-23", "", "Portugal", "", "Chaves", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/158190_20220806122143_rui_correia.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1166", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "275", "0", "0"], "Total": ["16", "1441", "1", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "2"}, {"2022/23": ["Est. Amadora", "14", "0", "1"], "2021/22": ["Nacional", "17", "3", "-"], "2020/21": ["Nacional", "16", "1", "-"]}], "44": ["J\u00falio C\u00e9sar de Freitas Filho", "26 anos", "1995-03-21", "", "Brasil", "", "An\u00e1polis", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/408227_20200819175552_julio_cesar.jpg", {"Liga Portuguesa": ["16", "1224", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "263", "0", "1"], "Total": ["19", "1487", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Al-Fahaheel", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Nacional", "29", "3", "-"], "2020/21": ["Nacional", "19", "0", "1"]}], "17": ["Jo\u00e3o Miguel Ribeiro Vig\u00e1rio", "25 anos", "1995-11-20", "", "Portugal", "", "Gondomar", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/280406_20220514125106_joao_vigario.jpg", {"Liga Portuguesa": ["21", "1515", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "1"], "Total": ["23", "1725", "1", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "23", "1", "3"]}], "23": ["Witiness Chimoio Jo\u00e3o Quembo", "24 anos", "1996-08-26", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Beira ", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/427344_20220810212955_witi_quembo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["19", "1029", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "2"], "": ["20", "1119", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["21", "1209", "0", "4"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Mo\u00e7ambique": "1", "Superta\u00e7a Mo\u00e7ambique": "1"}, {"2022/23": ["Nacional", "14", "2", "1"], "2021/22": ["Nacional", "24", "2", "3"], "2020/21": ["Nacional", "20", "0", "4"]}], "5": ["Francis Abdl Azouni Larry", "27 anos", "1994-03-23", "", "Tun\u00edsia", "Fran\u00e7a", "Marseille", "M\u00e9dio", "Direito", "176 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/224069_20200819174941_larry_azouni.jpg", {"Liga Portuguesa": ["27", "1832", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "154", "0", "0"], "Total": ["30", "1986", "0", "3"]}, {"Ta\u00e7a da Liga Francesa": "1"}, {"2022/23": ["Club Africain", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Club Africain", "23", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "30", "0", "3"]}], "6": ["Abdullahi Ibrahim Alhassan", "24 anos", "1996-11-03", "", "Nig\u00e9ria", "", "Kano", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "196 cm", "89 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/499606_20221102230540_ibrahim_alhassan.png", {"Liga Portuguesa": ["21", "1113", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "1", "0"], "Total": ["23", "1323", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Beerschot VA", "10", "1", "-"], "2021/22": ["Nacional", "25", "1", "1"], "2020/21": ["Nacional", "23", "1", "1"]}], "55": ["Nuno Miguel Oliveira Borges", "33 anos", "1988-03-31", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Cac\u00e9m", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/422477_20220913171036_nuno_borges.png", {"Liga Portuguesa": ["25", "1668", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "162", "0", "0"], "": ["4", "270", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "90", "0", "0"], "Qualifica\u00e7\u00e3o CAN": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["32", "2100", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "26", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "28", "1", "-"]}], "14": ["R\u00faben Micael Freitas da Ressurei\u00e7\u00e3o", "34 anos", "1986-08-19", "", "Portugal", "", "C\u00e2mara de Lobos", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/69301_20200819175158_ruben_micael.jpg", {"": ["Nacional", "[2008/2009>2009/2010, 2019/2020>2020/2021]", "116", "16"], "c": ["Uni\u00e3o Madeira", "[2003/2004>2007/2008]", "99", "6"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2020/21": ["Nacional", "30", "1", "-"], "2019/20": ["Nacional", "24", "0", "1"], "2018/19": ["Vit\u00f3ria FC", "30", "0", "4"]}], "8": ["Vladan Danilovic", "21 anos", "1999-07-27", "", "B\u00f3snia e Herzegovina", "", "Foca", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/600841_20220810211411_vladan_danilovic.jpg", {"Europa League [Qual.]": ["2", "180", "0", "0"], "Primeira Liga Bosnia": ["7", "599", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "295", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "117", "0", "0"], "": ["4", "109", "0", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["2", "67", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["2", "42", "0", "0"], "Total": ["23", "1300", "2", "0"]}, {"Primeira Liga Bosnia": "1"}, {"2022/23": ["Nacional", "17", "4", "-"], "2021/22": ["Nacional", "32", "1", "-"], "2020/21": ["Nacional", "10", "0", "-"]}], "10": ["Vincent Edouard Andr\u00e9 Koziello", "25 anos", "1995-10-28", "", "Fran\u00e7a", "Pol\u00f3nia", "Grasse", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "168 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/419671_20221101190832_vincent_koziello.png", {"Liga Portuguesa": ["14", "595", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "134", "0", "0"], "Total": ["16", "729", "0", "1"]}, {"2. Bundesliga": "1"}, {"2022/23": ["Oostende", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Oostende", "18", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional (E) [FC K\u00f6ln]", "16", "0", "1"]}], "20": ["\u00c9ber Henrique Ferreira Bessa", "29 anos", "1992-03-21", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "166 cm", "60 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/204957_20220612174231_eber_bessa.jpg", {"Liga Portuguesa": ["14", "598", "0", "0"], "Total": ["14", "598", "0", "0"]}, {"Liga Indon\u00e9sia": "1"}, {"2022/23": ["Bali United", "13", "3", "3"], "2021/22": ["Bali United", "3", "0", "-"], "2020/21": ["Bali United", "29", "5", "2"]}], "80": ["Mabrouk Hai\u00e7a Rouai", "20 anos", "2000-11-01", "", "Fran\u00e7a", "Arg\u00e9lia", "Marseille ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/929700__20220906103258_mabrouk_rouai.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "277", "0", "0"], "Total": ["6", "277", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia [S23]", "8", "0", "-"], "": ["Nacional", "-", "-", "-"]}], "88": ["Francisco Augusto Neto Ramos", "26 anos", "1995-04-10", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "M\u00e9dio", "Direito", "181 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/160863_20220819121716_francisco_ramos.png", {"Liga Portuguesa": ["16", "1038", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "176", "0", "0"], "Total": ["18", "1214", "1", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Nacional", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Nacional", "35", "2", "1"], "2020/21": ["Nacional", "18", "1", "-"]}], "9": ["Marco Andr\u00e9 da Silva Lopes Matias", "32 anos", "1989-05-10", "", "Portugal", "", "Barreiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/34200_20220803171539_marco_matias_1659543339.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "248", "0", "0"], "Total": ["9", "248", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "15", "4", "8"], "2021/22": ["Nacional", "31", "5", "12"], "2020/21": ["Nacional", "9", "0", "-"]}], "45": ["Vincent Thill", "21 anos", "2000-02-04", "", "Luxemburgo", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/507704_20200918152257_vincent_thill_.jpg", {"Liga Portuguesa": ["17", "927", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "22", "0", "0"], "": ["19", "949", "0", ""], "Qualifica\u00e7\u00e3o Mundial (UEFA)": ["2", "137", "0", "0"], "Total": ["21", "1086", "0", "2"]}, {}, {"2022": ["Orebro SK (E) [Vorskla]", "8", "2", "1"], "2022/23": ["Vorskla", "2", "0", "-"]}], "77": ["Jo\u00e3o Victor Lima Ferreira", "22 anos", "1999-02-25", "", "Brasil", "", "Paul\u00ednia (SP)", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "177 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/888951__20220412162409_joao_victor.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "354", "1", "0"], "S\u00e9rie C": ["19", "1067", "6", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "147", "0", "0"], "Total": ["33", "1568", "7", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2023": ["Portuguesa (E) [Caldense]", "-", "-", "-"], "2022": ["Ituano (E) [Caldense]", "32", "0", "3"], "2021": ["Ituano (E) [Caldense]", "19", "6", "-"]}], "99": ["Luiz Eduardo Teodora da Silva", "21 anos", "1999-08-10", "", "Brasil", "", "Campinas - SP", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "179 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/582846_20220810212035_dudu.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "33", "1", "0"], "Campeonato Portugal": ["10", "851", "7", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "111", "0", "0"], "Total": ["14", "995", "8", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Nacional", "15", "4", "-"], "2021/22": ["Nacional", "29", "5", "-"], "2020/21": ["Nacional", "3", "1", "-"]}], "12": ["Gergely Bob\u00e1l", "25 anos", "1995-08-31", "", "Hungria", "", "P\u00e1szt\u00f3", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/261439_20211219153431_gergely_bobal.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "6", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "22", "0", "0"], "Total": ["3", "28", "0", "0"]}, {"Liga H\u00fangara": "1", "Segunda Divis\u00e3o H\u00fangara": "1"}, {"2022/23": ["Mezokovesdi SE", "7", "1", "-"], "": ["Vasas SC", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Vasas SC", "17", "1", "-"]}], "19": ["Pedro Manuel Lobo Peixoto Mineiro Mendes", "21 anos", "1999-08-01", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/398683_20220831033752_pedro_mendes.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "629", "2", "0"], "Segunda Divisi\u00f3n": ["10", "235", "0", "0"], "Total": ["22", "864", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Ascoli", "12", "1", "1"], "2021/22": ["Rio Ave (E) [Sporting]", "43", "10", "1"], "2020/21": ["Nacional (E) [Sporting]", "12", "2", "-"]}], "35": ["Bryan Giovanni R\u00f3chez Mej\u00eda", "26 anos", "1995-01-01", "", "Honduras", "", "Tegucigalpa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/291664_20220808161152_bryan_rochez_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["33", "1288", "6", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "221", "1", "1"], "Total": ["36", "1509", "7", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Honduras Apertura": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "11", "0", "0"], "2021/22": ["Nacional", "30", "16", "3"], "2020/21": ["Nacional", "36", "7", "2"]}], "94": ["Jose Brayan Riascos Valencia", "26 anos", "1994-10-10", "", "Col\u00f4mbia", "", "Buenaventura", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/797040__20210628091234_brayan_riascos.png", {"Liga Portuguesa": ["30", "2333", "5", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "255", "5", "1"], "Total": ["33", "2588", "10", "4"]}, {}, {"2022/23": ["Al Khaleej (E) [Metal Kharkiv]", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Grasshoppers (E) [Metal Kharkiv]", "7", "1", "-"], "": ["Metal Kharkiv", "16", "6", "-"]}], "7": ["Jo\u00e3o Pedro Gomes Camacho", "27 anos", "1994-06-23", "", "Portugal", "", "Funchal", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "174 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/210992_20220810181507_joao_camacho.png", {"Liga Portuguesa": ["28", "1756", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "56", "0", "1"], "Total": ["29", "1812", "3", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Moreirense", "18", "0", "1"], "2021/22": ["Nacional", "34", "8", "6"], "2020/21": ["Nacional", "29", "3", "2"]}], "11": ["Kenji Joel Gorr\u00e9", "26 anos", "1994-09-29", "", "Cura\u00e7au", "Pa\u00edses Baixos", "Spijkenisse", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/919072__20220805143225_kenji_gorre.png", {"Liga Portuguesa": ["29", "1553", "4", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "236", "1", "1"], "": ["3", "151", "2", ""], "Prepara\u00e7\u00e3o Sele\u00e7\u00f5es [Oficiais]": ["1", "45", "0", "0"], "Qual. Mundial (CONCACAF)": ["2", "106", "2", "0"], "Total": ["35", "1940", "7", "4"]}, {"U23 Premier League Cup": "1", "U23 Professional Development League": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "15", "1", "2"], "2021/22": ["Boavista", "33", "4", "4"], "2020/21": ["Nacional", "32", "5", "4"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["34", "6", "7", "21", "30-59"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "2", "0", "1", "8-7"], "": ["37", "8", "7", "22", "38-66"]}, {"Nome": ["Clube Desportivo Nacional"], "Alcunhas": ["Alvinegros, Insulares"], "Associa\u00e7\u00e3o": ["AF Madeira"], "Presidente": ["Rui Ant\u00f3nio Macedo Alves"], "Morada": ["Rua do Esmeraldo n\u00ba46,\n9000-051 Funchal\n"], "Site Oficial": ["http://www.cdnacional.pt/"], "E-mail": ["geral@cdnacional.pt"], "Rankings": ["148", "430"], "Hino Oficial": [""], "Ano de Funda\u00e7\u00e3o": ["1910-12-08"], "Cidade": ["Funchal "], "Pa\u00eds": ["Portugal"], "Marca Equipamento": ["Hummel"], "Patroc\u00ednio": ["-"], "Equipamento": [""], "Outras Liga\u00e7\u00f5es": ["efg"], "Num.FPF": ["282"]}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/27_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=27&epoca_id=150"]}