{"Benfica": ["1", "", "Benfica", "37", "13", "12", "1", "0", "37", "7", "+30", "a", "/equipa.php?id=4&epoca_id=152", {"24": ["Samuel Jumpe Soares", "20 anos", "2002-06-15", "", "Portugal", "", "Sintra", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "91 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/490932_20220916101316_samuel_soares.jpg", {"FINU20": ["1", "90", "0", "0"], "II Liga": ["13", "1170", "15", "1"], "Total": ["14", "1260", "15", "1"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental Sub-20": "1", "Torneio Nike": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores B": "2", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "0", "-", "-"], "": ["Benfica [S20]", "1", "0", "-"]}], "77": ["Helton Brant Aleixo Leite", "32 anos", "1990-11-02", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "Guarda Redes", "Direito", "196 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/168622_20220916101234_helton_leite.jpg", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "1", "0"], "Total": ["1", "120", "1", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "7", "0", "0"], "2020/21": ["Benfica", "26", "0", "0"]}], "99": ["Odysseas Vlachodimos", "28 anos", "1994-04-26", "", "Gr\u00e9cia", "Alemanha", "Stuttgart", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/197106_20220916101258_odysseas_vlachodimos.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "540", "7", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "360", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1170", "7", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "2", "0"], "": ["26", "2340", "0", ""], "UEFA Nations League": ["6", "540", "2", "0"], "Total": ["32", "2880", "20", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Campeonato da Europa Sub-21": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "26", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "48", "0", "0"], "2020/21": ["Benfica", "26", "0", "0"]}], "45": ["Leo Brian Kokubo", "21 anos", "2001-01-23", "", "Jap\u00e3o", "Nig\u00e9ria", "Chiba", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/696613_20220916102640_leo_kokubo.jpg", {"Nacional Sub-23": ["3", "270", "4", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "4", "0"], "Total": ["5", "450", "8", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "": ["Benfica [S23]", "5", "0", "0"]}], "75": ["Andr\u00e9 Nogueira Gomes", "18 anos", "2004-10-20", "", "Portugal", "", "Ponte de Lima", "Guarda Redes", "Direito/Esquerdo", "186 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/587619_20220916101335_andre_gomes.jpg", {"UEFA Youth League": ["6", "540", "10", "1"], "Nacional Sub-23": ["3", "270", "3", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["11", "990", "14", "1"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental Sub-20": "1", "UEFA Youth League": "1", "CONCACAF U15": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [Jun.A S19]", "6", "0", "1"], "": ["Benfica", "0", "-", "-"]}], "2": ["Gilberto Moraes J\u00fanior", "29 anos", "1993-03-07", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/134600_20220916101352_gilberto.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "36", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "324", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "480", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "133", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["20", "1153", "3", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1", "Torneio Maurice Revello": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "20", "3", "0"], "2021/22": ["Benfica", "35", "4", "3"], "2020/21": ["Benfica", "36", "0", "3"]}], "6": ["Alexander Hartmann Bah", "24 anos", "1997-12-19", "", "Dinamarca", "G\u00e2mbia", "\u00c5rslev", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "183 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/523006_20220916101410_alexander_bah.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "504", "0", "2"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["2", "36", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "691", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "77", "0", "0"], "": ["3", "47", "0", ""], "Mundial": ["2", "46", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["24", "1355", "0", "5"]}, {"Ta\u00e7a da Dinamarca": "1", "Liga Checa": "1", "Ta\u00e7a Rep. Checa": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "21", "0", "5"], "2021/22": ["Slavia Praha", "42", "6", "11"], "2020/21": ["Slavia Praha", "26", "1", "4"]}], "34": ["Andr\u00e9 Gomes Magalh\u00e3es de Almeida", "32 anos", "1990-09-10", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/74377_20220916101427_andre_almeida.jpg", {"V": ["26/11", "20:45", "TL", "Benfica"], "2-0": ["FC Penafiel", "", "TNU", "V"], "20/11": ["19:00", "TL", "Est. Amadora", "2-3"], "Benfica": ["4-1", "Midtjylland", "", "TNU"], "20:45": ["TP", "Caldas SC", "1-1", "Benfica"], "": ["TNU", "V", "09/08", "18:45"], "LC": ["Midtjylland", "1-3", "Benfica", ""], "TNU": ["V", "02/08", "20:00", "LC"]}, {"Liga Portuguesa": "5", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "4"}, {"2022/23": ["Benfica", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Benfica", "26", "1", "0"], "2020/21": ["Benfica", "5", "0", "2"]}], "4": ["Lucas Ver\u00edssimo da Silva", "27 anos", "1995-07-02", "", "Brasil", "", "Jundia\u00ed", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/491981_20220916101452_lucas_verissimo.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "2", "0", "0"], "II Liga": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["3", "137", "0", "0"]}, {"Campeonato Paulista ": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "1", "0", "0"], "": ["Benfica [B]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "18", "3", "2"]}], "25": ["John Anthony Brooks", "29 anos", "1993-01-28", "", "Estados Unidos", "Alemanha", "Berlin", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "193 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/207726_20220916102521_john_brooks.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "3", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "111", "0", "0"], "Total": ["5", "234", "0", "0"]}, {"CONCACAF Nations League": "1", "2. Bundesliga": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "5", "0", "0"], "2021/22": ["Wolfsburg", "36", "1", "-"], "2020/21": ["Wolfsburg", "35", "2", "-"]}], "30": ["Nicol\u00e1s Hern\u00e1n Gonzalo Otamendi", "34 anos", "1988-02-12", "", "Argentina", "", "Buenos Aires", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/67588_20220916101514_nicolas_otamendi.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "540", "0", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "360", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "1080", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "": ["23", "2070", "1", ""], "Mundial": ["4", "360", "0", "1"], "Total": ["27", "2430", "1", "2"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental": "1", "Copa Am\u00e9rica": "1", "Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Argentina Clausura": "2", "Liga Inglesa": "2", "FA Community Shield": "2", "The FA Cup": "1", "League Cup": "4"}, {"2022/23": ["Benfica", "23", "1", "1"], "2021/22": ["Benfica", "43", "0", "1"], "2020/21": ["Benfica", "38", "1", "0"]}], "38": ["Jo\u00e3o Victor da Silva Marcelino ", "24 anos", "1998-07-17", "", "Brasil", "", "Bauru", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/619818_20220916101532_joao_victor.jpg", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "114", "0", "0"], "Total": ["3", "144", "0", "0"]}, {"Campeonato Goiano": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "3", "0", "0"], "2022": ["Corinthians", "28", "0", "-"], "2021": ["Corinthians", "48", "0", "1"]}], "66": ["Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Pereira Albuquerque Tavares Silva", "19 anos", "2003-10-30", "", "Portugal", "", "Penalva do Castelo ", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/490496_20220916101549_antonio_silva.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "538", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "898", "2", "0"], "II Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "181", "0", "0"], "": ["20", "1797", "3", ""], "Mundial": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["21", "1887", "3", "0"]}, {"UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "18", "3", "0"], "": ["Benfica [B]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica [B]", "2", "0", "-"]}], "91": ["Felipe Rodrigues da Silva", "21 anos", "2001-06-30", "", "Brasil", "", "Francisco Morato (SP)", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/681311_20220916101607_morato.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "360", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "360", "1", "0"], "II Liga": ["1", "31", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["11", "886", "1", "0"]}, {"Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "10", "1", "0"], "": ["Benfica [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "25", "1", "1"]}], "3": ["Alejandro Grimaldo Garc\u00eda", "27 anos", "1995-09-20", "", "Espanha", "", "Valencia", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "171 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/214579_20220916101624_alex_grimaldo.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "540", "2", "2"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "360", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "1066", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "167", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["26", "2313", "3", "5"]}, {"Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "26", "3", "5"], "2021/22": ["Benfica", "48", "6", "8"], "2020/21": ["Benfica", "43", "2", "9"]}], "23": ["Mihailo Risti\u0107", "27 anos", "1995-10-31", "", "S\u00e9rvia", "B\u00f3snia e Herzegovina", "Bijeljina", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/414482_20220916101642_mihailo_ristic.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "105", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "43", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["7", "149", "1", "1"]}, {"Liga S\u00e9rvia": "1", "Ta\u00e7a da S\u00e9rvia": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "7", "1", "1"], "2021/22": ["Montpellier", "31", "2", "3"], "2020/21": ["Montpellier", "38", "0", "2"]}], "31": ["Gil Basti\u00e3o Dias", "26 anos", "1996-09-28", "", "Portugal", "", "Gafanha da Nazar\u00e9", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "186 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/368221_20220916101658_gil_dias.jpg", {"Ta\u00e7a da Liga": ["1", "11", "0", "0"], "Total": ["1", "11", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "18", "1", "2"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Monaco]", "33", "2", "3"]}], "5": ["Jan Bert Lieve Vertonghen", "35 anos", "1987-04-24", "", "B\u00e9lgica", "", "Sint-Niklaas", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "189 cm", "89 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/32809_20221030194422_jan_vertonghen.jpg", {"Europa Conference League": ["5", "384", "1", "0"], "Eerste Klasse": ["7", "574", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "1", "0", "0"], "": ["8", "720", "0", ""], "Mundial": ["3", "270", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["5", "450", "0", "0"], "Total": ["21", "1679", "2", "0"]}, {"Eredivisie": "2", "KNVB Beker": "2", "Johan Cruijff Schaal": "2"}, {"2022/23": ["Anderlecht", "12", "2", "-"], "": ["Benfica", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "46", "0", "2"]}], "8": ["Fredrik Aursnes", "26 anos", "1995-12-10", "", "Noruega", "", "Hareid ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/256199_20220916101715_fredrik_aursnes.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "258", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "408", "0", "0"], "Eredivisie": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["17", "966", "0", "0"]}, {"Liga Noruega": "1", "Ta\u00e7a da Noruega": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "15", "0", "0"], "": ["Feyenoord", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Feyenoord", "47", "1", "4"]}], "61": ["Florentino Ibrain Morris Lu\u00eds", "23 anos", "1999-08-19", "", "Portugal", "Angola", "Lobito", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "184 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/166229_20220916101731_florentino_luis.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "527", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "340", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "897", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["27", "2079", "0", "3"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "FA International Tournament": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "27", "0", "3"], "2021/22": ["Getafe (E) [Benfica]", "24", "0", "2"], "": ["Benfica", "0", "-", "-"]}], "20": ["Jo\u00e3o M\u00e1rio Naval da Costa Eduardo", "29 anos", "1993-01-19", "", "Portugal", "Angola", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/56560_20220916101820_joao_mario.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "525", "4", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "360", "0", "3"], "Liga Portuguesa": ["12", "915", "6", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "196", "0", "1"], "": ["4", "107", "0", ""], "Mundial": ["2", "84", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["2", "23", "0", "0"], "Total": ["28", "2103", "10", "8"]}, {"Campeonato da Europa": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "24", "10", "8"], "2021/22": ["Benfica", "45", "4", "7"], "2020/21": ["Sporting (E) [Internazionale]", "34", "2", "2"]}], "22": ["Francisco Leonel Lima Silva Machado", "27 anos", "1995-07-19", "", "Portugal", "", "Santo Tirso", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/209094_20220916101750_chiquinho.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "80", "0", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["3", "88", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "172", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "167", "1", "0"], "Total": ["17", "552", "1", "2"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "17", "1", "2"], "2021/22": ["Giresunspor (E) [Benfica]", "13", "4", "3"], "": ["SC Braga (E) [Benfica]", "15", "0", "0"]}], "13": ["Enzo Jerem\u00edas Fern\u00e1ndez", "21 anos", "2001-01-17", "", "Argentina", "", "San Mart\u00edn", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/697623_20220916101805_enzo_fernandez.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "429", "0", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "360", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1028", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "": ["24", "2027", "3", ""], "Mundial": ["4", "233", "1", "1"], "Total": ["28", "2260", "4", "5"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Copa Sudamericana": "1", "Primera Divisi\u00f3n Argentina": "1", "Trofeo de Campeones": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "24", "3", "4"], "2022": ["River Plate", "28", "10", "7"], "2021": ["River Plate", "24", "2", "3"]}], "55": ["Paulo Guilherme Gon\u00e7alves Bernardo", "20 anos", "2002-01-24", "", "Portugal", "", "Almada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/489055_20220916101839_paulo_bernardo.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "1", "0", "0"], "II Liga": ["6", "458", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "13", "0", "0"], "Total": ["8", "472", "1", "1"]}, {"Torneio Nike": "1", "Nacional Juniores C": "2", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "2", "0", "0"], "": ["Benfica [B]", "6", "1", "1"], "2021/22": ["Benfica", "24", "0", "1"]}], "76": ["Martim Carvalho Neto", "19 anos", "2003-01-14", "", "Portugal", "", "Viana do Castelo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/586713_20220907105925_martim_neto.jpg", {"FINU20": ["1", "16", "0", "0"], "II Liga": ["9", "666", "0", "0"], "": ["10", "682", "0", ""], "Elite League U20": ["2", "153", "0", "0"], "Total": ["12", "835", "0", "0"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental Sub-20": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "9", "0", "-"], "": ["Benfica [S20]", "1", "0", "-"]}], "87": ["Jo\u00e3o Pedro Gon\u00e7alves Neves", "18 anos", "2004-09-27", "", "Portugal", "", "Tavira ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/587629_20220311171509_joao_neves_1647018909.png", {"FINU20": ["1", "90", "0", "0"], "UEFA Youth League": ["6", "510", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "II Liga": ["9", "231", "0", "0"], "Total": ["17", "921", "0", "0"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental Sub-20": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "9", "0", "-"], "": ["Benfica [S23]", "1", "0", "0"]}], "94": ["Hugo F\u00e9lix Sequeira", "18 anos", "2004-03-03", "", "Portugal", "", "Viseu", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/539313_pri__20190528152551_hugo_felix.jpg", {"UEFA Youth League": ["6", "332", "3", "2"], "Nacional Sub-23": ["7", "544", "4", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "349", "2", "0"], "Total": ["17", "1225", "9", "2"]}, {"UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "": ["Benfica [Jun.A S19]", "6", "3", "2"]}], "28": ["Julian Weigl", "27 anos", "1995-09-08", "", "Alemanha", "", "Bad Aibling", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/395624_20220914111146_julian_weigl.png", {"Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "20", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "56", "0", "0"], "Bundesliga": ["11", "903", "0", "0"], "DFB Pokal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["15", "1069", "0", "0"]}, {"DFL-SuperCup": "1", "DFB Pokal": "1"}, {"2022/23": ["Borussia M\u00b4gladbach (E) [Benfica]", "12", "0", "-"], "": ["Benfica", "3", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "48", "3", "5"]}], "93": ["Julian Draxler", "29 anos", "1993-09-20", "", "Alemanha", "", "Gladbeck", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/174904_20220916102535_julian_draxler.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "29", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "195", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "77", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "114", "1", "0"], "Total": ["11", "415", "2", "0"]}, {"Campeonato do Mundo": "1", "Ta\u00e7a das Confedera\u00e7\u00f5es": "1", "DFB Pokal": "1", "DFL-SuperCup": "1", "Ligue 1": "4", "Coupe de France": "4", "Troph\u00e9e des Champions": "1", "Ta\u00e7a da Liga Francesa": "3"}, {"2022/23": ["Benfica (E) [Paris SG]", "11", "2", "0"], "2021/22": ["Paris SG", "24", "2", "2"], "2020/21": ["Paris SG", "34", "4", "6"]}], "7": ["David Neres Campos", "25 anos", "1997-03-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/458729_20220916101854_david_neres.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "321", "1", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["3", "220", "1", "4"], "Liga Portuguesa": ["11", "759", "4", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["22", "1570", "8", "8"]}, {"Copa Am\u00e9rica": "1", "Eredivisie": "3", "KNVB Beker": "2", "Segunda Divis\u00e3o Holandesa": "1", "Copa Libertadores Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "2"}, {"2022/23": ["Benfica", "22", "8", "8"], "2021/22": ["Shakhtar Donetsk", "-", "-", "-"], "": ["Ajax", "22", "4", "2"]}], "17": ["Diogo Ant\u00f3nio Cupido Gon\u00e7alves", "25 anos", "1997-02-06", "", "Portugal", "", "Almod\u00f4var", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/155278_20220916101911_diogo_goncalves.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "36", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["2", "31", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "295", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "89", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["19", "496", "1", "0"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "19", "1", "0"], "2021/22": ["Benfica", "34", "0", "1"], "2020/21": ["Benfica", "31", "2", "6"]}], "18": ["Rodrigo Cunha Pereira de Pinho", "31 anos", "1991-05-30", "", "Brasil", "Alemanha", "Henstedt-Ulzburg", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/392306_20220916101926_rodrigo_pinho.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "14", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "45", "0", "0"], "II Liga": ["2", "132", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "24", "0", "1"], "Total": ["9", "260", "3", "2"]}, {"Campeonato Carioca 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "7", "0", "1"], "": ["Benfica [B]", "2", "3", "1"], "2021/22": ["Benfica", "3", "1", "0"]}], "33": ["Petar Musa", "24 anos", "1998-03-04", "", "Cro\u00e1cia", "", "Zagreb", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/494753_20220916101942_petar_musa.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "115", "1", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "38", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "336", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "140", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "155", "1", "0"], "Total": ["19", "784", "6", "1"]}, {"Liga Checa": "3", "Ta\u00e7a Rep. Checa": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "19", "6", "1"], "2021/22": ["Boavista (E) [Slavia Praha]", "31", "12", "4"], "": ["Slavia Praha", "4", "0", "-"]}], "39": ["Henrique Pereira Ara\u00fajo", "20 anos", "2002-01-19", "", "Portugal", "", "Funchal", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/238031_20220916102029_henrique_araujo.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "8", "1", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "104", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "62", "0", "0"], "II Liga": ["5", "450", "3", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "25", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "22", "0", "0"], "Total": ["16", "671", "5", "2"]}, {"UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "11", "2", "0"], "": ["Benfica [B]", "5", "3", "2"], "2021/22": ["Benfica", "6", "3", "0"]}], "88": ["Gon\u00e7alo Matias Ramos", "21 anos", "2001-06-20", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/428376_20220916101958_goncalo_ramos.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "400", "1", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "239", "4", "2"], "Liga Portuguesa": ["11", "807", "9", "1"], "": ["21", "1446", "14", ""], "Mundial": ["3", "84", "3", "1"], "Total": ["24", "1530", "17", "4"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Benfica", "21", "14", "3"], "2021/22": ["Benfica", "46", "8", "2"], "2020/21": ["Benfica", "12", "4", "0"]}], "96": ["Diego Manuel Jadon da Silva Moreira", "18 anos", "2004-08-06", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Li\u00e8ge", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/722999_20220916102012_diego_moreira.jpg", {"FINU20": ["1", "90", "0", "0"], "UEFA Youth League": ["5", "428", "1", "1"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["1", "1", "0", "0"], "II Liga": ["9", "588", "2", "2"], "Total": ["16", "1107", "3", "3"]}, {"Final\u00edssima Intercontinental Sub-20": "1", "UEFA Youth League": "1", "CONCACAF U15": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Benfica [B]", "9", "2", "2"], "": ["Benfica [S20]", "1", "0", "-"]}], "27": ["Rafael Alexandre Fernandes Ferreira Silva", "29 anos", "1993-05-17", "", "Portugal", "", "Forte da Casa", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/261061_20220916102046_rafa_silva.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "501", "4", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "277", "1", "1"], "Liga Portuguesa": ["12", "999", "6", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "88", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "169", "0", "1"], "Total": ["25", "2034", "11", "5"]}, {"Campeonato da Europa": "1", "UEFA Nations League": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["Benfica", "25", "11", "5"], "2021/22": ["Benfica", "45", "12", "17"], "2020/21": ["Benfica", "46", "9", "8"]}], "9": ["Roman Olehovych Yaremchuk", "27 anos", "1995-11-27", "", "Ucr\u00e2nia", "", "Lviv", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "191 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/414421_20220914110902_roman_yaremchuk.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "48", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["3", "83", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["2", "48", "0", "0"], "Eerste Klasse": ["9", "412", "2", "2"], "Total": ["17", "591", "2", "3"]}, {"Liga Ucraniana": "1", "Superta\u00e7a Ucraniana": "1"}, {"2022/23": ["Club Brugge", "12", "2", "2"], "": ["Benfica", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Benfica", "42", "9", "4"]}]}, {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "4", "2", "0", "16-7"], "Liga dos Campe\u00f5es [Qual.]": ["4", "4", "0", "0", "12-2"], "Liga Portuguesa": ["13", "12", "1", "0", "37-7"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "1", "0", "2-1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "2", "0", "0", "5-2"], "": ["27", "23", "4", "0", "72-19"]}, ["Sport Lisboa e Benfica", "\u00c1guias, Encarnados, Glorioso", "AF Lisboa", "Rui Costa", "Sport Benfica (1908/09)", "Sport Lisboa, Benfica", "Av. Eus\u00e9bio da Silva Ferreira Apartado 4100 1501-805 Lisboa", "http://www.slbenfica.pt/", "sec.geral@slbenfica.pt", "21", "10", "", ["1904-02-28"], ["Lisboa"], ["Portugal"], ["Adidas"], ["Emirates | Sagres "], [""], ["efgi"], ["1023"]], {"Liga dos Campe\u00f5es": "2", "Liga Portuguesa": "37", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "8", "Ta\u00e7a de Portugal": "26", "Ta\u00e7a da Liga": "7", "Campeonato de Portugal (Extinto)": "3"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/4_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=4&epoca_id=152"], "FC Porto": ["2", "", "FC Porto", "29", "13", "9", "2", "2", "31", "9", "+22", "a", "/equipa.php?id=9&epoca_id=152", {"14": ["Cl\u00e1udio Pires Morais Ramos", "31 anos", "1991-11-16", "", "Portugal", "", "Viseu", "Guarda Redes", "Direito", "183 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/97926_20220817114953_claudio_ramos.png", {"Liga Portuguesa": ["0", "0", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["3", "270", "2", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "3", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "2", "0", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "0", "-", "-"]}], "71": ["Francisco Meira Meixedo", "21 anos", "2001-05-19", "", "Portugal", "", "Porto", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/505740_20220817114954_francisco_meixedo.png", {"II Liga": ["9", "810", "8", "0"], "Total": ["9", "810", "8", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [B]", "9", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "1", "0", "0"]}], "94": ["Samuel Portugal Lima", "28 anos", "1994-03-29", "", "Brasil", "", "Teixeira de Freitas", "Guarda Redes", "Esquerdo", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/448548_20220905191954_samuel_portugal.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "360", "2", "0"], "Total": ["4", "360", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "31", "0", "0"]}], "99": ["Diogo Meireles Costa", "23 anos", "1999-09-19", "", "Portugal", "Su\u00ed\u00e7a", "Rothrist", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/284406_20220817114956_diogo_costa.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "540", "7", "1"], "Liga Portuguesa": ["13", "1170", "9", "0"], "": ["8", "720", "0", ""], "Mundial": ["4", "360", "5", "0"], "UEFA Nations League": ["4", "360", "2", "0"], "Total": ["27", "2430", "23", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "FA International Tournament": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "U21 Premier League International Cup": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "19", "0", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "43", "0", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "10", "0", "0"]}], "1": ["Agustin Federico Marchesin", "34 anos", "1988-03-16", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "San Cayetano", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/36533_20220828114551_agustin_marchesin.png", {"La Liga": ["14", "1260", "26", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["15", "1350", "26", "0"]}, {"Copa Sudamericana": "1", "Copa Am\u00e9rica": "1", "Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Liga Mexicana Apertura": "1", "Liga Mexicana Clausura": "1", "Campe\u00f3n de Campeones M\u00e9xico": "2", "Ta\u00e7a M\u00e9xico Clausura": "1"}, {"2022/23": ["Celta de Vigo", "14", "0", "-"], "": ["FC Porto", "1", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "9", "0", "0"]}], "17": ["Rodrigo Fernandes da Concei\u00e7\u00e3o", "22 anos", "2000-01-02", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/376426_20220817115002_rodrigo_conceicao.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "3", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "328", "0", "0"], "II Liga": ["4", "360", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["16", "781", "0", "1"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "12", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Moreirense (E) [FC Porto]", "16", "0", "2"]}], "18": ["Wilson Migu\u00e9is Manaf\u00e1 Janc\u00f3", "28 anos", "1994-07-23", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Coimbra", "Defesa (Defesa Direito) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito", "174 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/241542_20220817115002_wilson_manafa.png", {"II Liga": ["6", "490", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["7", "535", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "1", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "6", "0", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "10", "0", "1"]}], "23": ["Jo\u00e3o M\u00e1rio Neto Lopes", "22 anos", "2000-01-03", "", "Portugal", "", "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "Defesa (Defesa Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/421283_20220817115005_joao_mario.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "181", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "390", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["14", "796", "0", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "14", "0", "2"], "2021/22": ["FC Porto", "39", "0", "4"], "2020/21": ["FC Porto", "21", "2", "3"]}], "2": ["F\u00e1bio Rafael Rodrigues Cardoso", "28 anos", "1994-04-19", "", "Portugal", "", "\u00c1gueda", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/74943_20220817115007_fabio_cardoso.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "270", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "626", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["13", "1166", "2", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "13", "2", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "21", "0", "0"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "3", "2"]}], "3": ["K\u00e9pler Laveran Lima Ferreira", "39 anos", "1983-02-26", "", "Portugal", "Brasil", "Macei\u00f3", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/130_20220817115008_pepe.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "270", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "543", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "": ["7", "630", "1", ""], "Mundial": ["3", "270", "1", "0"], "UEFA Nations League": ["4", "360", "0", "0"], "Total": ["18", "1533", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a Intercontinental": "1", "Campeonato do Mundo de Clubes": "2", "Superta\u00e7a Europeia": "1", "Campeonato da Europa": "1", "Liga dos Campe\u00f5es": "3", "UEFA Nations League": "1", "Liga Portuguesa": "4", "Ta\u00e7a de Portugal": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Liga Espanhola": "3", "Supercopa de Espa\u00f1a": "2", "Copa del Rey": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "11", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "33", "1", "2"], "2020/21": ["FC Porto", "40", "2", "1"]}], "4": ["David Mota Veiga Teixeira Carmo", "23 anos", "1999-07-19", "", "Portugal", "", "Aveiro", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "196 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/233475_20220817115009_david_carmo.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "450", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "630", "0", "0"], "II Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "58", "0", "0"], "Total": ["14", "1228", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "13", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "17", "1", "0"]}], "5": ["Iv\u00e1n Marcano Sierra", "35 anos", "1987-06-23", "", "Espanha", "", "Santander", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "189 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/36773_20220817115011_ivan_marcano.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "522", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "122", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["11", "914", "4", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "1", "Liga Grega": "2", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "11", "4", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "12", "1", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "1", "0", "0"]}], "43": ["Jo\u00e3o Marcelo Messias Ferreira", "22 anos", "2000-06-13", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro (RJ)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/692400_20220817115012_joao_marcelo.png", {"II Liga": ["10", "900", "2", "1"], "Total": ["10", "900", "2", "1"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Copa Rio Grande do Sul Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [B]", "10", "2", "1"], "2021/22": ["FC Porto (E) [Tombense]", "2", "0", "0"]}], "12": ["Zaidu Sanusi", "25 anos", "1997-06-13", "", "Nig\u00e9ria", "", "Lagos", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/526053_20220817115014_zaidu_sanusi.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "412", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "620", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["16", "1122", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "16", "1", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "40", "3", "0"], "2020/21": ["FC Porto", "41", "2", "1"]}], "22": ["Wendell Nascimento Borges", "29 anos", "1993-07-20", "", "Brasil", "", "Fortaleza", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/274164_20220817115015_wendell.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "128", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "541", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "88", "0", "0"], "Total": ["15", "937", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Torneio Maurice Revello": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "15", "0", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "27", "1", "1"], "": ["Bayer Leverkusen", "1", "0", "0"]}], "16": ["Marko Grujic", "26 anos", "1996-04-13", "", "S\u00e9rvia", "", "Beograd", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/348694_20220817115159_marko_grujic.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "97", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "219", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "70", "0", "0"], "": ["13", "566", "0", ""], "Mundial": ["1", "12", "0", "0"], "Total": ["14", "578", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga S\u00e9rvia": "1", "Mundial U20": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "13", "0", "0"], "2021/22": ["FC Porto (E) [Liverpool]", "36", "1", "1"], "2020/21": ["FC Porto (E) [Liverpool]", "39", "2", "0"]}], "20": ["Andr\u00e9 Filipe Russo Franco", "24 anos", "1998-04-12", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/88255_20220817115204_andre_franco.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "107", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "78", "0", "1"], "Total": ["4", "185", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "4", "1", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "38", "11", "4"], "2020/21": ["Estoril Praia", "24", "2", "6"]}], "25": ["Ot\u00e1vio Edmilson da Silva Monteiro", "27 anos", "1995-02-09", "", "Portugal", "Brasil", "Jo\u00e3o Pessoa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/276060_20220817115203_otavio.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "452", "0", "2"], "Liga Portuguesa": ["10", "787", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "139", "0", "2"], "": ["5", "314", "0", ""], "Mundial": ["2", "129", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["3", "185", "0", "0"], "Total": ["23", "1692", "1", "6"]}, {"Liga Portuguesa": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "18", "1", "6"], "2021/22": ["FC Porto", "49", "5", "13"], "2020/21": ["FC Porto", "42", "5", "12"]}], "67": ["Vasco Jos\u00e9 Cardoso Sousa", "19 anos", "2003-04-03", "", "Portugal", "", "Paredes", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "162 cm", "56 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/45/529445_20220817115207_vasco_sousa.png", {"UEFA Youth League": ["6", "490", "0", "1"], "II Liga": ["13", "928", "0", "0"], "Total": ["19", "1418", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [Jun.A S19]", "6", "0", "1"]}], "8": ["Andr\u00e9s Mateus Uribe Villa", "31 anos", "1991-03-21", "", "Col\u00f4mbia", "", "Medell\u00edn", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/252065_20220817115208_matheus_uribe.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "438", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1073", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["21", "1721", "2", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga Mexicana Apertura": "1", "Ta\u00e7a M\u00e9xico Clausura": "1", "Campe\u00f3n de Campeones M\u00e9xico": "1", "Liga Colombiana Apertura": "1", "Copa de Colombia": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "21", "2", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "38", "4", "2"], "2020/21": ["FC Porto", "46", "5", "1"]}], "28": ["Bruno Xavier Almeida Costa", "25 anos", "1997-04-19", "", "Portugal", "", "Oliveira de Azem\u00e9is", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/284011_20220817115210_bruno_costa.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "71", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "265", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "99", "1", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "3", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["13", "483", "1", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "13", "1", "2"], "2021/22": ["FC Porto", "21", "0", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Portimonense]", "33", "4", "3"]}], "46": ["Stephen Antunes Eust\u00e1quio", "25 anos", "1996-12-21", "", "Canad\u00e1", "Portugal", "Leamington, Ontario", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/367964_20220817115202_stephen_eustaquio.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "527", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "681", "2", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "60", "1", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "20", "0", "0"], "": ["19", "1288", "5", ""], "Mundial": ["2", "126", "0", "0"], "Total": ["21", "1414", "5", "5"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "19", "5", "5"], "2021/22": ["FC Porto (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "11", "0", "0"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "22", "1", "1"]}], "87": ["Bernardo Pereira Folha", "20 anos", "2002-03-23", "", "Portugal", "", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/528209_20220817115212_bernardo_folha.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "6", "0", "0"], "II Liga": ["8", "661", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "32", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "12", "0", "0"], "Total": ["12", "711", "0", "4"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto", "4", "0", "1"], "": ["FC Porto [B]", "8", "0", "3"], "2021/22": ["FC Porto", "1", "0", "0"]}], "70": ["Gon\u00e7alo \u00d3scar Albuquerque Borges", "21 anos", "2001-03-29", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/428378_20220817115418_goncalo_borges.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "35", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "42", "0", "0"], "II Liga": ["4", "338", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "41", "0", "0"], "Total": ["14", "456", "2", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "10", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "4", "2", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "2", "0", "0"]}], "9": ["Mehdi Taremi", "30 anos", "1992-07-18", "", "Ir\u00e3o", "", "Bushehr", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/408631_20220817115419_mehdi_taremi.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "442", "5", "2"], "Liga Portuguesa": ["13", "1095", "6", "5"], "Superta\u00e7a": ["1", "87", "2", "0"], "": ["19", "1624", "13", ""], "Mundial": ["2", "180", "0", "1"], "Total": ["21", "1804", "13", "8"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2", "Liga Iraniana": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "19", "13", "7"], "2021/22": ["FC Porto", "48", "26", "16"], "2020/21": ["FC Porto", "48", "23", "12"]}], "19": ["Daniel Namaso Edi-Mesumbe Loader", "22 anos", "2000-08-28", "", "Inglaterra", "Camar\u00f5es", "Reading", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/480217_20220817115420_danny_loader.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "46", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "129", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "133", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "70", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["12", "423", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Mundial U17": "1", "Torneio Nike": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "12", "1", "0"], "2021/22": ["FC Porto", "2", "1", "0"], "": ["FC Porto [B]", "31", "14", "4"]}], "29": ["Antonio Mart\u00ednez L\u00f3pez", "25 anos", "1997-06-30", "", "Espanha", "", "Murcia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/450417_20220817115422_toni_martinez.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "89", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "353", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "120", "2", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["22", "697", "5", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "22", "5", "1"], "2021/22": ["FC Porto", "37", "7", "1"], "2020/21": ["FC Porto", "27", "8", "0"]}], "30": ["Francisco Evanilson de Lima Barbosa", "23 anos", "1999-10-06", "", "Brasil", "", "Fortaleza", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/513007_20220817115424_evanilson.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "407", "1", "1"], "Liga Portuguesa": ["13", "764", "6", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "72", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "45", "1", "1"], "Total": ["22", "1288", "8", "5"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "22", "8", "5"], "2021/22": ["FC Porto", "46", "21", "5"], "2020/21": ["FC Porto", "24", "4", "0"]}], "50": ["Wendel da Silva Costa", "22 anos", "2000-08-02", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/619610_20220805130425_wendel_silva.jpg", {"Premier League International Cup": ["1", "90", "0", "0"], "II Liga": ["11", "919", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "2", "0", "0"], "Total": ["13", "1011", "3", "0"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "1", "0", "0"], "": ["FC Porto [B]", "12", "3", "-"], "2021/22": ["Leix\u00f5es", "31", "6", "2"]}], "7": ["Gabriel Veron Fonseca de Souza", "20 anos", "2002-09-03", "", "Brasil", "", "Assu (RN)", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/635259_20220817115425_gabriel_veron.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "44", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "179", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "1", "1"], "Superta\u00e7a": ["1", "3", "0", "0"], "Total": ["14", "304", "1", "1"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Copa Libertadores": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Copa do Brasil": "1", "Mundial U17": "1", "Copa Rio Grande do Sul Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "14", "1", "1"], "2022": ["Palmeiras", "35", "2", "6"], "2021": ["Palmeiras", "20", "1", "2"]}], "11": ["Eduardo Gabriel Aquino Cossa", "25 anos", "1997-02-24", "", "Brasil", "", "Foz do Igua\u00e7u", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/474258_20220817115427_pepe.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "509", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1130", "2", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "15", "0", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "87", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["22", "1831", "3", "5"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "22", "3", "5"], "2021/22": ["FC Porto", "42", "6", "5"], "2021": ["Gr\u00eamio", "5", "1", "1"]}], "13": ["Wenderson Rodrigues do Nascimento Galeno", "25 anos", "1997-10-22", "", "Brasil", "Portugal", "Barra da Corda", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/505790_20220817115429_wenderson_galeno.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "427", "2", "1"], "Liga Portuguesa": ["13", "616", "5", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "81", "1", "0"], "Superta\u00e7a": ["1", "20", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["22", "1234", "8", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "U21 Premier League International Cup": "2"}, {"2022/23": ["FC Porto", "22", "8", "2"], "2021/22": ["FC Porto", "18", "1", "0"], "": ["SC Braga", "24", "10", "3"]}], "38": ["Fernando Andrade dos Santos", "29 anos", "1993-01-08", "", "Brasil", "Portugal", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/252624_20220817115431_fernando_andrade.png", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["4", "4", "0", "0"], "Total": ["4", "4", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "1", "1", "0"], "": ["FC Porto [B]", "2", "0", "-"]}], "98": ["Abraham Ayomide Marcus ", "22 anos", "2000-01-02", "", "Nig\u00e9ria", "", "Lagos", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/643683_20220805130456_abraham_marcus.jpg", {"Premier League International Cup": ["1", "90", "0", "1"], "II Liga": ["12", "963", "3", "0"], "Total": ["13", "1053", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto (E) [Remo Stars]", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto (E) [B] [Remo Stars]", "13", "3", "1"], "2021/22": ["Radomiak Radom (E) [Remo Stars]", "8", "0", "-"]}]}, {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "4", "0", "2", "12-7"], "Liga Portuguesa": ["13", "9", "2", "2", "31-9"], "Superta\u00e7a": ["1", "1", "0", "0", "3-0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "2", "0", "0", "9-0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "0", "1", "0", "2-2"], "": ["23", "16", "3", "4", "57-18"]}, ["Futebol Clube do Porto", "Drag\u00f5es, Azuis e Brancos, Portistas", "AF Porto", "Jorge Nuno de Lima Pinto da Costa", "FC Porto", "Est\u00e1dio do Drag\u00e3o, Entrada Nascente, Porta 15, Piso 3 Via Futebol Clube do Porto, 4350-415 Porto", "http://www.fcporto.pt", "fcporto@fcporto.pt", "16", "60", "", ["1893-09-28"], ["Porto"], ["Portugal"], ["New Balance"], ["Betano | New Balance | Revigr\u00e9s | Super Bock | MEO"], [""], ["efgi"], ["529"]], {"Ta\u00e7a Intercontinental": "2", "Superta\u00e7a Europeia": "1", "Liga dos Campe\u00f5es": "2", "Europa League": "2", "Liga Portuguesa": "30", "Ta\u00e7a de Portugal": "18", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "23", "Campeonato de Portugal (Extinto)": "4"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/9_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=9&epoca_id=152"], "SC Braga": ["3", "", "SC Braga", "28", "13", "9", "1", "3", "29", "12", "+17", "a", "/equipa.php?id=15&epoca_id=152", {"1": ["Matheus Lima Magalh\u00e3es", "30 anos", "1992-03-29", "", "Brasil", "Portugal", "Belo Horizonte", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/75/147075_20220803190224_matheus_magalhaes.jpg", {"Europa League": ["6", "540", "7", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "1074", "10", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["19", "1704", "17", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "45", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "45", "0", "0"]}], "12": ["Tiago Magalh\u00e3es de S\u00e1", "27 anos", "1995-01-11", "", "Portugal", "", "Vila Verde", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/167098_20220803190203_tiago_sa.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "94", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["5", "364", "4", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "5", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "6", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "7", "0", "0"]}], "91": ["Lukas Hornicek", "20 anos", "2002-07-13", "", "Ch\u00e9quia", "", "Vysok\u00e9 M\u00fdto", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/702563_20220803190156_lukas_hornicek.jpg", {"Premier League International Cup": ["2", "180", "6", "0"], "Liga 3": ["9", "810", "6", "0"], "Total": ["11", "990", "12", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "": ["SC Braga [B]", "11", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "2", "0", "0"]}], "31": ["Bernardo Caltabiano Parise Fontes", "20 anos", "2002-07-23", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Rio de Janeiro", "Guarda Redes", "Esquerdo", "196 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/45/919345__20220805202409_bernardo_fontes.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "450", "4", "1"], "Liga 3": ["2", "180", "4", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["3", "270", "3", "0"], "Total": ["10", "900", "11", "1"]}, {"Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1", "Brasileiro Sub-20": "1", "Brasileiro Sub-17": "1", "Copa do Brasil Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "2", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"]}], "2": ["V\u00edctor G\u00f3mez Perea", "22 anos", "2000-04-01", "", "Espanha", "", "Olesa de Montserrat", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "169 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/559734_20220803190337_victor_gomez_.jpg", {"Europa League": ["2", "135", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "184", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "52", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "112", "0", "0"], "Total": ["11", "483", "0", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga (E) [Espanyol]", "11", "0", "0"], "2021/22": ["M\u00e1laga (E) [Espanyol]", "36", "0", "5"], "": ["Espanyol", "1", "0", "-"]}], "70": ["Fabiano Josu\u00e9 de Souza Silva", "22 anos", "2000-03-14", "", "Brasil", "", "Presidente Prudente", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "174 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/584409_20220803190527_fabiano_souza.jpg", {"Europa League": ["5", "395", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "966", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "68", "0", "0"], "Total": ["20", "1609", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "20", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "35", "0", "2"], "2020/21": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [SC Braga]", "28", "1", "2"]}], "76": ["Dinis Louren\u00e7o Casals Namura Borges Pinto", "22 anos", "2000-08-24", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/950216__20221027122231_dinis_pinto.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "7", "0", "0"], "Liga 3": ["7", "577", "0", "0"], "Total": ["8", "584", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "1", "0", "0"], "": ["SC Braga [B]", "7", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "3": ["V\u00edtor Tormena de Farias", "26 anos", "1996-01-04", "", "Brasil", "", "Mar\u00edlia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/446900_20220803190327_vitor_tormena.jpg", {"Europa League": ["5", "450", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1159", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["19", "1699", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "2"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "1", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "36", "0", "0"], "2020/21": ["SC Braga", "41", "3", "1"]}], "4": ["Sikou Niakat\u00e9", "23 anos", "1999-07-10", "", "Fran\u00e7a", "Mali", "Montreuil", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/560488_20220803190316_sikou_niakate.jpg", {"Europa League": ["1", "76", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "821", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["14", "1167", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga (E) [Guingamp]", "14", "1", "0"], "2021/22": ["Metz (E) [Guingamp]", "12", "0", "-"], "2020/21": ["Guingamp", "31", "1", "1"]}], "15": ["Paulo Andr\u00e9 Rodrigues de Oliveira", "30 anos", "1992-01-08", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/950211__20221027122227_paulo_oliveira.jpg", {"Europa League": ["6", "464", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["5", "326", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1060", "1", "1"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2"}, {"2022/23": ["SC Braga", "14", "1", "1"], "2021/22": ["SC Braga", "43", "2", "0"], "2020/21": ["Eibar", "31", "0", "1"]}], "24": ["Bruno Miguel Ferreira Rodrigues", "21 anos", "2001-06-08", "", "Portugal", "", "Barreiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/475322_20220803190514_bruno_rodrigues.jpg", {"Europa League": ["1", "90", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "92", "0", "0"], "Total": ["5", "362", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "5", "1", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "18", "1", "0"], "": ["SC Braga [B]", "2", "0", "-"]}], "42": ["Guilherme Ara\u00fajo Soares", "21 anos", "2001-02-08", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/950215__20221027122229_guilherme_soares.png", {"Premier League International Cup": ["2", "180", "0", "0"], "Liga 3": ["11", "983", "0", "0"], "Total": ["13", "1163", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "": ["SC Braga [B]", "13", "0", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "5": ["Serdar Saat\u00e7i", "19 anos", "2003-02-14", "", "Turquia", "", "Istanbul", "Defesa", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/839057_20220202091336_serdar_saatci.jpg", {"Liga 3": ["2", "111", "0", "0"], "Total": ["2", "111", "0", "0"]}, {"Liga Turca": "1", "Ta\u00e7a da Turquia": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "2", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Besiktas", "14", "1", "1"]}], "6": ["Nuno Miguel Ribeiro Cruz Jer\u00f3nimo Sequeira", "32 anos", "1990-08-19", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/82513_20220803190611_nuno_sequeira.jpg", {"Europa League": ["6", "524", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["12", "988", "1", "1"], "Total": ["18", "1512", "1", "2"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "18", "1", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "13", "0", "2"], "2020/21": ["SC Braga", "39", "0", "3"]}], "26": ["Cristi\u00e1n Alexis Borja Gonz\u00e1lez", "29 anos", "1993-02-18", "", "Col\u00f4mbia", "", "Quibd\u00f3", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/457923_20220803190535_cristian_borja.jpg", {"Europa League": ["2", "16", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "81", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "83", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "270", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Alanyaspor (E) [SC Braga]", "33", "1", "1"], "2020/21": ["SC Braga", "17", "1", "0"]}], "74": ["Francisco Sampaio Moura", "23 anos", "1999-08-16", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/524463_20220927150707_francisco_moura.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "561", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "62", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["13", "803", "1", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [SC Braga]", "13", "1", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "42", "2", "1"]}], "-": ["Eduardo Ant\u00f4nio Machado Teixeira", "29 anos", "1993-06-07", "", "Brasil", "", "Fortaleza (CE)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/187523_20220212022720_eduardo_teixeira.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "561", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "62", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["13", "803", "1", "0"]}, {"Campeonato Pernambucano": "1", "Primeira Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2022": ["N\u00e1utico (E) [SC Braga]", "10", "1", "-"], "2019/20": ["Xanthi (E) [SC Braga]", "26", "4", "1"]}], "8": ["Almoatasembellah Ali Mohamed Al Musrati", "26 anos", "1996-04-06", "", "L\u00edbia", "", "Misurata", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/391681_20220803190842_al_musrati.jpg", {"Europa League": ["5", "419", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "914", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["19", "1603", "3", "1"]}, {"Campeonato das Na\u00e7\u00f5es Africanas (CHAN)": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "3", "1"], "2021/22": ["SC Braga", "46", "2", "2"], "2020/21": ["SC Braga", "44", "4", "3"]}], "19": ["Uro\u0161 Ra\u010di\u0107", "24 anos", "1998-03-17", "", "S\u00e9rvia", "", "Kraljevo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "193 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/933718__20220916093534_uros_racic.png", {"Europa League": ["5", "219", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "286", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["14", "550", "0", "0"]}, {"Copa del Rey": "1", "Liga S\u00e9rvia": "2", "Ta\u00e7a da S\u00e9rvia": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga (E) [Valencia]", "14", "0", "0"], "": ["Valencia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Valencia", "34", "0", "1"]}], "29": ["Gorby Jean Baptiste", "20 anos", "2002-07-25", "", "Fran\u00e7a", "", "Nantes", "M\u00e9dio", "Direito", "181 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/779156_20220803190747_gorby_baptiste.jpg", {"Europa League": ["1", "1", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "47", "0", "0"], "Liga 3": ["1", "73", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["7", "167", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "1", "0", "-"], "": ["SC Braga", "6", "0", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "9", "1", "0"]}], "10": ["Andr\u00e9 Filipe Luz Horta", "26 anos", "1996-11-07", "", "Portugal", "", "Almada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/84960_20220803190732_andre_horta.jpg", {"Europa League": ["5", "252", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "794", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "89", "0", "1"], "Total": ["21", "1225", "0", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "21", "0", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "43", "1", "3"], "2020/21": ["SC Braga", "35", "1", "3"]}], "88": ["Andr\u00e9 Castro Pereira", "34 anos", "1988-04-02", "", "Portugal", "", "Gondomar", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/32507_20220803192358_andre_castro.jpg", {"Europa League": ["5", "263", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "308", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "111", "0", "0"], "Total": ["19", "772", "1", "0"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "1", "0"], "2021/22": ["SC Braga", "33", "0", "2"], "2020/21": ["SC Braga", "33", "2", "2"]}], "16": ["Eduardo Ferreira Soares", "21 anos", "2001-08-17", "", "Portugal", "", "Braga", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/529127_20220803190708_eduardo_schurrle.png", {"II Liga": ["7", "362", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "105", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "12", "0", "0"], "Total": ["10", "479", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Trofense (E) [SC Braga]", "10", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "25": ["Lucas da Silva Izidoro", "26 anos", "1996-02-24", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/454189_20221029235227_lucas_mineiro.png", {"Eerste Klasse": ["9", "507", "0", "0"], "Beker van Belgi\u00eb": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["10", "552", "0", "0"]}, {"Campeonato Catarinense": "2"}, {"2022/23": ["Westerlo (E) [SC Braga]", "10", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "33", "0", "1"]}], "99": ["V\u00edtor Manuel Carvalho Oliveira", "22 anos", "2000-03-15", "", "Portugal", "", "Cabeceiras de Basto", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "178 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/829260__20211005203404_vitinha.png", {"Europa League": ["5", "406", "4", "1"], "Liga Portuguesa": ["13", "887", "5", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "160", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "68", "1", "0"], "Total": ["21", "1521", "10", "5"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "21", "10", "5"], "2021/22": ["SC Braga", "38", "14", "3"], "": ["SC Braga [B]", "4", "4", "1"]}], "20": ["Jos\u00e9 Dinis Pinto Magalh\u00e3es Rodrigues", "17 anos", "2005-07-14", "", "Portugal", "", "Maia", "Avan\u00e7ado", "Esquerdo", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/919332__20220805202226_dinis_rodrigues.png", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["4", "328", "2", "0"], "Nacional Sub-23": ["7", "129", "0", "0"], "Liga 3": ["1", "26", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["5", "197", "0", "0"], "Total": ["17", "680", "2", "0"]}, {"Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga [B]", "1", "0", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"]}], "18": ["Diego Lainez Leyva", "22 anos", "2000-06-09", "", "M\u00e9xico", "", "Villahermosa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "167 cm", "60 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/556456_20220803192610_diego_lainez.png", {"Europa League": ["3", "102", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "155", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "51", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "123", "0", "0"], "Total": ["12", "431", "2", "2"]}, {"Copa del Rey": "1", "Liga Mexicana Apertura": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga (E) [Real Betis]", "12", "2", "2"], "2021/22": ["Real Betis", "13", "2", "-"], "2020/21": ["Real Betis", "25", "0", "3"]}], "45": ["Iuri Jos\u00e9 Pican\u00e7o Medeiros", "28 anos", "1994-07-10", "", "Portugal", "", "Horta", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/74338_20220803192652_iuri_medeiros.jpg", {"Europa League": ["3", "126", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "810", "4", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "128", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "147", "0", "0"], "Total": ["19", "1211", "4", "2"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "19", "4", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "39", "10", "13"], "2020/21": ["SC Braga (E) [FC N\u00fcrnberg]", "28", "6", "5"]}], "71": ["Hern\u00e2ni Infande Tchuda da Silva", "21 anos", "2001-04-03", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/950219__20221027122242_hernani_infande.jpg", {"Europa League": ["1", "31", "0", "0"], "Premier League International Cup": ["2", "173", "2", "0"], "Liga 3": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "57", "1", "0"], "Total": ["6", "306", "3", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "3", "1", "0"], "": ["SC Braga [B]", "3", "2", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "0", "-", "-"]}], "9": ["Abel Ruiz Ortega", "22 anos", "2000-01-28", "", "Espanha", "", "Almussafes", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/511829_20220803192312_abel_ruiz.jpg", {"Europa League": ["6", "424", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "534", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "52", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "112", "0", "1"], "Total": ["23", "1122", "3", "3"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Espanhola": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "23", "3", "3"], "2021/22": ["SC Braga", "43", "5", "3"], "2020/21": ["SC Braga", "39", "11", "6"]}], "23": ["Simon Bokot\u00e9 Banza", "26 anos", "1996-08-13", "", "Fran\u00e7a", "Rep.Dem. do Congo", "Creil", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "189 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/473356_20220803192719_simon_banza.jpg", {"Europa League": ["5", "182", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "852", "5", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "90", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "117", "1", "1"], "Total": ["22", "1241", "6", "3"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "22", "6", "3"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Lens]", "33", "17", "5"], "": ["Lens", "4", "1", "1"]}], "7": ["Rodrigo Martins Gomes", "19 anos", "2003-07-07", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/829267__20211005203615_rodrigo_gomes.png", {"Europa League": ["5", "184", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "116", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "11", "0", "1"], "": ["13", "356", "1", ""], "Elite League U20": ["3", "249", "1", "0"], "Total": ["16", "605", "2", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "13", "1", "1"], "2021/22": ["SC Braga", "18", "0", "0"], "": ["SC Braga [B]", "15", "5", "2"]}], "11": ["Roger Fernandes", "17 anos", "2005-11-21", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Bissau", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "169 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/870456_20220902164914_roger_fernandes_1662133754.jpg", {"Liga 3": ["9", "537", "0", "2"], "Total": ["9", "537", "0", "2"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "": ["SC Braga [B]", "9", "0", "2"], "2021/22": ["SC Braga", "11", "3", "0"]}], "14": ["\u00c1lvaro Djal\u00f3 Dias Fernandes", "23 anos", "1999-08-16", "", "Espanha", "Guin\u00e9-Bissau", "Madrid ", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/585801_20220803192341_alvaro_djalo.jpg", {"Europa League": ["5", "136", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "228", "0", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "59", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "23", "0", "0"], "Total": ["18", "446", "1", "4"]}, {}, {"2022/23": ["SC Braga", "18", "1", "4"], "2021/22": ["SC Braga [B]", "19", "9", "2"], "2020/21": ["SC Braga [B]", "28", "8", "-"]}], "21": ["Ricardo Jorge Luz Horta", "28 anos", "1994-09-15", "", "Portugal", "", "Almada", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "173 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/74952_20220803192636_ricardo_horta.jpg", {"Europa League": ["6", "507", "2", "2"], "Liga Portuguesa": ["13", "1146", "4", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "": ["6", "178", "2", ""], "Mundial": ["2", "106", "1", "0"], "UEFA Nations League": ["4", "72", "1", "0"], "Total": ["27", "2011", "9", "6"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["SC Braga", "21", "7", "6"], "2021/22": ["SC Braga", "49", "23", "10"], "2020/21": ["SC Braga", "49", "15", "7"]}]}, {"Europa League": ["6", "3", "1", "2", "9-7"], "Liga Portuguesa": ["13", "9", "1", "3", "29-12"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "2", "0", "0", "4-2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "2", "0", "0", "4-0"], "": ["23", "16", "2", "5", "46-21"]}, ["Sporting Clube de Braga", "Arsenalistas, Guerreiros do Minho", "AF Braga", "Ant\u00f3nio Salvador", "Est\u00e1dio Municipal de Braga, Ap. 12,\n4711-909 Braga\n", "http://www.scbraga.pt", "mail@scbraga.pt", "37", "136", "", ["1921-01-19"], ["Braga"], ["Portugal"], ["Hummel"], ["Moosh | Amco | Casa Peixoto | 4moove | Sabseg | S\u00f3 Barroso |"], [""], ["efgi"], ["1048"]], {"UEFA Intertoto Cup": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "3", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "II Divis\u00e3o": "2"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/15_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=15&epoca_id=152"], "Sporting": ["4", "", "Sporting", "25", "13", "8", "1", "4", "26", "15", "+11", "a", "/equipa.php?id=16&epoca_id=152", {"1": ["Antonio Ad\u00e1n Garrido", "35 anos", "1987-05-13", "", "Espanha", "", "Madrid", "Guarda Redes", "Esquerdo", "190 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/38333_20220907200148_antonio_adan.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "383", "5", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1170", "15", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["19", "1643", "20", "0"]}, {"Superta\u00e7a Europeia": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Liga Espanhola": "1", "Supercopa de Espa\u00f1a": "1", "Copa del Rey": "1", "Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "19", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "45", "0", "0"], "2020/21": ["Sporting", "37", "0", "1"]}], "12": ["Franco Israel Wibmer", "22 anos", "2000-04-22", "", "Uruguai", "It\u00e1lia", "Nueva Helvecia", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/556067_20220907200202_franco_israel.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "154", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["4", "334", "5", "0"]}, {"Copa Libertadores Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Juventus", "0", "-", "-"], "": ["Juventus [S23]", "38", "0", "-"]}], "22": ["Andr\u00e9 Filipe Eus\u00e9bio Paulo", "25 anos", "1996-12-18", "", "Portugal", "", "Albufeira", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/419774_20220907200216_andre_paulo.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "154", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["4", "334", "5", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting", "1", "0", "0"], "": ["Sporting [B]", "9", "0", "-"]}], "41": ["Diego Callai Silva", "18 anos", "2004-07-18", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Caxias do Sul - RS", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/508061_20220907200229_diego_callai.png", {"UEFA Youth League": ["4", "360", "1", "0"], "Liga 3": ["9", "810", "12", "0"], "Total": ["13", "1170", "13", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "4", "0", "-"]}], "-": ["Gon\u00e7alo do Lago Pontes Esteves", "18 anos", "2004-02-27", "", "Portugal", "", "Arcos de Valdevez", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/537082_20220803214231_goncalo_esteves.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "176", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["4", "186", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "CONCACAF U15": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Estoril Praia (E) [Sporting]", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Sporting", "10", "0", "0"]}], "47": ["Ricardo Sousa Esgaio", "29 anos", "1993-05-16", "", "Portugal", "", "Nazar\u00e9", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "172 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/56578_20220907200309_ricardo_esgaio.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "110", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "435", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["15", "555", "0", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "15", "0", "1"], "2021/22": ["Sporting", "44", "0", "8"], "2020/21": ["SC Braga", "48", "3", "7"]}], "97": ["Diogo Martins Travassos", "18 anos", "2004-03-31", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Defesa (Defesa Direito) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/182351_20220907200924_diogo_travassos.png", {"UEFA Youth League": ["6", "509", "0", "0"], "Liga 3": ["9", "810", "0", "0"], "": ["15", "1319", "0", ""], "Elite League U20": ["1", "81", "0", "0"], "Total": ["16", "1400", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "6", "0", "-"]}], "3": ["Jeremiah Isra\u00ebl St. Juste", "26 anos", "1996-10-19", "", "Pa\u00edses Baixos", "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Neves", "Groningen", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/391479_20220907200328_jeremiah_st_juste.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["4", "190", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "382", "1", "0"], "Total": ["14", "572", "1", "0"]}, {"KNVB Beker": "1", "Johan Cruijff Schaal": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "14", "1", "0"], "2021/22": ["Mainz", "9", "1", "-"], "2020/21": ["Mainz", "34", "0", "1"]}], "4": ["Sebasti\u00e1n Coates Ni\u00f3n", "32 anos", "1990-10-07", "", "Uruguai", "", "Montevideo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "195 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/85/85285_20220907200338_sebastian_coates.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "395", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "945", "0", "0"], "": ["16", "1340", "0", ""], "Mundial": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["18", "1520", "0", "0"]}, {"Copa Am\u00e9rica": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "4", "League Cup": "1", "Liga Uruguaia": "3"}, {"2022/23": ["Sporting", "16", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "41", "5", "1"], "2020/21": ["Sporting", "40", "7", "0"]}], "13": ["Lu\u00eds Carlos Novo Neto", "34 anos", "1988-05-26", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa do Varzim", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/28825_20220907200353_luis_neto.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "38", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "254", "0", "0"], "Total": ["6", "292", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Russian Premier-Liga": "2", "Superta\u00e7a R\u00fassia": "2", "Ta\u00e7a da R\u00fassia": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "35", "0", "0"], "2020/21": ["Sporting", "28", "0", "1"]}], "25": ["Gon\u00e7alo Bernardo In\u00e1cio", "21 anos", "2001-08-25", "", "Portugal", "", "Seixal ", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/384159_20220907200407_goncalo_inacio.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "540", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "948", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["21", "1758", "1", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "21", "1", "1"], "2021/22": ["Sporting", "45", "5", "3"], "2020/21": ["Sporting", "25", "2", "2"]}], "63": ["Jos\u00e9 Mart\u00ednez Mars\u00e0", "20 anos", "2002-03-04", "", "Espanha", "", "Esplugues de Llobregat", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/85/662785_20220907200420_jose_marsa.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "100", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "117", "0", "0"], "Liga 3": ["5", "450", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["12", "937", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "7", "0", "0"], "": ["Sporting [B]", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Sporting", "1", "0", "0"]}], "73": ["Chico Faria Camar\u00e1 Lamba", "19 anos", "2003-03-10", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/416476_20220907200939_chico_lamba.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "60", "0", "0"], "Liga 3": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["3", "106", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "1", "0", "0"], "": ["Sporting [S23]", "1", "0", "0"]}], "2": ["Matheus Reis de Lima", "27 anos", "1995-02-18", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista (SP)", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/395702_20220907200444_matheus_reis.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "508", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1038", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["22", "1816", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "22", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "44", "2", "2"], "2020/21": ["Sporting (E) [Rio Ave]", "15", "0", "0"]}], "71": ["Fl\u00e1vio Basilua Jacinto Nazinho", "19 anos", "2003-07-20", "", "Portugal", "", "Almada", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/590425_20220907200456_flavio_nazinho.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "118", "0", "0"], "UEFA Youth League": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "103", "0", "0"], "Liga 3": ["4", "316", "1", "0"], "": ["11", "627", "1", ""], "Elite League U20": ["3", "158", "0", "0"], "Total": ["14", "785", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "6", "0", "0"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "1", "0", "-"]}], "24": ["Pedro Antonio Porro Sauceda", "23 anos", "1999-09-13", "", "Espanha", "", "Don Benito", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "173 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/614608_20220907200255_pedro_porro.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "391", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["10", "718", "0", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "59", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "170", "0", "2"], "Total": ["18", "1338", "0", "7"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "18", "0", "7"], "2021/22": ["Sporting (E) [Manchester City]", "35", "5", "6"], "2020/21": ["Sporting (E) [Manchester City]", "37", "4", "4"]}], "6": ["Sotiris-Polykarpos Alexandropoulos", "21 anos", "2001-11-26", "", "Gr\u00e9cia", "", "Marousi, Ath\u00edna", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/730898_20220922125448_sotiris_alexandropoulos.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "118", "0", "0"], "Europa Conference League [Qual.]": ["1", "77", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "92", "0", "0"], "Liga Grega": ["1", "6", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "51", "0", "0"], "": ["13", "389", "0", ""], "UEFA Nations League": ["3", "54", "0", "0"], "Total": ["16", "443", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "11", "0", "0"], "": ["Panathinaikos", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Panathinaikos", "35", "2", "1"]}], "15": ["Manuel Ugarte Ribeiro", "21 anos", "2001-04-11", "", "Uruguai", "", "Montevideo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/544014_20220907200536_manuel_ugarte.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "467", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "890", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "31", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "18", "0", "0"], "Total": ["21", "1406", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "21", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting", "38", "1", "2"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"]}], "84": ["D\u00e1rio Cassia Lu\u00eds Essugo", "17 anos", "2005-03-14", "", "Portugal", "Angola", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "178 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/508990_20220907200547_dario_essugo.png", {"UEFA Youth League": ["4", "325", "0", "0"], "Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "28", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "53", "0", "0"], "Liga 3": ["5", "319", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "117", "0", "0"], "": ["13", "842", "0", ""], "Elite League U20": ["1", "81", "0", "0"], "Total": ["14", "923", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "CONCACAF U15": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "4", "0", "0"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "4", "0", "-"]}], "95": ["Renato Palma Veiga", "19 anos", "2003-07-29", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/195322_20220907201015_renato_veiga.png", {"UEFA Youth League": ["5", "450", "0", "0"], "Liga 3": ["10", "843", "2", "0"], "": ["15", "1293", "2", ""], "Elite League U20": ["3", "269", "1", "0"], "Total": ["18", "1562", "3", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "5", "0", "-"]}], "82": ["Mateus Gon\u00e7alo Espanha Fernandes", "18 anos", "2004-07-10", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/532646_20220907200559_mateus_fernandes.png", {"UEFA Youth League": ["4", "339", "2", "3"], "Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "28", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "12", "0", "0"], "Liga 3": ["6", "509", "1", "3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "21", "1", "0"], "": ["13", "909", "4", ""], "Elite League U20": ["1", "81", "0", "0"], "Total": ["14", "990", "4", "6"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "3", "1", "0"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "4", "2", "3"]}], "5": ["Hidemasa Morita", "27 anos", "1995-05-10", "", "Jap\u00e3o", "", "Osaka", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/624515_20220907200609_hidemasa_morita.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "336", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["12", "810", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "76", "0", "0"], "": ["18", "1222", "3", ""], "Mundial": ["3", "286", "0", "0"], "Total": ["21", "1508", "3", "2"]}, {"Liga Japonesa": "2", "Emperor\u00b4s Cup All-Japan Tournament": "1", "Superta\u00e7a Jap\u00e3o": "1", "J.League Yamazaki Nabisco Cup": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "18", "3", "2"], "2021/22": ["Santa Clara", "38", "2", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "21", "2", "2"]}], "23": ["Daniel Santos Bragan\u00e7a", "23 anos", "1999-05-27", "", "Portugal", "", "Fazendas de Almeirim", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "178 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/84850_20220907200620_daniel_braganca.png", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["3", "270", "1", "0"], "Total": ["3", "270", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting", "36", "2", "1"], "2020/21": ["Sporting", "25", "0", "1"]}], "8": ["Matheus Luiz Nunes", "24 anos", "1998-08-27", "", "Portugal", "Brasil", "Rio de Janeiro (RJ)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/564199_20220820151152_matheus_nunes.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "1", "1"], "Liga Inglesa": ["12", "863", "0", "1"], "League Cup": ["1", "90", "0", "0"], "": ["6", "118", "0", ""], "Mundial": ["2", "74", "0", "0"], "UEFA Nations League": ["4", "44", "0", "0"], "Total": ["21", "1251", "1", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Wolverhampton", "13", "0", "1"], "": ["Sporting", "2", "1", "1"], "2021/22": ["Sporting", "50", "4", "5"]}], "17": ["Francisco Ant\u00f3nio Machado Mota Castro Trinc\u00e3o", "22 anos", "1999-12-29", "", "Portugal", "", "Viana do Castelo", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/500256_20220907200643_francisco_trincao.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "388", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "927", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "145", "0", "1"], "Total": ["22", "1550", "5", "2"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "Copa del Rey": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Sporting (E) [Barcelona]", "22", "5", "2"], "2021/22": ["Wolverhampton (E) [Barcelona]", "30", "3", "1"], "2020/21": ["Barcelona", "42", "3", "2"]}], "18": ["Abdul Fatawu Issahaku", "18 anos", "2004-03-08", "", "Gana", "", "Tamale", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/852744_20220907200655_fatawu_issahaku.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["2", "87", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "22", "0", "0"], "Liga 3": ["4", "280", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "31", "0", "0"], "": ["10", "420", "1", ""], "Mundial": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["11", "421", "1", "0"]}, {"CAF U20": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "6", "0", "0"], "": ["Sporting [B]", "4", "1", "-"], "2021/22": ["Dreams FC (E) [Steadfast]", "6", "4", "-"]}], "83": ["Lu\u00eds Maria Viegas Abreu Campos Gomes", "18 anos", "2004-04-24", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "169 cm", "61 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/923848__20220820105045_luis_gomes.png", {"Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "73", "0", "0"], "Total": ["2", "73", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Sporting [S23]", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting [S23]", "0", "-", "-"]}], "20": ["Jo\u00e3o Paulo Dias Fernandes", "30 anos", "1992-11-09", "", "Portugal", "", "Barcelos", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/189004_20220907200704_paulinho.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "235", "1", "2"], "Liga Portuguesa": ["8", "455", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "174", "2", "1"], "Total": ["16", "954", "4", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "16", "4", "4"], "2021/22": ["Sporting", "46", "14", "5"], "2020/21": ["Sporting", "14", "3", "2"]}], "79": ["Youssef Ramalho Chermiti", "18 anos", "2004-05-24", "", "Portugal", "", "Santa Maria, A\u00e7ores", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/562444_20220907200715_youssef_chermiti.png", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["6", "540", "3", "0"], "Total": ["6", "540", "3", "0"]}, {"CONCACAF U15": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Sporting [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting [B]", "10", "3", "-"]}], "91": ["Rodrigo Duarte Ribeiro", "17 anos", "2005-04-28", "", "Portugal", "", "Viana do Castelo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/664609_20220907200726_rodrigo_ribeiro.png", {"UEFA Youth League": ["6", "520", "5", "2"], "Liga Portuguesa": ["1", "16", "0", "0"], "Liga 3": ["8", "573", "3", "0"], "": ["15", "1109", "8", ""], "Elite League U20": ["1", "73", "0", "0"], "Total": ["16", "1182", "8", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "1", "0", "0"], "": ["Sporting [Jun.A S19]", "6", "5", "2"]}], "16": ["Diogo Filipe Costa Rocha", "27 anos", "1995-05-03", "", "Portugal", "", "Espinho", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "169 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/218297_20220907200753_rochinha.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "16", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "345", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "14", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "6", "0", "0"], "Total": ["14", "381", "1", "2"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "14", "1", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "36", "7", "4"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "36", "6", "7"]}], "33": ["Arthur Gomes Louren\u00e7o", "24 anos", "1998-07-03", "", "Brasil", "", "Uberl\u00e2ndia", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/484833_20220922125506_arthur_gomes.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "110", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "524", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "39", "1", "0"], "Total": ["14", "673", "4", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "10", "3", "0"], "": ["Estoril Praia", "4", "1", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "29", "2", "4"]}], "77": ["Jovane Eduardo Borges Cabral", "24 anos", "1998-06-14", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Assomada", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/461396_20220928005343_jovane_cabral.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["1", "12", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "6", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "35", "0", "0"], "Total": ["4", "53", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "3", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Lazio (E) [Sporting]", "4", "1", "-"], "": ["Sporting", "17", "3", "1"]}], "10": ["Marcus Edwards", "24 anos", "1998-12-03", "", "Inglaterra", "Chipre", "London", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "168 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/429596_20220907200635_marcus_edwards.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "359", "2", "2"], "Liga Portuguesa": ["13", "777", "5", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "59", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "141", "1", "1"], "Total": ["22", "1336", "8", "6"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "22", "8", "6"], "2021/22": ["Sporting", "15", "3", "2"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "24", "8", "2"]}], "28": ["Pedro Ant\u00f3nio Pereira Gon\u00e7alves", "24 anos", "1998-06-28", "", "Portugal", "", "Chaves", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/338388_20220907200803_pedro_goncalves.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "365", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["13", "1151", "7", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "174", "1", "0"], "Total": ["21", "1735", "8", "4"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "21", "8", "4"], "2021/22": ["Sporting", "41", "15", "11"], "2020/21": ["Sporting", "37", "23", "3"]}], "11": ["Nuno Miguel Gomes dos Santos", "27 anos", "1995-02-13", "", "Portugal", "", "Cast\u00ealo da Maia", "Defesa (Lateral Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/160873_20220907200736_nuno_santos.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "299", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "727", "4", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "84", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "159", "0", "0"], "Total": ["19", "1269", "5", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "2", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["Sporting", "19", "5", "2"], "2021/22": ["Sporting", "50", "10", "7"], "2020/21": ["Sporting", "37", "8", "10"]}]}, {"Liga dos Campe\u00f5es": ["6", "2", "1", "3", "8-9"], "Liga Portuguesa": ["13", "8", "1", "4", "26-15"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "2", "0", "0", "8-0"], "": ["22", "12", "2", "8", "42-25"]}, ["Sporting Clube de Portugal", "Le\u00f5es", "AF Lisboa", "Frederico Varandas", "Sporting", "Edificio Multidesportivo A\u00e7oreana Seguros Ap. 4120,\n1501-806 Lisboa\n", "http://www.sporting.pt/", "comunicacao@sporting.pt", "34", "58", "", ["1906-07-01"], ["Lisboa"], ["Portugal"], ["Nike"], ["Betano | Super Bock"], [""], ["efgi"], ["1095"]], {"Ta\u00e7a das Ta\u00e7as": "1", "Intertoto Cup": "1", "Liga Portuguesa": "19", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "9", "Ta\u00e7a de Portugal": "17", "Ta\u00e7a da Liga": "4", "Campeonato de Portugal (Extinto)": "4"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/16_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=16&epoca_id=152"], "Casa Pia AC": ["5", "", "Casa Pia AC", "23", "13", "7", "2", "4", "13", "10", "+3", "a", "/equipa.php?id=2412&epoca_id=152", {"1": ["Jo\u00e3o Victor Donna Bravim", "24 anos", "1998-05-03", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Venda Nova do Imigrante", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/547754_20220913170915_joao_bravim.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["2", "180", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "2", "0", "-"], "2020/21": ["Casa Pia AC (E) [FC Alverca]", "2", "0", "-"]}], "33": ["Ricardo Jorge Cec\u00edlia Batista", "36 anos", "1986-11-19", "", "Portugal", "Angola", "Torres Vedras", "Guarda Redes", "Esquerdo", "192 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/7797_20220913170017_ricardo_batista.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "10", "0"], "Total": ["13", "1170", "10", "0"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Liga Angolana": "1", "Ta\u00e7a de Angola": "1", "Superta\u00e7a Angola": "1", "Torneio Internacional Vale do Tejo": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "33", "0", "-"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "23", "0", "-"]}], "68": ["Lucas Paes Souza", "25 anos", "1997-12-07", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Bernardo do Campo", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/497235_20220913170929_lucas_paes.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["2", "180", "1", "0"]}, {"Copa Libertadores Sub-20": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "1", "Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "5", "0", "-"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "4", "0", "-"]}], "12": ["Duplex Tchamba Bangou", "24 anos", "1998-07-10", "", "Camar\u00f5es", "", "Yaound\u00e9", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "191 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/637237_20220913170751_duplexe_tchamba.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["2", "180", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga Francesa": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC (E) [SonderjyskE]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["SonderjyskE", "28", "2", "-"], "2021": ["Stromsgodset", "3", "1", "-"]}], "2": ["Eduardo Enrique Fereira Pe\u00f1aranda", "22 anos", "2000-09-20", "", "Venezuela", "Portugal", "Valencia", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "169 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/555915_20220913170302_eduardo_fereira.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "178", "0", "1"], "Total": ["2", "178", "0", "1"]}, {"Liga Venezuelana Clausura": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "2", "0", "1"], "2022": ["Caracas FC", "22", "0", "1"], "2021": ["Caracas FC", "35", "3", "-"]}], "21": ["Rog\u00e9rio Vaz Afonso Fernandes", "20 anos", "2002-08-28", "", "Portugal", "S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe", "", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "170 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/705568_20220913170505_rogerio_fernandes.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "178", "0", "1"], "Total": ["2", "178", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "-", "-", "-"], "2021/22": ["SC Praiense (E) [Casa Pia]", "11", "1", "-"], "": ["Casa Pia AC", "5", "0", "-"]}], "3": ["Jo\u00e3o Aniceto Grandela Nunes", "27 anos", "1995-11-19", "", "Portugal", "", "Set\u00fabal", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/143929_20220913170548_joao_nunes.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "803", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["13", "1073", "1", "0"]}, {"Polnischer Pokal": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "13", "1", "-"], "2021/22": ["Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia FC", "27", "3", "-"], "2020/21": ["Pusk\u00e1s Akad\u00e9mia FC", "23", "3", "-"]}], "4": ["Leonardo da Costa Bolgado", "24 anos", "1998-08-20", "", "Brasil", "", "Cuiab\u00e1", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/547792_20220913170712_leo_bolgado.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "312", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["11", "499", "1", "0"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC (E) [Coimbra-MG]", "11", "1", "-"], "2021/22": ["Leix\u00f5es (E) [Coimbra-MG]", "35", "5", "-"], "": ["Leix\u00f5es (E) [S23]", "1", "0", "-"]}], "13": ["Vasco Herculano Salgado Cunha Mango Fernandes", "36 anos", "1986-11-12", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Olh\u00e3o", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/8760_20220913171132_vasco_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1158", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1248", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional Vale do Tejo": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "36", "2", "1"], "2020/21": ["GD Chaves", "16", "0", "-"]}], "15": ["Fernando Lopes dos Santos Varela", "35 anos", "1987-11-26", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Cascais", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/45/76645_20220913170520_fernando_varela.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "530", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "173", "1", "0"], "Total": ["11", "703", "1", "0"]}, {"Liga Romena": "2", "Ta\u00e7a da Liga Romena": "2", "Liga Grega": "1", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "4"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "11", "1", "-"], "2021/22": ["PAOK", "22", "0", "-"], "2020/21": ["PAOK", "36", "2", "1"]}], "19": ["Nermin Zoloti\u0107", "29 anos", "1993-07-07", "", "B\u00f3snia e Herzegovina", "", "Sarajevo", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/212409_20220913170145_nermin_zolotic.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "714", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["14", "1074", "0", "0"]}, {"Liga Belga": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "36", "1", "2"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "24", "1", "2"]}], "44": ["Isaac Bernardo Neto Monteiro", "18 anos", "2004-03-04", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/478417_20220913165920_isaac_monteiro.png", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["10", "657", "0", "0"], "Total": ["10", "657", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "-", "-", "-"], "": ["Casa Pia AC [Jun.A S19]", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Belenenses [S21]", "10", "1", "-"]}], "5": ["Leonardo Filipe Cruz Lelo", "22 anos", "2000-03-30", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/435987_20220913170727_leonardo_lelo.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "103", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["16", "1363", "1", "3"]}, {"II Liga: Equipa da \u00e9poca": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "1", "3"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "40", "7", "3"], "2020/21": ["Portimonense (E) [Olhanense]", "0", "-", "-"]}], "6": ["Derick Theodoro Santos Poloni", "29 anos", "1993-09-01", "", "Brasil", "Portugal", "", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "173 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/382330_20220913170901_derick_poloni.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "40", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "92", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "222", "1", "0"]}, {"CP Prio Norte: Onze da Jornada": "3"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "6", "1", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "22", "3", "1"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "25", "1", "2"]}], "42": ["Lucas Soares de Almeida", "24 anos", "1998-05-04", "", "Brasil", "", "Goi\u00e2nia", "Defesa (Lateral Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/547788_20220913170131_lucas_soares.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "16", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["16", "1366", "0", "2"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "0", "2"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "34", "2", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "17", "9", "-"]}], "18": ["Victor Emanuel Ara\u00fajo Ferreira", "25 anos", "1997-09-18", "", "Portugal", "", "Barcelos", "M\u00e9dio", "Esquerdo", "180 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/317350_20220913171106_vito.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "30", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "151", "0", "0"], "Total": ["4", "181", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "25", "1", "1"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "32", "4", "2"]}], "27": ["Afonso Miguel Castro Vilhena Taira", "30 anos", "1992-06-17", "", "Portugal", "", "Cascais", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/56542_20220913170317_afonso_taira.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "852", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "75", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "87", "0", "0"], "Total": ["16", "1014", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "2"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "0", "1"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "28", "0", "1"], "": ["B SAD", "2", "0", "-"]}], "8": ["\u00c2ngelo Pelegrinelli Neto", "31 anos", "1991-09-02", "", "Brasil", "", "Junqueir\u00f3polis", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/138107_20220913171048_angelo_neto.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "687", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "105", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "81", "0", "0"], "Total": ["17", "873", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "17", "1", "1"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "33", "1", "3"], "2021": ["S\u00e3o Caetano", "6", "0", "-"]}], "16": ["Carlos Miguel Pereira Fernandes", "31 anos", "1991-01-09", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito/Esquerdo", "177 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/158639_20220913170453_cuca.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "114", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "70", "0", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "16", "0", "0"], "Total": ["10", "200", "0", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "10", "0", "2"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "11", "0", "1"], "2020/21": ["CD Mafra", "30", "0", "2"]}], "17": ["Rom\u00e1rio Manuel Silva Bar\u00f3", "22 anos", "2000-01-25", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/371770_20220913170847_romario_baro.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "348", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "128", "0", "0"], "Total": ["10", "554", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC (E) [FC Porto]", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia (E) [FC Porto]", "17", "0", "1"], "2020/21": ["FC Porto", "16", "0", "0"]}], "55": ["Nuno Miguel Oliveira Borges", "34 anos", "1988-03-31", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Cac\u00e9m", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/422477_20220913171036_nuno_borges.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "348", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "128", "0", "0"], "Total": ["10", "554", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "26", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "28", "1", "-"]}], "88": ["Yan Brice Eteki", "25 anos", "1997-08-26", "", "Camar\u00f5es", "Espanha", "Yaund\u00e9", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/451420_20220913170048_yan_eteki.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "436", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "110", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "133", "0", "0"], "Total": ["17", "679", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "17", "0", "-"], "2021/22": ["Granada", "14", "0", "-"], "2020/21": ["Granada", "40", "0", "-"]}], "10": ["Diogo Costa Pinto", "23 anos", "1999-06-29", "", "Portugal", "", "Tomar", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/75383_20220913170342_diogo_pinto.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "173", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "31", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "78", "0", "0"], "Total": ["8", "282", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "8", "0", "1"], "2021/22": ["Est. Amadora", "34", "14", "-"], "2020/21": ["Vilafranquense (E) [Ascoli]", "10", "1", "-"]}], "14": ["Takahiro Kunimoto", "25 anos", "1997-10-08", "", "Jap\u00e3o", "", "Kitakyushu", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/385758_20220913170034_takahiro_kunimoto.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "772", "1", "2"], "Total": ["11", "772", "1", "2"]}, {"Liga Coreana": "2", "Ta\u00e7a Coreana": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "11", "1", "2"], "2022": ["Jeonbuk Motors", "17", "4", "1"], "2021": ["Jeonbuk Motors", "33", "6", "6"]}], "70": ["Anderson Cordeiro Costa", "24 anos", "1998-10-10", "", "Brasil", "", "Bom Despacho", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/474314_20220913170602_anderson_cordeiro.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "23", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "71", "1", "0"], "Total": ["4", "94", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "4", "1", "-"], "2021/22": ["Fuenlabrada (E) [Tsarsko Selo]", "28", "4", "1"], "": ["Tsarsko Selo", "1", "0", "-"]}], "9": ["Carnejy Antoine", "31 anos", "1991-07-27", "", "Haiti", "Fran\u00e7a", "Paris", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "191 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/295451_20220913171120_carnejy_antoine.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "52", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "31", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "77", "0", "0"], "Total": ["5", "160", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "15", "4", "2"], "": ["US Orl\u00e9ans", "13", "2", "-"]}], "11": ["Clecildo Rafael Martins de Souza Ladislau", "33 anos", "1989-03-17", "", "Brasil", "", "Santos", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/152533_20220913170358_rafael_martins.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "625", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "149", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "0", "0"], "Total": ["16", "869", "4", "1"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "16", "4", "1"], "2021/22": ["Moreirense", "39", "8", "1"], "2020/21": ["Moreirense", "20", "7", "2"]}], "99": ["Clayton Fernandes Silva", "23 anos", "1999-01-11", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte (MG)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/709082_20220913170203_clayton_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "480", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "85", "0", "0"], "Total": ["13", "565", "3", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1", "Campeonato Potiguar": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC (E) [Vila Nova]", "13", "3", "-"], "2022": ["Coritiba (E) [Vila Nova]", "19", "2", "-"], "": ["Vila Nova", "7", "3", "1"]}], "7": ["Saviour Amunde Godwin", "26 anos", "1996-08-22", "", "Nig\u00e9ria", "", "Jos", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "173 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/375070_20220913170213_saviour_godwin.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1114", "3", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "0"], "Total": ["15", "1234", "3", "1"]}, {"Mundial U17": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC", "15", "3", "1"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "33", "11", "5"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "28", "8", "5"]}], "23": ["Leonardo Natel Vieira", "25 anos", "1997-03-14", "", "Brasil", "", "Porto Alegre", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/440498_20220913170738_leo_natel.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "52", "0", "0"], "Total": ["4", "52", "0", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1", "Liga Cipriota": "1", "Copa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Casa Pia AC (E) [Corinthians]", "4", "0", "-"], "2022": ["Corinthians", "1", "0", "-"], "": ["APOEL (E) [Corinthians]", "29", "6", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "7", "2", "4", "13-10"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "2", "0", "0", "4-0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "1", "1", "1-2"], "": ["17", "9", "3", "5", "18-12"]}, ["Casa Pia Atl\u00e9tico Clube", "Gansos , Casapianos", "AF Lisboa", "Vitor Domingos Seabra Franco", "Est\u00e1dio Pina Manique,\n1500-462 Lisboa\n", "http://casapiaac.pt/", "geral@casapia-ac.pt", ["1920-07-03"], ["Lisboa"], ["Portugal"], ["Macron"], ["ESC Online"], [""], ["egi"], ["180"]], {"III Divis\u00e3o": "1", "Campeonato de Portugal": "3", "III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "2"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/2412_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=2412&epoca_id=152"], "Vit\u00f3ria SC": ["6", "", "Vit\u00f3ria SC", "23", "13", "7", "2", "4", "14", "13", "+1", "a", "/equipa.php?id=18&epoca_id=152", {"14": ["Bruno Miguel Semedo Varela", "28 anos", "1994-11-04", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Guarda Redes", "Direito", "191 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/74938_20220729164522_bruno_varela_1659109522.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "360", "3", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1170", "13", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["18", "1620", "16", "0"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Eredivisie": "1", "Johan Cruijff Schaal": "1", "KNVB Beker": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "29", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "33", "0", "0"]}], "53": ["Pedro Rafael Silva Oliveira", "19 anos", "2003-09-28", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/544924_20221117111713_rafa_1668683833.jpg", {"Liga 3": ["4", "360", "8", "0"], "Total": ["4", "360", "8", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "-", "-", "-"]}], "61": ["Antal Bencze", "20 anos", "2002-06-03", "", "Hungria", "", "Budapeste", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/672173_20220803225447_antal_bencze.jpg", {"Liga 3": ["5", "450", "10", "0"], "Total": ["5", "450", "10", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "63": ["Celton Ansumane Biai", "22 anos", "2000-08-13", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Lisboa ", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/166269_20220729164523_celton_biai_1659109523.jpg", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["3", "300", "4", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "3", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "22", "0", "-"]}], "29": ["Matou\u0161 Trmal", "24 anos", "1998-10-02", "", "Ch\u00e9quia", "", "Tasovice", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/607311_20220810205224_matous_trmal.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "540", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "4", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "40", "1", "0"], "Total": ["8", "700", "10", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Vit\u00f3ria SC]", "8", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "0", "0"]}], "45": ["Jonathan Mutombo Mawesi", "20 anos", "2002-08-27", "", "Fran\u00e7a", "Rep.Dem. do Congo", "Paris", "Defesa (Defesa Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Direito)", "Direito", "183 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/653217_20200714224405_jonathan_mutombo.jpg", {"Liga 3": ["10", "658", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["11", "682", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "-", "-", "-"]}], "82": ["Rui Daniel Ribeiro Correia", "20 anos", "2002-02-16", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/588639_20210811113439_rui_correia_1628678079.jpg", {"Liga 3": ["8", "625", "0", "0"], "Total": ["8", "625", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "2": ["Miguel \u00c2ngelo Gomes Ferreira Magalh\u00e3es", "20 anos", "2002-11-16", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/530914_20220729164828_miguel_maga_1659109708.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "359", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "203", "0", "0"], "Total": ["7", "562", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "7", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "13", "0", "2"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "15", "0", "3"]}], "76": ["Bruno Miguel Boialvo Gaspar", "29 anos", "1993-04-21", "", "Angola", "Portugal", "\u00c9vora", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/143908_20220729164522_bruno_gaspar_1659109522.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "77", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "1"], "Total": ["4", "212", "0", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Grega": "1", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021": ["Vancouver Whitecaps (E) [Sporting]", "18", "1", "1"]}], "52": ["Alberto Oliveira Baio", "19 anos", "2003-09-29", "", "Portugal", "", "Santo Tirso", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/544926_20220721234840_alberto_costa.png", {"Liga 3": ["7", "464", "0", "0"], "Total": ["7", "464", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "7", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "4", "0", "-"]}], "3": ["Mikel Villanueva \u00c1lvarez", "29 anos", "1993-04-14", "", "Venezuela", "Espanha", "San Crist\u00f3bal", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/323911_20220729164523_mikel_villanueva_1659109523.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["2", "91", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "945", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["15", "1171", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "15", "0", "0"], "2021/22": ["Santa Clara", "29", "1", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "1", "-"]}], "13": ["Andr\u00e9 Fonseca Amaro", "20 anos", "2002-08-13", "", "Portugal", "", "Coimbra", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/602170_20220729164828_andre_amaro_1659109708.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "225", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1103", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["17", "1448", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "9", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "11", "1", "-"]}], "22": ["Ibrahima Kader Ariel Bamba", "20 anos", "2002-04-22", "", "It\u00e1lia", "Costa do Marfim", "Vercielli", "Defesa (Defesa Central) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/824863_20220729164830_ibrahima_bamba_1659109710.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "8", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "977", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["17", "1375", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "7", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "7", "0", "-"]}], "36": ["Maxwell Woledzi", "21 anos", "2001-07-02", "", "Gana", "", "Accra", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "189 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/728400_20220729164829_maxwell_woledzi_1659109709.jpg", {"Liga 3": ["9", "685", "0", "1"], "Total": ["9", "685", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "9", "0", "1"], "2021/22": ["Nordsjaelland", "16", "0", "1"]}], "44": ["Jorge Filipe Oliveira Fernandes", "25 anos", "1997-04-02", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/216241_20220729164523_jorge_fernandes_1659109523.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "45", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["2", "90", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "33", "1", "0"]}], "50": ["Jo\u00e3o Pedro Gomes Ricciulli", "23 anos", "1999-10-10", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Bissau", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "195 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/475304_20210812022902_joao_ricciulli.png", {"Liga 3": ["8", "633", "0", "0"], "Total": ["8", "633", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "15", "0", "-"]}], "83": ["Mamadou Tounkara", "20 anos", "2001-12-14", "", "Fran\u00e7a", "", "Paris", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/812850_20221117111636_mamadou_tounkara_1668683796.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "270", "0", "0"], "Liga 3": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "165", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["9", "705", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "8", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "5": ["H\u00e9lder Jos\u00e9 Oliveira S\u00e1", "20 anos", "2002-11-10", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o ", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/529425_20220729164827_helder_sa_1659109707.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "8", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "487", "0", "0"], "Liga 3": ["4", "360", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "165", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1110", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "10", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "0", "0"]}], "25": ["Ryoya Ogawa", "26 anos", "1996-11-24", "", "Jap\u00e3o", "", "Tokyo", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/455401_20220729164524_ryoya_ogawa_1659109524.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "343", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["6", "208", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["11", "641", "0", "1"]}, {"J.League Yamazaki Nabisco Cup": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC (E) [FC Tokyo]", "11", "0", "1"], "2022": ["FC Tokyo", "19", "3", "-"], "2021": ["FC Tokyo", "33", "1", "2"]}], "72": ["Afonso Manuel Abreu Freitas", "22 anos", "2000-04-07", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/413269_20220729164523_afonso_freitas_1659109523.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "482", "0", "0"], "Liga 3": ["2", "172", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["11", "699", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "9", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "6": ["Khalid Abdul Mumin Suleman", "24 anos", "1998-06-06", "", "Gana", "", "Accra", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/522189_20220929132504_abdul_mumin.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "360", "0", "0"], "La Liga": ["2", "101", "0", "0"], "Copa del Rey": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["7", "551", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Rayo Vallecano", "3", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "29", "0", "0"]}], "64": ["Gon\u00e7alo Teixeira Nogueira", "18 anos", "2003-12-28", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/529446_20220719004043_goncalo_nogueira.png", {"Liga 3": ["10", "758", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["11", "782", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "10", "1", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "-", "-", "-"]}], "97": ["Gon\u00e7alo Jos\u00e9 Reis Pinto", "19 anos", "2003-04-01", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "M\u00e9dio", "", "177 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/544977_goncalo_pinto.jpg", {"Liga 3": ["9", "536", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["10", "546", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "9", "0", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [Jun.A S19]", "22", "2", "-"]}], "23": ["Matheus Salgueiro Pains", "23 anos", "1999-08-27", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/659271_20220729164829_matheus_indio_1659109709.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "69", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "25", "0", "0"], "Liga 3": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "13", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "66", "0", "0"], "Total": ["9", "353", "0", "0"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "2", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "7", "0", "0"], "2021/22": ["Trofense", "33", "0", "-"]}], "10": ["Tiago Rafael Maia Silva", "29 anos", "1993-06-02", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "170 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/143909_20220729164522_tiago_silva_1659109522.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "348", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "954", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "91", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "170", "0", "0"], "Total": ["19", "1563", "3", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Grega": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "19", "3", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "32", "3", "4"], "2020/21": ["Olympiacos", "21", "0", "2"]}], "80": ["Daniel Filipe Bandeira e Silva", "22 anos", "2000-04-11", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/166262_20220729164523_dani_silva_1659109523.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "134", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "343", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "131", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["17", "788", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "17", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "22", "3", "1"]}], "8": ["Tom\u00e1s Romano Pereira dos Santos H\u00e4ndel", "22 anos", "2000-11-27", "", "Portugal", "\u00c1ustria", "Guimar\u00e3es", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/419398_20220729164523_tomas_handel_1659109523.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "134", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "343", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "131", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["17", "788", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "19", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "24", "3", "-"]}], "21": ["Andr\u00e9 Filipe Br\u00e1s Andr\u00e9", "33 anos", "1989-08-26", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/31173_20221117111636_andre_andre_1668683796.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "751", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "124", "1", "0"], "Total": ["12", "875", "1", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Divis\u00e3o - N\u00edvel 3": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "1", "0"], "2021/22": ["Al-Ittihad Jeddah (E) [Vit\u00f3ria SC]", "14", "0", "1"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "19", "2", "0"]}], "28": ["Jos\u00e9 Carlos Nat\u00e1rio Ferreira", "21 anos", "2001-10-30", "", "Portugal", "", "Matosinhos ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "172 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/450174_20221117111636_ze_carlos_1668683796.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "699", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "21", "0", "0"], "Total": ["12", "900", "0", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Varzim]", "12", "0", "2"], "": ["Varzim", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Varzim", "25", "1", "1"]}], "98": ["Nicolas Janvier", "24 anos", "1998-08-11", "", "Fran\u00e7a", "", "Saint-Malo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/459828_20220729164524_nicolas_janvier_1659109524.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["2", "28", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["6", "115", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "75", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "76", "0", "0"], "Total": ["11", "294", "1", "0"]}, {"Coupe de France": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "39", "4", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "0", "0"]}], "30": ["Alfa Semedo Esteves", "25 anos", "1997-08-30", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Bissau", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/447393_20220729164524_alfa_semedo_1659109524.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "270", "0", "0"], "Liga Ar\u00e1bia Saudita": ["7", "630", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "27", "0", "0"], "Total": ["11", "927", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Al-Tai", "7", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "31", "0", "0"]}], "70": ["Domingos Andr\u00e9 Ribeiro Almeida", "22 anos", "2000-05-30", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/419399_20220911224531_andre_almeida.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "218", "0", "0"], "La Liga": ["11", "707", "2", "2"], "Liga Portuguesa": ["3", "238", "0", "2"], "Total": ["17", "1163", "2", "4"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1"}, {"2022/23": ["Valencia", "11", "2", "2"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "6", "0", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "36", "0", "0"]}], "7": ["R\u00faben Barcelos de Sousa Lameiras", "27 anos", "1994-12-22", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/275666_20220729164523_ruben_lameiras_1659109523.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "331", "1", "1"], "Liga Portuguesa": ["12", "833", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "91", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "30", "0", "0"], "Total": ["18", "1285", "2", "2"]}, {"EFL Trophy": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "2", "2"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "32", "3", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "20", "1", "2"]}], "47": ["Jason Bahamboula", "21 anos", "2001-06-15", "", "Fran\u00e7a", "", "Caen", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/782648_20220719000927_jason_bahamboula.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "8", "0", "0"], "Liga 3": ["11", "965", "3", "1"], "Total": ["12", "973", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "11", "3", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "24", "2", "-"]}], "9": ["Alisson Pelegrini Safira", "27 anos", "1995-03-17", "", "Brasil", "", "Foz do Igua\u00e7u", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/494657_20221117111636_alisson_safira_1668683796.jpg", {"Liga Portuguesa": ["7", "143", "0", "0"], "II Liga": ["4", "317", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "120", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "94", "0", "0"], "Total": ["15", "674", "4", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1", "Primeira Liga": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "1", "0"], "": ["B SAD", "4", "3", "-"], "2021/22": ["B SAD", "26", "7", "1"]}], "15": ["Antonio Cort\u00e9s Heredia", "22 anos", "2000-04-16", "", "Espanha", "", "M\u00e1laga", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/657355_20220729164829_antonin_cortes_1659109709.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["2", "53", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "49", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["6", "147", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Granada]", "6", "0", "0"], "2021/22": ["M\u00e1laga (E) [Granada]", "31", "3", "2"], "2020/21": ["Rayo Vallecano (E) [Granada]", "30", "6", "-"]}], "33": ["Anderson Oliveira Silva", "25 anos", "1997-11-21", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/514616_20220729164827_anderson_oliveira_1659109707.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "146", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "807", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "61", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "70", "1", "0"], "Total": ["20", "1084", "5", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "20", "5", "0"], "2021": ["Beijing Guoan", "8", "2", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"]}], "42": ["Felipe Estrella Galeazzi", "21 anos", "2001-01-10", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Araraquara", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "190 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/693129_20220719130846_felipe_estrella.jpg", {"Liga 3": ["6", "219", "0", "0"], "Total": ["6", "219", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Catania (E) [Genoa]", "-", "-", "-"]}], "11": ["Jo\u00e3o Pedro Ferreira Silva", "23 anos", "1999-08-01", "", "Portugal", "", "Melres, Gondomar", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/564162_20220729164828_jota_silva_1659109708.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "206", "0", "2"], "Liga Portuguesa": ["12", "480", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "89", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "166", "1", "0"], "Total": ["20", "941", "2", "4"]}, {"II Liga: Equipa da \u00e9poca": "1"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "20", "2", "4"], "2021/22": ["Casa Pia AC", "39", "14", "4"], "2020/21": ["Casa Pia AC", "17", "2", "3"]}], "20": ["N\u00e9lson Concei\u00e7\u00e3o da Luz", "24 anos", "1998-02-04", "", "Angola", "", "Luanda", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/507459_20220729164827_nelson_da_luz_1659109707.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "118", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "690", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "14", "0", "0"], "Total": ["18", "867", "3", "0"]}, {"Liga Angolana": "4", "Ta\u00e7a de Angola": "1", "Superta\u00e7a Angola": "2"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "18", "3", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "12", "3", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "12", "1", "1"]}], "87": ["Jo\u00e3o Paulo dos Santos Pereira", "20 anos", "2002-07-22", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "176 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/506061_20220729164524_joao_pereira_1659109524.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "14", "0", "0"], "Liga 3": ["2", "134", "0", "0"], "Total": ["3", "148", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "23", "6", "3"]}], "90": ["Michael Johnston", "23 anos", "1999-04-19", "", "Esc\u00f3cia", "", "Glasgow", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/480418_20221117111636_mikey_johnston_1668683796.jpg", {"Liga Portuguesa": ["7", "397", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "138", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "84", "0", "1"], "Total": ["11", "619", "3", "3"]}, {"Scottish Premiership": "5", "Scottish FA Cup": "2", "Ta\u00e7a da Liga Escocesa": "3"}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Celtic]", "11", "3", "3"], "2021/22": ["Celtic", "20", "0", "1"], "2020/21": ["Celtic", "10", "0", "1"]}], "17": ["Andr\u00e9 Oliveira e Silva", "25 anos", "1997-06-03", "", "Brasil", "Portugal", "Tabo\u00e3o da Serra (SP)", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Esquerdo", "181 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/599033_20220729164828_andre_silva_1659109708.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "214", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["4", "227", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "59", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "96", "0", "0"], "Total": ["11", "596", "2", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "2", "1"], "2021/22": ["FC Arouca", "34", "10", "3"], "2020/21": ["FC Arouca", "31", "10", "2"]}], "79": ["Herculano Bucancil Nabian", "18 anos", "2004-01-25", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/638328_20220825062028_herculano_nabian.jpg", {"Campeonato Italiano Juniores": ["11", "609", "0", "0"], "Total": ["11", "609", "0", "0"]}, {"CONCACAF U15": "1"}, {"2022/23": ["Empoli (E) [Jun.A S19] [Vit\u00f3ria SC]", "11", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "6", "0", "1"]}]}, {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "2", "1", "1", "5-3"], "Liga Portuguesa": ["13", "7", "2", "4", "14-13"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "2", "0", "0", "5-2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "2", "0", "2-2"], "": ["21", "11", "5", "5", "26-20"]}, ["Vit\u00f3ria Sport Clube", "Vitorianos, conquistadores", "AF Braga", "Ant\u00f3nio Miguel Cardoso", "Departamento de Futebol Profissional, Ap. 505,\n4801-914 Guimar\u00e3es\n", "http://www.vitoriasc.pt/", "geral@vitoriasc.pt", "181", "169", "", ["1922-09-22"], ["Guimar\u00e3es"], ["Portugal"], ["Macron"], ["Placard | Sapo | auditiv | NorteCar | SABSEG "], [""], ["efgi"], ["1213"]], {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/18_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=18&epoca_id=152"], "Portimonense": ["7", "", "Portimonense", "19", "13", "6", "1", "6", "12", "14", "-2", "a", "/equipa.php?id=33&epoca_id=152", {"1": ["Berke \u00d6zer", "22 anos", "2000-05-25", "", "Turquia", "", "Izmir", "Guarda Redes", "Direito", "191 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/531851_20220909135134_berke_ozer.jpg", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["2", "180", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Fenerbah\u00e7e", "19", "0", "-"], "2020/21": ["Westerlo (E) [Fenerbah\u00e7e]", "23", "0", "-"]}], "31": ["Mateus Oliveira Mendes ", "20 anos", "2002-05-02", "", "Brasil", "", "Cajazeiras (PB)", "Guarda Redes", "Direito", "199 cm", "89 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/688964_20220923034010_mateus_oliveira_.jpg", {"Nacional Sub-23": ["2", "180", "5", "0"], "Total": ["2", "180", "5", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Copa do Brasil": "1", "Brasileiro Sub-20": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Supercopa do Brasil Sub-17": "1", "Copa do Brasil Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense (E) [Palmeiras]", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense (E) [S23] [Palmeiras]", "2", "0", "0"], "2022": ["Palmeiras", "-", "-", "-"]}], "32": ["Kosuke Nakamura", "27 anos", "1995-02-27", "", "Jap\u00e3o", "", "Tokyo", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/201687_20220808160942_kosuke_nakamura_1659971382.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "810", "12", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["10", "900", "12", "0"]}, {"2\u00aa Divis\u00e3o Jap\u00e3o ": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "10", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "3", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "3", "0", "0"]}], "88": ["Jo\u00e3o Victor Barbosa Ferreira", "22 anos", "2000-10-23", "", "Brasil", "", "", "Guarda Redes", "", "191 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/691502_20220827212514_joao_victor.jpg", {"Nacional Sub-23": ["4", "360", "7", "0"], "Total": ["4", "360", "7", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense [S23]", "4", "0", "0"], "": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Portimonense [S23]", "13", "0", "0"]}], "12": ["Seyed Payam Niazmand", "27 anos", "1995-04-06", "", "Ir\u00e3o", "", "Tehran", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/460816_20220808160943_payam_niazmand_1659971383.jpg", {"Persian Gulf League": ["8", "720", "6", "0"], "Total": ["8", "720", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Sepahan (E) [Portimonense]", "8", "0", "-"], "": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Portimonense", "5", "0", "0"]}], "94": ["Samuel Portugal Lima", "28 anos", "1994-03-29", "", "Brasil", "", "Teixeira de Freitas", "Guarda Redes", "Esquerdo", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/448548_20220905191954_samuel_portugal.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "360", "2", "0"], "Total": ["4", "360", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "31", "0", "0"]}], "3": ["Zi\u00e9 Mohamed Ouattara", "22 anos", "2000-01-09", "", "Costa do Marfim", "", "Abidjan", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/624546_20220808160944_zie_ouattara_1659971384.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "538", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "149", "0", "0"], "Total": ["14", "732", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "14", "1", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC [B]", "1", "0", "-"], "": ["Vit\u00f3ria SC [S23]", "17", "0", "0"]}], "18": ["Fahd Moufi", "26 anos", "1996-05-05", "", "Marrocos", "Fran\u00e7a", "Mulhouse", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/375173_20220808160942_fahd_moufi_1659971382.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "1020", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "89", "0", "0"], "Total": ["14", "1199", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "14", "0", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "37", "1", "4"], "2020/21": ["Portimonense", "26", "0", "4"]}], "28": ["David Samuel Cust\u00f3dio Lima", "22 anos", "2000-02-20", "", "Brasil", "", "", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "176 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/577465_20220808160943_pastor_1659971383.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["1", "1", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense (E) [Ferrovi\u00e1ria]", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Leix\u00f5es (E) [Ferrovi\u00e1ria]", "22", "1", "1"], "": ["Leix\u00f5es (E) [S23]", "6", "0", "-"]}], "22": ["Filipe Bem Relvas Vit\u00f3 Oliveira", "23 anos", "1999-09-20", "", "Portugal", "", "Espinho", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "192 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/594089_20220808161155_filipe_relvas_1659971515.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "1160", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["16", "1430", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "16", "0", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "28", "0", "2"], "": ["Portimonense [S23]", "1", "0", "0"]}], "44": ["Pedro Henrique de Oliveira Correia", "25 anos", "1997-05-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "194 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/500827_20220808161154_pedrao_1659971514.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "900", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["13", "1170", "1", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "13", "1", "0"], "2021/22": ["Portimonense (E) [Palmeiras]", "31", "0", "0"], "2020/21": ["Nacional (E) [Palmeiras]", "31", "1", "-"]}], "78": ["Vin\u00edcius Szeuczuk Ribeiro", "25 anos", "1997-08-05", "", "Brasil", "", "Guarapuava (PR)", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/16/519516_20220808161154_vinicius_szeuczuk__1659971514.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["1", "90", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense (E) [Azuriz Futebol]", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense (E) [S23]", "1", "0", "0"], "2022": ["Azuriz Futebol", "16", "1", "-"]}], "14": ["Moustapha Adjalian Seck", "26 anos", "1996-02-23", "", "Senegal", "Espanha", "Dakar", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/364884_20220808161153_moustapha_seck_1659971513.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "1032", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "116", "0", "0"], "Total": ["15", "1238", "0", "1"]}, {"Serie B Italiana": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "15", "0", "1"], "2021/22": ["Leix\u00f5es", "35", "1", "4"], "2020/21": ["Leix\u00f5es", "19", "0", "1"]}], "19": ["Gon\u00e7alo Faria Costa", "22 anos", "2000-02-18", "", "Portugal", "", "Set\u00fabal", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/115423_20220808160610_goncalo_costa_1659971170.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "158", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["6", "222", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Sporting [B]", "21", "2", "-"], "2020/21": ["Sporting [B]", "4", "0", "-"]}], "23": ["Achraf Lazaar", "30 anos", "1992-01-22", "", "Marrocos", "It\u00e1lia", "Casablanca", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/125100_20220808160941_achraf_lazaar_1659971381.jpg", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["1", "16", "0", "0"], "Total": ["1", "16", "0", "0"]}, {"Championship": "1", "Serie B Italiana": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2020/21": ["Watford", "5", "0", "-"]}], "4": ["Willyan da Silva Rocha", "27 anos", "1995-01-27", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Muniz Freire (ES)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/477791_20220808161210_willyan_rocha_1659971530.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "360", "0", "0"], "Russian Premier-Liga": ["9", "810", "1", "0"], "Ta\u00e7a da R\u00fassia": ["4", "353", "1", "0"], "Total": ["17", "1523", "2", "0"]}, {"Campeonato Capixaba": "1", "Carioca de Juniores 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["CSKA Moskva", "13", "2", "-"], "": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "32", "2", "4"]}], "6": ["Henrique Joc\u00fa", "21 anos", "2001-09-09", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/428379_20220808160611_henrique_jocu_1659971171.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "416", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["12", "461", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "2", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "12", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "12", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "3", "0", "0"]}], "21": ["Pedro Miguel Cunha S\u00e1", "29 anos", "1993-12-01", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "185 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/187995_20220808161152_pedro_sa_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "322", "0", "1"], "Total": ["5", "322", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "26", "1", "0"], "2020/21": ["Portimonense", "16", "0", "0"]}], "24": ["Mohamed Lamine Diaby", "26 anos", "1996-09-03", "", "Fran\u00e7a", "Costa do Marfim", "Grasse", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "197 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/546562_20220827212620_mohamed_diaby.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "520", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "11", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["12", "666", "1", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "12", "1", "0"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "19", "1", "1"]}], "76": ["Carlos Vin\u00edcius Santos de Jesus", "28 anos", "1994-06-22", "", "Brasil", "", "Camacan", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "179 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/262787_20220808160611_carlinhos_1659971171.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "520", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "11", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["12", "666", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a da B\u00e9lgica": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Portimonense", "37", "3", "3"], "2021": ["Vasco", "8", "1", "1"]}], "8": ["Ewerton da Silva Pereira", "30 anos", "1992-12-01", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/209919_20220808160611_ewerton_1659971171.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "583", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["13", "673", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2023": ["Vegalta Sendai (E) [Portimonense]", "-", "-", "-"], "": ["Portimonense", "13", "1", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "17", "1", "0"]}], "27": ["Gustavo Klismahn Dimaraes Miranda", "23 anos", "1999-11-23", "", "Brasil", "", "Santana do Araguaia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/547211_20220808160612_gustavo_klismahn_1659971172.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "116", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "148", "0", "0"], "Total": ["7", "309", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "7", "0", "0"], "2021/22": ["FC Alverca", "31", "6", "3"], "2020/21": ["Estoril Praia [S23]", "26", "5", "1"]}], "38": ["Paulo Estrela Moreira Alves", "23 anos", "1999-02-20", "", "Portugal", "", "Pa\u00e7os de Ferreira", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "171 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/284421_20220808160942_paulo_estrela_1659971382.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "764", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "79", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "32", "0", "0"], "Total": ["13", "875", "1", "1"]}, {"FA International Tournament": "1", "UEFA Youth League": "1", "U21 Premier League International Cup": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "13", "1", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "1", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "22", "2", "0"]}], "85": ["Bruno Miguel Carapeto Reis", "23 anos", "1999-07-20", "", "Portugal", "", "Portim\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/498824_20220808160612_bruno_reis_1659971172.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "23", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["3", "87", "0", "0"]}, {"AF Algarve Juniores B 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "3", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "2", "0", "0"], "": ["Portimonense [S23]", "18", "1", "0"]}], "11": ["Anderson de Oliveira da Silva", "24 anos", "1998-07-16", "", "Brasil", "", "Sinop (MT)", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "169 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/560651_20220808160213_anderson_oliveira_1659970933.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "380", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "121", "1", "0"], "Total": ["8", "501", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "8", "1", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "24", "1", "0"], "2020/21": ["Portimonense", "30", "1", "3"]}], "20": ["Lucas Queiroz Canteiro", "22 anos", "2000-10-03", "", "Brasil", "", "Primeiro de Maio (PR)", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "167 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/621164_20220808160943_luquinha_1659971383.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "880", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "64", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "84", "0", "0"], "Total": ["16", "1028", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "16", "1", "1"], "2021/22": ["Portimonense", "26", "1", "1"], "2020/21": ["Portimonense", "21", "1", "3"]}], "30": ["Yong-hak Kim", "19 anos", "2003-05-20", "", "Rep\u00fablica da Coreia", "", "Seoul", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/762313_20220808160944_kim_yong_hak_1659971384.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "70", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "31", "0", "0"], "Total": ["3", "101", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense [S23]", "1", "0", "0"], "": ["Portimonense (E) [Pohang Steelers]", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense (E) [S23]", "11", "2", "0"]}], "-": ["Jo\u00e3o Henrique Oliveira Veras", "22 anos", "2000-10-26", "", "Brasil", "", "Gama", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/689782_20220221231344_joao_veras.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "70", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "31", "0", "0"], "Total": ["3", "101", "0", "0"]}, {}, {"2023": ["Ferrovi\u00e1ria (E) [Ponte Preta]", "-", "-", "-"], "": ["Portimonense (E) [Ponte Preta]", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Portimonense (E) [S23] [Ponte Preta]", "6", "1", "0"]}], "17": ["Ricardo Manuel Pinho Matos", "22 anos", "2000-03-25", "", "Portugal", "", "Vale de Figueira", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/166252_20220808161152_ricardo_matos_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "59", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "112", "1", "0"], "Total": ["7", "216", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "7", "2", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "5", "1", "0"], "": ["Olhanense", "14", "10", "-"]}], "35": ["Bryan Giovanni R\u00f3chez Mej\u00eda", "27 anos", "1995-01-01", "", "Honduras", "", "Tegucigalpa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/291664_20220808161152_bryan_rochez_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "363", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "0", "0"], "Total": ["11", "503", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Honduras Apertura": "1"}, {"2022/23": ["Portimonense", "11", "0", "0"], "2021/22": ["Nacional", "30", "16", "3"], "2020/21": ["Nacional", "36", "7", "2"]}], "99": ["Yago Cariello Ribeiro", "23 anos", "1999-07-27", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/636734_20220808161210_yago_cariello_1659971530.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "758", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "21", "0", "0"], "Total": ["12", "824", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "12", "2", "0"], "2021/22": ["U. Santar\u00e9m", "25", "12", "1"], "": ["U. Santar\u00e9m [B]", "3", "6", "-"]}], "70": ["Rui Pedro Ribeiro Fernandes Duarte Gomes", "25 anos", "1997-09-04", "", "Portugal", "", "Braga", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/370176_20220808161153_rui_gomes_1659971513.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "522", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "133", "0", "0"], "Total": ["15", "700", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "15", "0", "1"], "2021/22": ["SC Covilh\u00e3", "18", "3", "2"], "": ["Legia Warszawa", "1", "0", "-"]}], "77": ["Adewale Oluwafemi Sapara ", "27 anos", "1995-01-27", "", "Nig\u00e9ria", "", "Lagos", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "175 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/440061_20220808161153_adewale_sapara_1659971513.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "50", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "26", "0", "0"], "Total": ["4", "76", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "4", "0", "0"], "": ["Leix\u00f5es", "20", "9", "-"]}], "93": ["Welinton J\u00fanior Ferreira dos Santos", "29 anos", "1993-06-08", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/338319_20220808161152_welinton_junior_1659971512.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "720", "3", "0"], "Total": ["8", "720", "3", "0"]}, {"Campeonato Goiano": "2"}, {"2022/23": ["Portimonense", "8", "3", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "12", "5", "1"], "2021": ["Shonan Bellmare (E) [Portimonense]", "7", "0", "-"]}], "13": ["Shuhei Kawasaki", "21 anos", "2001-04-28", "", "Jap\u00e3o", "", "", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "168 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/07/720807_20220923034415_shuhei_kawasaki.jpg", {"Nacional Sub-23": ["6", "289", "1", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "321", "0", "0"], "Total": ["10", "610", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Portimonense", "0", "-", "-"], "": ["Portimonense [S23]", "10", "1", "0"], "2021/22": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "39": ["Wilinton Aponz\u00e1 Carabali", "22 anos", "2000-03-29", "", "Col\u00f4mbia", "", "Santiago de Cali", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "193 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/787018_20221002173435_wilinton_aponza.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "1", "0", "0"], "II Liga": ["5", "129", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["8", "310", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["SC Covilh\u00e3 (E) [Portimonense]", "6", "0", "-"], "": ["Portimonense [S23]", "1", "0", "0"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "6", "1", "6", "12-14"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "1", "0", "1", "2-2"], "": ["16", "7", "1", "8", "14-18"]}, ["Portimonense Sporting Clube", "Alvinegros, Guerreiros do Sul", "AF Algarve", "Jos\u00e9 da Rocha", "Pra\u00e7a Manuel Teixeira Gomes n\u00ba4 1\u00ba,\n8500-542 Portim\u00e3o\n", "http://www.portimonense.pt/", "secretaria@portimonense.pt", "", ["1914-08-14"], ["Portim\u00e3o"], ["Portugal"], ["Mizuno"], ["Cerimony"], [""], ["efgi"], ["0893"]], {"II Liga Portuguesa": "1", "II Divis\u00e3o": "1", "II Divis\u00e3o B": "2"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/33_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=33&epoca_id=152"], "FC Arouca": ["8", "", "FC Arouca", "19", "13", "5", "4", "4", "14", "19", "-5", "a", "/equipa.php?id=3555&epoca_id=152", {"1": ["Emilijus Zubas", "32 anos", "1990-07-10", "", "Litu\u00e2nia", "", "Panevezys", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "94 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/138776_20220806111027_emilijus_zubas.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "270", "4", "0"], "Total": ["3", "270", "4", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Turca": "1", "Liga Lituana": "3", "Ta\u00e7a da Litu\u00e2nia": "2", "Superta\u00e7a Lituana": "2", "Ta\u00e7a de Israel": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "3", "0", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "1", "0", "-"], "": ["Adana Demirspor", "-", "-", "-"]}], "12": ["Ignacio de Arruabarrena Fern\u00e1ndez", "25 anos", "1997-01-16", "", "Uruguai", "Espanha", "Montevideo", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/456135_20220806110915_de_arruabarrena.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "900", "15", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "79", "1", "0"], "Total": ["11", "979", "16", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "11", "0", "-"], "2022": ["Montevideo Wanderers", "16", "0", "-"], "2021": ["Montevideo Wanderers", "24", "0", "-"]}], "92": ["Jo\u00e3o Nuno Figueiredo Valido", "22 anos", "2000-03-03", "", "Portugal", "", "Set\u00fabal", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/520171_20220806111612_joao_valido.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "1", "0"], "Total": ["4", "275", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria FC", "29", "0", "0"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria FC", "26", "0", "0"]}], "21": ["Bogdan Milovanov", "24 anos", "1998-04-19", "", "Ucr\u00e2nia", "", "Lugansk", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/475037_20220806112134_bogdan_milovanov.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "294", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "46", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "173", "0", "0"], "Total": ["10", "513", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Sporting Gij\u00f3n", "31", "2", "-"], "2020/21": ["Sporting Gij\u00f3n", "25", "0", "1"]}], "28": ["Tiago Alexandre de Sousa Esgaio", "27 anos", "1995-08-01", "", "Portugal", "", "Nazar\u00e9", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/282197_20220806112005_tiago_esgaio.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1076", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "76", "0", "0"], "Total": ["16", "1332", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca (E) [SC Braga]", "16", "0", "1"], "2021/22": ["FC Arouca (E) [SC Braga]", "20", "0", "1"], "": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "3": ["Jerome Opoku", "24 anos", "1998-10-14", "", "Inglaterra", "Gana", "Mitcham", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "197 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/483273_20220806111534_jerome_opoku.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "984", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "73", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "84", "0", "0"], "Total": ["13", "1141", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "13", "0", "1"], "2021/22": ["Vejle BK (E) [Fulham]", "22", "0", "1"], "2020/21": ["Plymouth Argyle (E) [Fulham]", "38", "1", "-"]}], "4": ["Jos\u00e9 Manuel Vel\u00e1zquez Rodr\u00edguez", "32 anos", "1990-09-08", "", "Venezuela", "It\u00e1lia", "", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/72222_20220806111306_sema_velazquez.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "23", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["3", "68", "1", "0"]}, {"Liga Venezuelana Apertura": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "3", "1", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "5", "0", "-"], "2020/21": ["FC Arouca", "15", "2", "-"]}], "13": ["Jo\u00e3o Othavio Basso", "25 anos", "1997-01-13", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "Curitiba", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/491950_20220806111926_joao_basso.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "174", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "96", "0", "0"], "Total": ["17", "1440", "2", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "17", "2", "1"], "2021/22": ["FC Arouca", "36", "4", "1"], "2020/21": ["FC Arouca", "36", "7", "1"]}], "44": ["Nino Galovic", "30 anos", "1992-07-06", "", "Cro\u00e1cia", "", "Supetar", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/277822_20220806112328_nino_galovic.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "111", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["5", "291", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a Croata": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "5", "0", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "12", "0", "-"], "": ["HNK Rijeka", "18", "0", "-"]}], "64": ["Rafael Tavares Gomes Fernandes", "20 anos", "2002-06-28", "", "Portugal", "", "Set\u00fabal", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/195321_20220806112257_rafael_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "135", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["3", "180", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Sporting [B]", "16", "3", "-"], "": ["Sporting [S23]", "12", "0", "0"]}], "6": ["Mateus Quaresma Correia", "26 anos", "1996-08-22", "", "Brasil", "", "Bom Retiro do Sul", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/448964_20220806111149_mateus_quaresma.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "972", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "134", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "111", "0", "0"], "Total": ["16", "1217", "1", "1"]}, {"Campeonato Carioca 2\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Primeira Liga": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "16", "1", "1"], "2021/22": ["FC Arouca", "34", "0", "1"], "2020/21": ["FC Arouca", "22", "1", "2"]}], "32": ["Mustafa Kizza", "23 anos", "1999-10-03", "", "Uganda", "", "Kibuli, Kampala", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/566233_20220806111805_mustafa_kizza.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "972", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "134", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "111", "0", "0"], "Total": ["16", "1217", "1", "1"]}, {"Canadian Championship": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "-", "-", "-"], "2021": ["CF Montr\u00e9al", "20", "0", "2"], "2020": ["CF Montr\u00e9al", "3", "0", "-"]}], "14": ["Oriol Busquets Mas", "23 anos", "1999-01-20", "", "Espanha", "", "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/478262_20220806112513_uri_busquets_.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "377", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["10", "467", "0", "0"]}, {"Liga Espanhola": "1", "Copa del Rey": "1", "UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "10", "0", "-"], "2021/22": ["Clermont", "10", "0", "-"], "2020/21": ["Barcelona [B]", "10", "0", "-"]}], "20": ["Pedro Manuel da Silva Moreira", "33 anos", "1989-03-15", "", "Portugal", "", "Lousada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/51298_20220806113022_pedro_moreira.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "21", "0", "0"], "Total": ["2", "66", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "2", "0", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "26", "0", "1"], "2020/21": ["FC Arouca", "33", "1", "4"]}], "23": ["Ismaila Wafougossani Soro", "24 anos", "1998-05-17", "", "Costa do Marfim", "", "Yakasse-Me-Agou", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/535738_20220806113105_ismaila_soro.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "617", "0", "0"], "Total": ["12", "617", "0", "0"]}, {"Scottish Premiership": "1", "Scottish FA Cup": "1", "Ta\u00e7a da Liga Escocesa": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca (E) [Celtic]", "12", "0", "-"], "2021/22": ["Celtic", "19", "0", "-"], "2020/21": ["Celtic", "23", "1", "1"]}], "10": ["Alan Nahuel Ruiz", "29 anos", "1993-08-19", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "La Plata", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/199524_20220806112631_alan_ruiz.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "800", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "159", "0", "0"], "Total": ["15", "1094", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Argentina Apertura": "1", "Jogos Pan-Americanos": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "15", "0", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "9", "1", "1"], "": ["Arsenal de Sarand\u00ed", "1", "0", "-"]}], "2": ["Morlaye Sylla", "24 anos", "1998-07-27", "", "Guin\u00e9 (Conacri)", "", "Conakry", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "170 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/485321_20220806112742_morlaye_sylla.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "410", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "110", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "119", "0", "0"], "Total": ["16", "639", "1", "1"]}, {"Liga da Guin\u00e9 Conacri": "2"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "16", "1", "1"], "2021/22": ["Horoya AC", "7", "1", "-"], "2020/21": ["Horoya AC", "8", "0", "-"]}], "5": ["David Martins Sim\u00e3o", "32 anos", "1990-05-15", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Versailles", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/56059_20220904223601_david_simao.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "875", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "154", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["15", "1209", "0", "4"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Ta\u00e7a de Israel": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "15", "0", "4"], "2021/22": ["FC Arouca", "15", "1", "2"], "2020/21": ["Moreirense (E) [AEK]", "16", "0", "2"]}], "17": ["Yaw Moses", "23 anos", "1999-01-07", "", "Gana", "", "Accra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "170 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/582534_20220806112929_yaw_moses.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "287", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "56", "0", "0"], "Total": ["8", "343", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "8", "0", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "-", "-", "-"], "2020/21": ["FC Arouca", "12", "0", "1"]}], "43": ["Victor Gabriel Moura de Oliveira", "22 anos", "2000-01-04", "", "Brasil", "", "Guarulhos (SP)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/547663_20220806113518_vitinho_moura.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "241", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "6", "0", "0"], "Total": ["10", "247", "0", "2"]}, {"Sudamericano Sub-17": "1", "Sudamericano Sub-15": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "10", "0", "2"], "2022": ["Vasco (E) [Corinthians]", "4", "1", "-"], "2021": ["Corinthians", "29", "1", "2"]}], "7": ["Andr\u00e9 Watshini Bukia", "27 anos", "1995-03-03", "", "Rep.Dem. do Congo", "", "Kinshasa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "173 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/279942_20220806113234_andre_bukia.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "951", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "54", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "156", "0", "1"], "Total": ["17", "1161", "2", "1"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "17", "2", "1"], "2021/22": ["FC Arouca", "35", "4", "2"], "2020/21": ["FC Arouca", "35", "3", "3"]}], "8": ["Ars\u00e9nio Martins Lafuente Nunes", "33 anos", "1989-08-30", "", "Portugal", "", "Esposende", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/98013_20220806113336_arsenio_nunes.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "528", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["16", "732", "0", "3"]}, {"II Liga Portuguesa": "2"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "16", "0", "3"], "2021/22": ["FC Arouca", "36", "2", "4"], "2020/21": ["FC Arouca", "23", "6", "6"]}], "9": ["Bruno Henrique Marques Torres", "23 anos", "1999-02-22", "", "Brasil", "", "Recife (PE)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "194 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/36/628336_20220806113740_bruno_marques.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "72", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "45", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "12", "0", "0"], "Total": ["8", "129", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca (E) [Santos]", "8", "1", "-"], "2021/22": ["FC Arouca (E) [Santos]", "12", "1", "-"], "2021": ["Santos (E) [Lagarto-SE]", "15", "1", "-"]}], "19": ["Rafael Sebasti\u00e1n Mujica Garc\u00eda", "24 anos", "1998-10-29", "", "Espanha", "", "Las Palmas de Gran Canaria", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/502904_20220806113820_rafa_mujica.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "666", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "73", "3", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "66", "1", "0"], "Total": ["15", "805", "7", "0"]}, {"UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["FC Arouca", "15", "7", "-"], "2021/22": ["Las Palmas", "17", "1", "-"], "2020/21": ["Las Palmas (E) [Leeds United]", "13", "1", "-"]}], "11": ["Antony Alves Santos", "21 anos", "2001-09-08", "", "Brasil", "", "Coritiba", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "178 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/652791_20220806113657_antony_alves.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "678", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "126", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["16", "984", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "16", "3", "1"], "2021/22": ["FC Arouca (E) [Joinville]", "21", "2", "-"], "2021": ["Corinthians (E) [Joinville]", "3", "0", "-"]}], "15": ["Oday Ibrahim Mohammad Dabbagh", "24 anos", "1998-12-03", "", "Palestina", "", "al-Quds ", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/560114_20220515210637_oday_dabbagh.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "346", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "62", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "102", "1", "0"], "Total": ["9", "510", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Arouca", "9", "4", "-"], "2021/22": ["FC Arouca", "24", "4", "1"], "2020/21": ["Al-Arabi", "7", "13", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "5", "4", "4", "14-19"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "2", "0", "0", "6-1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "2", "0", "2-2"], "": ["17", "7", "6", "4", "22-22"]}, ["Futebol Clube de Arouca", "Lobos de Arouca, Arouquenses", "AF Aveiro", "Carlos Pinho", "Est\u00e1dio Municipal de Arouca,\n4540 Arouca\n", "http://www.fcarouca.eu", "geral@fcarouca.pt", "313", "", ["1952-12-25"], ["Arouca"], ["Portugal"], ["Skita"], ["Constru\u00e7\u00f5es Carlos Pinho | Bluetooth | Castro Electr\u00f3nica | "], [""], ["efgi"], ["474"]], {"Liguilha I/II Divis\u00e3o": "1", "II Divis\u00e3o - N\u00edvel 3": "1", "III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "2"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/3555_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=3555&epoca_id=152"], "GD Chaves": ["9", "", "GD Chaves", "19", "13", "5", "4", "4", "13", "16", "-3", "a", "/equipa.php?id=20&epoca_id=152", {"1": ["Paulo V\u00edtor Fagundes dos Anjos", "34 anos", "1988-11-21", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Mateus", "Guarda Redes", "Direito", "195 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/245969_20220812231326_paulo_vitor.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "16", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["14", "1260", "18", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "14", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "34", "0", "1"], "2020/21": ["GD Chaves", "31", "0", "-"]}], "31": ["Rodrigo Moura do Nascimento", "26 anos", "1996-01-25", "", "Brasil", "", "", "Guarda Redes", "Direito", "198 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/545757_20220812234346_rodrigo_moura.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "3", "0"], "Total": ["1", "120", "3", "0"]}, {"AF Lisboa 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Trofense", "24", "0", "-"], "2020/21": ["RD \u00c1gueda", "22", "0", "-"]}], "25": ["\u017diga Frelih", "24 anos", "1998-02-06", "", "Eslov\u00e9nia", "", "Ljubljana ", "Guarda Redes", "Esquerdo", "197 cm", "93 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/467533_20220812232742_ziga_frelih.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "3", "0"], "Total": ["1", "120", "3", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Eslov\u00e9nia": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves (E) [Gil Vicente]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "19", "0", "-"], "2020/21": ["Olimpija Ljubljana", "39", "0", "-"]}], "30": ["Gon\u00e7alo Filipe Jesus Pinto", "22 anos", "2000-04-30", "", "Portugal", "", "Almada", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/155437_20210908192411_goncalo_pinto_1631125451.jpg", {"Campeonato Portugal": ["8", "720", "9", "0"], "Total": ["8", "720", "9", "0"]}, {"AF Lisboa Juniores C Honra": "1", "AF Lisboa Juniores E": "1"}, {"2022/23": ["Juv. Pedras Salgadas (E) [GD Chaves]", "8", "0", "-"], "": ["GD Chaves", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Sporting [B]", "-", "-", "-"]}], "76": ["Valentino Claude Rodrigues Lesieur", "19 anos", "2003-03-18", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Mont-Saint-Aignan", "Guarda Redes", "Direito", "195 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/613167_20220726155450_valentino_rodrigues_.jpg", {"Campeonato Portugal": ["8", "720", "9", "0"], "Total": ["8", "720", "9", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Lens [Jun.A S19]", "5", "1", "-"], "2020/21": ["Nantes [Jun.A S19]", "-", "-", "-"]}], "77": ["Jo\u00e3o Pedro Ara\u00fajo Correia", "26 anos", "1996-09-05", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Set\u00fabal", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/427362_20220812231256_joao_correia.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1169", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Total": ["14", "1199", "0", "2"]}, {"AF Set\u00fabal Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "14", "0", "2"], "2021/22": ["GD Chaves", "29", "3", "2"], "2020/21": ["GD Chaves", "27", "4", "2"]}], "3": ["R\u00faben Filipe Gomes Pereira", "24 anos", "1998-04-19", "", "Portugal", "", "Espinho", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/920914__20220810150519_ruben_pereira.png", {"II Liga": ["3", "184", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["6", "454", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Trofense (E) [GD Chaves]", "6", "0", "-"], "": ["GD Chaves", "-", "-", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "3", "0", "-"]}], "19": ["Steven de Sousa Vit\u00f3ria", "35 anos", "1987-01-11", "", "Canad\u00e1", "Portugal", "Toronto, Ontario", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "195 cm", "92 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/38502_20220812231754_steven_vitoria.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1080", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "1", "0"], "": ["13", "1200", "3", ""], "Mundial": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["16", "1470", "3", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "2", "Polnischer Pokal": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "13", "3", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "20", "3", "-"], "2020/21": ["Moreirense", "22", "4", "-"]}], "26": ["Carlos dos Santos Rodrigues", "27 anos", "1995-01-13", "", "Cabo Verde", "", "Mindelo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "183 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/396550_20220207113650_carlos_ponck.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "270", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["5", "454", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Turca": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves (E) [Basaksehir]", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Caykur Rizespor (E) [Basaksehir]", "13", "0", "1"], "": ["Basaksehir", "7", "0", "-"]}], "44": ["Jo\u00e3o Ricardo Pereira Queir\u00f3s", "24 anos", "1998-04-22", "", "Portugal", "", "Viano do Castelo", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/474238_20220812232939_joao_queiros.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "108", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["4", "198", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "4", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "6", "0", "-"], "": ["Juv. Pedras Salgadas (E) [FC K\u00f6ln]", "5", "0", "-"]}], "47": ["Guilherme Willian da Silva", "22 anos", "2000-10-21", "", "Brasil", "", "", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "191 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/712272_20210829160537_guilherme_.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "108", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["4", "198", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "-", "-", "-"], "2022": ["Joseense", "-", "-", "-"], "": ["Vianense", "25", "1", "-"]}], "5": ["Bruno Alberto Langa", "25 anos", "1997-10-31", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/517243_20220812231433_bruno_langa.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "755", "0", "0"], "Total": ["9", "755", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "9", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "32", "0", "2"], "2020/21": ["Amora FC", "25", "1", "3"]}], "12": ["Sandro Pl\u00ednio Rosa da Cruz", "21 anos", "2001-05-12", "", "Portugal", "Angola", "Braga", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/423979_20220812233019_sandro_cruz.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "315", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "525", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves (E) [Benfica]", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "2", "0", "0"], "": ["Benfica [B]", "26", "0", "3"]}], "2": ["Habib Sylla", "23 anos", "1999-02-12", "", "Costa do Marfim", "", "Agboville", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/590743_20220812234436_habib_sylla.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "1", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["5", "450", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "91", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["8", "632", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Juv. Pedras Salgadas (E) [GD Chaves]", "5", "1", "-"], "": ["GD Chaves", "3", "0", "-"], "2021/22": ["UD Leiria", "31", "3", "4"]}], "24": ["Eduardo Salvador Rosa Oliveira Borges", "20 anos", "2002-05-27", "", "Portugal", "", "Chaves", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/655308_20220818060911_eduardo_borges.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "29", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["4", "360", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["9", "509", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Juv. Pedras Salgadas (E) [GD Chaves]", "4", "0", "-"], "": ["GD Chaves", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Juv. Pedras Salgadas", "16", "0", "1"]}], "14": ["Sidy Sarr", "26 anos", "1996-06-05", "", "Senegal", "", "Dakar", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "196 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/462101_20220916080558_sidy_sarr.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "21", "0", "0"], "Total": ["1", "21", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Nimes", "14", "1", "-"], "2020/21": ["Nimes", "9", "0", "-"]}], "40": ["Nwankwo Emeka Obiora", "31 anos", "1991-07-12", "", "Nig\u00e9ria", "", "Kaduna", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "183 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/114514_20220812234728_nwankwo_obiora.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "55", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["3", "145", "0", "0"]}, {"Campeonato do Mundo de Clubes": "1", "Ta\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es Africanas": "1", "Coppa Italia": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "3", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "27", "0", "-"], "2019/20": ["Boavista", "24", "0", "0"]}], "8": ["Jo\u00e3o Sabino Mendes Neto Saraiva", "28 anos", "1994-10-21", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/209495_20220812232010_joao_mendes.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "914", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "71", "0", "1"], "Total": ["13", "985", "2", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "13", "2", "1"], "2021/22": ["GD Chaves", "26", "3", "2"], "2020/21": ["Estoril Praia (E) [CD Tondela]", "3", "0", "1"]}], "73": ["Bernardo Martins Sousa", "22 anos", "2000-03-27", "", "Portugal", "", "Treixedo - Santa Comba D\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/296143_20220812232238_benny_sousa.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "386", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "43", "0", "0"], "Total": ["11", "429", "0", "1"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "11", "0", "1"], "2021/22": ["GD Chaves", "-", "-", "-"], "": ["Sporting [B]", "16", "1", "2"]}], "10": ["Jo\u00e3o Rafael de Brito Teixeira", "28 anos", "1994-02-06", "", "Portugal", "", "Amora", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "178 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/74947_20220812232050_joao_teixeira.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1022", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "64", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "83", "0", "0"], "Total": ["14", "1169", "1", "3"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "14", "1", "3"], "2021/22": ["GD Chaves", "32", "8", "8"], "2020/21": ["GD Chaves", "29", "4", "3"]}], "21": ["Ricardo Martins Guimar\u00e3es", "27 anos", "1995-11-14", "", "Portugal", "", "Aveiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/368213_20220812234028_ricardo_guima.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "852", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "7", "0", "0"], "Total": ["14", "979", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "14", "1", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "23", "1", "2"], "2020/21": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [Lodzki]", "32", "2", "1"]}], "70": ["H\u00e9lder Gomes Morim", "21 anos", "2001-05-14", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/450146_20220812233917_helder_morim.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "86", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "48", "0", "0"], "Total": ["7", "134", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Leix\u00f5es", "29", "1", "2"], "": ["Leix\u00f5es [S23]", "2", "0", "-"]}], "16": ["Elosman Euller Silva Cavalcanti", "27 anos", "1995-01-04", "", "Brasil", "", "", "M\u00e9dio (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/269014_20220812234559_euller.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "116", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "71", "0", "0"], "Total": ["5", "187", "0", "0"]}, {"Campeonato Baiano": "2"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "5", "0", "-"], "2021/22": ["AEL Limassol", "35", "4", "4"], "2020/21": ["AEL Limassol", "16", "1", "-"]}], "6": ["Kevin Lenini Gon\u00e7alves Pereira de Pina", "25 anos", "1997-01-27", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Praia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "190 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/600958_20220908143506_kevin_pina.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "373", "0", "1"], "Russian Premier-Liga": ["7", "600", "0", "0"], "Ta\u00e7a da R\u00fassia": ["4", "315", "0", "0"], "Total": ["16", "1288", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FK Krasnodar", "11", "0", "-"], "": ["GD Chaves", "5", "0", "1"], "2021/22": ["GD Chaves", "32", "1", "-"]}], "7": ["Luther Wesley Singh", "25 anos", "1997-08-05", "", "\u00c1frica do Sul", "\u00cdndia", "Johannesburg", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "171 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/300731_20220911014251_luther_singh.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "195", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "75", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "63", "1", "0"], "Total": ["10", "333", "1", "0"]}, {"Liga Dinamarquesa": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves (E) [FC Kobenhavn]", "10", "1", "-"], "2021/22": ["FC Kobenhavn", "7", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [SC Braga]", "30", "5", "5"]}], "20": ["Ol\u00e1vio Vieira dos Santos J\u00fanior", "26 anos", "1996-11-21", "", "Brasil", "", "Pitangui", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/408943_20220812234746_juninho_vieira.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "443", "1", "0"], "Total": ["10", "443", "1", "0"]}, {"Blue Stars/FIFA Youth Cup": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "10", "1", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "30", "1", "-"], "2020/21": ["GD Chaves", "20", "8", "1"]}], "9": ["F\u00e1bio Patrick dos Reis dos Santos Fernandes", "28 anos", "1993-12-13", "", "Cabo Verde", "", "Praia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/532769_20220812233707_patrick_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "53", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "43", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "63", "0", "0"], "Total": ["8", "159", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "8", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "34", "2", "4"], "2020/21": ["Varzim (E) [Farense]", "16", "4", "-"]}], "23": ["H\u00e9ctor Hern\u00e1ndez Marrero", "27 anos", "1995-09-14", "", "Espanha", "", "Las Palmas de Gran Canaria", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/355293_20220812232507_hector_hernandez.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1070", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "77", "0", "1"], "Total": ["14", "1147", "5", "1"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "14", "5", "1"], "2021/22": ["Rayo Majadahonda", "33", "16", "-"], "2020/21": ["Cultural Leonesa", "18", "2", "-"]}], "95": ["Joarlem Batista Santos", "27 anos", "1995-05-01", "", "Brasil", "", "Te\u00f3filo Otoni", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "192 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/407992_20220812233156_jo_batista.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "28", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "27", "0", "0"], "Total": ["9", "85", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves", "9", "0", "-"], "2021/22": ["GD Chaves", "10", "0", "-"], "": ["SC Covilh\u00e3", "25", "7", "1"]}], "17": ["Issah Abass", "24 anos", "1998-09-26", "", "Gana", "", "Asokwa", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "173 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/555871_20221029230351_issah_abass.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "343", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "77", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "19", "1", "0"], "Total": ["8", "439", "1", "1"]}, {"Liga Eslov\u00e9nia": "1", "Ta\u00e7a da Eslov\u00e9nia": "1"}, {"2022/23": ["GD Chaves", "8", "1", "1"], "2021/22": ["HNK Rijeka (E) [Mainz]", "34", "7", "3"], "2020/21": ["FC Twente (E) [Mainz]", "8", "0", "-"]}], "28": ["Jonathan Arriba Monroy", "21 anos", "2001-11-01", "", "Espanha", "", "Vall de Ux\u00f3", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/945357_20220812233419_jonny_arriba_.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "595", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "27", "0", "1"], "Total": ["13", "667", "1", "2"]}, {}, {"2022/23": ["GD Chaves (E) [Villarreal]", "13", "1", "2"], "": ["Villarreal [B]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Villarreal [B]", "4", "0", "-"]}], "-": ["Nicolas Reis Bernardo", "23 anos", "1999-06-04", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/944383__20221013084933_nicolas_reis.png", {"Campeonato Portugal": ["10", "690", "1", "0"], "Total": ["10", "690", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Juv. Pedras Salgadas (E) [GD Chaves]", "10", "1", "-"], "": ["GD Chaves", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Juv. Pedras Salgadas (E) [GD Chaves]", "16", "0", "3"]}], "11": ["Jo\u00e3o Pedro Fortes Bachiessa", "24 anos", "1998-05-01", "", "Angola", "Portugal", "Sintra", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "174 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/164918_20220908093339_joao_batxi.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "330", "1", "1"], "Russian Premier-Liga": ["2", "110", "0", "1"], "Ta\u00e7a da R\u00fassia": ["2", "105", "0", "0"], "Total": ["8", "545", "1", "2"]}, {"AF Vila Real Divis\u00e3o de Honra": "1", "AF Vila Real Superta\u00e7a": "1"}, {"2022/23": ["FK Krasnodar", "4", "0", "1"], "": ["GD Chaves", "4", "1", "1"], "2021/22": ["GD Chaves", "38", "7", "7"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "5", "4", "4", "13-16"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "2-3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "0", "1", "0", "2-2"], "": ["15", "5", "5", "5", "17-21"]}, ["Grupo Desportivo de Chaves", "Flavienses, Valentes Transmontanos", "AF Vila Real", "Francisco Jos\u00e9 Carvalho", "AC Flaviense + Fl\u00e1via SC (1949/50)", "Avenida do Est\u00e1dio,\n5400 Chaves\n", "http://www.gdchaves.pt/", "geral@gdchaves.pt", "", ["1949-09-27"], ["Chaves"], ["Portugal"], ["Lacatoni"], ["Placard.pt"], [""], ["eg"], ["622"]], {"II Divis\u00e3o - N\u00edvel 3": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/20_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=20&epoca_id=152"], "Rio Ave": ["10", "", "Rio Ave", "18", "13", "5", "3", "5", "16", "18", "-2", "a", "/equipa.php?id=31&epoca_id=152", {"-": ["Marko Brki\u0107", "20 anos", "2002-01-29", "", "Cro\u00e1cia", "", "Sisak", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/748917_20220803220518_marko_brkic.png", {"Nacional Sub-23": ["6", "130", "1", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "210", "1", "0"], "Total": ["10", "340", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "": ["Rio Ave [S23]", "10", "2", "-"], "2021/22": ["Jarun Zagreb", "19", "4", "-"]}], "1": ["Audenirton Soares da Silva", "22 anos", "2000-05-15", "", "Brasil", "", "Pindoretama", "Guarda Redes", "Direito", "197 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/543361_20220803214957_magrao.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "3", "0"], "Total": ["1", "120", "3", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Brasileiro Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "": ["Rio Ave [S23]", "25", "0", "-"]}], "18": ["Jhonatan Luiz da Siqueira", "31 anos", "1991-05-08", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Miguel do Oeste", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/264030_20220803215014_jhonatan_luiz.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "18", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["15", "1350", "20", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave (E) [V. Guimar\u00e3es]", "37", "0", "1"], "2020/21": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"]}], "40": ["Lucas Flores de Oliveira", "20 anos", "2002-07-04", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Pedro do Sul", "Guarda Redes", "Direito", "195 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/717252_20220803215046_lucas_flores_.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "360", "4", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "6", "0"], "Total": ["8", "720", "10", "0"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "": ["Rio Ave [S23]", "8", "0", "-"], "2022": ["Internacional [S20]", "6", "0", "-"]}], "13": ["Jo\u00e3o Diogo Fonseca Ferreira", "21 anos", "2001-03-22", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/428382_20220803215309_joao_ferreira.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "146", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "75", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "159", "0", "0"], "Total": ["10", "380", "0", "1"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave (E) [Benfica]", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Benfica]", "16", "0", "3"], "": ["Benfica [B]", "2", "1", "-"]}], "20": ["Jo\u00e3o Pedro Loureiro da Costa", "22 anos", "2000-03-26", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "181 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/529031_20220803215328_costinha.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1027", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "14", "0", "0"], "Total": ["15", "1086", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "38", "3", "5"], "2020/21": ["Rio Ave", "10", "0", "0"]}], "3": ["Miguel Raimundo N\u00f3brega", "22 anos", "2000-04-17", "", "Portugal", "", "Funchal", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/295253_20220803215147_miguel_nobrega.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "466", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "60", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "43", "0", "0"], "Total": ["10", "569", "0", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Su\u00ed\u00e7a": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "10", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica [B]", "23", "2", "1"], "2020/21": ["Grasshoppers (E) [Benfica]", "17", "0", "-"]}], "4": ["Patrick William S\u00e1 De Oliveira", "25 anos", "1997-06-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Leopoldo", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/549568_20220803215201_patrick_william.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "455", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "91", "0", "1"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "60", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "137", "0", "0"], "Total": ["11", "743", "0", "1"]}, {"Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "10", "0", "1"], "": ["Rio Ave [S23]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia (E) [FC Famalic\u00e3o]", "17", "0", "-"]}], "23": ["Josu\u00e9 Humberto Goncalves Leal S\u00e1", "30 anos", "1992-06-17", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/56530_20220918011904_josue_sa.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "588", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "75", "0", "0"], "Total": ["8", "663", "0", "1"]}, {"Liga B\u00falgara": "2", "Segunda Divis\u00e3o Espanhola": "1", "Nacional Juniores C": "2"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "8", "0", "1"], "2021/22": ["Maccabi Tel Aviv (E) [Ludogorets Razgrad]", "6", "0", "-"], "": ["Ludogorets Razgrad", "15", "3", "-"]}], "33": ["Aderllan Leandro de Jesus Santos", "33 anos", "1989-04-09", "", "Brasil", "", "Salgueiro", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/150755_20220803215425_aderllan_santos.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1116", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["15", "1296", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "1", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "36", "5", "1"], "2020/21": ["Rio Ave", "40", "2", "0"]}], "42": ["Renato Pantalon", "25 anos", "1997-10-27", "", "Cro\u00e1cia", "", "Zadar", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "194 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/618757_20220803215525_renato_pantalon.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "414", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "60", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["9", "654", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "9", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "26", "0", "0"], "": ["Rio Ave [S23]", "7", "0", "-"]}], "24": ["Pedro Miguel Gaspar Amaral", "25 anos", "1997-08-25", "", "Portugal", "", "Sintra", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/155269_20220803215416_pedro_amaral.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "989", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["13", "1109", "1", "2"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "13", "1", "2"], "2021/22": ["Rio Ave", "33", "0", "7"], "2020/21": ["Rio Ave", "32", "0", "1"]}], "30": ["Andreas Samaris", "33 anos", "1989-06-13", "", "Gr\u00e9cia", "", "Patras", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/132495_20220916154929_andreas_samaris.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "313", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "104", "0", "0"], "Total": ["9", "447", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "4", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "2", "Liga Grega": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "9", "0", "1"], "2021/22": ["Fortuna Sittard", "20", "0", "-"], "2020/21": ["Benfica", "9", "1", "0"]}], "14": ["Jorge Samuel Figueiredo Fernandes", "26 anos", "1996-01-30", "", "Portugal", "", "Braga", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "167 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/47/74647_20220803215847_joca.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "421", "0", "1"], "Total": ["6", "421", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "6", "0", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "40", "3", "3"], "2020/21": ["Leix\u00f5es (E) [Rio Ave]", "27", "5", "3"]}], "15": ["Miguel Baeza P\u00e9rez", "22 anos", "2000-03-27", "", "Espanha", "", "C\u00f3rdoba", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/593758_20220918011945_miguel_baeza.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "524", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "138", "0", "0"], "Total": ["10", "662", "0", "1"]}, {"UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave (E) [Celta de Vigo]", "10", "0", "1"], "": ["Celta de Vigo", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Ponferradina (E) [Celta de Vigo]", "12", "0", "-"]}], "6": ["Gon\u00e7alo Rosa Gon\u00e7alves Pereira Rodrigues", "25 anos", "1997-07-18", "", "Portugal", "", "Faro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "167 cm", "59 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/155276_20220803215733_guga_rodrigues.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1051", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["15", "1351", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "2", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "40", "3", "8"], "2020/21": ["Rio Ave", "21", "0", "1"]}], "8": ["V\u00edtor Hugo Gomes da Silva", "34 anos", "1987-12-25", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/25606_vitor_gomes.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "447", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "76", "0", "0"], "Total": ["14", "643", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Liga Cipriota": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "14", "1", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "36", "2", "1"], "2020/21": ["Omonia", "27", "0", "-"]}], "10": ["Amine Mehdi Oudrhiri Idrissi", "30 anos", "1992-11-04", "", "Fran\u00e7a", "Marrocos", "Ermont", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/280505_20220803215749_amine_oudrhiri.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "393", "0", "0"], "Total": ["8", "393", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "8", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "12", "0", "0"], "": ["Farense", "13", "0", "1"]}], "21": ["Jo\u00e3o Pedro Salazar da Gra\u00e7a", "27 anos", "1995-06-18", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/160869_20220803215838_joao_graca.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "152", "0", "0"], "Total": ["4", "152", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "2", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "24", "0", "1"], "2020/21": ["CD Mafra", "26", "0", "-"]}], "11": ["Bruno Santos Ventura", "21 anos", "2001-02-27", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "172 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/166273_20220803220209_bruno_ventura.png", {"Nacional Sub-23": ["5", "424", "0", "0"], "Total": ["5", "424", "0", "0"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave [S23]", "5", "0", "-"], "": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Rio Ave", "0", "-", "-"]}], "17": ["Andr\u00e9 Filipe Alves Monteiro", "34 anos", "1988-03-16", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/37091_20220803215711_ukra.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "129", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "60", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "14", "0", "0"], "Total": ["10", "203", "0", "1"]}, {"Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "2", "Liga Intercalar": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "10", "0", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "28", "0", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "31", "3", "2"]}], "27": ["Hern\u00e2ni Jorge Santos Fortes", "31 anos", "1991-08-20", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/159904_20220130161430_hernani_fortes_1643559270.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "66", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "60", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "33", "0", "0"], "Total": ["6", "159", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Liga Grega": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Las Palmas", "5", "0", "-"], "": ["Levante", "-", "-", "-"]}], "9": ["Leonardo Acevedo Ruiz", "26 anos", "1996-04-18", "", "Col\u00f4mbia", "", "Medell\u00edn", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/414392_20220813004714_leonardo_ruiz.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "184", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "166", "0", "1"], "Total": ["11", "470", "2", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "11", "2", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "25", "7", "-"], "2020/21": ["UD Logro\u00f1\u00e9s (E) [Sporting]", "31", "5", "-"]}], "19": ["Abdul-Aziz Yakubu", "24 anos", "1998-11-10", "", "Gana", "", "Tamale", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/234826_20220803220223_yakubu_aziz.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1017", "6", "3"], "Total": ["13", "1017", "6", "3"]}, {"II Liga Portuguesa": "2"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "13", "6", "3"], "2021/22": ["Rio Ave (E) [V. Guimar\u00e3es]", "39", "15", "0"], "2020/21": ["Estoril Praia (E) [V. Guimar\u00e3es]", "34", "15", "3"]}], "22": ["Emmanuel Okyere Boateng", "26 anos", "1996-05-23", "", "Gana", "", "Accra", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/415927_20220911222826_emmanuel_boateng.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "493", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["12", "718", "4", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "12", "4", "0"], "2021": ["Dalian Pro", "13", "3", "-"], "2020": ["Dalian Pro", "8", "2", "-"]}], "95": ["Andr\u00e9 Filipe Ferreira Coelho Pereira", "27 anos", "1995-05-05", "", "Portugal", "", "Porto", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/217215_20220803220510_andre_pereira.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "97", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "26", "0", "0"], "Total": ["4", "123", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "U21 Premier League International Cup": "2"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "2", "0", "0"], "": ["Rio Ave [S23]", "2", "0", "-"]}], "77": ["F\u00e1bio Ronaldo Costa Concei\u00e7\u00e3o", "21 anos", "2001-04-28", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "178 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/512660_20220803220313_fabio_ronaldo.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "626", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "75", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "50", "0", "0"], "Total": ["15", "751", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Rio Ave", "19", "0", "2"], "": ["Rio Ave [S23]", "4", "1", "-"]}], "93": ["Paulo Vitor Fernandes Pereira", "23 anos", "1999-06-24", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Direito", "170 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/491941_20220803220419_paulo_vitor.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "555", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "0"], "Total": ["13", "720", "0", "1"]}, {"Carioca de Juniores 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave (E) [Valladolid]", "13", "0", "1"], "2021/22": ["Valladolid [B]", "31", "8", "-"], "2020/21": ["Valladolid [B]", "17", "1", "-"]}], "7": ["Fabrice Olinga Essono", "26 anos", "1996-05-12", "", "Camar\u00f5es", "", "Douala", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "172 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/281011_20220803220054_fabrice_olinga.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "555", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "0"], "Total": ["13", "720", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Rio Ave", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Rio Ave", "6", "0", "0"], "": ["Rio Ave [S23]", "1", "0", "-"]}], "70": ["Jos\u00e9 Manuel Silva Oliveira", "32 anos", "1990-10-23", "", "Portugal", "", "Nogueira", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "178 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/97291_20220803220320_ze_manuel.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "25", "0", "0"], "II Liga": ["9", "612", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "221", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "170", "2", "0"], "Total": ["15", "1028", "4", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Nacional (E) [Rio Ave]", "14", "4", "-"], "": ["Rio Ave", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Rio Ave", "41", "7", "2"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "5", "3", "5", "16-18"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "2-3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "1", "0", "1", "1-2"], "": ["16", "6", "3", "7", "19-23"]}, ["Rio Ave Futebol Clube", "Vilacondenses; Rioavistas", "AF Porto", "Ant\u00f3nio Silva Campos", "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, 35\nApartado 42\n4481-909 Vila do Conde\nPortugal\nTelefone: 252640590\nFax: 252640599\n", "http://rioavefc.pt", "geral@rioavefc.pt", "221", "", ["1939-05-10"], ["Vila do Conde"], ["Portugal"], ["Puma"], ["Solverde.pt"], [""], ["efgi"], ["0918"]], {"II Divis\u00e3o": "1", "II Liga Portuguesa": "3", "III Divis\u00e3o": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/31_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=31&epoca_id=152"], "Boavista": ["11", "", "Boavista", "17", "13", "5", "2", "6", "14", "23", "-9", "a", "/equipa.php?id=5&epoca_id=152", {"1": ["Rafael Wihby Bracali", "41 anos", "1981-05-05", "", "Brasil", "It\u00e1lia", "S\u00e3o Paulo", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/918998__20220805102024_rafael_bracali.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "720", "14", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["9", "810", "14", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Copa do Brasil": "1", "Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "9", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "32", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "1", "0", "0"]}], "12": ["C\u00e9sar Bernardo Dutra", "30 anos", "1992-01-27", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro (RJ)", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/132360_20220819203618_cesar.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "450", "9", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["6", "540", "11", "0"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "2", "Copa do Brasil": "1", "Supercopa do Brasil": "1", "Mundial U20": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "6", "0", "0"], "2022": ["Bahia", "-", "-", "-"], "2021": ["Flamengo", "-", "-", "-"]}], "99": ["Jo\u00e3o Pedro Oliveira Gon\u00e7alves", "22 anos", "2000-11-05", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/919060__20220805143129_joao_goncalves.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["1", "90", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2020/21": ["Boavista", "0", "-", "-"]}], "78": ["Tom\u00e9 Castro Sousa", "15 anos", "2006-12-16", "", "Portugal", "", "", "Guarda Redes", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/746525_20220712115533_tome_1657623333.png", {"Juniores B": ["8", "720", "5", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["10", "900", "7", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista [Jun.A S19]", "2", "0", "-"], "": ["Boavista [Jun.B S17]", "8", "0", "-"]}], "2": ["Reginald Jacob Cannon", "24 anos", "1998-06-11", "", "Estados Unidos", "", "Chicago, Illinois", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/61/919061__20220805143130_reggie_cannon.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "913", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["12", "1003", "0", "0"]}, {"Gold Cup": "1", "CONCACAF Nations League": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "12", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "23", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "33", "0", "1"]}], "4": ["Robson Alves Reis", "22 anos", "2000-05-21", "", "Brasil", "", "Vit\u00f3ria da Conquista (BA)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "195 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/693269_20220819203651_robson_reis.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "98", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["5", "143", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista (E) [Santos]", "5", "0", "0"], "2022": ["Santos", "-", "-", "-"], "2021": ["Santos", "12", "0", "-"]}], "23": ["Vincent Julien Sasso", "31 anos", "1991-02-16", "", "Fran\u00e7a", "", "Saint-Cloud", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/81373_20220819203732_vincent_sasso.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "983", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["13", "1163", "2", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "13", "2", "0"], "2021/22": ["Servette", "32", "1", "-"], "2020/21": ["Servette", "26", "0", "3"]}], "26": ["Rodrigo Abascal Barros", "28 anos", "1994-01-14", "", "Uruguai", "Espanha", "Montevideo", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/919064__20220805143131_rodrigo_abascal.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "680", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["11", "860", "0", "1"]}, {"Liga Uruguaia": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "11", "0", "1"], "2021/22": ["Boavista", "31", "1", "2"], "2021": ["Pe\u00f1arol", "6", "0", "-"]}], "62": ["Pedro Injai Gomes", "19 anos", "2003-06-04", "", "Portugal", "", "", "Defesa (Defesa Central)", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/919066__20220805143132_pedro_gomes.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "680", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["11", "860", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Boavista [Jun.A S19]", "28", "0", "1"], "2019/20": ["Sporting [Jun.B S17]", "-", "-", "-"]}], "70": ["Sopuruchukwu Bruno Onyemaechi", "23 anos", "1999-04-03", "", "Nig\u00e9ria", "", "Owerri", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/654656_pri__20220905114115_bruno_onyemaechi.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "887", "0", "0"], "II Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1247", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista (E) [Feirense]", "12", "0", "0"], "": ["Feirense", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Feirense", "29", "2", "1"]}], "20": ["Filipe Miguel Neves Ferreira", "32 anos", "1990-09-27", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/919062__20220805143130_filipe_ferreira.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "216", "0", "0"], "Total": ["4", "216", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "27", "0", "2"], "2020/21": ["CD Tondela", "34", "1", "3"]}], "55": ["J\u00falio Augusto Dab\u00f3", "18 anos", "2004-03-13", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/919065__20220805143131_julio_dabo.png", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["14", "1260", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "12", "0", "0"], "Total": ["17", "1272", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "3", "0", "0"], "": ["Boavista [Jun.A S19]", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Boavista [Jun.A S19]", "24", "0", "-"]}], "79": ["Pedro Jorge Gon\u00e7alves Malheiro", "21 anos", "2001-01-21", "", "Portugal", "", "Vila Verde", "Defesa (Lateral Direito)", "Direito", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/823915__20210920194041_pedro_malheiro.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "0", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["15", "1350", "0", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "15", "0", "3"], "2021/22": ["Boavista", "18", "0", "0"], "2020/21": ["Vilaverdense FC (E) [Boavista]", "4", "0", "-"]}], "19": ["Ricardo Lu\u00eds Chaby Mangas", "24 anos", "1998-03-19", "", "Portugal", "", "Olh\u00e3o", "Defesa (Lateral Esquerdo)", "Esquerdo", "179 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/164909_20220819203526_ricardo_mangas.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "380", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["11", "650", "1", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "11", "1", "0"], "2021/22": ["Bordeaux (E) [Boavista]", "30", "3", "1"], "": ["Boavista", "1", "0", "0"]}], "25": ["Yanis Hamache", "23 anos", "1999-07-13", "", "Arg\u00e9lia", "Fran\u00e7a", "Marseille", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/919063__20220805143131_yanis_hamache.png", {"Europa Conference League": ["6", "468", "1", "1"], "Premyer-Liha": ["10", "863", "2", "4"], "Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "1"], "Total": ["18", "1511", "3", "6"]}, {}, {"2022/23": ["Dnipro-1", "16", "3", "5"], "": ["Boavista", "2", "0", "1"], "2021/22": ["Boavista", "31", "4", "5"]}], "10": ["Miguel Silva Reisinho", "23 anos", "1999-04-09", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/823917__20210920194041_miguel_reisinho.png", {"Ta\u00e7a da Liga": ["2", "7", "0", "0"], "Total": ["2", "7", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "4", "0", "0"], "2020/21": ["Boavista", "7", "0", "0"]}], "24": ["Sebasti\u00e1n P\u00e9rez Cardona", "29 anos", "1993-03-29", "", "Col\u00f4mbia", "", "Envigado", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "175 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/823921__20210920194230_sebastian_perez.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1055", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "177", "0", "1"], "Total": ["15", "1322", "1", "1"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Primera Divisi\u00f3n Argentina": "2", "Liga Colombiana Finalizaci\u00f3n": "2", "Liga Colombiana Apertura": "3", "Copa de Colombia": "1", "Sudamericano Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Boavista", "36", "0", "1"], "2020/21": ["Boavista (E) [Boca Juniors]", "17", "2", "1"]}], "6": ["Ibrahima Camar\u00e1", "23 anos", "1999-01-25", "", "Guin\u00e9 (Conacri)", "", "Conakry", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "190 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/929389__20220905114115_ibrahima_camara.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "111", "0", "0"], "II Liga": ["1", "8", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "89", "0", "1"], "Total": ["9", "208", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "8", "0", "1"], "": ["Moreirense", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Moreirense", "33", "0", "6"]}], "18": ["Ilija Vukotic", "23 anos", "1999-01-07", "", "Montenegro", "", "Pogdorica", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "191 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/68/919068__20220805143222_ilija_vukotic.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "136", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["5", "181", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "5", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista (E) [Benfica]", "23", "0", "1"], "": ["Benfica [B]", "2", "1", "-"]}], "13": ["Masaki Watai", "23 anos", "1999-07-18", "", "Jap\u00e3o", "", "Shizuoka", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "168 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/624731_20220817195852_masaki_watai.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "279", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "61", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["10", "341", "1", "0"]}, {"2\u00aa Divis\u00e3o Jap\u00e3o ": "1"}, {"2022/23": ["Boavista (E) [Tokushima Vortis]", "10", "1", "0"], "2022": ["Tokushima Vortis", "22", "1", "2"], "2021": ["Tokushima Vortis", "33", "1", "2"]}], "16": ["Joel Filipe Organista da Silva", "19 anos", "2003-02-11", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito/Esquerdo", "185 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/67/919067__20220805143221_joel_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "5", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["2", "6", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "0", "-", "-"], "": ["Boavista [Jun.A S19]", "28", "11", "-"]}], "42": ["Ga\u00efus Makouta", "25 anos", "1997-07-25", "", "Congo", "Fran\u00e7a", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/919069__20220805143222_gaius_makouta.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1045", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "94", "0", "1"], "Total": ["16", "1184", "0", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "16", "0", "2"], "2021/22": ["Boavista", "35", "2", "4"], "2020/21": ["Beroe (E) [SC Braga]", "28", "9", "-"]}], "80": ["Bernardo Silva Concei\u00e7\u00e3o", "19 anos", "2003-09-15", "", "Portugal", "", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "169 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/919071__20220805143225_berna.png", {"Ta\u00e7a da Liga": ["1", "54", "0", "0"], "Total": ["1", "54", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "0", "-", "-"], "": ["Boavista [Jun.A S19]", "25", "18", "-"]}], "8": ["Bruno Miguel Ponces Louren\u00e7o", "24 anos", "1998-02-02", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "179 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/10/164910_20220819203831_bruno_lourenco.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "637", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "19", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "1"], "Total": ["14", "836", "3", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "14", "3", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "30", "2", "3"], "2020/21": ["Estoril Praia", "28", "3", "3"]}], "71": ["Diego Llorente Salmeron", "21 anos", "2001-10-08", "", "Espanha", "", "Almeria", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/630335_20220817193247_diego_llorente.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "637", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "19", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "1"], "Total": ["14", "836", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Berja CF", "20", "4", "-"], "": ["CD El Ejido 2012 (E) [Boavista]", "6", "0", "-"]}], "77": ["Lu\u00eds Miguel Castelo Santos", "22 anos", "2000-01-20", "", "Portugal", "", "Entoncamento ", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/155450_20220817194932_luis_santos.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "37", "0", "0"], "Total": ["4", "217", "0", "0"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "17", "2", "0"], "2020/21": ["Trofense (E) [Boavista]", "14", "3", "-"]}], "97": ["Adalberto Pe\u00f1aranda Maestre", "25 anos", "1997-05-31", "", "Venezuela", "Espanha", "San Crist\u00f3bal", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "185 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/366227_20220901203146_adalberto_penaranda_1662060706.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "37", "0", "0"], "Total": ["4", "217", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a Bulg\u00e1ria": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Las Palmas (E) [Watford]", "19", "2", "1"], "2020/21": ["CSKA Sofia (E) [Watford]", "8", "0", "-"]}], "9": ["R\u00f3bert Bo\u017een\u00edk", "23 anos", "1999-11-18", "", "Eslov\u00e1quia", "", "Terchov\u00e1", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/611213_20220817190828_robert_bozenik.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "468", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "86", "0", "0"], "": ["11", "599", "1", ""], "UEFA Nations League": ["4", "169", "0", "0"], "Total": ["15", "768", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista (E) [Feyenoord]", "11", "1", "0"], "2021/22": ["Fortuna D\u00fcsseldorf (E) [Feyenoord]", "21", "2", "-"], "": ["Feyenoord", "6", "0", "-"]}], "11": ["Yusupha Njie", "28 anos", "1994-01-03", "", "G\u00e2mbia", "", "Banjul", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "188 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/919073__20220805143311_yusupha_njie.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "553", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "103", "1", "0"], "Total": ["11", "701", "4", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Boavista", "11", "4", "1"], "2021/22": ["Boavista", "31", "7", "2"], "2020/21": ["Boavista", "23", "6", "0"]}], "59": ["Martim Miguel Carneiro Tavares", "19 anos", "2003-11-10", "", "Portugal", "", "Porto", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/534211_20220917175929_martim_tavares.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "288", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "45", "0", "0"], "": ["11", "333", "2", ""], "Elite League U20": ["2", "113", "0", "0"], "Total": ["13", "446", "2", "1"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "11", "2", "1"], "2021/22": ["Boavista", "0", "-", "-"], "": ["Boavista [Jun.A S19]", "29", "36", "-"]}], "90": ["Tiago Andr\u00e9 Raj\u00e3o Machado", "18 anos", "2004-04-02", "", "Portugal", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/952257__20221102121347_tiago_machado.jpg", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["15", "1328", "9", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "0", "-", "-"], "": ["Boavista [Jun.A S19 B]", "1", "2", "-"]}], "7": ["Kenji Joel Gorr\u00e9", "28 anos", "1994-09-29", "", "Cura\u00e7au", "Pa\u00edses Baixos", "Spijkenisse", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/919072__20220805143225_kenji_gorre.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "749", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "29", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "87", "1", "0"], "Total": ["15", "865", "1", "2"]}, {"U23 Premier League Cup": "1", "U23 Professional Development League": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "15", "1", "2"], "2021/22": ["Boavista", "33", "4", "4"], "2020/21": ["Nacional", "32", "5", "4"]}], "21": ["Salvador Jos\u00e9 Milhazes Agra", "31 anos", "1991-11-11", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "166 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/123840_20220817192424_salvador_agra.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "578", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "71", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "167", "0", "0"], "Total": ["14", "816", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Liga Pol\u00f3nia": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "14", "1", "0"], "2021/22": ["CD Tondela", "40", "7", "7"], "2020/21": ["CD Tondela", "31", "3", "3"]}], "30": ["Cristiano Michael Fitzgerald", "19 anos", "2003-11-10", "", "Rep\u00fablica da Irlanda", "Fran\u00e7a", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/36/630336_20220917175810_cristiano_fitzgerald.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "578", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "71", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "167", "0", "0"], "Total": ["14", "816", "1", "0"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Boavista", "0", "-", "-"], "": ["Boavista [Jun.A S19]", "17", "3", "-"]}], "27": ["Jeriel Nicolas De Santis Cordova", "20 anos", "2002-06-18", "", "Venezuela", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/919074__20220805143314_jeriel_de_santis.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "578", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "71", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "167", "0", "0"], "Total": ["14", "816", "1", "0"]}, {"Liga Venezuelana Clausura": "1"}, {"2022/23": ["Cartagena (E) [B] [Boavista]", "-", "-", "-"], "": ["Boavista", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Boavista", "18", "2", "0"]}], "73": ["Tiago Fontoura Fonseca Morais", "19 anos", "2003-09-03", "", "Portugal", "", "Espinho", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "168 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/01/934901__20220919102701_tiago_morais.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "25", "0", "0"], "II Liga": ["8", "130", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "145", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "19", "0", "0"], "Total": ["14", "319", "1", "1"]}, {"Nacional Juniores A 2\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Leix\u00f5es (E) [Boavista]", "12", "1", "1"], "": ["Boavista", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Boavista", "16", "2", "0"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "5", "2", "6", "14-23"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "2", "0", "0", "4-2"], "": ["16", "7", "2", "7", "18-26"]}, ["Boavista Futebol Clube", "Axadrezados, Panteras Negras", "AF Porto", "V\u00edtor Murta", "Rua O Primeiro de Janeiro,\n4150-365 Porto\n", "http://www.boavistafc.pt", "geral@boavistafc.pt", "", ["1903-08-01"], ["Porto"], ["Portugal"], ["Kelme"], ["Placard.pt | Estrella Gal\u00edcia | Auditiv | Nortada | Omatapal"], [""], ["efgi"], ["7"]], {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "3", "Ta\u00e7a de Portugal": "5", "II Divis\u00e3o": "2", "Campeonato de Portugal": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/5_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=5&epoca_id=152"], "Estoril Praia": ["12", "", "Estoril Praia", "16", "13", "4", "4", "5", "14", "18", "-4", "a", "/equipa.php?id=1734&epoca_id=152", {"13": ["Pedro Jos\u00e9 Moreira da Silva", "25 anos", "1997-02-13", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/115622_20220903003308_pedro_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "112", "6", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "3", "0"], "Total": ["5", "382", "11", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "5", "0", "-"], "": ["FC Vizela", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "21", "0", "-"]}], "99": ["Daniel Alexis Leite Figueira", "24 anos", "1998-07-20", "", "Portugal", "", "Vizela", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/421994_20220803213759_daniel_figueira.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1056", "13", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["14", "1236", "16", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "25", "0", "-"], "2020/21": ["Estoril Praia", "27", "0", "-"]}], "47": ["Jo\u00e3o Pedro Esp\u00edrito Santo Oliveira", "20 anos", "2002-09-18", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/507335_20220803213812_joao_oliveira.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["1", "90", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "2", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "2"}, {"2022/23": ["Estoril Praia [S23]", "1", "0", "-"], "": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"]}], "12": ["Thiago Rodrigues da Silva", "26 anos", "1996-06-12", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Guarda Redes", "Direito", "185 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/135844_20220803213730_thiago_rodrigues_.png", {"Pr\u00e9-\u00c9poca": ["1", "1", "1", "0"], "Total": ["1", "1", "1", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "14", "0", "-"], "2020/21": ["Estoril Praia", "13", "0", "-"]}], "4": ["Lucas Henrique da Silva", "27 anos", "1995-02-05", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/448695_20220516010014_lucas_africo.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "263", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "443", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "13", "0", "-"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "19", "1", "0"]}], "14": ["Racine Coly", "27 anos", "1995-12-08", "", "Senegal", "It\u00e1lia", "Dakar", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/405713_20220516004837_racine_coly.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "263", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "443", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "3", "0", "1"], "2020/21": ["Amiens SC (E) [Nice]", "16", "0", "1"]}], "94": ["Jo\u00e3o Victor Felix Alves", "20 anos", "2002-01-02", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro (RJ)", "Defesa (Defesa Central)", "", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/99/929699__20220906103258_felix.jpg", {"Nacional Sub-23": ["7", "336", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "19", "0", "0"], "Total": ["8", "355", "0", "0"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "1", "0", "-"], "": ["Estoril Praia [S23]", "7", "0", "-"], "2022": ["Ypiranga-RS (E) [Internacional]", "8", "0", "-"]}], "64": ["Martim Duarte Filipe", "18 anos", "2004-05-09", "", "Portugal", "", "", "Defesa", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/302815_20221110113522_martim_filipe.jpg", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["1", "90", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["7", "446", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["11", "806", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia [Jun.A S19]", "1", "0", "-"], "": ["Estoril Praia [S23]", "10", "0", "-"]}], "62": ["Tiago Carvalho Santos", "20 anos", "2002-07-23", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/130303_20220803214422_tiago_santos.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "920", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "1"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "8", "0", "0"], "Total": ["15", "1198", "0", "3"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "14", "0", "3"], "": ["Estoril Praia [S23]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia [S23]", "15", "1", "-"]}], "3": ["Bernardo Maria Morais Cardoso Vital", "21 anos", "2000-12-29", "", "Portugal", "", "Cascais", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/587646_20220803214818_bernardo_vital.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "990", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1260", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "19", "1", "-"], "": ["Estoril Praia [S23]", "2", "0", "-"]}], "23": ["Pedro Miguel da Costa \u00c1lvaro", "22 anos", "2000-03-02", "", "Portugal", "", "Seia", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/372435_20220803214825_pedro_alvaro.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "982", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "73", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["15", "1325", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "15", "0", "-"], "2021/22": ["Benfica", "0", "-", "-"], "": ["Benfica [B]", "26", "0", "-"]}], "34": ["Edson Andr\u00e9 Sitoe", "34 anos", "1988-09-08", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/121551_20220903003413_edson_mexer.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "99", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "17", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["4", "206", "0", "0"]}, {"Coupe de France": "1", "Liga Mo\u00e7ambique": "1", "Superta\u00e7a Mo\u00e7ambique": "1", "Ta\u00e7a de Mo\u00e7ambique": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Bordeaux", "17", "1", "-"], "2020/21": ["Bordeaux", "10", "0", "-"]}], "22": ["Titouan Thomas", "20 anos", "2002-01-12", "", "Fran\u00e7a", "", "Saint-Brieuc", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/663328_20221128215610_titouan_thomas.jpg", {"2\u00aa Div. Holandesa": ["4", "198", "0", "0"], "KNVB Beker": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["5", "288", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["ADO Den Haag (E) [Estoril Praia]", "5", "0", "-"], "": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Lyon", "-", "-", "-"]}], "31": ["Jo\u00e3o Carlos Reis Gra\u00e7a", "33 anos", "1989-07-02", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/155840_20220803214211_joaozinho.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1017", "0", "3"], "Total": ["12", "1017", "0", "3"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Chipre Super Cup": "1", "Ta\u00e7a Mold\u00e1via": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "12", "0", "3"], "2021/22": ["Estoril Praia", "38", "1", "4"], "2020/21": ["Estoril Praia", "39", "0", "3"]}], "87": ["Gon\u00e7alo do Lago Pontes Esteves", "18 anos", "2004-02-27", "", "Portugal", "", "Arcos de Valdevez", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/82/537082_20220803214231_goncalo_esteves.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "176", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "10", "0", "0"], "Total": ["4", "186", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "CONCACAF U15": "1"}, {"2022/23": ["Sporting", "0", "-", "-"], "": ["Estoril Praia (E) [Sporting]", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Sporting", "10", "0", "0"]}], "5": ["Volnei Feltes", "22 anos", "2000-04-15", "", "Brasil", "", "Rio Grande do Sul", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/648671_20220803214407_volnei_feltes.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "8", "0", "0"], "II Liga": ["9", "810", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "210", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "270", "0", "0"], "Total": ["15", "1298", "1", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Sub-23": "2", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "2", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2022/23": ["UD Oliveirense (E) [Estoril Praia]", "14", "1", "1"], "": ["Estoril Praia", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "5", "0", "-"]}], "33": ["Jo\u00e3o Miguel Vieira Freitas Silva Marques", "20 anos", "2002-02-13", "", "Portugal", "", "Barreiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/88/829588__20211006152929_joao_marques.png", {"Nacional Sub-23": ["7", "569", "4", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "293", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "38", "0", "0"], "Total": ["13", "900", "6", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "2", "0", "-"], "": ["Estoril Praia [S23]", "11", "6", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia [S23]", "27", "6", "-"]}], "91": ["Mabrouk Hai\u00e7a Rouai", "22 anos", "2000-11-01", "", "Fran\u00e7a", "Arg\u00e9lia", "Marseille ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/929700__20220906103258_mabrouk_rouai.jpg", {"Nacional Sub-23": ["8", "598", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "60", "0", "0"], "Total": ["9", "658", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia [S23]", "8", "0", "-"], "": ["Nacional", "-", "-", "-"]}], "25": ["Mor Ndiaye", "22 anos", "2000-11-22", "", "Senegal", "", "Thi\u00e8s", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "185 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/688640_20220803214613_mor_ndiaye.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "724", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "158", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "180", "0", "0"], "Total": ["17", "1062", "0", "0"]}, {"UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "17", "0", "-"], "2021/22": ["FC Porto", "0", "-", "-"], "": ["FC Porto [B]", "32", "3", "-"]}], "32": ["Loreintz Robbie Rosier", "24 anos", "1998-08-14", "", "Fran\u00e7a", "Portugal", "Gonesse", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/642983_20220803214657_loreintz_rosier.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1035", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "57", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "199", "0", "0"], "Total": ["17", "1291", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "17", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "37", "3", "1"], "2020/21": ["Estoril Praia", "34", "2", "-"]}], "8": ["S\u00e9rgio Pereira Andrade ", "21 anos", "2001-01-29", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "183 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/302592_20220803214109_serginho.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "135", "1", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "22", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "168", "0", "0"], "Total": ["12", "415", "1", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "2", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "2"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "11", "1", "-"], "": ["Estoril Praia [S23]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia [S23]", "27", "7", "3"]}], "10": ["Francisco de Oliveira Geraldes", "27 anos", "1995-04-18", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/19/80619_20220803214706_francisco_geraldes.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "822", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "53", "0", "0"], "Total": ["13", "875", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "13", "1", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "36", "2", "3"], "": ["Rio Ave", "1", "0", "0"]}], "20": ["Duarte Barros Mariano Carvalho", "20 anos", "2002-05-30", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/130308_20220806115853_duarte_carvalho.png", {"II Liga": ["4", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "7", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["6", "151", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Torreense", "6", "0", "-"], "": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "1", "0", "-"]}], "95": ["James Edward L\u00e9a-Siliki", "26 anos", "1996-06-12", "", "Camar\u00f5es", "Fran\u00e7a", "Sarcelles", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "183 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/519205_20220803214602_james_lea_siliki.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "510", "3", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "101", "1", "0"], "Total": ["15", "611", "4", "0"]}, {"Coupe de France": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "15", "4", "-"], "2021/22": ["Middlesbrough (E) [Rennes]", "11", "0", "-"], "": ["Middlesbrough (E) [S23] [Rennes]", "2", "1", "-"]}], "21": ["Tiago Maria Antunes Gouveia", "21 anos", "2001-06-18", "", "Portugal", "", "Cascais", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/155479_20220803213912_tiago_gouveia.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "810", "2", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "73", "0", "0"], "Total": ["11", "883", "2", "4"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia (E) [Benfica]", "11", "2", "4"], "2021/22": ["Benfica", "2", "0", "1"], "": ["Benfica [B]", "25", "10", "3"]}], "38": ["Iuri Ant\u00f3nio Teixeira Tavares", "21 anos", "2001-03-08", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "188 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/428380_20200226123822_iuri_tavares.png", {"Nacional Sub-23": ["9", "705", "2", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "246", "1", "0"], "Total": ["13", "951", "3", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia [S23]", "13", "3", "-"], "": ["Estoril Praia", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "1", "0", "0"]}], "9": ["Alejandro Jos\u00e9 Marqu\u00e9s M\u00e9ndez", "22 anos", "2000-08-04", "", "Espanha", "Venezuela", "Caracas", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "189 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/584222_20220803214308_alejandro_marques.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "122", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "205", "2", "0"], "Total": ["7", "327", "2", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1", "UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia (E) [Juventus]", "7", "2", "-"], "2021/22": ["Mirand\u00e9s (E) [Juventus]", "32", "10", "-"], "2020/21": ["Juventus [S23]", "26", "7", "-"]}], "50": ["Jo\u00e3o Carlos Cardoso Santo", "27 anos", "1995-03-01", "", "Brasil", "", "Coaraci", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "87 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/507093_20220803214224_joao_carlos.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "374", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "55", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "39", "0", "0"], "Total": ["11", "468", "2", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "11", "2", "1"], "2021/22": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [Estoril Praia]", "32", "17", "1"], "": ["Acad\u00e9mica OAF (E) [S23] [Estoril Praia]", "1", "0", "0"]}], "79": ["Erison Danilo de Souza", "23 anos", "1999-04-13", "", "Brasil", "", "Campinas (SP)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "180 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/689428_20220903003027_erison.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "550", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "84", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "37", "1", "0"], "Total": ["12", "671", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia (E) [Botafogo]", "12", "4", "-"], "2022": ["Botafogo", "34", "15", "3"], "2021": ["GE Brasil (E) [XV de Piracicaba]", "19", "8", "-"]}], "90": ["Gilson Benchimol Tavares", "20 anos", "2001-12-29", "", "Cabo Verde", "Portugal", "Praia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/483114_20220803214007_benchimol.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "169", "0", "1"], "Nacional Sub-23": ["1", "89", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "23", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "17", "0", "0"], "Total": ["13", "298", "1", "1"]}, {"Nacional Sub-23": "2", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "2"}, {"2022/23": ["Estoril Praia [S23]", "1", "1", "-"], "": ["Estoril Praia", "12", "0", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "2", "0", "-"]}], "7": ["Rodrigo Miguel Forte Paes Martins", "24 anos", "1998-09-15", "", "Portugal", "", "Faro", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "177 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/487387_20220803214522_rodrigo_martins.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "750", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "84", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "256", "0", "0"], "Total": ["17", "1090", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "17", "2", "-"], "2021/22": ["CD Mafra", "38", "5", "7"], "2020/21": ["CD Mafra", "34", "2", "1"]}], "11": ["Arthur Gomes Louren\u00e7o", "24 anos", "1998-07-03", "", "Brasil", "", "Uberl\u00e2ndia", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "174 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/33/484833_20220922125506_arthur_gomes.png", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["3", "110", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "524", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "39", "1", "0"], "Total": ["14", "673", "4", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Sporting", "10", "3", "0"], "": ["Estoril Praia", "4", "1", "1"], "2021/22": ["Estoril Praia", "29", "2", "4"]}], "78": ["Tiago Filipe Alves Ara\u00fajo", "21 anos", "2001-03-27", "", "Portugal", "", "Vila do Conde", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "184 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/428386_20220803213903_tiago_araujo.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "212", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "170", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "243", "0", "0"], "Total": ["14", "625", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "14", "0", "1"], "2021/22": ["FC Arouca (E) [Benfica]", "16", "0", "-"], "": ["Benfica [B]", "2", "0", "-"]}], "17": ["Mohamed Elias Achouri", "23 anos", "1999-02-10", "", "Tun\u00edsia", "Fran\u00e7a", "Saint-Denis", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/548278_20221023232859_elias_achouri.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "5", "0", "0"], "Liga Dinamarquesa": ["10", "319", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Dinamarca": ["2", "151", "0", "1"], "Total": ["14", "475", "0", "2"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Viborg", "12", "0", "2"], "": ["Estoril Praia", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Trofense (E) [Estoril Praia]", "29", "10", "1"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "4", "4", "5", "14-18"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "0", "1", "3-3"], "Ta\u00e7a da Liga": ["3", "0", "2", "1", "4-5"], "": ["18", "5", "6", "7", "21-26"]}, ["Grupo Desportivo Estoril Praia", "M\u00e1gico, Estorilistas, Canarinhos, Equipa da Linha ", "AF Lisboa", "Clube: Alexandre Faria | SAD: Ignacio Beristain", "Rua Dom Bosco,\n2765-130 Estoril\n", "http://www.estorilpraia.pt/", "geral@estorilpraia.pt", "132", "100", "", ["1939-05-17"], ["Estoril"], ["Portugal"], ["Kappa"], ["Solverde.pt"], [""], ["efgi"], ["641"]], {"II Divis\u00e3o": "4", "II Liga Portuguesa": "3", "II Divis\u00e3o B": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/1734_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=1734&epoca_id=152"], "FC Vizela": ["13", "", "FC Vizela", "15", "13", "4", "3", "6", "11", "13", "-2", "a", "/equipa.php?id=2197&epoca_id=152", {"13": ["Luiz Felipe da Silva Nunes", "25 anos", "1997-04-24", "", "Brasil", "", "Rio Grande", "Guarda Redes", "Direito", "198 cm", "98 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/632611_20220813002620_luiz_felipe.png", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "240", "5", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["3", "330", "7", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "3", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "36", "0", "-"], "2021": ["Aimor\u00e9", "-", "-", "-"]}], "97": ["Fabijan Bunti\u0107", "25 anos", "1997-02-24", "", "Cro\u00e1cia", "Alemanha", "Stuttgart", "Guarda Redes", "Esquerdo", "194 cm", "91 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/481395_20220812235634_fabijan_buntic.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "13", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["14", "1260", "14", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Ingolstadt 04", "20", "0", "-"], "2020/21": ["FC Ingolstadt 04", "41", "1", "-"]}], "31": ["Manuel Mama Samba Bald\u00e9", "20 anos", "2002-11-14", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "", "Guarda Redes", "Direito", "194 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/520349_20220812235750_manuel_balde.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "360", "9", "0"], "Total": ["4", "360", "9", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela [S23]", "4", "0", "-"], "": ["FC Vizela", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "-", "-", "-"]}], "1": ["Pedro Jos\u00e9 Moreira da Silva", "25 anos", "1997-02-13", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/115622_20220903003308_pedro_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "112", "6", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "3", "0"], "Total": ["5", "382", "11", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Estoril Praia", "5", "0", "-"], "": ["FC Vizela", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "21", "0", "-"]}], "7": ["Carlos Isaac Mu\u00f1oz Obejero", "24 anos", "1998-04-30", "", "Espanha", "", "Navalmoral de la Mata", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/478548_20220813001804_carlos_isaac.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "326", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "79", "1", "0"], "Total": ["9", "405", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "9", "1", "-"], "2021/22": ["Real Oviedo", "19", "1", "-"], "2020/21": ["Albacete", "25", "0", "2"]}], "14": ["Igor de Carvalho Juli\u00e3o", "28 anos", "1994-08-23", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/264027_20220813002655_igor_juliao_.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "141", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "164", "0", "0"], "Total": ["5", "305", "0", "0"]}, {"Campeonato Brasileiro": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "5", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "16", "0", "3"], "2021": ["Fluminense", "3", "1", "1"]}], "82": ["Tom\u00e1s Costa Silva", "23 anos", "1999-10-15", "", "Portugal", "", "Viana do Castelo", "Defesa (Defesa Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/84241_20220812235941_tomas_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "686", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "160", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "20", "0", "0"], "Total": ["12", "866", "0", "1"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "12", "0", "1"], "2021/22": ["Varzim (E) [FC Vizela]", "14", "0", "-"], "": ["FC Vizela", "6", "0", "1"]}], "3": ["Bruno Ricardo Valdez Wilson", "25 anos", "1996-12-27", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "192 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/75309_20220813000239_bruno_wilson.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "759", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "240", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "101", "1", "0"], "Total": ["13", "1100", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "13", "1", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "19", "1", "-"], "2020/21": ["Tenerife (E) [SC Braga]", "21", "1", "-"]}], "4": ["Ivanildo Jorge Mendes Fernandes", "26 anos", "1996-03-26", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Amadora", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "193 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/406921_20220813002900_ivanildo_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "497", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["9", "707", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Turquia": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "9", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "19", "0", "-"], "2020/21": ["Almer\u00eda (E) [Sporting]", "17", "0", "-"]}], "5": ["Anderson de Jesus Santos", "27 anos", "1995-03-02", "", "Brasil", "", "Lagarto (SE)", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/448159_20220813000225_anderson_jesus.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1080", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "104", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1274", "2", "0"]}, {"Campeonato Baiano": "1", "Campeonato Ga\u00facho": "1", "Campeonato Sergipano": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "14", "2", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "17", "0", "-"], "2021": ["Am\u00e9rica Mineiro", "40", "1", "3"]}], "25": ["Mohamed Aidara", "26 anos", "1996-11-06", "", "Costa do Marfim", "", "Abidjan", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/580643_20220813001852_mohamed_aidara.png", {"Ta\u00e7a da Liga": ["1", "79", "0", "0"], "Total": ["1", "79", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "21", "1", "-"], "2020/21": ["FC Vizela", "33", "2", "-"]}], "16": ["Matheus Pereira de Souza", "21 anos", "2000-12-21", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Paulo (SP)", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "172 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/627277_20220813002758_matheus_pereira.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "95", "0", "0"], "Total": ["3", "185", "1", "0"]}, {"Campeonato Mineiro J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "3", "1", "-"], "2022": ["Guarani (E) [Cruzeiro]", "26", "3", "1"], "2021": ["Cruzeiro", "36", "0", "2"]}], "24": ["Christian Neiva Afonso", "27 anos", "1994-12-10", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Bastia", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/160830_20220813000055_kiki_afonso.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1068", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "240", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "85", "0", "0"], "Total": ["15", "1393", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "15", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "29", "0", "3"], "2020/21": ["FC Vizela", "33", "2", "4"]}], "6": ["Claudemir Domingues de Souza", "34 anos", "1988-03-27", "", "Brasil", "Pa\u00edses Baixos", "Bahia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/70277_20220813002812_claudemir.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "327", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "79", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["11", "586", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "Liga Belga": "1", "Superta\u00e7a B\u00e9lgica": "1", "Ta\u00e7a da B\u00e9lgica": "1", "Liga Dinamarquesa": "2", "Ta\u00e7a da Dinamarca": "2"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "11", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "26", "0", "1"], "2020/21": ["Sivasspor", "36", "0", "1"]}], "19": ["Alexis M\u00e9ndez", "22 anos", "2000-09-06", "", "Estados Unidos", "M\u00e9xico", "Los Angeles, California ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/40/586040_20220813000515_alex_mendez.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "856", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "73", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "58", "0", "0"], "Total": ["14", "987", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "31", "3", "-"], "2020/21": ["Ajax", "-", "-", "-"]}], "20": ["F\u00e1bio Samuel Amorim da Silva", "26 anos", "1996-04-21", "", "Portugal", "", "Santa Maria da Feira", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/218663_20220813000549_samu_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1086", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "161", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "123", "0", "0"], "Total": ["17", "1370", "0", "1"]}, {"AF Porto Jun.C 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "17", "0", "1"], "2021/22": ["FC Vizela", "34", "4", "4"], "2020/21": ["FC Vizela", "36", "9", "9"]}], "23": ["Osama Jabbar Shafeeq Rashid", "30 anos", "1992-01-13", "", "Iraque", "Pa\u00edses Baixos", "Kirkuk", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/210772_20220813002402_osama_rashid.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "76", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "57", "0", "0"], "Total": ["8", "163", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "8", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "11", "0", "-"], "": ["Khorfakkan (E) [Gazisehir Gaziantep]", "19", "1", "2"]}], "70": ["Alejandro Alvarado Jr.", "19 anos", "2003-07-29", "", "Estados Unidos", "M\u00e9xico", "Los Angeles, California ", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/824398_20220813002112_alejandro_alvarado.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "67", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["6", "523", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["12", "635", "1", "0"]}, {"CONCACAF U20": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela [S23]", "6", "1", "-"], "": ["FC Vizela", "6", "0", "-"], "2021/22": ["FC Vizela", "5", "0", "-"]}], "8": ["Raphael Greg\u00f3rio Guzzo", "27 anos", "1995-01-06", "", "Portugal", "Brasil", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "177 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/143920_20220813000424_raphael_guzzo.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "797", "1", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "195", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "103", "1", "0"], "Total": ["15", "1095", "2", "2"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "15", "2", "2"], "2021/22": ["FC Vizela", "28", "2", "3"], "2020/21": ["FC Vizela", "15", "6", "2"]}], "17": ["Diego Gabriel Silva Rosa", "20 anos", "2002-10-12", "", "Brasil", "", "Salvador (BA)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/609291_20220813002529_diego_rosa.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "257", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "124", "0", "0"], "Total": ["11", "381", "0", "0"]}, {"Mundial U17": "1", "Copa Rio Grande do Sul Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela (E) [Manchester City]", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Lommel SK (E) [Manchester City]", "22", "2", "2"], "2020/21": ["Lommel SK (E) [Manchester City]", "7", "0", "-"]}], "10": ["Francisco Miguel Ribeiro Tom\u00e9 Tavares Bondoso", "27 anos", "1995-11-17", "", "Portugal", "", "Moimenta da Beira", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "171 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/370064_20220813001134_kiko_bondoso.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1090", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "195", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["16", "1309", "2", "2"]}, {"AF Viseu Divis\u00e3o Honra": "2", "AF Viseu Superta\u00e7a": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "16", "2", "2"], "2021/22": ["FC Vizela", "37", "7", "4"], "2020/21": ["FC Vizela", "31", "3", "11"]}], "9": ["Milutin Osmajic", "23 anos", "1999-07-25", "", "Montenegro", "", "Pogdorica", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito/Esquerdo", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/597106_20220813002907_milutin_osmajic.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "506", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "140", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "32", "0", "0"], "Total": ["14", "678", "1", "0"]}, {"Liga Montenegrina": "2"}, {"2022/23": ["FC Vizela (E) [C\u00e1diz]", "14", "1", "-"], "2021/22": ["Bandirmaspor (E) [C\u00e1diz]", "14", "7", "-"], "": ["C\u00e1diz", "13", "1", "-"]}], "11": ["Alexander Schmidt", "24 anos", "1998-01-19", "", "\u00c1ustria", "", "Wien", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "193 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/491421_20211118202925_alexander_schmidt.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "258", "0", "0"], "Liga Austr\u00edaca": ["2", "37", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "41", "0", "0"], "\u00d6FB-Cup": ["1", "14", "1", "0"], "Total": ["10", "350", "1", "1"]}, {"UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "7", "0", "-"], "": ["LASK Linz", "3", "1", "1"], "2021/22": ["LASK Linz", "30", "4", "2"]}], "90": ["Friday Ubi Etim", "20 anos", "2002-05-21", "", "Nig\u00e9ria", "", "Lagos", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/891458_20210901182735_friday.jpg", {"Nacional Sub-23": ["5", "420", "3", "2"], "Liga Portuguesa": ["3", "68", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "59", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "143", "1", "0"], "Total": ["11", "690", "5", "2"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "6", "2", "-"], "": ["FC Vizela [S23]", "5", "3", "2"], "2021/22": ["FC Vizela", "3", "0", "-"]}], "15": ["Monsuru Abdulsalam Opeyemi", "19 anos", "2003-08-11", "", "Nig\u00e9ria", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "171 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/762404_20220813001006_monsuru_opeyemi.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["8", "521", "2", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["1", "84", "0", "0"], "Total": ["10", "650", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "1", "0", "-"], "": ["FC Vizela [S23]", "9", "2", "-"], "2021/22": ["FC Vizela [Jun.A S19]", "26", "6", "1"]}], "22": ["K\u00e9vin Lucien Zohi", "25 anos", "1996-12-19", "", "Mali", "Costa do Marfim", "Lopou", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "180 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/588732_20220813001227_kevin_zohi_.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "620", "2", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "120", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "98", "0", "1"], "Total": ["17", "838", "3", "3"]}, {"Ta\u00e7a da Liga Francesa": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "17", "3", "3"], "2021/22": ["FC Vizela", "27", "0", "1"], "2020/21": ["Strasbourg", "23", "2", "-"]}], "29": ["Andr\u00e9s De Jes\u00fas Sarmiento Salas", "24 anos", "1998-01-15", "", "Col\u00f4mbia", "", "Luruaco", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "170 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/518738_20220813002236_andres_sarmiento.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "29", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "92", "1", "1"], "Total": ["6", "121", "1", "1"]}, {"Liga Colombiana Apertura": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "6", "1", "1"], "2021/22": ["FC Vizela", "8", "0", "-"], "2021": ["Atl\u00e9tico Bucaramanga", "17", "5", "1"]}], "79": ["Nuno Gon\u00e7alo Rocha Moreira", "23 anos", "1999-06-16", "", "Portugal", "", "Espinho", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "175 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/84849_20220813002001_nuno_moreira.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "816", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "132", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "176", "0", "1"], "Total": ["17", "1124", "1", "2"]}, {"Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["FC Vizela", "17", "1", "2"], "2021/22": ["FC Vizela", "33", "2", "3"], "2020/21": ["Sporting [B]", "25", "6", "-"]}], "99": ["Francis Cann", "24 anos", "1998-02-06", "", "Gana", "", "Tema", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "172 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/548605_20220813002336_francis_cann.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "34", "0", "0"], "Total": ["3", "34", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Vizela", "3", "0", "-"], "2021/22": ["CD Mafra (E) [FC Vizela]", "17", "2", "3"], "": ["FC Vizela", "15", "0", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "4", "3", "6", "11-13"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "0", "1", "1", "4-5"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "2", "0", "3-3"], "": ["17", "4", "6", "7", "18-21"]}, ["Futebol Clube de Vizela", "Vizelenses", "AF Braga", "Eduardo Guimar\u00e3es", "Rua do Aidrinho,\n4815-497 Vizela\n", "http://www.fcvizela.pt", "pr@fcvizela.pt", ["1939-01-01"], ["Vizela"], ["Portugal"], ["Lacatoni"], ["Vizela (Segredos de um vale) "], [""], ["efgi"], ["553"]], {"II Divis\u00e3o B": "2", "III Divis\u00e3o": "2", "Campeonato de Portugal": "4"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/2197_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=2197&epoca_id=152"], "Santa Clara": ["14", "", "Santa Clara", "13", "13", "3", "4", "6", "11", "13", "-2", "a", "/equipa.php?id=32&epoca_id=152", {"1": ["Ricardo Jos\u00e9 da Silva Fernandes", "28 anos", "1994-10-28", "", "Portugal", "", "Oliveira do Bairro", "Guarda Redes", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/277084_20220803225724_ricardo_fernandes.png", {"Liga Portuguesa": ["0", "0", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["1", "90", "1", "0"]}, {"CP Prio Norte: Onze da Jornada": "6"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "14", "0", "-"], "2020/21": ["Acad\u00e9mico de Viseu", "28", "0", "-"]}], "12": ["Gabriel Batista de Souza", "24 anos", "1998-06-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Gon\u00e7alo (RJ)", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/484834_20221008152529_gabriel_batista.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "450", "4", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["7", "630", "8", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "2"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "7", "0", "-"], "2022": ["Sampaio Corr\u00eaa (E) [Flamengo]", "13", "0", "-"], "2021": ["Flamengo", "15", "0", "-"]}], "99": ["Marco Andr\u00e9 Rocha Pereira", "35 anos", "1987-01-12", "", "Portugal", "", "Castelo de Paiva", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/25576_20220803225735_marco_pereira.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "720", "9", "0"], "Total": ["8", "720", "9", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "34", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "33", "0", "-"]}], "41": ["Ricardo Manuel Rodrigues Vieira da Silva", "23 anos", "1999-05-09", "", "Portugal", "", "Mafamude", "Guarda Redes", "Direito", "184 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/23/284423_20220814174842_ricardo_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "720", "9", "0"], "Total": ["8", "720", "9", "0"]}, {"U21 Premier League International Cup": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Porto [B]", "29", "0", "-"], "2020/21": ["FC Porto [B]", "28", "0", "-"]}], "2": ["Tom\u00e1s Caldas Janu\u00e1rio Carvalho Domingos", "23 anos", "1999-05-01", "", "Portugal", "", "", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/805072__20210723192315_tomas_domingos.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "720", "9", "0"], "Total": ["8", "720", "9", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["CD Mafra", "36", "0", "4"], "2020/21": ["CD Mafra", "21", "1", "1"]}], "13": ["Diogo dos Santos Cabral", "24 anos", "1998-10-10", "", "Portugal", "", "Seixal ", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/164903_20221002175242_diogo_calila.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "114", "0", "0"], "II Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["7", "384", "0", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "5", "0", "-"], "": ["B SAD", "2", "0", "-"], "2021/22": ["B SAD", "29", "1", "2"]}], "95": ["Pierre Emmanuel Sagna", "32 anos", "1990-08-21", "", "Senegal", "Fran\u00e7a", "Dakar", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "179 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/151256_20220803230145_pierre_sagna.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1026", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["15", "1206", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Divis\u00e3o - N\u00edvel 3": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "15", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "22", "0", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "18", "0", "2"]}], "4": ["Kennedy Kofi Boateng", "26 anos", "1996-11-29", "", "Togo", "Gana", "Lom\u00e9", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/551265_20220519191244_kennedy_boateng.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1056", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1236", "2", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Austriaca": "2"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "14", "2", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "30", "0", "-"], "2020/21": ["SV Ried", "24", "0", "1"]}], "17": ["Cristian Marcelo Gonz\u00e1lez Tassano", "26 anos", "1996-07-23", "", "Uruguai", "It\u00e1lia", "Montevideo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/453266_20220803230124_cristian_tassano.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "814", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "30", "0", "0"], "Total": ["11", "844", "1", "0"]}, {"Segunda Divis\u00e3o Holandesa": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "11", "1", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "23", "0", "-"], "2020/21": ["Santa Clara", "2", "0", "-"]}], "43": ["Paulo Eduardo Ferreira Godinho", "20 anos", "2002-02-14", "", "Brasil", "", "An\u00e1polis", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "187 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/690291_20221008153030_paulo_eduardo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "463", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["9", "733", "0", "0"]}, {"Campeonato Mineiro Juvenil": "1", "Campeonato Mineiro J\u00fanior": "2"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "9", "0", "-"], "2022": ["Cruzeiro", "1", "0", "-"], "": ["Cruzeiro [S20]", "16", "1", "-"]}], "44": ["\u00cdtalo Fernando Assis Gon\u00e7alves", "20 anos", "2002-02-18", "", "Brasil", "", "Salvador (BA)", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "191 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/36/749436_20221002175146_italo.png", {"Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["1", "45", "0", "0"]}, {"Copa Santa Catarina": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2022": ["S\u00e3o Bernardo", "22", "0", "-"], "2021": ["Figueirense", "13", "0", "-"]}], "3": ["Xavier Quintill\u00e0 Guasch", "26 anos", "1996-08-23", "", "Espanha", "", "Lleida", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/295655_20220803225624_xavi_quintilla.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "269", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["8", "449", "0", "1"]}, {"Championship": "1", "UEFA Youth League": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "8", "0", "1"], "2021/22": ["Legan\u00e9s (E) [Villarreal]", "18", "1", "1"], "2020/21": ["Norwich City (E) [Villarreal]", "12", "2", "1"]}], "16": ["Paulo Henrique Rodrigues Cabral", "26 anos", "1996-10-23", "", "Portugal", "", "Fenais da Luz", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/08/364308_20220803225638_paulo_henrique.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "562", "0", "0"], "Total": ["7", "562", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "31", "0", "1"], "2020/21": ["FC Penafiel", "35", "5", "2"]}], "32": ["Matheus Nunes Fagundes de Ara\u00fajo ", "21 anos", "2001-03-01", "", "Brasil", "", "Cabo Frio", "Defesa (Defesa Esquerdo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/91/695591_20221002175602_mt.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "301", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "391", "0", "0"]}, {"Copa do Brasil Sub-20": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Vasco]", "6", "0", "-"], "2022": ["Vasco", "4", "0", "-"], "2021": ["Vasco", "25", "1", "-"]}], "5": ["Jo\u00e3o Ricardo da Silva Afonso", "32 anos", "1990-05-28", "", "Portugal", "", "Castelo Branco", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/165286_20220831192538_joao_afonso_1661970338.jpg", {"II Liga": ["9", "644", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["10", "734", "0", "0"]}, {"III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "1"}, {"2022/23": ["Torreense", "10", "0", "-"], "": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "25", "0", "-"]}], "8": ["Anderson de Carvalho Santos", "32 anos", "1990-05-20", "", "Brasil", "Portugal", "Cubat\u00e3o", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "174 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/138098_20220803225837_anderson_carvalho.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "480", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "58", "0", "0"], "Total": ["11", "538", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da R\u00fassia": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "37", "0", "2"], "2020/21": ["Santa Clara", "32", "1", "1"]}], "20": ["Adriano Firmino dos Santos da Silva", "23 anos", "1999-11-04", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "187 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/64/583664_20221008153324_adriano_firmino.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "619", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "32", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "60", "0", "0"], "Total": ["13", "711", "0", "1"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "13", "0", "1"], "2022": ["Cruzeiro", "27", "2", "1"], "2021": ["Cruzeiro", "43", "1", "1"]}], "80": ["Victor Bobsin Pereira", "22 anos", "2000-01-12", "", "Brasil", "", "Os\u00f3rio", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Esquerdo", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/495450_20221008153906_victor_bobsin.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "1097", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "0"], "Total": ["15", "1217", "0", "0"]}, {"Sudamericano Sub-17": "1", "Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "15", "0", "-"], "2022": ["Gr\u00eamio", "2", "0", "-"], "2021": ["Gr\u00eamio", "26", "0", "2"]}], "10": ["Ricardo Jorge Oliveira Ant\u00f3nio", "24 anos", "1998-08-06", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "178 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/284422_20220803230007_ricardinho.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "941", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "76", "1", "0"], "Total": ["15", "1095", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Santa Clara", "43", "6", "2"], "2020/21": ["Torreense (E) [Santa Clara]", "29", "10", "1"]}], "11": ["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pereira da Costa", "30 anos", "1992-08-25", "", "Portugal", "", "Coimbra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/74753_20220728173241_joao_costinha.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "941", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "76", "1", "0"], "Total": ["15", "1095", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "7", "1", "1"], "2020/21": ["Santa Clara", "28", "0", "3"]}], "15": ["Rodrigo Ribeiro Valente", "21 anos", "2001-02-15", "", "Portugal", "", "Santa Maria da Feira", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/505752_20220728173628_rodrigo_valente.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "79", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "148", "0", "0"], "Total": ["6", "227", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "5", "0", "-"], "": ["FC Porto [B]", "4", "0", "1"]}], "19": ["Bruno Filipe Pereira Soares Almeida", "26 anos", "1996-09-09", "", "Portugal", "", "Porto", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "172 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/306246_20220814212135_bruno_almeida.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "446", "1", "3"], "II Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "32", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "126", "0", "0"], "Total": ["11", "694", "3", "3"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Trofense]", "10", "1", "3"], "": ["Trofense", "1", "2", "-"], "2021/22": ["Trofense", "34", "10", "5"]}], "6": ["Martim Malheiro Fabi\u00e3o Maia", "24 anos", "1998-05-24", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "175 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/220704_20220728172823_martim_maia.png", {"II Liga": ["9", "414", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "6", "0", "0"], "Total": ["11", "510", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Trofense (E) [Santa Clara]", "11", "0", "-"], "": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Amora FC", "22", "3", "2"]}], "35": ["Pedro Henrique Rodrigues Bicalho", "21 anos", "2001-04-23", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "178 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/83/680883_20220810122935_pedro_bicalho.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "187", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "58", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "23", "0", "0"], "Total": ["7", "268", "0", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Palmeiras]", "7", "0", "-"], "2022": ["Palmeiras", "2", "0", "-"], "": ["Palmeiras [S20]", "6", "1", "-"]}], "14": ["R\u00faben Alexandre Gomes Oliveira", "27 anos", "1994-12-14", "", "Portugal", "", "Oliveira de Azem\u00e9is", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "170 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/74348_20220919103836_ruben_oliveira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "13", "0", "0"], "II Liga": ["9", "763", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "150", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "107", "0", "0"], "Total": ["15", "1033", "1", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["B SAD (E) [Santa Clara]", "14", "1", "-"], "": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "10", "0", "-"]}], "-": ["Andr\u00e9 Filipe Rebelo Mesquita", "25 anos", "1997-10-10", "", "Portugal", "", "Porto", "Avan\u00e7ado / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "170 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/813590__20210819101900_andre_mesquita.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "13", "0", "0"], "II Liga": ["9", "763", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "150", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "107", "0", "0"], "Total": ["15", "1033", "1", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria FC (E) [Santa Clara]", "9", "2", "1"], "2020/21": ["CD Mafra (E) [Santa Clara]", "4", "0", "-"]}], "21": ["Andr\u00e9 Miguel Pinto Lopes", "26 anos", "1996-12-01", "", "Portugal", "", "Lisboa ", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "174 cm", "58 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/476518_20220803225927_andrezinho.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "6", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "139", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "126", "0", "1"], "Total": ["13", "271", "0", "1"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "12", "0", "1"], "": ["FC DAC 1904", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC DAC 1904", "12", "0", "-"]}], "49": ["Gabriel Silva Vieira", "20 anos", "2002-03-22", "", "Brasil", "", "Ribeir\u00e3o Preto", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/609293_20220810121605_gabriel_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "891", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "981", "1", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Copa do Brasil": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1", "Supercopa do Brasil Sub-17": "1", "Copa do Brasil Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Palmeiras]", "14", "1", "-"], "2022": ["Palmeiras", "2", "0", "-"], "": ["Palmeiras [S20]", "9", "5", "3"]}], "9": ["Kyosuke Tagawa", "23 anos", "1999-02-11", "", "Jap\u00e3o", "", "Fukuoka", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/536739_20220803230134_kyosuke_tagawa.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "645", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "70", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "60", "0", "0"], "Total": ["16", "775", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [FC Tokyo]", "16", "1", "1"], "2021/22": ["Santa Clara (E) [FC Tokyo]", "12", "5", "-"], "2021": ["FC Tokyo", "37", "6", "-"]}], "39": ["Matheus Barcelos da Silva", "25 anos", "1997-07-18", "", "Brasil", "", "Maca\u00e9 (RJ)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "191 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/20/478020_20220904230219_matheus_babi.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "402", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "12", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "0"], "Total": ["12", "534", "2", "0"]}, {"Copa Sudamericana": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Athletico Paranaense]", "12", "2", "-"], "2022": ["Athletico Paranaense", "9", "0", "-"], "2021": ["Athletico Paranaense", "23", "4", "1"]}], "89": ["Jo\u00e3o Marcos Lima Candido", "22 anos", "2000-05-11", "", "Brasil", "", "Goi\u00e1s", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/706793_20221008154156_joao_marcos.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "133", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "20", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "9", "0", "0"], "Total": ["5", "162", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Al Dhafra (E) [Al Wahda]", "11", "1", "-"], "": ["Al Wahda", "7", "1", "-"]}], "7": ["Allano Brendon de Souza Lima", "27 anos", "1995-04-24", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "182 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/396230_20220803225817_allano.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "491", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "58", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "31", "0", "0"], "Total": ["10", "580", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara", "10", "1", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "25", "2", "5"], "2020/21": ["Santa Clara", "18", "2", "-"]}], "22": ["Filip Stevanovi\u0107", "20 anos", "2002-09-25", "", "S\u00e9rvia", "", "U\u017eice", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "176 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/687351_20221002175845_filip_stevanovic.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "72", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "32", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "23", "0", "0"], "Total": ["5", "127", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Santa Clara (E) [Manchester City]", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Heerenveen (E) [Manchester City]", "24", "2", "1"], "2020/21": ["Partizan (E) [Manchester City]", "32", "4", "-"]}], "37": ["Rildo Gon\u00e7alves de Amorim Filho", "22 anos", "2000-01-21", "", "Brasil", "", "Rondon\u00f3polis (MT)", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/619557_20220814175023_rildo_amorim.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "345", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "104", "1", "0"], "Total": ["11", "449", "3", "0"]}, {"Copa Rio Grande do Sul Sub-20": "1", "Campeonato Brasileiro de Aspirantes": "1"}, {"2022/23": ["Santa Clara", "11", "3", "-"], "2022": ["Bahia (E) [Gr\u00eamio]", "15", "2", "3"], "": ["Gr\u00eamio", "12", "1", "1"]}], "77": ["Rui Pedro da Silva Costa", "26 anos", "1996-02-20", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "179 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/928204__20220903092730_rui_costa.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "II Liga": ["9", "589", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "147", "0", "0"], "Total": ["14", "961", "6", "1"]}, {"2\u00aa Liga Portuguesa: Jogador do M\u00eas": "5", "2\u00aa Liga Portuguesa: Jogador Revela\u00e7\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Farense", "13", "6", "1"], "": ["Santa Clara", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Santa Clara", "42", "6", "2"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "3", "4", "6", "11-13"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "1", "1", "2-3"], "": ["16", "3", "5", "8", "13-18"]}, ["Clube Desportivo Santa Clara", "Bravos A\u00e7orianos", "AF Ponta Delgada", "Ricardo Pacheco", "Rua Comandante Jaime de Sousa n\u00ba21,\n9500-047 Ponta Delgada\n", "http://cdsantaclara.com/", "info@cdsantaclara.com", "284", "", ["1927-06-21"], ["Ponta Delgada"], ["Portugal"], ["Kelme"], ["Solverde.pt | Quinas | A\u00e7ores (certificado pela natureza) "], [""], ["efi"], ["0304"]], {"II Liga Portuguesa": "1", "II Divis\u00e3o B": "1", "III Divis\u00e3o Nacional - N\u00edvel 4": "2"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/32_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=32&epoca_id=152"], "FC Famalic\u00e3o": ["15", "", "FC Famalic\u00e3o", "11", "13", "3", "2", "8", "11", "18", "-7", "a", "/equipa.php?id=2175&epoca_id=152", {"1": ["Ivan Zlobin", "25 anos", "1997-03-07", "", "R\u00fassia", "", "Tyumen", "Guarda Redes", "Direito", "191 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/376811_20220927150309_ivan_zlobin.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "II Liga": ["9", "589", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "147", "0", "0"], "Total": ["14", "961", "6", "1"]}, {"Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "4", "0", "-"]}], "13": ["Dalberson Ferreira do Amaral", "25 anos", "1997-01-13", "", "Brasil", "", "Belo Horizonte", "Guarda Redes", "Esquerdo", "191 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/30/503130_20220927150337_dalberson_ferreira_.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "45", "0", "0"], "II Liga": ["9", "589", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "147", "0", "0"], "Total": ["14", "961", "6", "1"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie C": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "3", "0", "-"], "2021": ["Brusque", "10", "0", "1"]}], "31": ["Luiz L\u00facio Reis J\u00fanior", "21 anos", "2001-01-14", "", "Brasil", "", "Picos, Piau\u00ed", "Guarda Redes", "Esquerdo", "192 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/73/562773_20220927150456_luiz_junior.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "18", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["17", "1530", "21", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "17", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "37", "0", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Atl. Diadema]", "25", "0", "-"]}], "47": ["Kauan Tom\u00e9 Firmino Silva", "20 anos", "2002-01-13", "", "Brasil", "", "Barretos (SP)", "Guarda Redes", "Direito", "195 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/60/693760_20220927150510_kauan_firmino.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1170", "18", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "2", "0"], "Total": ["17", "1530", "21", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Louletano [B]", "1", "0", "-"], "": ["Louletano", "22", "0", "-"]}], "22": ["Hern\u00e1n De La Fuente", "25 anos", "1997-01-07", "", "Argentina", "", "Buenos Aires", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/613058_20220803201912_de_la_fuente.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "540", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "33", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "18", "0", "0"], "Total": ["9", "591", "0", "0"]}, {"Pr\u00e9-Ol\u00edmpico Conmebol": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "9", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "24", "0", "1"], "2021": ["V\u00e9lez Sarsfield", "28", "2", "2"]}], "32": ["Mart\u00edn Aguirregabiria Padilla", "26 anos", "1996-05-10", "", "Espanha", "", "Vitoria-Gasteiz", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "178 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/550603_20220803201953_martin_aguirregabiria.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "108", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "57", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "162", "0", "0"], "Total": ["6", "327", "0", "1"]}, {"Campeonato da Europa Sub-21": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "6", "0", "1"], "2021/22": ["Alav\u00e9s", "24", "0", "1"], "2020/21": ["Alav\u00e9s", "29", "0", "2"]}], "2": ["Diogo Lucas Queir\u00f3s", "23 anos", "1999-01-05", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/190115_20220803201547_diogo_queiros.png", {"Ta\u00e7a da Liga": ["1", "8", "0", "0"], "Total": ["1", "8", "0", "0"]}, {"FA International Tournament": "1", "Campeonato da Europa Sub-19": "1", "UEFA Youth League": "1", "Campeonato da Europa Sub-17": "1", "U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "": ["Valladolid (E) [FC Famalic\u00e3o]", "8", "0", "-"]}], "4": ["Enea Mihaj", "24 anos", "1998-06-05", "", "Alb\u00e2nia", "Gr\u00e9cia", "Rhodos", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/538544_20220927150649_enea_mihaj.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "990", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "162", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["15", "1332", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "15", "0", "-"], "": ["PAOK", "-", "-", "-"], "2021/22": ["PAOK", "21", "0", "-"]}], "6": ["Alexandre Manuel Penetra Correia ", "21 anos", "2001-09-09", "", "Portugal", "", "S\u00e1t\u00e3o, Viseu", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/85/413285_20220803201813_alexandre_penetra.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "784", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "108", "0", "0"], "Total": ["11", "892", "0", "1"]}, {"Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "11", "0", "1"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "34", "2", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "22", "1", "-"]}], "15": ["Riccieli Eduardo da Silva J\u00fanior", "24 anos", "1998-09-17", "", "Brasil", "", "Resende", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/487235_20220803213603_riccieli.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "900", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "169", "0", "0"], "Total": ["14", "1249", "0", "0"]}, {"Copa Rio": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "28", "3", "-"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "26", "1", "-"]}], "5": ["R\u00faben Alexandre Rocha Lima", "33 anos", "1989-10-03", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "177 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/52766_20220803201750_ruben_lima.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "851", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "118", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["15", "1033", "0", "0"]}, {"Liga Croata": "1", "Ta\u00e7a Croata": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "15", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "10", "1", "1"], "2020/21": ["B SAD", "37", "0", "5"]}], "74": ["Francisco Sampaio Moura", "23 anos", "1999-08-16", "", "Portugal", "", "Braga", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/524463_20220927150707_francisco_moura.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "561", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "62", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["13", "803", "1", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-19": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [SC Braga]", "13", "1", "-"], "": ["SC Braga", "0", "-", "-"], "2021/22": ["SC Braga", "42", "2", "1"]}], "21": ["Dylan Batubinsika", "26 anos", "1996-02-15", "", "Fran\u00e7a", "Congo", "Cergy Pontoise", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/239990_20221102202014_dylan_batubinsika.jpg", {"Liga dos Campe\u00f5es": ["5", "450", "0", "0"], "Ligat Al": ["8", "574", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["15", "1204", "1", "0"]}, {"Ta\u00e7a da B\u00e9lgica": "1"}, {"2022/23": ["Maccabi Haifa (E) [FC Famalic\u00e3o]", "13", "1", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "2", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "23", "1", "-"]}], "66": ["Cl\u00e1udio Moreira Silva", "22 anos", "2000-06-29", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/92/421292_20220522145101_claudio_silva.png", {"II Liga": ["10", "845", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["13", "1115", "0", "0"]}, {"UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Feirense", "13", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Feirense (E) [FC Famalic\u00e3o]", "15", "0", "-"]}], "3": ["Owen Michael Beck", "20 anos", "2002-08-09", "", "Pa\u00eds de Gales", "", "Wrexham", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/736238_20220909231759_owen_beck.jpg", {"League One": ["3", "165", "0", "0"], "FA Cup": ["1", "15", "0", "0"], "EFL Trophy": ["2", "94", "0", "0"], "Total": ["6", "274", "0", "0"]}, {"The FA Cup": "1", "League Cup": "1"}, {"2022/23": ["Bolton Wanderers (E) [Liverpool]", "6", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Liverpool]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Liverpool", "2", "0", "0"]}], "8": ["Andr\u00e9 Lu\u00eds Gomes Sim\u00f5es", "32 anos", "1989-12-16", "", "Portugal", "", "Matosinhos", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "177 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/98011_20220803213144_andre_simoes.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "158", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "36", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "29", "0", "0"], "Total": ["10", "223", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Grega": "1", "Ta\u00e7a da Gr\u00e9cia": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "10", "0", "-"], "2021/22": ["AEK", "23", "1", "-"], "2020/21": ["AEK", "26", "3", "1"]}], "12": ["Gustavo Enrique Giordano Amaro Assun\u00e7\u00e3o da Silva", "22 anos", "2000-03-30", "", "Brasil", "Portugal", "S\u00e3o Paulo", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "178 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/95/518495_20220803213125_gustavo_assuncao.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "373", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["8", "463", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "8", "1", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "16", "0", "-"], "": ["Galatasaray (E) [FC Famalic\u00e3o]", "2", "0", "-"]}], "25": ["Judilson Mamadu Tuncara Gomes", "31 anos", "1991-09-29", "", "Guin\u00e9-Bissau", "Portugal", "Cac\u00e9m", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/84/55684_20220927150545_pele.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "590", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "55", "0", "0"], "Total": ["12", "645", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Monaco]", "12", "0", "-"], "2021/22": ["Monaco", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Rio Ave (E) [Monaco]", "28", "2", "1"]}], "10": ["Iv\u00e1n Jaime Pajuelo", "22 anos", "2000-09-26", "", "Espanha", "", "M\u00e1laga", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/657353_20220803213155_ivan_jaime.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "119", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "169", "0", "0"], "Total": ["6", "378", "1", "1"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "6", "1", "1"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "25", "2", "3"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "24", "4", "2"]}], "11": ["Pedro David Braz\u00e3o Teixeira", "19 anos", "2002-12-30", "", "Portugal", "", "Lisboa", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "178 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/632951_20211006171737_pedro_brazao.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "306", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "75", "0", "0"], "Total": ["7", "381", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "7", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "15", "2", "2"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "1", "0", "-"]}], "20": ["Gustavo Filipe Alves Freitas Azevedo S\u00e1", "18 anos", "2004-11-11", "", "Portugal", "", "P\u00f3voa de Varzim", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/537332_20220927150617_gustavo_sa.png", {"Nacional Sub-23": ["3", "237", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["3", "31", "0", "0"], "Total": ["6", "268", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "3", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "3", "1", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o [Jun.A S19]", "34", "10", "-"]}], "28": ["Zaydou Youssouf", "23 anos", "1999-07-11", "", "Fran\u00e7a", "Ilhas Comores", "Bordeaux", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "182 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/44/482944_20220927150605_zaydou_youssouf.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "800", "2", "0"], "Ligue 2": ["1", "45", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "123", "0", "0"], "Total": ["18", "1148", "3", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "17", "3", "-"], "": ["Saint-\u00c9tienne", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Saint-\u00c9tienne", "35", "2", "-"]}], "97": ["Santiago Colombatto", "25 anos", "1997-01-17", "", "Argentina", "It\u00e1lia", "Ucacha", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/484511_20220927150630_santi_colombatto.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "931", "1", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "144", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "153", "0", "0"], "Total": ["16", "1228", "2", "2"]}, {"Leagues Cup NAFU": "1", "Serie B Italiana": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Club Le\u00f3n]", "16", "2", "2"], "2021/22": ["Club Le\u00f3n", "38", "5", "2"], "2020/21": ["Club Le\u00f3n (E) [Sint-Truiden]", "12", "1", "-"]}], "-": ["Lawrence Ofori", "24 anos", "1998-06-28", "", "Gana", "", "Accra", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "181 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/554787_20220810181321_lawrence_ofori.png", {"II Liga": ["13", "427", "3", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["3", "242", "0", "1"], "Total": ["16", "669", "3", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Moreirense (E) [FC Famalic\u00e3o]", "16", "3", "2"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Ashdod (E) [FC Famalic\u00e3o]", "11", "0", "-"]}], "23": ["Bernardo Neves de Jesus Gouveia da Silva", "21 anos", "2001-05-31", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "190 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/366343_20220923222216_benny.png", {"Nacional Sub-23": ["2", "77", "1", "0"], "Liga 3": ["7", "424", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "22", "0", "0"], "Total": ["11", "523", "1", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Real SC (E) [FC Famalic\u00e3o]", "9", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "2", "1", "-"]}], "18": ["Samuel Gomes Lobato", "21 anos", "2001-10-19", "", "Portugal", "", "Maia", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "184 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/386171_20220919103847_samuel_lobato.jpg", {"II Liga": ["1", "14", "0", "0"], "Total": ["1", "14", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["B SAD (E) [FC Famalic\u00e3o]", "1", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "-", "-", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o [S23]", "7", "1", "-"]}], "77": ["Pablo Felipe Pereira de Jesus", "18 anos", "2004-01-02", "", "Brasil", "Portugal", "Braga", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "184 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/787557_20220927154803_pablo_felipe.jpg", {"Nacional Sub-23": ["5", "438", "3", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["2", "175", "3", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "288", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "3", "0", "0"], "Total": ["12", "904", "7", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "1", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o [Jun.A S19]", "2", "3", "-"]}], "7": ["Ivo Tiago dos Santos Rodrigues", "27 anos", "1995-03-30", "", "Portugal", "", "Baguim do Monte, Gondomar", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/65/160865_20220803213253_ivo_rodrigues.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "738", "1", "4"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "133", "0", "0"], "Total": ["12", "871", "1", "4"]}, {"Ta\u00e7a da B\u00e9lgica": "1", "Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "12", "1", "4"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "30", "3", "6"], "2020/21": ["FC Famalic\u00e3o", "14", "6", "2"]}], "9": ["Alejandro Mill\u00e1n Iranzo", "23 anos", "1999-11-07", "", "Espanha", "", "Zaragoza", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/27/511827_20220803213309_alex_millan_.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "778", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "73", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "46", "0", "0"], "Total": ["17", "897", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Villarreal]", "17", "2", "-"], "2021/22": ["Union St. Gilloise (E) [Villarreal]", "8", "1", "-"], "": ["Cercle Brugge (E) [Villarreal]", "19", "3", "2"]}], "17": ["Rui Pedro da Rocha Fonte", "32 anos", "1990-04-23", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/10657_20220803213553_rui_fonte.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "255", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "107", "0", "0"], "Total": ["12", "362", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "2"}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "12", "0", "-"], "2021/22": ["Estoril Praia", "23", "4", "1"], "": ["SC Braga", "1", "0", "0"]}], "29": ["Jhonder Leonel C\u00e1diz Fern\u00e1ndez", "27 anos", "1995-07-29", "", "Venezuela", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "190 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/85/275585_20220803213501_jhonder_cadiz.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "253", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "92", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["13", "525", "3", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "13", "3", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "14", "1", "2"], "2021": ["Nashville SC (E) [Benfica]", "25", "3", "2"]}], "95": ["Th\u00e9o Luis Fonseca", "22 anos", "2000-06-11", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Ermonit", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "178 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/59/625559_20220927150727_theo_fonseca.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "112", "0", "0"], "Total": ["5", "112", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "5", "0", "-"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932", "28", "15", "-"], "2020/21": ["FC Felgueiras 1932", "24", "4", "-"]}], "14": ["Junior Morau Kadile", "19 anos", "2002-12-16", "", "Fran\u00e7a", "", "Rennes", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/754011_20220803213418_junior_kadile.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "618", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "2", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "85", "0", "0"], "Total": ["14", "705", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Rennes]", "14", "1", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Rennes]", "4", "1", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o (E) [S23]", "1", "1", "-"]}], "19": ["Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Francis", "24 anos", "1998-06-19", "", "Panam\u00e1", "", "Ciudad de Panam\u00e1", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/51/476551_20220927150743_puma_rodriguez.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "508", "1", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "133", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["10", "731", "2", "4"]}, {}, {"2022/23": ["FC Famalic\u00e3o", "10", "2", "4"], "2021/22": ["Sporting Gij\u00f3n (E) [Alav\u00e9s]", "39", "3", "2"], "2020/21": ["Lugo (E) [Alav\u00e9s]", "26", "5", "1"]}], "91": ["Heriberto Moreno Borges Tavares", "25 anos", "1997-02-19", "", "Portugal", "Cabo Verde", "Amadora", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / M\u00e9dio (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/75657_20221121151559_heriberto_tavares.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "216", "0", "0"], "Segunda Divisi\u00f3n": ["12", "293", "0", "0"], "Copa del Rey": ["1", "61", "0", "0"], "Total": ["17", "570", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Ponferradina (E) [FC Famalic\u00e3o]", "13", "0", "-"], "": ["FC Famalic\u00e3o", "4", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o", "19", "3", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "3", "2", "8", "11-18"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "2", "0", "0", "5-1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "1", "1", "1-2"], "": ["17", "5", "3", "9", "17-21"]}, ["Futebol Clube de Famalic\u00e3o", "Famalicenses ", "AF Braga", "Joaquim Jorge Alves da Silva", "Rua Camilo Castelo Branco n\u00ba91 3\u00ba Andar,\n4760-127 Vila Nova de Famalic\u00e3o\n", "http://www.fcfamalicao.pt/", "geral@fcfamalicao.pt", ["1931-08-21"], ["Vila Nova de Famalic\u00e3o"], ["Portugal"], ["Macron"], ["Placard | Sabseg | Hyundai"], [""], ["efgi"], ["493"]], {"II Divis\u00e3o": "2", "Campeonato de Portugal": "2"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/2175_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=2175&epoca_id=152"], "Gil Vicente": ["16", "", "Gil Vicente", "9", "13", "2", "3", "8", "11", "21", "-10", "a", "/equipa.php?id=11&epoca_id=152", {"1": ["Stanislav Vasilyevich Kritciuk", "32 anos", "1990-12-01", "", "R\u00fassia", "", "Togliatti, Samara ", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/309646_20220803183820_stanislav_kritciuk.png", {"Liga Portuguesa": ["4", "360", "9", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "4", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["6", "540", "13", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Russian Premier-Liga": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Zenit", "11", "0", "-"], "": ["Gil Vicente", "6", "0", "-"]}], "12": ["Brian Rocha Ara\u00fajo", "22 anos", "2000-04-29", "", "Portugal", "Fran\u00e7a", "Paris", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/474446_20220803183758_brian_araujo.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "90", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["0", "0", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["2", "180", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "1", "0", "-"]}], "24": ["Daniel Sim\u00f5es Silva", "18 anos", "2004-03-10", "", "Portugal", "", "", "Guarda Redes", "", "185 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/917515__20220801121736_daniel_silva.jpg", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["15", "1350", "23", "0"], "Total": ["15", "1350", "23", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"], "": ["Gil Vicente [Jun.A S19]", "15", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente [Jun.A S19]", "3", "0", "-"]}], "42": ["Andrew da Silva Ventura", "21 anos", "2001-07-01", "", "Brasil", "", "Duque de Caxias", "Guarda Redes", "Direito", "189 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/641489_20220803183743_andrew_silva.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "270", "5", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "810", "12", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "2", "0"], "Total": ["13", "1170", "19", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "11", "0", "-"], "2021": ["Botafogo", "-", "-", "-"]}], "5": ["Emmanuel Hackman", "27 anos", "1995-05-14", "", "Togo", "Gana", "Accra", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/448215_20220803184052_emma_hackman.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "12", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "135", "0", "0"], "Total": ["3", "147", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "25", "0", "2"], "2020/21": ["Portimonense", "0", "-", "-"]}], "15": ["Rui Filipe Caetano Moura", "29 anos", "1993-03-01", "", "Portugal", "", "Folgosa da Maia", "Defesa (Defesa Direito) / M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "177 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/97/220497_20220803184442_carraca.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "127", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "346", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "112", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "1"], "Total": ["14", "765", "0", "1"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente (E) [FC Porto]", "14", "0", "1"], "2021/22": ["B SAD (E) [FC Porto]", "29", "0", "3"], "2020/21": ["FC Porto", "3", "0", "0"]}], "78": ["Danilo Filipe Melo Veiga", "20 anos", "2002-09-25", "", "Portugal", "Brasil", "Gondomar", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "183 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/508466_20220803184613_danilo_veiga.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "221", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["9", "686", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "54", "0", "0"], "Total": ["13", "961", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "13", "0", "-"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932", "28", "0", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira [Jun.A S19]", "7", "1", "-"]}], "3": ["Lucas de Souza Cunha", "25 anos", "1997-01-23", "", "Brasil", "", "Tr\u00eas Lagoas", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/25/447625_20220803184028_lucas_cunha.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "282", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "1080", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["18", "1542", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "18", "1", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "36", "2", "1"], "2020/21": ["Celta de Vigo (E) [B] [SC Braga]", "23", "0", "-"]}], "4": ["Manuel Alberto Cunha Lopes", "22 anos", "2000-05-29", "", "Portugal", "", "Braga ", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "185 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/545879_20220803184212_ne_lopes.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["2", "180", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"], "2021/22": ["FC Felgueiras 1932 (E) [Gil Vicente]", "25", "2", "-"], "2020/21": ["SC Espinho (E) [Gil Vicente]", "21", "3", "-"]}], "26": ["R\u00faben Miguel Marques dos Santos Fernandes", "36 anos", "1986-05-06", "", "Portugal", "", "Portim\u00e3o", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/18/9118_20220803184417_ruben_fernandes.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "270", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["12", "991", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["19", "1621", "0", "0"]}, {"Liga Intercalar": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "19", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "35", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "35", "1", "-"]}], "72": ["Tom\u00e1s Lemos Ara\u00fajo", "20 anos", "2002-05-16", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "187 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/53/520353_20220803184637_tomas_araujo.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["2", "168", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "270", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["7", "528", "0", "1"]}, {"Torneio Nike": "1", "UEFA Youth League": "1", "Nacional Juniores B": "1", "Nacional Juniores C": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente (E) [Benfica]", "7", "0", "1"], "": ["Benfica [B]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Benfica", "4", "0", "0"]}], "6": ["Lucas Barros da Cunha", "23 anos", "1999-08-21", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/57/606757_20220803184500_lucas_barros.png", {"Nacional Sub-23": ["6", "418", "0", "0"], "Total": ["6", "418", "0", "0"]}, {"Brasileiro S\u00e9rie B": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"], "": ["Gil Vicente [S23]", "6", "0", "-"], "2021/22": ["SC Covilh\u00e3", "31", "0", "1"]}], "19": ["Adri\u00e1n Mar\u00edn G\u00f3mez", "25 anos", "1997-01-09", "", "Espanha", "", "Torre-Pacheco", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/31/420531_20220814163747_adrian_marin.jpg", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "90", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "840", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["14", "1200", "0", "0"]}, {"U21 Premier League International Cup": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "14", "0", "-"], "2021/22": ["FC Famalic\u00e3o (E) [Granada]", "33", "4", "2"], "2020/21": ["Granada", "9", "0", "1"]}], "55": ["Henrique Martins Gomes", "27 anos", "1995-11-30", "", "Portugal", "", "Barcelos", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "185 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/211435_20220803184558_henrique_gomes.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "270", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["5", "318", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["9", "678", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "9", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "8", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "12", "0", "-"]}], "53": ["Jo\u00e3o Paulo Rodrigues Barros", "21 anos", "2001-06-24", "", "Portugal", "", "", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "186 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/826570__20210928122807_joao_barros.jpg", {"Nacional Sub-23": ["6", "495", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "177", "0", "0"], "Total": ["8", "672", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente [S23]", "8", "0", "-"], "": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Valadares Gaia", "21", "1", "-"]}], "16": ["Andr\u00e9 Filipe Encarna\u00e7\u00e3o Sim\u00f5es", "19 anos", "2003-08-17", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio", "Direito", "174 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/36/918736__20220804094659_andre_simoes.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "7", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["4", "245", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "164", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "2", "0", "0"], "Total": ["8", "418", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente [S23]", "6", "0", "-"], "": ["Gil Vicente", "2", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente [Jun.A S19]", "29", "3", "-"]}], "21": ["Vitor Carvalho Vieira", "25 anos", "1997-05-27", "", "Brasil", "", "Palma", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "183 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/70/544570_20220803185105_vitor_carvalho.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "269", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1150", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "135", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "111", "1", "0"], "Total": ["21", "1665", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "21", "2", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "32", "1", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente (E) [Coritiba]", "25", "0", "1"]}], "8": ["Giorgi Aburjania", "27 anos", "1995-01-02", "", "Ge\u00f3rgia", "", "Tbilisi", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "186 cm", "79 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/205400_20220803185305_giorgi_aburjania.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "173", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "183", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "71", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "69", "0", "0"], "": ["14", "496", "0", ""], "UEFA Nations League": ["4", "285", "0", "1"], "Total": ["18", "781", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "14", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "28", "2", "2"], "2020/21": ["Cartagena", "13", "1", "-"]}], "10": ["Kanya Fujimoto", "23 anos", "1999-07-01", "", "Jap\u00e3o", "", "Yamanashi", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "176 cm", "69 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/90/624590_20220803185223_kanya_fujimoto.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "307", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1077", "0", "2"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "154", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "151", "0", "0"], "Total": ["21", "1689", "0", "3"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "21", "0", "3"], "2021/22": ["Gil Vicente (E) [Tokyo Verdy]", "35", "3", "3"], "2020/21": ["Gil Vicente (E) [Tokyo Verdy]", "31", "1", "2"]}], "18": ["Mizuki Arai", "25 anos", "1997-04-14", "", "Jap\u00e3o", "", "Ina, Saitama", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "170 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/45/552945_20220803185206_mizuki_arai.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "267", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "291", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "68", "1", "0"], "Total": ["14", "626", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente (E) [Tokyo Verdy]", "14", "1", "-"], "2022": ["Tokyo Verdy", "30", "6", "5"], "2021": ["Tokyo Verdy", "16", "1", "-"]}], "57": ["Matheus Bueno Batista", "24 anos", "1998-07-30", "", "Brasil", "", "Curitiba (PR)", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/547950_20220803185120_matheus_bueno.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "112", "0", "1"], "Liga Portuguesa": ["10", "490", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "88", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "88", "0", "0"], "Total": ["16", "778", "0", "2"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "16", "0", "2"], "2021/22": ["Gil Vicente", "31", "1", "1"], "2021": ["Coritiba", "5", "0", "-"]}], "25": ["Pedro Miguel Amorim Pereira Silva ", "34 anos", "1988-08-31", "", "Portugal", "", "Arcos de Valdevez", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "174 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/99863_20220803185250_pedro_tiba.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "219", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["11", "480", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "78", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["17", "867", "0", "0"]}, {"Liga Pol\u00f3nia": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "17", "0", "-"], "2021/22": ["Lech Poznan", "27", "1", "-"], "2020/21": ["Lech Poznan", "38", "7", "8"]}], "20": ["Juan Manuel Boselli Graf", "23 anos", "1999-11-09", "", "Uruguai", "It\u00e1lia", "Montevideo", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "174 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/24/553224_20220803185608_juan_manuel_boselli.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "176", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "535", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "36", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "29", "0", "0"], "Total": ["17", "776", "3", "0"]}, {"Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "17", "3", "-"], "2021/22": ["CD Tondela (E) [Defensor Sporting]", "27", "8", "-"], "2020/21": ["C\u00e1diz (E) [B] [Defensor Sporting]", "17", "1", "-"]}], "77": ["Murilo de Souza Costa", "28 anos", "1994-10-31", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/245832_20211218010324_murilo_souza.jpg", {"Nacional Sub-23": ["1", "45", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["7", "503", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "76", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "160", "0", "1"], "Total": ["11", "784", "1", "1"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1", "II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "10", "1", "1"], "": ["Gil Vicente [S23]", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "17", "2", "1"]}], "9": ["Francisco Jos\u00e9 Navarro Aliaga", "24 anos", "1998-02-03", "", "Espanha", "", "Valencia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/86/458086_20220803185535_fran_navarro.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "196", "2", "0"], "Liga Portuguesa": ["13", "1148", "8", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "106", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "178", "1", "0"], "Total": ["20", "1628", "11", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "20", "11", "1"], "2021/22": ["Gil Vicente", "35", "16", "-"], "2020/21": ["Valencia [B]", "22", "11", "-"]}], "30": ["Ali Alipourghara", "27 anos", "1995-11-11", "", "Ir\u00e3o", "", "Qaem Shahr", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "181 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/94/365494_20220803185506_ali_alipour.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["3", "112", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["8", "151", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "118", "1", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "62", "1", "0"], "Total": ["15", "443", "3", "1"]}, {"Liga Iraniana": "4", "Ta\u00e7a Iraniana": "2"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "15", "3", "1"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "36", "8", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "29", "2", "1"]}], "93": ["\u00c9lder Santana Concei\u00e7\u00e3o", "29 anos", "1993-04-07", "", "Brasil", "", "Vera Cruz", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "186 cm", "80 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/22/364322_20220803185415_elder_santana.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["2", "113", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["4", "40", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "2", "0", "0"], "Total": ["7", "155", "0", "1"]}, {"Paulista A2": "1"}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "7", "0", "1"], "2021/22": ["Gil Vicente", "23", "2", "-"], "2020/21": ["AD Sanjoanense", "25", "9", "3"]}], "-": ["Eric Ayiah", "22 anos", "2000-03-06", "", "Gana", "", "", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "183 cm", "62 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/69/526669__20181114182853_eric_ayiah.jpg", {"Nacional Sub-23": ["7", "520", "4", "0"], "Total": ["7", "520", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente [S23]", "7", "4", "-"], "": ["Gil Vicente", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Monaco", "-", "-", "-"]}], "7": ["Bilel Aouacheria", "28 anos", "1994-04-02", "", "Fran\u00e7a", "Arg\u00e9lia", "Saint-Etienne", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "180 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/416972_20211218010057_bilel_aouacheria.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "377", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "136", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "20", "0", "0"], "Total": ["9", "533", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente", "9", "0", "1"], "2021/22": ["Gil Vicente", "25", "1", "1"], "2020/21": ["Farense", "19", "1", "-"]}], "17": ["Kevin Villodres Medina", "21 anos", "2001-02-26", "", "Espanha", "", "M\u00e1laga", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "173 cm", "65 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/842362_20220803185642_kevin_villodres_.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "171", "1", "0"], "Liga Portuguesa": ["10", "437", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "26", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "118", "0", "0"], "Total": ["17", "752", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente (E) [M\u00e1laga]", "17", "1", "-"], "2021/22": ["M\u00e1laga", "30", "0", "1"], "2020/21": ["M\u00e1laga", "-", "-", "-"]}], "11": ["Boubacar Rafael Neto Hanne", "23 anos", "1999-02-26", "", "Portugal", "Senegal", "Pa\u00e7os de Ferreira", "Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/488900_20220803185653_boubacar_hanne.png", {"Europa Conference League [Qual.]": ["1", "45", "0", "0"], "Nacional Sub-23": ["1", "45", "0", "0"], "Liga Portuguesa": ["2", "32", "0", "0"], "Total": ["4", "122", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Gil Vicente [S23]", "1", "0", "-"], "": ["Gil Vicente", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Gil Vicente", "14", "3", "3"]}]}, {"Europa Conference League [Qual.]": ["4", "1", "1", "2", "6-7"], "Liga Portuguesa": ["13", "2", "3", "8", "11-21"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "1", "0", "1", "4-4"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "1", "1", "0", "4-2"], "": ["21", "5", "5", "11", "25-34"]}, ["Gil Vicente Futebol Clube", "Gilistas, Galos de Barcelos", "AF Braga", "Francisco Dias da Silva", "Gil Vicente", "Rua D. Diogo Pinheiro n\u00ba 25, Ap. 197,\n4750-282 Barcelos\n", "http://www.gilvicentefc.pt/", "geral@gilvicentefc.pt", "284", "", ["1924-05-03"], ["Barcelos"], ["Portugal"], ["Lacatoni"], ["-"], [""], ["efgi"], ["0357"]], {"II Liga Portuguesa": "2", "III Divis\u00e3o": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/11_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=11&epoca_id=152"], "Mar\u00edtimo": ["17", "", "Mar\u00edtimo", "6", "13", "1", "3", "9", "8", "27", "-19", "a", "/equipa.php?id=12&epoca_id=152", {"1": ["Jo\u00e3o Miguel Macedo Silva", "27 anos", "1995-04-07", "", "Portugal", "", "Guimar\u00e3es", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/93/368393_20220810202924_miguel_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "630", "22", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "140", "2", "0"], "Total": ["9", "770", "24", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "9", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "6", "0", "0"], "2020/21": ["APOEL", "25", "0", "-"]}], "59": ["Matou\u0161 Trmal", "24 anos", "1998-10-02", "", "Ch\u00e9quia", "", "Tasovice", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/607311_20220810205224_matous_trmal.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "540", "5", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "4", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "40", "1", "0"], "Total": ["8", "700", "10", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Vit\u00f3ria SC]", "8", "0", "0"], "": ["Vit\u00f3ria SC", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC", "11", "0", "0"]}], "80": ["Bruno Miguel Pereira", "21 anos", "2001-06-16", "", "Portugal", "", "Vila Nova de Gaia", "Guarda Redes", "Direito", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/00/548000_20190917122347_bruno_miguel.png", {"Campeonato Portugal": ["6", "540", "3", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "3", "0"], "Total": ["10", "900", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [S23]", "4", "0", "-"]}], "96": ["Jo\u00e3o Pedro Teixeira Silva", "21 anos", "2001-11-20", "", "Portugal", "", "Funchal", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/655849_20211114010851_pedro_teixeira.png", {"Campeonato Portugal": ["6", "540", "3", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["4", "360", "3", "0"], "Total": ["10", "900", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo [B]", "18", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [S23]", "1", "0", "-"]}], "98": ["Vitor Eudes de Souza Costa", "24 anos", "1998-10-21", "", "Brasil", "", "Contagem", "Guarda Redes", "Direito", "196 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/72/612372_20210725161259_vitor_eudes.png", {"Nacional Sub-23": ["1", "90", "2", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["2", "180", "3", "0"]}, {"Brasileiro Sub-20": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo [B]", "1", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [S23]", "1", "0", "-"]}], "45": ["F\u00e1bio Diogo Agrela Ferreira", "30 anos", "1992-07-07", "", "Portugal", "", "Calheta", "Defesa", "Esquerdo", "179 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/242478_20210612203557_fabio_china.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "244", "0", "0"], "Total": ["6", "244", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "12", "0", "0"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "18", "0", "3"]}], "27": ["Paulo S\u00e9rgio Mota", "31 anos", "1991-07-13", "", "Portugal", "", "Santa Marinha", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "175 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/29/54529_20210819115001_paulinho.jpg", {"Ta\u00e7a da Liga": ["2", "120", "0", "0"], "Total": ["2", "120", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Moreirense", "34", "2", "2"], "2020/21": ["Gil Vicente", "9", "0", "-"]}], "4": ["Matheus de Mello Costa", "27 anos", "1995-01-26", "", "Brasil", "Portugal", "Minas Gerais", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/41/529741_20220810203344_matheus_costa.png", {"Liga Portuguesa": ["10", "729", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "112", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["13", "1021", "0", "0"]}, {"Campeonato de Portugal": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "13", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "24", "5", "0"], "2020/21": ["FC Vizela", "31", "2", "1"]}], "5": ["Zainadine Abdula Mulungo Chavango J\u00fanior", "34 anos", "1988-06-24", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/89/121589_20220810203232_zainadine_junior.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "641", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["10", "821", "0", "0"]}, {"Liga Mo\u00e7ambique": "2", "Ta\u00e7a de Mo\u00e7ambique": "1", "Superta\u00e7a Mo\u00e7ambique": "2"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "10", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "34", "0", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "29", "1", "1"]}], "25": ["Gon\u00e7alo Bento Soares Cardoso", "22 anos", "2000-10-21", "", "Portugal", "", "Marco de Canaveses", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "189 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/588387_20211227134304_goncalo_cardoso.jpg", {"Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "63", "0", "0"], "Total": ["1", "63", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "1", "0", "0"], "": ["West Ham [S21]", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Real Betis (E) [B] [West Ham]", "16", "1", "-"]}], "66": ["Leonardo de Andrade Silva", "24 anos", "1998-04-18", "", "Brasil", "", "Curitiba", "Defesa (Defesa Central) / Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "190 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/49/547949_20220810203137_leo_andrade.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1065", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Total": ["13", "1185", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "13", "1", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "21", "0", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "24", "2", "1"]}], "3": ["Moises Castillo Mosquera", "21 anos", "2001-05-24", "", "Col\u00f4mbia", "", "Medell\u00edn", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/38/783838_20220810204237_moises_mosquera.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "363", "0", "1"], "Campeonato Portugal": ["4", "333", "0", "0"], "Total": ["9", "696", "0", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo [B]", "4", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo", "5", "0", "1"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"]}], "2": ["Cl\u00e1udio Winck Neto", "28 anos", "1994-04-15", "", "Brasil", "", "Port\u00e3o", "Defesa (Lateral Direito)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/58/187758_20220810203409_claudio_winck.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "1135", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["15", "1345", "1", "1"]}, {"Sudamericano Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "15", "1", "1"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "32", "4", "1"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "32", "0", "5"]}], "94": ["Vitor Costa de Brito", "28 anos", "1994-07-01", "", "Brasil", "", "Valente", "Defesa (Lateral Esquerdo)", "Esquerdo", "182 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/77/471177_20210709225801_vitor_costa.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "713", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["12", "1013", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "12", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "32", "0", "2"], "2021": ["CSA", "21", "0", "1"]}], "6": ["Rafael Alexandre Sousa Gancho Brito", "20 anos", "2002-01-19", "", "Portugal", "", "Almada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/79/503779_20220810205320_rafael_brito.png", {"Liga Portuguesa": ["5", "178", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "30", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["8", "388", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Torneio Nike": "1", "Nacional Juniores C": "2", "Nacional Juniores B": "2"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Benfica]", "8", "0", "0"], "2021/22": ["Benfica", "0", "-", "-"], "": ["Benfica [B]", "27", "0", "-"]}], "16": ["Diogo Alexandre de Almeida Mendes", "24 anos", "1998-01-24", "", "Portugal", "", "Faro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "186 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/13/164913_20220810203547_diogo_mendes.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "959", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "74", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["15", "1078", "1", "0"]}, {"Nacional Juniores B": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "15", "1", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "29", "0", "0"], "2020/21": ["Benfica [B]", "31", "3", "-"]}], "21": ["Jo\u00e3o Afonso Crispim", "27 anos", "1995-02-09", "", "Brasil", "", "Crici\u00fama", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/28/374828_20220810205421_joao_afonso.png", {"Liga Portuguesa": ["8", "539", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "64", "0", "0"], "Total": ["11", "693", "0", "1"]}, {"Campeonato Goiano": "1", "Campeonato Ga\u00facho": "2"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "11", "0", "1"], "2021/22": ["Gil Vicente", "4", "0", "-"], "2020/21": ["Gil Vicente", "24", "0", "-"]}], "8": ["Joel So\u00f1ora", "26 anos", "1996-09-15", "", "Estados Unidos", "Argentina", "Dallas", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/76/461876_20220904231501_joel_sonora.jpg", {"Liga Portuguesa": ["4", "178", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "16", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "60", "0", "0"], "Total": ["6", "254", "0", "0"]}, {"2. Bundesliga": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "6", "0", "0"], "2022": ["V\u00e9lez Sarsfield", "27", "1", "3"], "": ["Banfield", "-", "-", "-"]}], "23": ["Bruno Alexandre Vieira Almeida", "25 anos", "1997-12-02", "", "Portugal", "", "Oliveira de Azem\u00e9is", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "179 cm", "72 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/48/422048_20220810203937_bruno_xadas.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "779", "2", "3"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "74", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "46", "0", "0"], "Total": ["15", "899", "3", "3"]}, {"Ta\u00e7a da Liga": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "15", "3", "3"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "27", "3", "2"], "2020/21": ["RE Mouscron (E) [SC Braga]", "25", "2", "3"]}], "34": ["Luciano Gast\u00f3n Vega Albornoz", "23 anos", "1999-09-04", "", "Argentina", "", "C\u00f3rdoba", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Direito", "185 cm", "78 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/772534_20220810204401_lucho_vega.png", {"Liga Portuguesa": ["7", "179", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "116", "0", "0"], "Total": ["9", "295", "0", "0"]}, {"Nacional Sub-23": "1", "Ta\u00e7a Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "9", "0", "0"], "2021/22": ["Estoril Praia", "7", "0", "-"], "": ["AD Alcorc\u00f3n  (E) [Estoril Praia]", "18", "0", "-"]}], "10": ["Stefano Beltrame", "29 anos", "1993-02-08", "", "It\u00e1lia", "", "Biella", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/26/194126_20220810203719_stefano_beltrame.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "582", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "57", "0", "0"], "Total": ["10", "639", "0", "0"]}, {"Liga Italiana": "1", "Coppa Italia Lega Pro": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "10", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "21", "1", "3"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "3", "1", "0"]}], "20": ["Miguel Ferreira de Sousa", "24 anos", "1998-09-19", "", "Portugal", "", "Almada", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "176 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/21/164921_20220810203629_miguel_sousa.png", {"Liga Portuguesa": ["3", "185", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "45", "0", "0"], "Total": ["4", "230", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "4", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "9", "0", "0"], "": ["Mar\u00edtimo [B]", "17", "2", "-"]}], "44": ["Andr\u00e9 Ant\u00f3nio Ros\u00e1rio Teles", "25 anos", "1997-04-06", "", "Portugal", "", "Funchal", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/46/366246_20191023192621_andre_teles.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "59", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["3", "236", "1", "0"], "Total": ["5", "295", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"], "": ["Mar\u00edtimo [B]", "3", "1", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "3", "0", "0"]}], "13": ["Bernardo Martim Aguiar Gomes", "18 anos", "2004-04-14", "", "Portugal", "", "", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/747498_20210816102041_bernardo_gomes.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "168", "1", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["11", "907", "4", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "16", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["3", "181", "1", "0"], "Total": ["19", "1272", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo [B]", "1", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [Jun.A S19]", "11", "4", "-"]}], "60": ["Pedro Henrique Rocha Pel\u00e1gio", "22 anos", "2000-04-21", "", "Portugal", "", "Funchal", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "181 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/50/629350_20210626010422_pedro_pelagio.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "168", "1", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["11", "907", "4", "0"], "Campeonato Portugal": ["1", "16", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["3", "181", "1", "0"], "Total": ["19", "1272", "6", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pafos FC (E) [Mar\u00edtimo]", "-", "-", "-"], "": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "25", "0", "1"]}], "99": ["Carlos Eduardo Borges Parente", "20 anos", "2002-08-10", "", "Brasil", "", "", "Avan\u00e7ado", "Esquerdo", "192 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/56/931656__20220911122943_carlos_eduardo.jpg", {"Nacional Sub-23": ["2", "180", "0", "0"], "Campeonato Portugal": ["9", "527", "3", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["3", "261", "1", "0"], "Total": ["14", "968", "4", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "0", "-", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [S23]", "5", "1", "-"]}], "12": ["Jos\u00e9 Edgar Andrade da Costa", "35 anos", "1987-04-14", "", "Portugal", "", "C\u00e2mara de Lobos", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "178 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/09/110909_20220810204607_edgar_costa.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "335", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "46", "0", "0"], "Total": ["13", "381", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "13", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "27", "1", "2"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "25", "0", "0"]}], "17": ["Antonio Zarzana P\u00e9rez", "20 anos", "2002-03-21", "", "Espanha", "", "Jerez de la Frontera", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "180 cm", "75 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/54/643354_20210418172100_antonio_zarzana.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "287", "0", "0"], "Total": ["6", "287", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Sevilla]", "6", "0", "0"], "2021/22": ["Sevilla", "1", "0", "-"], "": ["Sevilla [B]", "30", "2", "-"]}], "24": ["Cl\u00e9sio Palmirim David Ba\u00faque", "28 anos", "1994-10-11", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo ", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "174 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/37/246837_20220810204735_clesio_bauque.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "59", "0", "0"], "Total": ["2", "59", "0", "0"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a Mo\u00e7ambique": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "2", "0", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "18", "0", "2"], "": ["Mar\u00edtimo [B]", "1", "0", "-"]}], "22": ["Francisco Tom\u00e1s Aguiar Gomes", "18 anos", "2004-04-14", "", "Portugal", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "", "0 cm", "0 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/747503_20210816102335_francisco_gomes.png", {"Nacional Sub-23": ["4", "183", "0", "0"], "1\u00aa Divis\u00e3o": ["12", "984", "2", "1"], "Campeonato Portugal": ["1", "1", "0", "0"], "Torneio de Abertura Liga Revela\u00e7\u00e3o Sub-23": ["2", "110", "1", "0"], "Total": ["19", "1278", "3", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo [B]", "1", "0", "-"], "": ["Mar\u00edtimo [Jun.A S19]", "12", "2", "1"]}], "9": ["Pablo Moreno Taboada", "20 anos", "2002-05-03", "", "Espanha", "", "Granada", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "178 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/98/486598_20220810205045_pablo_moreno.png", {"Liga Portuguesa": ["6", "114", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "61", "0", "0"], "Total": ["8", "175", "0", "0"]}, {"Liga Italiana": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "8", "0", "0"], "2021/22": ["Girona (E) [Manchester City]", "18", "1", "-"], "2020/21": ["Girona (E) [Manchester City]", "28", "2", "-"]}], "11": ["Jes\u00fas Andr\u00e9s Ram\u00edrez D\u00edaz", "24 anos", "1998-05-04", "", "Venezuela", "", "M\u00e9rida", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "187 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/36/503436_20220810204911_jesus_ramirez.png", {"Liga Portuguesa": ["11", "316", "1", "0"], "MX Ascenso Apertura": ["4", "360", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "63", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "24", "0", "0"], "Total": ["17", "763", "2", "0"]}, {"Liga Mexicana Ascenso Clausura": "1", "Primera B de Chile": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [CA Morelia]", "13", "1", "0"], "": ["CA Morelia", "4", "1", "-"], "2021/22": ["CA Morelia (E) [Coquimbo Unido]", "38", "10", "-"]}], "36": ["Carlos Percy Liza Espinoza", "22 anos", "2000-04-10", "", "Peru", "", "Chimbote", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "185 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/712112_20210420153549_carlos_liza_.png", {"Liga Portuguesa": ["2", "8", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "8", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "91", "0", "0"], "Total": ["5", "107", "0", "0"]}, {"Liga Peruana": "1", "Copa Bicentenario Peru": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Sporting Cristal]", "5", "0", "0"], "2022": ["Sporting Cristal", "24", "5", "1"], "2021": ["Sporting Cristal", "31", "8", "3"]}], "95": ["Diederrick Joel Tagueu Tadjo", "29 anos", "1993-12-06", "", "Camar\u00f5es", "Brasil", "Nkongsamba", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "178 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/43/401043_20220810204043_joel_tagueu.png", {"Liga Portuguesa": ["13", "932", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "57", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "90", "0", "0"], "Total": ["16", "1079", "1", "0"]}, {"Campeonato Paulista ": "1", "Campeonato Paranaense": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "16", "1", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "25", "9", "0"], "2020/21": ["Mar\u00edtimo", "36", "10", "4"]}], "7": ["Andr\u00e9 Filipe Cunha Vidigal", "24 anos", "1998-08-17", "", "Portugal", "Angola", "Elvas", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "176 cm", "64 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/15/474115_20220810204009_andre_vidigal.png", {"Liga Portuguesa": ["12", "1033", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "120", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "164", "0", "0"], "Total": ["15", "1317", "2", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1", "Liga Cipriota": "1", "Chipre Super Cup": "1"}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo", "15", "2", "0"], "2021/22": ["Mar\u00edtimo", "35", "1", "3"], "2020/21": ["Estoril Praia (E) [Fortuna Sittard]", "39", "8", "4"]}], "57": ["Geny Cipriano Catamo", "21 anos", "2001-01-26", "", "Mo\u00e7ambique", "", "Maputo", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "174 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/639363_20220209100257_geny_catamo_1644400977.jpg", {"Liga Portuguesa": ["1", "29", "0", "0"], "Total": ["1", "29", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Mar\u00edtimo (E) [Sporting]", "1", "0", "0"], "2021/22": ["Vit\u00f3ria SC (E) [Sporting]", "10", "0", "3"], "": ["Sporting", "1", "0", "0"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "1", "3", "9", "8-27"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "2-4"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "0", "2", "0-3"], "": ["16", "1", "3", "12", "10-34"]}, ["Club Sport Mar\u00edtimo", "Maritimistas, Verde-rubros", "AF Madeira", "Rui Fontes", "Rua Campo do Mar\u00edtimo,\n9020-073 Funchal\n", "http://csmaritimo.org.pt/", "geral@csmaritimo.pt", "332", "115", "", ["1910-09-20"], ["Funchal"], ["Portugal"], ["Puma"], ["Coral"], [""], ["efgi"], ["417"]], {"II Divis\u00e3o": "2", "Campeonato de Portugal (Extinto)": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/12_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=12&epoca_id=152"], "Pa\u00e7os de Ferreira": ["18", "", "Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "13", "0", "2", "11", "7", "26", "-19", "a", "/equipa.php?id=13&epoca_id=152", {"1": ["Jordi Martins Almeida", "29 anos", "1993-09-03", "", "Brasil", "", "Volta Redonda", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "90 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/310571_20220808234408_jordi_martins_.jpg", {"Liga Portuguesa": ["5", "450", "11", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "2", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["7", "630", "14", "0"]}, {"Ta\u00e7a BH de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "34", "0", "-"]}], "24": ["Jos\u00e9 Pedro Ferreira Oliveira", "20 anos", "2002-04-06", "", "Portugal", "", "Penafiel", "Guarda Redes", "Direito", "186 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/14/530214_20220809000150_jose_oliveira.jpg", {"Liga Portuguesa": ["2", "180", "6", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "1", "0"], "Total": ["3", "270", "7", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "3", "0", "-"], "2021/22": ["AD Sanjoanense (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "5", "0", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"]}], "98": ["Igor Vekic", "24 anos", "1998-05-06", "", "Eslov\u00e9nia", "", "Ljubljana ", "Guarda Redes", "Direito", "192 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/39/459739_20220906193210_igor_vekic.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "540", "9", "0"], "Total": ["6", "540", "9", "0"]}, {"II Divis\u00e3o Eslov\u00e9nia": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [NK Bravo]", "6", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [NK Bravo]", "5", "0", "-"], "": ["NK Bravo", "7", "0", "-"]}], "12": ["Jeimes Menezes de Almeida", "21 anos", "2001-04-28", "", "Brasil", "", "Bras\u00edlia", "Guarda Redes", "Direito", "188 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/685880_20220809000617_jeimes_menezes.jpg", {"Liga 3": ["8", "720", "10", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["2", "180", "3", "0"], "Total": ["10", "900", "13", "0"]}, {}, {"2022/23": ["CDC Montalegre (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "10", "0", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "0", "-"]}], "21": ["Jorge Fernando dos Santos Silva", "26 anos", "1996-03-22", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "183 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/17/217217_20220514130238_jorge_silva.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "95", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["5", "275", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "5", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "14", "0", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "0", "-"]}], "29": ["Fernando Manuel Ferreira Fonseca", "25 anos", "1997-03-14", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "182 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/32/216232_20220809000219_fernando_fonseca.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "161", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["7", "251", "0", "0"]}, {"U21 Premier League International Cup": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "2"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "7", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "27", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "35", "0", "1"]}], "3": ["Nuno Miguel Reis Lima", "21 anos", "2001-03-16", "", "Portugal", "", "Porto", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "184 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/63/556363_20220808234515_nuno_lima.png", {"Liga Portuguesa": ["9", "735", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "0", "0"], "Total": ["11", "915", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "11", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "16", "0", "-"], "2020/21": ["FC Felgueiras 1932 (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "24", "2", "-"]}], "4": ["Pedro Lu\u00eds Machado Ganchas", "22 anos", "2000-05-31", "", "Portugal", "", "Lisboa", "Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "190 cm", "84 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/35/234435_20220808234528_pedro_ganchas.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "243", "0", "0"], "Total": ["3", "243", "0", "0"]}, {"Torneio Internacional do Algarve": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "3", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "0", "-"], "": ["Benfica [B]", "11", "1", "-"]}], "23": ["Lucas da Silva de Jesus", "24 anos", "1998-01-30", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/547762_20220827213206_lucas_silva.png", {"Liga Portuguesa": ["1", "20", "0", "0"], "Total": ["1", "20", "0", "0"]}, {"Copa Libertadores": "1", "Campeonato Brasileiro": "1", "Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior": "1"}, {"2022": ["Ava\u00ed", "6", "0", "-"], "2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "1", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "41", "4", "1"]}], "32": ["Fl\u00e1vio da Silva Ramos", "28 anos", "1994-05-12", "", "Brasil", "", "Santa Maria da Boa Vista", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "191 cm", "86 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/62/362162_20220809000828_flavio_ramos.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "660", "0", "0"], "Total": ["8", "660", "0", "0"]}, {"Campeonato Paraense": "1", "Copa Verde": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "14", "1", "-"], "2020/21": ["Feirense", "-", "-", "-"]}], "34": ["Tiago Abiola Delfim Almeida Ilori", "29 anos", "1993-02-26", "", "Portugal", "Inglaterra", "London", "Defesa (Defesa Central)", "Direito", "190 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/81/79181_20220809000815_tiago_ilori.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "207", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["4", "297", "0", "0"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Sporting]", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Boavista (E) [Sporting]", "12", "1", "0"], "2020/21": ["Lorient (E) [Sporting]", "-", "-", "-"]}], "5": ["Vitorino Gabriel Pacheco Antunes", "35 anos", "1987-04-01", "", "Portugal", "", "Freamunde", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "176 cm", "71 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/02/29102_20220808234648_antunes.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "1102", "0", "2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "180", "1", "0"], "Total": ["15", "1282", "1", "2"]}, {"Liga Portuguesa": "1", "Ta\u00e7a da Liga": "1", "Coppa Italia": "1", "Liga Ucraniana": "2", "Ta\u00e7a Ucr\u00e2nia": "1", "Superta\u00e7a Ucraniana": "1", "Torneio Internacional Vale do Tejo": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "15", "1", "2"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "34", "3", "5"], "2020/21": ["Sporting", "13", "0", "1"]}], "20": ["Lu\u00eds Pedro Alves Bastos", "21 anos", "2001-09-10", "", "Portugal", "", "Pa\u00e7os de Ferreira", "Defesa (Defesa Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/560696_20220809000442_luis_bastos.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "82", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["4", "146", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "4", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "10", "0", "-"], "2020/21": ["FC Felgueiras 1932 (E) [Pa\u00e7os de Ferreira]", "25", "4", "-"]}], "27": ["Jo\u00e3o Miguel Ribeiro Vig\u00e1rio", "27 anos", "1995-11-20", "", "Portugal", "", "Gondomar", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "180 cm", "76 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/06/280406_20220514125106_joao_vigario.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "82", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "64", "0", "0"], "Total": ["4", "146", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "2", "0", "-"], "2020/21": ["Nacional", "23", "1", "3"]}], "33": ["Vasco Pereira de Sousa", "18 anos", "2004-04-06", "", "Portugal", "", "Penafiel", "Defesa (Defesa Esquerdo) / Defesa (Defesa Central)", "Esquerdo", "183 cm", "82 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/05/605905_20220809000424_vasco_sousa.jpg", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["13", "1170", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1260", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "1", "0", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira [Jun.A S19]", "13", "1", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira [Jun.A S19]", "35", "1", "-"]}], "26": ["Rui Miguel Guerra Pires", "24 anos", "1998-03-22", "", "Portugal", "", "Mirandela", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Defensivo)", "Direito", "182 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/34/284034_20220808234931_rui_pires.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "984", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "54", "0", "0"], "Total": ["13", "1038", "0", "0"]}, {"Ligue 2": "1", "U21 Premier League International Cup": "2", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Troyes]", "28", "0", "-"], "2020/21": ["Troyes", "19", "0", "-"]}], "10": ["Osvaldo Fabi\u00e1n Nicol\u00e1s Gait\u00e1n", "34 anos", "1988-02-23", "", "Argentina", "", "San Mart\u00edn", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Ofensivo)", "Esquerdo", "173 cm", "66 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/67466_20220808235109_nico_gaitan.jpg", {"Liga Portuguesa": ["7", "437", "1", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "158", "0", "0"], "Total": ["9", "595", "1", "0"]}, {"Recopa Sudamericana": "1", "Europa League": "1", "Liga Portuguesa": "3", "Superta\u00e7a C\u00e2ndido de Oliveira": "1", "Ta\u00e7a de Portugal": "2", "Ta\u00e7a da Liga": "5", "Liga Argentina Apertura": "1", "Liga Uruguaia": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "9", "1", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "6", "2", "-"], "2021": ["Pe\u00f1arol", "10", "0", "-"]}], "6": ["Jordan William Holsgrove", "23 anos", "1999-09-10", "", "Esc\u00f3cia", "Inglaterra", "Edinburgh", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Esquerdo", "180 cm", "73 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/03/511803_20220808235745_jordan_holsgrove.jpg", {"Liga Portuguesa": ["6", "363", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "51", "0", "0"], "Total": ["8", "414", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "8", "0", "-"], "2021/22": ["Celta de Vigo [B]", "35", "4", "-"], "2020/21": ["Celta de Vigo", "6", "1", "-"]}], "8": ["Abbas Ibrahim", "24 anos", "1998-01-02", "", "Nig\u00e9ria", "", "Idah", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "171 cm", "63 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/04/502804_20220809000511_abbas_ibrahim.jpg", {"Liga Portuguesa": ["7", "327", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "167", "0", "0"], "Total": ["9", "494", "0", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "9", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "16", "0", "-"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "11", "0", "-"]}], "14": ["Jo\u00e3o Victo Magno de Souza Machado", "25 anos", "1997-02-15", "", "Brasil", "", "Bahia", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Esquerdo", "195 cm", "88 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/66/518466_20221113180747_joao_magno.png", {"Europa League [Qual.]": ["2", "180", "0", "0"], "Europa Conference League [Qual.]": ["2", "140", "0", "0"], "Liga Luxemburguesa": ["14", "1157", "9", "0"], "Total": ["18", "1477", "9", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Dudelange", "18", "9", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Canelas 2010", "27", "11", "1"]}], "22": ["Lu\u00edz Carlos Martins Moreira", "37 anos", "1985-07-05", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "M\u00e9dio (M\u00e9dio Centro)", "Direito", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/78/112378_20220808234855_luiz_carlos.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "136", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "84", "0", "0"], "Total": ["4", "220", "0", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "II Liga Portuguesa": "1", "Superta\u00e7a Ar\u00e1bia Saudita": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "4", "0", "1"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "38", "0", "2"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "37", "3", "4"]}], "-": ["Alexandre Xavier Pereira Garcia Guedes", "28 anos", "1994-02-11", "", "Portugal", "", "Arcozelo", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "185 cm", "83 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/42/74342_20210112092749_alexandre_guedes.jpg", {"Liga Portuguesa": ["3", "136", "0", "1"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "84", "0", "0"], "Total": ["4", "220", "0", "1"]}, {"Ta\u00e7a de Portugal": "1", "Polnischer Pokal": "1", "2\u00aa Divis\u00e3o Jap\u00e3o ": "1", "Nacional Juniores C": "1", "Nacional Juniores A 1\u00aa Divis\u00e3o": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "-", "-", "-"], "2022": ["Albirex Niigata", "12", "2", "-"], "": ["RKS Rak\u00f3w", "11", "0", "1"]}], "7": ["Nigel Thomas", "21 anos", "2001-02-01", "", "Cura\u00e7au", "Pa\u00edses Baixos", "Rotterdam", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Direito", "177 cm", "77 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/11/641211_20220808235514_nigel_thomas.jpg", {"Liga Portuguesa": ["13", "757", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "26", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "113", "0", "0"], "Total": ["16", "896", "1", "0"]}, {"Campeonato da Europa Sub-17": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "16", "1", "-"], "2021/22": ["PSV [B]", "23", "3", "2"], "2020/21": ["PSV [B]", "30", "5", "2"]}], "11": ["Kayky da Silva Chagas", "19 anos", "2003-06-11", "", "Brasil", "", "Rio de Janeiro", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo)", "Esquerdo", "175 cm", "67 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/87/683987_20220909143722_kayky.jpg", {"Liga Portuguesa": ["8", "270", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "36", "0", "0"], "Total": ["9", "306", "0", "0"]}, {"Brasileiro Sub-17": "1", "Premier League 2": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Manchester City]", "9", "0", "-"], "2021/22": ["Manchester City", "2", "0", "-"], "": ["Manchester City [S23]", "14", "7", "4"]}], "15": ["Juan Antonio Delgado Baeza", "29 anos", "1993-03-05", "", "Chile", "", "Santiago de Chile", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Defesa (Defesa Direito)", "Direito", "177 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/12/245612_20220808234709_juan_delgado.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "1058", "0", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "54", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["14", "1202", "0", "1"]}, {"Liga Chilena Apertura": "1", "Liga Chilena Clausura": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "14", "0", "1"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "40", "2", "2"], "2020/21": ["Necaxa", "29", "2", "-"]}], "16": ["Matchoi Bob\u00f3 Djal\u00f3", "19 anos", "2003-04-10", "", "Portugal", "Guin\u00e9-Bissau", "Bissau", "Avan\u00e7ado (Extremo Direito) / Avan\u00e7ado (2.\u00ba avan\u00e7ado)", "Direito", "175 cm", "68 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/52/624952_20220808235701_matchoi_djalo.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "826", "1", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "85", "0", "0"], "": ["13", "1001", "1", ""], "Elite League U20": ["2", "95", "0", "0"], "Total": ["15", "1096", "1", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "1", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "29", "1", "1"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "4", "0", "-"]}], "13": ["Arthur de Oliveira Sales", "20 anos", "2002-07-03", "", "Brasil", "", "S\u00e3o Gabriel da Palha (ES)", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Esquerdo", "184 cm", "74 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/71/704071_20220808235248_arthur_sales.jpg", {"Liga Portuguesa": ["10", "334", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "1", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "1", "0", "0"], "Total": ["12", "336", "0", "0"]}, {"Copa do Brasil Sub-20": "1", "Supercopa do Brasil Sub-20": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Lommel SK]", "12", "0", "-"], "2021/22": ["Lommel SK", "19", "8", "2"], "2021": ["Vasco", "10", "0", "1"]}], "17": ["Adri\u00e1n Butzke Benavides", "23 anos", "1999-03-30", "", "Espanha", "", "Monachil", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "193 cm", "85 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/74/649974_20220514123247_adrian_butzke.jpg", {"Liga Portuguesa": ["9", "560", "2", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "129", "0", "0"], "Total": ["12", "779", "2", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Granada]", "12", "2", "-"], "": ["Granada", "-", "-", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Granada]", "13", "2", "1"]}], "19": ["N\u2019Dri Philippe Koffi", "20 anos", "2002-03-09", "", "Costa do Marfim", "Fran\u00e7a", "Abidjan", "Avan\u00e7ado (Ponta de Lan\u00e7a)", "Direito", "187 cm", "81 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/96/825496_20220514125451_n_dri_koffi.jpg", {"Liga Portuguesa": ["12", "661", "2", "1"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "36", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "11", "0", "0"], "Total": ["15", "708", "2", "1"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Stade de Reims]", "15", "2", "1"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Stade de Reims]", "3", "0", "-"], "": ["Stade de Reims", "12", "1", "-"]}], "9": ["Jos\u00e9 Uilton Silva de Jesus", "30 anos", "1992-07-25", "", "Brasil", "", "Itapitanga", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "175 cm", "70 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/80/267280_20220808234801_uilton_silva.jpg", {"Liga Portuguesa": ["11", "654", "0", "0"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "90", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["1", "90", "0", "0"], "Total": ["13", "834", "0", "0"]}, {"II Liga Portuguesa": "1"}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "13", "0", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "42", "3", "2"], "2020/21": ["Pa\u00e7os de Ferreira (E) [Gr\u00eamio An\u00e1polis]", "36", "2", "-"]}], "41": ["Mauro Meireles Couto", "17 anos", "2005-11-15", "", "Portugal", "", "", "Avan\u00e7ado (Extremo Esquerdo) / Avan\u00e7ado (Extremo Direito)", "Direito", "170 cm", "50 kg", "https://static-img.zz.pt/jogadores/55/742455_20220909143849_mauro_couto.jpg", {"1\u00aa Divis\u00e3o": ["12", "931", "3", "0"], "Liga Portuguesa": ["1", "3", "0", "0"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "67", "0", "0"], "Total": ["15", "1001", "3", "0"]}, {}, {"2022/23": ["Pa\u00e7os de Ferreira", "3", "0", "-"], "": ["Pa\u00e7os de Ferreira [Jun.A S19]", "12", "3", "-"], "2021/22": ["Pa\u00e7os de Ferreira [Jun.B S17]", "20", "7", "-"]}]}, {"Liga Portuguesa": ["13", "0", "2", "11", "7-26"], "Ta\u00e7a de Portugal": ["1", "0", "0", "1", "0-2"], "Ta\u00e7a da Liga": ["2", "0", "2", "0", "2-2"], "": ["16", "0", "4", "12", "9-30"]}, ["Futebol Clube Pa\u00e7os de Ferreira", "Pacenses, Castores", "AF Porto", "Paulo Meneses", "Rua do Est\u00e1dio, Ap.26,\n4594-909 Pa\u00e7os de Ferreira\n", "http://www.fcpf.pt/", "geral@fcpf.pt", "284", "358", "", ["1950-04-05"], ["Pa\u00e7os de Ferreira"], ["Portugal"], ["Joma"], ["Solverde.pt | NorteCar"], [""], ["efgi"], ["520"]], {"II Liga Portuguesa": "4", "III Divis\u00e3o": "1"}, "https://www.zerozero.pt/img/logos/equipas/13_imgbank.png", "https://www.zerozero.pt/equipa.php?id=13&epoca_id=152"]}